{
    "request": {
        "url": "http://api-int:7000/search.json?q=%23mad&window=a&apikey=09C43A9B270A470B8EB8F2946A9369F3&type=tweet&offset=920",
        "resource": "search",
        "response_type": "json",
        "parameters": {
            "q": "#mad",
            "window": "a",
            "type": "tweet",
            "offset": "920"
        }
    },
    "response": {
        "perpage": 10,
        "list": [
            {
                "hits": 18,
                "firstpost_date": 1309796042,
                "title": "#MAD Seg\u00fan 'Record', Coentrao est\u00e1 en Madrid http://ow.ly/5wjka #fichajes",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/87917092220833792",
                "trackback_date": 1309796042,
                "trackback_total": 19,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1309796042,
                "content": "#MAD Seg\u00fan 'Record', Coentrao est\u00e1 en Madrid http://ow.ly/5wjka #fichajes",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.449293,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/ligabbva/status/87917092220833792",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD Seg\u00fan 'Record', Coentrao est\u00e1 en Madrid",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/87917092220833792",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 37,
                "firstpost_date": 1347895306,
                "title": "#MAD Mourinho: \"Ma\u00f1ana tendremos equipo\"",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/247716988003160064",
                "trackback_date": 1347895306,
                "trackback_total": 39,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1347895306,
                "content": "#MAD Mourinho: \"Ma\u00f1ana tendremos equipo\"",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.449204,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/247716988003160064",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD Mourinho: \"Ma\u00f1ana tendremos equipo\"",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/247716988003160064",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 17,
                "firstpost_date": 1318611521,
                "title": "#MAD Mourinho: \"Cristiano est\u00e1 bien para jugar ma\u00f1ana y jugar\u00e1\".",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/124891889878044672",
                "trackback_date": 1318611521,
                "trackback_total": 22,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1318611521,
                "content": "#MAD Mourinho: \"Cristiano est\u00e1 bien para jugar ma\u00f1ana y jugar\u00e1\".",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.449161,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/124891889878044672",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD Mourinho: \"Cristiano est\u00e1 bien para jugar ma\u00f1ana y jugar\u00e1\".",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/124891889878044672",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 27,
                "firstpost_date": 1350418027,
                "title": "#MAD Arbeloa pide el cambio y se retira lesionado",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/258298046151000065",
                "trackback_date": 1350418027,
                "trackback_total": 34,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1350418027,
                "content": "#MAD Arbeloa pide el cambio y se retira lesionado",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.449151,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/258298046151000065",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD Arbeloa pide el cambio y se retira lesionado",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/258298046151000065",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 22,
                "firstpost_date": 1322512506,
                "title": "#MAD V\u00eddeo. Cristiano Ronaldo es sin\u00f3nimo de gol http://t.co/4489Zvtr",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/141253805974097920",
                "trackback_date": 1322512506,
                "trackback_total": 26,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/4489Zvtr",
                        "display_url": "ow.ly/7HczG",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/7HczG",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.ligabbva.com/watch?v=REAfX8iNb4k"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1322512506,
                "content": "#MAD V\u00eddeo. Cristiano Ronaldo es sin\u00f3nimo de gol http://t.co/4489Zvtr",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.449122,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/141253805974097920",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD V\u00eddeo. Cristiano Ronaldo es sin\u00f3nimo de gol",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/141253805974097920",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 26,
                "firstpost_date": 1339289407,
                "title": "#MAD \u00d6zil: \"No creo que haya hecho un buen partido\" http://t.co/NaLSmk4W",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/211621228765659137",
                "trackback_date": 1339289407,
                "trackback_total": 31,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/NaLSmk4W",
                        "display_url": "ow.ly/btsZi",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/btsZi",
                        "topsy_expanded_url": "http://ow.ly/btsZi"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1339289407,
                "content": "#MAD \u00d6zil: \"No creo que haya hecho un buen partido\" http://t.co/NaLSmk4W",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.449121,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/211621228765659137",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD \u00d6zil: \"No creo que haya hecho un buen partido\"",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/211621228765659137",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 26,
                "firstpost_date": 1340644219,
                "title": "#MAD Cristiano Ronaldo: \u201cDescansar dos d\u00edas menos no es importante\u201d http://t.co/e2XrQcvq",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/217303722395566080",
                "trackback_date": 1340644219,
                "trackback_total": 34,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/e2XrQcvq",
                        "display_url": "ow.ly/bOkQL",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/bOkQL",
                        "topsy_expanded_url": "http://ow.ly/bOkQL"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1340644219,
                "content": "#MAD Cristiano Ronaldo: \u201cDescansar dos d\u00edas menos no es importante\u201d http://t.co/e2XrQcvq",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.448958,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/217303722395566080",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD Cristiano Ronaldo: \u201cDescansar dos d\u00edas menos no es importante\u201d",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/217303722395566080",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 20,
                "firstpost_date": 1307995245,
                "title": "#MAD V\u00eddeo. Casillas: \"Me gustar\u00eda nacer y morir en el Real Madrid\".  http://ow.ly/5gBMC",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/80364000117927936",
                "trackback_date": 1307995245,
                "trackback_total": 20,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1307995245,
                "content": "#MAD V\u00eddeo. Casillas: \"Me gustar\u00eda nacer y morir en el Real Madrid\".  http://ow.ly/5gBMC",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.448839,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/ligabbva/status/80364000117927936",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD V\u00eddeo. Casillas: \"Me gustar\u00eda nacer y morir en el Real Madrid\".",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/80364000117927936",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 19,
                "firstpost_date": 1308071519,
                "title": "#MAD Neymar niega el acuerdo: \"No tengo nada con el Real Madrid\" http://ow.ly/5hBkW",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/80683917937614848",
                "trackback_date": 1308071519,
                "trackback_total": 19,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1308071519,
                "content": "#MAD Neymar niega el acuerdo: \"No tengo nada con el Real Madrid\" http://ow.ly/5hBkW",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.448724,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/ligabbva/status/80683917937614848",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD Neymar niega el acuerdo: \"No tengo nada con el Real Madrid\"",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/80683917937614848",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 32,
                "firstpost_date": 1303341902,
                "title": "#MAD Sergio Ramos: \"Mourinho es el capit\u00e1n del barco y vamos a muerte con \u00e9l\" http://dlvr.it/P9l0d",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/60846466645770240",
                "trackback_date": 1303341902,
                "trackback_total": 36,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1303341902,
                "content": "#MAD Sergio Ramos: \"Mourinho es el capit\u00e1n del barco y vamos a muerte con \u00e9l\" http://dlvr.it/P9l0d",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.448717,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/ligabbva/status/60846466645770240",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD Sergio Ramos: \"Mourinho es el capit\u00e1n del barco y vamos a muerte con \u00e9l\"",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/60846466645770240",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            }
        ],
        "last_offset": 10,
        "window": "a",
        "offset": 920,
        "hidden": 0,
        "total": 1915556,
        "page": 1
    }
}