{
    "request": {
        "url": "http://api-int:7000/search.json?q=%23mad&window=a&apikey=09C43A9B270A470B8EB8F2946A9369F3&type=tweet&offset=200",
        "resource": "search",
        "response_type": "json",
        "parameters": {
            "q": "#mad",
            "window": "a",
            "type": "tweet",
            "offset": "200"
        }
    },
    "response": {
        "perpage": 10,
        "list": [
            {
                "hits": 76,
                "firstpost_date": 1345761383,
                "title": "#MAD Mourinho: \"En el primer tiempo, el Barcelona ha sido superior\"",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/238766662944448512",
                "trackback_date": 1345761383,
                "trackback_total": 88,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1345761383,
                "content": "#MAD Mourinho: \"En el primer tiempo, el Barcelona ha sido superior\"",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.540597,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/238766662944448512",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD Mourinho: \"En el primer tiempo, el Barcelona ha sido superior\"",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/238766662944448512",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 77,
                "firstpost_date": 1336008908,
                "title": "#MAD V\u00eddeo. El Real Madrid baja del trono al Barcelona http://t.co/PlP5NEOg",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/197861820030140416",
                "trackback_date": 1336008908,
                "trackback_total": 89,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/PlP5NEOg",
                        "display_url": "ow.ly/aFllJ",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/aFllJ",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.ligabbva.com/watch?feature=plcp&index=19&list=UUb1JlyEU7j_NrSZjShW_apw&v=_dEaaTXrgvY"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1336008908,
                "content": "#MAD V\u00eddeo. El Real Madrid baja del trono al Barcelona http://t.co/PlP5NEOg",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.539783,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/197861820030140416",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD V\u00eddeo. El Real Madrid baja del trono al Barcelona",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/197861820030140416",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 68,
                "firstpost_date": 1339431611,
                "title": "#MAD V\u00eddeo. El Real Madrid, el equipo espa\u00f1ol con m\u00e1s jugadores en la Euro http://t.co/xEs98jC8",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/212217677559762944",
                "trackback_date": 1339431611,
                "trackback_total": 79,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/xEs98jC8",
                        "display_url": "ow.ly/buXyP",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/buXyP",
                        "topsy_expanded_url": "http://ow.ly/buXyP"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1339431611,
                "content": "#MAD V\u00eddeo. El Real Madrid, el equipo espa\u00f1ol con m\u00e1s jugadores en la Euro http://t.co/xEs98jC8",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.539576,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/212217677559762944",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD V\u00eddeo. El Real Madrid, el equipo espa\u00f1ol con m\u00e1s jugadores en la Euro",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/212217677559762944",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 90,
                "firstpost_date": 1327403779,
                "title": "#MAD Mourinho: \"Tenemos 5 puntos m\u00e1s que el equipo que todos piensan que es el mejor del mundo\"",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/161769291723710465",
                "trackback_date": 1327403779,
                "trackback_total": 107,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1327403779,
                "content": "#MAD Mourinho: \"Tenemos 5 puntos m\u00e1s que el equipo que todos piensan que es el mejor del mundo\"",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.538496,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/161769291723710465",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD Mourinho: \"Tenemos 5 puntos m\u00e1s que el equipo que todos piensan que es el mejor del mundo\"",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/161769291723710465",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 95,
                "firstpost_date": 1344273897,
                "title": "#MAD Ra\u00fal Albiol renueva con el Real Madrid hasta 2017 http://t.co/Zhrjmp93",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/232527696624758785",
                "trackback_date": 1344273897,
                "trackback_total": 110,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/Zhrjmp93",
                        "display_url": "ow.ly/cLY58",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/cLY58",
                        "topsy_expanded_url": "http://ow.ly/cLY58"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1344273897,
                "content": "#MAD Ra\u00fal Albiol renueva con el Real Madrid hasta 2017 http://t.co/Zhrjmp93",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.538466,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/232527696624758785",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD Ra\u00fal Albiol renueva con el Real Madrid hasta 2017",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/232527696624758785",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 76,
                "firstpost_date": 1336406707,
                "title": "#MAD Kak\u00e1: \"Tengo contrato con el Real Madrid y quiero seguir\" http://t.co/Koi6GXCr",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/199530309899915264",
                "trackback_date": 1336406707,
                "trackback_total": 86,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/Koi6GXCr",
                        "display_url": "ow.ly/aJYTD",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/aJYTD",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.as.com/futbol/articulo/kaka-tengo-contrato-madrid-quiero/20120507dasdasftb_4/Tes"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1336406707,
                "content": "#MAD Kak\u00e1: \"Tengo contrato con el Real Madrid y quiero seguir\" http://t.co/Koi6GXCr",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.538401,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/199530309899915264",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD Kak\u00e1: \"Tengo contrato con el Real Madrid y quiero seguir\"",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/199530309899915264",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 58,
                "firstpost_date": 1380715505,
                "title": "Gareth Bale Absen Lawan FC Copenhagen http://t.co/BmUaPaEzsp | Mobile: http://t.co/NGLYlIdf1e #MAD #UCL",
                "url": "http://twitter.com/goal_id/status/385374880008372225",
                "trackback_date": 1380715505,
                "trackback_total": 71,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/BmUaPaEzsp",
                        "display_url": "bit.ly/17rMCJb",
                        "expanded_url": "http://bit.ly/17rMCJb",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.goal.com/id-ID/news/1364/liga-champions/2013/10/02/4305073/gareth-bale-absen-lawan-fc-copenhagen?ICID=OP"
                    },
                    {
                        "url": "http://t.co/NGLYlIdf1e",
                        "display_url": "bit.ly/1aKB0kg",
                        "expanded_url": "http://bit.ly/1aKB0kg",
                        "topsy_expanded_url": "http://m.goal.com/x/id-ID/news/4305073"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1380715505,
                "content": "Gareth Bale Absen Lawan FC Copenhagen http://t.co/BmUaPaEzsp | Mobile: http://t.co/NGLYlIdf1e #MAD #UCL",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.53835,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000015910928/42de3c4b1b2527fa942fd5b46223980b_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/GOAL_ID/status/385374880008372225",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/goal_id",
                "highlight": "Gareth Bale Absen Lawan FC Copenhagen | Mobile: #MAD",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/goal_id",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/goal_id/status/385374880008372225",
                "trackback_author_name": "Goal Indonesia",
                "trackback_author_nick": "goal_id"
            },
            {
                "hits": 54,
                "firstpost_date": 1344072902,
                "title": "#MAD Marcelo: \"Yo le dar\u00eda el Bal\u00f3n de Oro a Casillas\" http://t.co/6L3jVk1I",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/231684661464690688",
                "trackback_date": 1344072902,
                "trackback_total": 62,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/6L3jVk1I",
                        "display_url": "ow.ly/cJwmW",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/cJwmW",
                        "topsy_expanded_url": "http://ow.ly/cJwmW"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1344072902,
                "content": "#MAD Marcelo: \"Yo le dar\u00eda el Bal\u00f3n de Oro a Casillas\" http://t.co/6L3jVk1I",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.538013,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/231684661464690688",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD Marcelo: \"Yo le dar\u00eda el Bal\u00f3n de Oro a Casillas\"",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/231684661464690688",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 59,
                "firstpost_date": 1324163370,
                "title": "#MAD Mourinho: \"Di Mar\u00eda es un ejemplo\"",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/148178030622289920",
                "trackback_date": 1324163370,
                "trackback_total": 63,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1324163370,
                "content": "#MAD Mourinho: \"Di Mar\u00eda es un ejemplo\"",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.537778,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/148178030622289920",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD Mourinho: \"Di Mar\u00eda es un ejemplo\"",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/148178030622289920",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 68,
                "firstpost_date": 1326929652,
                "title": "#MAD Mourinho: \"Las derrotas s\u00f3lo tienen un padre que soy yo\"",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/159780660746260480",
                "trackback_date": 1326929652,
                "trackback_total": 74,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1326929652,
                "content": "#MAD Mourinho: \"Las derrotas s\u00f3lo tienen un padre que soy yo\"",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.537453,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/159780660746260480",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD Mourinho: \"Las derrotas s\u00f3lo tienen un padre que soy yo\"",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/159780660746260480",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            }
        ],
        "last_offset": 10,
        "window": "a",
        "offset": 200,
        "hidden": 0,
        "total": 1953316,
        "page": 1
    }
}