{
    "request": {
        "url": "http://api-int:7000/search.json?q=%23mad&window=a&apikey=09C43A9B270A470B8EB8F2946A9369F3&type=tweet&offset=180",
        "resource": "search",
        "response_type": "json",
        "parameters": {
            "q": "#mad",
            "window": "a",
            "type": "tweet",
            "offset": "180"
        }
    },
    "response": {
        "perpage": 10,
        "list": [
            {
                "hits": 73,
                "firstpost_date": 1338942902,
                "title": "#MAD V\u00eddeo. Cristiano Ronaldo: \"Quiero retirarme en el Real Madrid\" http://t.co/wVO5YMpa",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/210167881323921408",
                "trackback_date": 1338942902,
                "trackback_total": 81,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/wVO5YMpa",
                        "display_url": "ow.ly/bnRoD",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/bnRoD",
                        "topsy_expanded_url": "http://ow.ly/bnRoD"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1338942902,
                "content": "#MAD V\u00eddeo. Cristiano Ronaldo: \"Quiero retirarme en el Real Madrid\" http://t.co/wVO5YMpa",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.547534,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/210167881323921408",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD V\u00eddeo. Cristiano Ronaldo: \"Quiero retirarme en el Real Madrid\"",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/210167881323921408",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 193,
                "firstpost_date": 1348005243,
                "title": "#MAD Kun Ag\u00fcero: \u201cSi el Real Madrid hubiera estado interesado en mi, estar\u00eda aqu\u00ed\u201d http://t.co/zI96UQHH",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/248178096514142208",
                "trackback_date": 1348005243,
                "trackback_total": 220,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/zI96UQHH",
                        "display_url": "bit.ly/ODfQxR",
                        "expanded_url": "http://bit.ly/ODfQxR",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.sportyou.es/blog/futbol/2012/09/18/kun-si-el-real-madrid-hubiera-estado-interesado-en-mi-estaria-aqui-425926.html"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1348005243,
                "content": "#MAD Kun Ag\u00fcero: \u201cSi el Real Madrid hubiera estado interesado en mi, estar\u00eda aqu\u00ed\u201d http://t.co/zI96UQHH",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.547447,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/248178096514142208",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD Kun Ag\u00fcero: \u201cSi el Real Madrid hubiera estado interesado en mi, estar\u00eda aqu\u00ed\u201d",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/248178096514142208",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 81,
                "firstpost_date": 1342652703,
                "title": "#MAD Figo: \"Cristiano tiene todo para ganar el Bal\u00f3n de Oro\" http://t.co/CE6Ogizl",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/225727913251729408",
                "trackback_date": 1342652703,
                "trackback_total": 99,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/CE6Ogizl",
                        "display_url": "ow.ly/ckJgK",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/ckJgK",
                        "topsy_expanded_url": "http://ow.ly/ckJgK"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1342652703,
                "content": "#MAD Figo: \"Cristiano tiene todo para ganar el Bal\u00f3n de Oro\" http://t.co/CE6Ogizl",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.547401,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/225727913251729408",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD Figo: \"Cristiano tiene todo para ganar el Bal\u00f3n de Oro\"",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/225727913251729408",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 72,
                "firstpost_date": 1339518909,
                "title": "#MAD Cristiano: \"Llor\u00e9 mucho tras perder contra el Bayern\" http://t.co/DiAjeL2B",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/212583830534623233",
                "trackback_date": 1339518909,
                "trackback_total": 94,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/DiAjeL2B",
                        "display_url": "ow.ly/bwcdU",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/bwcdU",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.as.com/futbol/articulo/cristiano-llore-mucho-perder-bayern/20120612dasdaiftb_14/Tes"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1339518909,
                "content": "#MAD Cristiano: \"Llor\u00e9 mucho tras perder contra el Bayern\" http://t.co/DiAjeL2B",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.547071,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/212583830534623233",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD Cristiano: \"Llor\u00e9 mucho tras perder contra el Bayern\"",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/212583830534623233",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 62,
                "firstpost_date": 1319495021,
                "title": "#MAD V\u00eddeo. C\u00e9sar Far\u00edas: \"Mourinho sigue a la selecci\u00f3n de Venezuela\" http://t.co/oPNneJV9",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/128597555792715776",
                "trackback_date": 1319495021,
                "trackback_total": 67,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/oPNneJV9",
                        "display_url": "ow.ly/77AGH",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/77AGH",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.ligabbva.com/watch?v=5ayN-Qg8SDE"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1319495021,
                "content": "#MAD V\u00eddeo. C\u00e9sar Far\u00edas: \"Mourinho sigue a la selecci\u00f3n de Venezuela\" http://t.co/oPNneJV9",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.546937,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/128597555792715776",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD V\u00eddeo. C\u00e9sar Far\u00edas: \"Mourinho sigue a la selecci\u00f3n de Venezuela\"",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/128597555792715776",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 166,
                "firstpost_date": 1369074009,
                "title": "#LigaBBVA #MAD Florentino P\u00e9rez anuncia la salida de Mourinho a final de temporada http://t.co/72qqJuMs8m",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/336546902780817409",
                "trackback_date": 1369074009,
                "trackback_total": 189,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/72qqJuMs8m",
                        "display_url": "ow.ly/ldmNb",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/ldmNb",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.ligabbva.com/3209_real-madrid/2058281_florentino-perez-anuncia-la-salida-de-mourinho-a-final-de-temporada.html"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1369074009,
                "content": "#LigaBBVA #MAD Florentino P\u00e9rez anuncia la salida de Mourinho a final de temporada http://t.co/72qqJuMs8m",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.545996,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/336546902780817409",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#LigaBBVA #MAD Florentino P\u00e9rez anuncia la salida de Mourinho a final de temporada",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/336546902780817409",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 78,
                "firstpost_date": 1339886108,
                "title": "#MAD Mourinho: \u201cEspa\u00f1a no es el Bar\u00e7a, hay cinco del Madrid\u201d http://t.co/RkM75LjB",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/214123976069357568",
                "trackback_date": 1339886108,
                "trackback_total": 102,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/RkM75LjB",
                        "display_url": "ow.ly/bCIhp",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/bCIhp",
                        "topsy_expanded_url": "http://ow.ly/bCIhp"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1339886108,
                "content": "#MAD Mourinho: \u201cEspa\u00f1a no es el Bar\u00e7a, hay cinco del Madrid\u201d http://t.co/RkM75LjB",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.545954,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/214123976069357568",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD Mourinho: \u201cEspa\u00f1a no es el Bar\u00e7a, hay cinco del Madrid\u201d",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/214123976069357568",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 77,
                "firstpost_date": 1338908703,
                "title": "#MAD Marcelo: \"Malinterpretaron lo que dije, para m\u00ed el mejor es Cristiano\" http://t.co/LxWFQgHq",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/210024443274211330",
                "trackback_date": 1338908703,
                "trackback_total": 90,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/LxWFQgHq",
                        "display_url": "ow.ly/bmRkL",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/bmRkL",
                        "topsy_expanded_url": "http://ow.ly/bmRkL"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1338908703,
                "content": "#MAD Marcelo: \"Malinterpretaron lo que dije, para m\u00ed el mejor es Cristiano\" http://t.co/LxWFQgHq",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.54594,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/210024443274211330",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD Marcelo: \"Malinterpretaron lo que dije, para m\u00ed el mejor es Cristiano\"",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/210024443274211330",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 90,
                "firstpost_date": 1335517508,
                "title": "#MAD Neuer : \"No sab\u00eda que Ramos prefer\u00eda tirar arriba\" http://t.co/fo4P808i",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/195800740206358528",
                "trackback_date": 1335517508,
                "trackback_total": 104,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/fo4P808i",
                        "display_url": "ow.ly/aydq7",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/aydq7",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.as.com/futbol/articulo/neuer-sabia-ramos-preferia-tirar/20120427dasdasftb_7/Tes"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1335517508,
                "content": "#MAD Neuer : \"No sab\u00eda que Ramos prefer\u00eda tirar arriba\" http://t.co/fo4P808i",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.545828,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/195800740206358528",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD Neuer : \"No sab\u00eda que Ramos prefer\u00eda tirar arriba\"",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/195800740206358528",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 120,
                "firstpost_date": 1348004217,
                "title": "#MAD Ag\u00fcero: \"El Madrid es as\u00ed. Si te descuidas te emboca\"",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/248173792558477312",
                "trackback_date": 1348004217,
                "trackback_total": 135,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1348004217,
                "content": "#MAD Ag\u00fcero: \"El Madrid es as\u00ed. Si te descuidas te emboca\"",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.54544,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/248173792558477312",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD Ag\u00fcero: \"El Madrid es as\u00ed. Si te descuidas te emboca\"",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/248173792558477312",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            }
        ],
        "last_offset": 10,
        "window": "a",
        "offset": 180,
        "hidden": 0,
        "total": 1957918,
        "page": 1
    }
}