{
    "request": {
        "url": "http://api-int:7000/search.json?q=%23mad&window=a&apikey=09C43A9B270A470B8EB8F2946A9369F3&type=tweet&offset=680",
        "resource": "search",
        "response_type": "json",
        "parameters": {
            "q": "#mad",
            "window": "a",
            "type": "tweet",
            "offset": "680"
        }
    },
    "response": {
        "perpage": 10,
        "list": [
            {
                "hits": 81,
                "firstpost_date": 1337533509,
                "title": "#MAD V\u00eddeo. 16 pases de gol coronan a \u00d6zil como m\u00e1ximo asistente http://t.co/RalWMaew",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/204256458647404544",
                "trackback_date": 1337533509,
                "trackback_total": 93,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/RalWMaew",
                        "display_url": "ow.ly/b1Lp2",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/b1Lp2",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.ligabbva.com/watch?feature=plcp&index=1&list=UUb1JlyEU7j_NrSZjShW_apw&v=jttJb1dW-T4"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1337533509,
                "content": "#MAD V\u00eddeo. 16 pases de gol coronan a \u00d6zil como m\u00e1ximo asistente http://t.co/RalWMaew",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.468232,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/204256458647404544",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD V\u00eddeo. 16 pases de gol coronan a \u00d6zil como m\u00e1ximo asistente",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/204256458647404544",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 31,
                "firstpost_date": 1341876006,
                "title": "#MAD V\u00eddeo. Benzema, tres a\u00f1os de blanco http://t.co/kT7C0ZFh",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/222470210869932032",
                "trackback_date": 1341876006,
                "trackback_total": 33,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/kT7C0ZFh",
                        "display_url": "ow.ly/c7sxN",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/c7sxN",
                        "topsy_expanded_url": "http://ow.ly/c7sxN"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1341876006,
                "content": "#MAD V\u00eddeo. Benzema, tres a\u00f1os de blanco http://t.co/kT7C0ZFh",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.467848,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/222470210869932032",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD V\u00eddeo. Benzema, tres a\u00f1os de blanco",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/222470210869932032",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 46,
                "firstpost_date": 1327544106,
                "title": "#MAD V\u00eddeo. Casillas: \"El vestuario est\u00e1 orgulloso, creo que hemos merecido mucho m\u00e1s\" http://t.co/UgcNWoUi",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/162357865548488704",
                "trackback_date": 1327544106,
                "trackback_total": 52,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/UgcNWoUi",
                        "display_url": "ow.ly/8GDlz",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/8GDlz",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.ligabbva.com/watch?v=gGOMU1ft2UY"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1327544106,
                "content": "#MAD V\u00eddeo. Casillas: \"El vestuario est\u00e1 orgulloso, creo que hemos merecido mucho m\u00e1s\" http://t.co/UgcNWoUi",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.467705,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/162357865548488704",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD V\u00eddeo. Casillas: \"El vestuario est\u00e1 orgulloso, creo que hemos merecido mucho m\u00e1s\"",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/162357865548488704",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 51,
                "firstpost_date": 1337275202,
                "title": "#MAD Mourinho y el Real Madrid quieren a Tour\u00e9 Yay\u00e1, seg\u00fan su agente http://t.co/X2LJS48V",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/203173039343534080",
                "trackback_date": 1337275202,
                "trackback_total": 56,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/X2LJS48V",
                        "display_url": "ow.ly/aYLrt",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/aYLrt",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.ligabbva.com/news/2012/05/17/mourinho-y-el-real-madrid-quieren-a-toure-yaya-segun-su-agente.html"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1337275202,
                "content": "#MAD Mourinho y el Real Madrid quieren a Tour\u00e9 Yay\u00e1, seg\u00fan su agente http://t.co/X2LJS48V",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.467622,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/203173039343534080",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD Mourinho y el Real Madrid quieren a Tour\u00e9 Yay\u00e1, seg\u00fan su agente",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/203173039343534080",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 24,
                "firstpost_date": 1303337341,
                "title": "#MAD Di Mar\u00eda: \"Destaco la fuerza, la uni\u00f3n y las ganas de este equipo\".",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/60827333627609088",
                "trackback_date": 1303337341,
                "trackback_total": 26,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1303337341,
                "content": "#MAD Di Mar\u00eda: \"Destaco la fuerza, la uni\u00f3n y las ganas de este equipo\".",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.46754,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/ligabbva/status/60827333627609088",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD Di Mar\u00eda: \"Destaco la fuerza, la uni\u00f3n y las ganas de este equipo\".",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/60827333627609088",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 10,
                "firstpost_date": 1295629737,
                "title": "#MAD V\u00eddeo. Kak\u00e1: \"Benzema podr\u00eda hacer un poco m\u00e1s\" http://ow.ly/3HYv4",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/28499299675414528",
                "trackback_date": 1295629737,
                "trackback_total": 11,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1295629737,
                "content": "#MAD V\u00eddeo. Kak\u00e1: \"Benzema podr\u00eda hacer un poco m\u00e1s\" http://ow.ly/3HYv4",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.467484,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/ligabbva/status/28499299675414528",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD V\u00eddeo. Kak\u00e1: \"Benzema podr\u00eda hacer un poco m\u00e1s\"",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/28499299675414528",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 24,
                "firstpost_date": 1309087802,
                "title": "#MAD Neymar: \"Mi color favorito es el blanco\". http://ow.ly/5quJA",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/84946516082569216",
                "trackback_date": 1309087802,
                "trackback_total": 25,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1309087802,
                "content": "#MAD Neymar: \"Mi color favorito es el blanco\". http://ow.ly/5quJA",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.467469,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/ligabbva/status/84946516082569216",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD Neymar: \"Mi color favorito es el blanco\".",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/84946516082569216",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 35,
                "firstpost_date": 1338392104,
                "title": "#MAD Sahin: \u201cMi sue\u00f1o es ganar la Champions League con el Real Madrid\u201d http://t.co/aHC78PUZ",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/207857667383894017",
                "trackback_date": 1338392104,
                "trackback_total": 40,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/aHC78PUZ",
                        "display_url": "ow.ly/bfcEP",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/bfcEP",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.realmadrid.com/cs/Satellite/es/Actualidad_Primer_Equipo/1330105396954/noticia/Noticia/Sahin:_%E2%80%9CMi_sueno_es_ganar_la_Champions_League_con_el_Real_Madrid%E2%80%9D.htm"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1338392104,
                "content": "#MAD Sahin: \u201cMi sue\u00f1o es ganar la Champions League con el Real Madrid\u201d http://t.co/aHC78PUZ",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.467353,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/207857667383894017",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD Sahin: \u201cMi sue\u00f1o es ganar la Champions League con el Real Madrid\u201d",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/207857667383894017",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 25,
                "firstpost_date": 1360164633,
                "title": "#LigaBBVA #MAD Pepe vuelve a trabajar con el grupo http://t.co/71O9XOEO",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/299178274142183424",
                "trackback_date": 1360164633,
                "trackback_total": 32,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/71O9XOEO",
                        "display_url": "ow.ly/ht7oA",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/ht7oA",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.ligabbva.com/3209_real-madrid/1919149_pepe-vuelve-a-trabajar-con-el-grupo.html"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1360164633,
                "content": "#LigaBBVA #MAD Pepe vuelve a trabajar con el grupo http://t.co/71O9XOEO",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.467302,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/299178274142183424",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#LigaBBVA #MAD Pepe vuelve a trabajar con el grupo",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/299178274142183424",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 23,
                "firstpost_date": 1307552432,
                "title": "#MAD Kak\u00e1: \"Deseo y espero poder hacer a\u00fan muchas cosas buenas en el Real Madrid\". http://ow.ly/5d9HY",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/78506708430884864",
                "trackback_date": 1307552432,
                "trackback_total": 24,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1307552432,
                "content": "#MAD Kak\u00e1: \"Deseo y espero poder hacer a\u00fan muchas cosas buenas en el Real Madrid\". http://ow.ly/5d9HY",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.467202,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/ligabbva/status/78506708430884864",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD Kak\u00e1: \"Deseo y espero poder hacer a\u00fan muchas cosas buenas en el Real Madrid\".",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/78506708430884864",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            }
        ],
        "last_offset": 10,
        "window": "a",
        "offset": 680,
        "hidden": 0,
        "total": 1923400,
        "page": 1
    }
}