{
    "request": {
        "url": "http://api-int:7000/search.json?q=%23mad&window=a&apikey=09C43A9B270A470B8EB8F2946A9369F3&type=tweet&offset=190",
        "resource": "search",
        "response_type": "json",
        "parameters": {
            "q": "#mad",
            "window": "a",
            "type": "tweet",
            "offset": "190"
        }
    },
    "response": {
        "perpage": 10,
        "list": [
            {
                "hits": 3,
                "firstpost_date": 1273245114,
                "title": "Noooo. Hahha ahah ah. Please please please look at @Jammerbbk's  Twitter profile pic (Album Cover) He's gone #MAD RT",
                "url": "http://twitter.com/skepta/status/13553645444",
                "trackback_date": 1273245114,
                "trackback_total": 4,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1273245114,
                "content": "Noooo. Hahha ahah ah. Please please please look at @Jammerbbk's  Twitter profile pic (Album Cover) He's gone #MAD RT",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.544769,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/461995167655133184/jXwySrho_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/Skepta/status/13553645444",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/skepta",
                "highlight": "Noooo. Hahha ahah ah. Please please please look at @Jammerbbk's Twitter profile pic (Album Cover) He's gone #MAD RT",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/skepta",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/skepta/status/13553645444",
                "trackback_author_name": "SKEPTA",
                "trackback_author_nick": "skepta"
            },
            {
                "hits": 843,
                "firstpost_date": 1335996178,
                "title": "#MAD Sergio Ramos: \"Se lo dedicamos a todos los madridistas. Tengo ganas de levantar la Copa en la Cibeles pero sin tirarla\"",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/197808427660095489",
                "trackback_date": 1335996178,
                "trackback_total": 963,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1335996178,
                "content": "#MAD Sergio Ramos: \"Se lo dedicamos a todos los madridistas. Tengo ganas de levantar la Copa en la Cibeles pero sin tirarla\"",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.543367,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/197808427660095489",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD Sergio Ramos: \"Se lo dedicamos a todos los madridistas. Tengo ganas de levantar la Copa en la Cibeles pero sin tirarla\"",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/197808427660095489",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 81,
                "firstpost_date": 1346187904,
                "title": "#MAD V\u00eddeo. Modric: \"El Real Madrid es el mejor equipo del mundo\" http://t.co/uJGYzEP7",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/240555623744425984",
                "trackback_date": 1346187904,
                "trackback_total": 97,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/uJGYzEP7",
                        "display_url": "ow.ly/dilRf",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/dilRf",
                        "topsy_expanded_url": "http://ow.ly/dilRf"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1346187904,
                "content": "#MAD V\u00eddeo. Modric: \"El Real Madrid es el mejor equipo del mundo\" http://t.co/uJGYzEP7",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.5430765,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/240555623744425984",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD V\u00eddeo. Modric: \"El Real Madrid es el mejor equipo del mundo\"",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/240555623744425984",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 54,
                "firstpost_date": 1320084303,
                "title": "#MAD \u00d6zil: \"Yo le dar\u00eda el Bal\u00f3n de Oro a Iker Casillas\" \n http://t.co/wkHB3cuE",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/131069186008039424",
                "trackback_date": 1320084303,
                "trackback_total": 65,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/wkHB3cuE",
                        "display_url": "ow.ly/7e1fs",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/7e1fs",
                        "topsy_expanded_url": "http://futbol.as.com/futbol/2011/10/31/mas_futbol/1320015620_850215.html"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1320084303,
                "content": "#MAD \u00d6zil: \"Yo le dar\u00eda el Bal\u00f3n de Oro a Iker Casillas\" \n http://t.co/wkHB3cuE",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.542989,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/131069186008039424",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD \u00d6zil: \"Yo le dar\u00eda el Bal\u00f3n de Oro a Iker Casillas\"",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/131069186008039424",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 127,
                "firstpost_date": 1341091549,
                "title": "#MAD RT @SergioRamos Os dejo una foto con un grande del f\u00fatbol. Esperemos que ma\u00f1ana no tenga el d\u00eda... http://t.co/UkIqugv2",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/219179960189976576",
                "trackback_date": 1341091549,
                "trackback_total": 139,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/UkIqugv2",
                        "expanded_url": "http://twitter.com/SergioRamos/status/219164847391256576/photo/1",
                        "display_url": "pic.twitter.com/UkIqugv2"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1341091549,
                "content": "#MAD RT @SergioRamos Os dejo una foto con un grande del f\u00fatbol. Esperemos que ma\u00f1ana no tenga el d\u00eda... http://t.co/UkIqugv2",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.542962,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/219179960189976576",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD RT @SergioRamos Os dejo una foto con un grande del f\u00fatbol. Esperemos que ma\u00f1ana no tenga el d\u00eda",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/219179960189976576",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 71,
                "firstpost_date": 1352733606,
                "title": "#MAD Cristiano perdi\u00f3 parte de la visi\u00f3n de los dos ojos en el descanso http://t.co/vLsmZ8rC",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/268010287469309952",
                "trackback_date": 1352733606,
                "trackback_total": 84,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/vLsmZ8rC",
                        "display_url": "ow.ly/fd4Oe",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/fd4Oe",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.ligabbva.com/3209_real-madrid/1818652_cristiano-perdio-parte-de-la-vision-de-los-dos-ojos-en-el-descanso.html"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1352733606,
                "content": "#MAD Cristiano perdi\u00f3 parte de la visi\u00f3n de los dos ojos en el descanso http://t.co/vLsmZ8rC",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.542408,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/268010287469309952",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD Cristiano perdi\u00f3 parte de la visi\u00f3n de los dos ojos en el descanso",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/268010287469309952",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 74,
                "firstpost_date": 1336093479,
                "title": "#MAD V\u00eddeo. Mesut \u00d6zil, el alma de la fiesta en Cibeles http://t.co/flUleNu8",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/198216534575939584",
                "trackback_date": 1336093479,
                "trackback_total": 87,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/flUleNu8",
                        "display_url": "ow.ly/aGS2n",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/aGS2n",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.ligabbva.com/watch?feature=plcp&index=1&list=UUb1JlyEU7j_NrSZjShW_apw&v=sYib7Uxszts"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1336093479,
                "content": "#MAD V\u00eddeo. Mesut \u00d6zil, el alma de la fiesta en Cibeles http://t.co/flUleNu8",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.542242,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/198216534575939584",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD V\u00eddeo. Mesut \u00d6zil, el alma de la fiesta en Cibeles",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/198216534575939584",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 120,
                "firstpost_date": 1337164505,
                "title": "#MAD Ra\u00fal: \u201cMi salida del Madrid fue un poco precipitada, pero volver\u00e9\u201d http://t.co/7cTcuZDm",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/202708745686495232",
                "trackback_date": 1337164505,
                "trackback_total": 131,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/7cTcuZDm",
                        "display_url": "ow.ly/aWvFT",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/aWvFT",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.sportyou.es/blog/futbol/2012/05/16/raul-mi-salida-del-madrid-fue-un-poco-precipitada-pero-volvere-412690.html"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1337164505,
                "content": "#MAD Ra\u00fal: \u201cMi salida del Madrid fue un poco precipitada, pero volver\u00e9\u201d http://t.co/7cTcuZDm",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.541163,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/202708745686495232",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD Ra\u00fal: \u201cMi salida del Madrid fue un poco precipitada, pero volver\u00e9\u201d",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/202708745686495232",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 69,
                "firstpost_date": 1329078103,
                "title": "#MAD Roberto Carlos (en Canal+): \"Mourinho me ha dicho que se queda\".",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/168791917780418560",
                "trackback_date": 1329078103,
                "trackback_total": 86,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1329078103,
                "content": "#MAD Roberto Carlos (en Canal+): \"Mourinho me ha dicho que se queda\".",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.540694,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/168791917780418560",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD Roberto Carlos (en Canal+): \"Mourinho me ha dicho que se queda\".",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/168791917780418560",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 76,
                "firstpost_date": 1345761383,
                "title": "#MAD Mourinho: \"En el primer tiempo, el Barcelona ha sido superior\"",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/238766662944448512",
                "trackback_date": 1345761383,
                "trackback_total": 88,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1345761383,
                "content": "#MAD Mourinho: \"En el primer tiempo, el Barcelona ha sido superior\"",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.540597,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/238766662944448512",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD Mourinho: \"En el primer tiempo, el Barcelona ha sido superior\"",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/238766662944448512",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            }
        ],
        "last_offset": 10,
        "window": "a",
        "offset": 190,
        "hidden": 0,
        "total": 1944461,
        "page": 1
    }
}