{
    "request": {
        "url": "http://api-int:7000/search.json?q=%23mad&window=a&apikey=09C43A9B270A470B8EB8F2946A9369F3&type=tweet&offset=820",
        "resource": "search",
        "response_type": "json",
        "parameters": {
            "q": "#mad",
            "window": "a",
            "type": "tweet",
            "offset": "820"
        }
    },
    "response": {
        "perpage": 10,
        "list": [
            {
                "hits": 36,
                "firstpost_date": 1347924917,
                "title": "#MAD V\u00eddeo. Mourinho: \"Ma\u00f1ana tendremos equipo\" http://t.co/9NJQxtOf",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/247841183701811201",
                "trackback_date": 1347924917,
                "trackback_total": 42,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/9NJQxtOf",
                        "display_url": "ow.ly/dMFRR",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/dMFRR",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.ligabbva.com/watch?feature=player_embedded&v=QWFNixxHRMM"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1347924917,
                "content": "#MAD V\u00eddeo. Mourinho: \"Ma\u00f1ana tendremos equipo\" http://t.co/9NJQxtOf",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.457069,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/247841183701811201",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD V\u00eddeo. Mourinho: \"Ma\u00f1ana tendremos equipo\"",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/247841183701811201",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 37,
                "firstpost_date": 1322530506,
                "title": "#MAD Ronaldo Nazario: \"Espero que el Real Madrid gane Liga y Champions\" http://t.co/87D4jciv",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/141329303806820353",
                "trackback_date": 1322530506,
                "trackback_total": 43,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/87D4jciv",
                        "display_url": "ow.ly/7HT9f",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/7HT9f",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.as.com/futbol/articulo/espero-madrid-gane-liga-champions/20111128dasdaiftb_7/Tes"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1322530506,
                "content": "#MAD Ronaldo Nazario: \"Espero que el Real Madrid gane Liga y Champions\" http://t.co/87D4jciv",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.456934,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/141329303806820353",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD Ronaldo Nazario: \"Espero que el Real Madrid gane Liga y Champions\"",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/141329303806820353",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 28,
                "firstpost_date": 1323312306,
                "title": "#MAD Mourinho: \u201cHigua\u00edn y Benzema no jugar\u00e1n juntos el s\u00e1bado\u201d http://t.co/P7QEws3F",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/144608411353497600",
                "trackback_date": 1323312306,
                "trackback_total": 39,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/P7QEws3F",
                        "display_url": "ow.ly/7SsCy",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/7SsCy",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.sportyou.es/blog/futbol/2011/12/07/higuain-y-benzema-no-jugaran-juntos-el-sabado-386634.html"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1323312306,
                "content": "#MAD Mourinho: \u201cHigua\u00edn y Benzema no jugar\u00e1n juntos el s\u00e1bado\u201d http://t.co/P7QEws3F",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.456759,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/144608411353497600",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD Mourinho: \u201cHigua\u00edn y Benzema no jugar\u00e1n juntos el s\u00e1bado\u201d",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/144608411353497600",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 24,
                "firstpost_date": 1328211303,
                "title": "#MAD V\u00eddeo. Granero: \"Mou consigue que estemos con \u00e9l a muerte\" http://t.co/cYveBozL",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/165156293802344448",
                "trackback_date": 1328211303,
                "trackback_total": 28,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/cYveBozL",
                        "display_url": "ow.ly/8PGor",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/8PGor",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.ligabbva.com/watch?v=dUIDFE3YVgE"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1328211303,
                "content": "#MAD V\u00eddeo. Granero: \"Mou consigue que estemos con \u00e9l a muerte\" http://t.co/cYveBozL",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.456674,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/165156293802344448",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD V\u00eddeo. Granero: \"Mou consigue que estemos con \u00e9l a muerte\"",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/165156293802344448",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 160,
                "firstpost_date": 1348001096,
                "title": "#MAD El Real Madrid recupera ante el Manchester City el esp\u00edritu de sus grandes gestas http://t.co/qrHersrR",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/248160702836117504",
                "trackback_date": 1348001096,
                "trackback_total": 174,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/qrHersrR",
                        "display_url": "ow.ly/dOmPN",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/dOmPN",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.ligabbva.com/news/2012/09/18/el-real-madrid-recupera-ante-el-manchester-city-el-espiritu-de-sus-grandes-gestas-24812.html"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1348001096,
                "content": "#MAD El Real Madrid recupera ante el Manchester City el esp\u00edritu de sus grandes gestas http://t.co/qrHersrR",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.456668,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/248160702836117504",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD El Real Madrid recupera ante el Manchester City el esp\u00edritu de sus grandes gestas",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/248160702836117504",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 26,
                "firstpost_date": 1327403714,
                "title": "#MAD Mourinho: \"Mi momento aqu\u00ed ahora es muy bueno. Estoy a gusto en el Real Madrid\".",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/161769018645164032",
                "trackback_date": 1327403714,
                "trackback_total": 31,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1327403714,
                "content": "#MAD Mourinho: \"Mi momento aqu\u00ed ahora es muy bueno. Estoy a gusto en el Real Madrid\".",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.456574,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/161769018645164032",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD Mourinho: \"Mi momento aqu\u00ed ahora es muy bueno. Estoy a gusto en el Real Madrid\".",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/161769018645164032",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 29,
                "firstpost_date": 1332954305,
                "title": "#MAD V\u00eddeo. Benzema, rey de la Champions http://t.co/c2M8gt44",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/185049885622538240",
                "trackback_date": 1332954305,
                "trackback_total": 31,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/c2M8gt44",
                        "display_url": "ow.ly/9VIxn",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/9VIxn",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.ligabbva.com/watch?context=C4853ac2ADvjVQa1PpcFM15wsfwI3l2ySEvip8LxUP5rEpE3kYx2Y%3D&v=yInypyIDOTA"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1332954305,
                "content": "#MAD V\u00eddeo. Benzema, rey de la Champions http://t.co/c2M8gt44",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.456554,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/185049885622538240",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD V\u00eddeo. Benzema, rey de la Champions",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/185049885622538240",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 33,
                "firstpost_date": 1337880398,
                "title": "#MAD Karim Benzema en un acto de Adidas en Par\u00eds http://t.co/e9qRmN7s",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/205711410615955457",
                "trackback_date": 1337880398,
                "trackback_total": 35,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/e9qRmN7s",
                        "expanded_url": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/205711410615955457/photo/1",
                        "display_url": "pic.twitter.com/e9qRmN7s"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1337880398,
                "content": "#MAD Karim Benzema en un acto de Adidas en Par\u00eds http://t.co/e9qRmN7s",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.456513,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/205711410615955457",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD Karim Benzema en un acto de Adidas en Par\u00eds",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/205711410615955457",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 77,
                "firstpost_date": 1350068844,
                "title": "#MAD V\u00eddeo. De Gea: \"Dudar de Iker Casillas es dudar de todo el mundo\" http://t.co/DdlLW2DT",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/256833465926959104",
                "trackback_date": 1350068844,
                "trackback_total": 83,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/DdlLW2DT",
                        "display_url": "ow.ly/er1ds",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/er1ds",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.ligabbva.com/watch?feature=plcp&v=DRaRT52jOdI"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1350068844,
                "content": "#MAD V\u00eddeo. De Gea: \"Dudar de Iker Casillas es dudar de todo el mundo\" http://t.co/DdlLW2DT",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.456492,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/256833465926959104",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD V\u00eddeo. De Gea: \"Dudar de Iker Casillas es dudar de todo el mundo\"",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/256833465926959104",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 30,
                "firstpost_date": 1370358105,
                "title": "#LigaBBVA #MAD Sergio Ramos: \"Iker lleva meses trabajando duro\" http://t.co/2Sak5tB6cH",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/341932794869583872",
                "trackback_date": 1370358105,
                "trackback_total": 38,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/2Sak5tB6cH",
                        "display_url": "ow.ly/lGF9d",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/lGF9d",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.ligabbva.com/3209_real-madrid/2078726_sergio-ramos-dice-que-iker-lleva-meses-trabajando-duro.html"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1370358105,
                "content": "#LigaBBVA #MAD Sergio Ramos: \"Iker lleva meses trabajando duro\" http://t.co/2Sak5tB6cH",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.456401,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/341932794869583872",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#LigaBBVA #MAD Sergio Ramos: \"Iker lleva meses trabajando duro\"",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/341932794869583872",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            }
        ],
        "last_offset": 10,
        "window": "a",
        "offset": 820,
        "hidden": 0,
        "total": 1901621,
        "page": 1
    }
}