{
    "request": {
        "url": "http://api-int:7000/search.json?q=%23mad&window=a&apikey=09C43A9B270A470B8EB8F2946A9369F3&type=tweet&offset=230",
        "resource": "search",
        "response_type": "json",
        "parameters": {
            "q": "#mad",
            "window": "a",
            "type": "tweet",
            "offset": "230"
        }
    },
    "response": {
        "perpage": 10,
        "list": [
            {
                "hits": 208,
                "firstpost_date": 1339618740,
                "title": "#MAD Cristiano Ronaldo: \u201cMessi hace un a\u00f1o estaba en Argentina, siendo eliminado de la Copa Am\u00e9rica. Creo que es peor\u201d http://t.co/y30lEnL2",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/213002553632366593",
                "trackback_date": 1339618740,
                "trackback_total": 257,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/y30lEnL2",
                        "display_url": "ow.ly/byUHt",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/byUHt",
                        "topsy_expanded_url": "http://ow.ly/byUHt"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1339618740,
                "content": "#MAD Cristiano Ronaldo: \u201cMessi hace un a\u00f1o estaba en Argentina, siendo eliminado de la Copa Am\u00e9rica. Creo que es peor\u201d http://t.co/y30lEnL2",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.5311985,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/213002553632366593",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD Cristiano Ronaldo: \u201cMessi hace un a\u00f1o estaba en Argentina, siendo eliminado de la Copa Am\u00e9rica. Creo que es peor\u201d",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/213002553632366593",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 59,
                "firstpost_date": 1339866310,
                "title": "#MAD Mourinho: \"Espa\u00f1a no es el Bar\u00e7a, hay cinco del Madrid...\" http://t.co/wQvcowKk",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/214040937234579456",
                "trackback_date": 1339866310,
                "trackback_total": 77,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/wQvcowKk",
                        "display_url": "ow.ly/bCuUT",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/bCuUT",
                        "topsy_expanded_url": "http://ow.ly/bCuUT"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1339866310,
                "content": "#MAD Mourinho: \"Espa\u00f1a no es el Bar\u00e7a, hay cinco del Madrid...\" http://t.co/wQvcowKk",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.531027,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/214040937234579456",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD Mourinho: \"Espa\u00f1a no es el Bar\u00e7a, hay cinco del Madrid...\"",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/214040937234579456",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 54,
                "firstpost_date": 1306162851,
                "title": "#MAD Comunicado oficial: Jos\u00e9 Callej\u00f3n, nuevo jugador del Real Madrid http://ow.ly/50N70",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/72678382818705408",
                "trackback_date": 1306162851,
                "trackback_total": 60,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1306162851,
                "content": "#MAD Comunicado oficial: Jos\u00e9 Callej\u00f3n, nuevo jugador del Real Madrid http://ow.ly/50N70",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.530839,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/ligabbva/status/72678382818705408",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD Comunicado oficial: Jos\u00e9 Callej\u00f3n, nuevo jugador del Real Madrid",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/72678382818705408",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 84,
                "firstpost_date": 1346784348,
                "title": "#MAD Cristiano Ronaldo: \"Estoy triste, pero mi compromiso no se ver\u00e1 afectado\u201d http://t.co/HyBIV2XZ",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/243057292017274880",
                "trackback_date": 1346784348,
                "trackback_total": 111,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/HyBIV2XZ",
                        "display_url": "ow.ly/dszaB",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/dszaB",
                        "topsy_expanded_url": "http://ow.ly/dszaB"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1346784348,
                "content": "#MAD Cristiano Ronaldo: \"Estoy triste, pero mi compromiso no se ver\u00e1 afectado\u201d http://t.co/HyBIV2XZ",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.530708,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/243057292017274880",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD Cristiano Ronaldo: \"Estoy triste, pero mi compromiso no se ver\u00e1 afectado\u201d",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/243057292017274880",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 64,
                "firstpost_date": 1330904702,
                "title": "#MAD Karanka: \u201cCuando a Kak\u00e1 le sale todo, es un espect\u00e1culo\u201d http://t.co/raDxBubz",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/176453227225690113",
                "trackback_date": 1330904702,
                "trackback_total": 67,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/raDxBubz",
                        "display_url": "ow.ly/9rAWg",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/9rAWg",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.sportyou.es/blog/futbol/2012/03/05/cuando-a-kaka-le-sale-todo-es-un-espectaculo-404335.html"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1330904702,
                "content": "#MAD Karanka: \u201cCuando a Kak\u00e1 le sale todo, es un espect\u00e1culo\u201d http://t.co/raDxBubz",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.530598,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/176453227225690113",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD Karanka: \u201cCuando a Kak\u00e1 le sale todo, es un espect\u00e1culo\u201d",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/176453227225690113",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 89,
                "firstpost_date": 1345583110,
                "title": "#MAD La web del Real Madrid ya tiene preparada la ficha de Luka Modric http://t.co/VB0fmScq",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/238018935033831425",
                "trackback_date": 1345583110,
                "trackback_total": 106,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/VB0fmScq",
                        "display_url": "bit.ly/O2RXOf",
                        "expanded_url": "http://bit.ly/O2RXOf",
                        "topsy_expanded_url": "http://bit.ly/O2RXOf"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1345583110,
                "content": "#MAD La web del Real Madrid ya tiene preparada la ficha de Luka Modric http://t.co/VB0fmScq",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.530253,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/238018935033831425",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD La web del Real Madrid ya tiene preparada la ficha de Luka Modric",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/238018935033831425",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 59,
                "firstpost_date": 1320268463,
                "title": "#MAD Cristiano Ronaldo acaba de marcar su gol n\u00famero 100 con el Real Madrid.",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/131841609313689601",
                "trackback_date": 1320268463,
                "trackback_total": 65,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1320268463,
                "content": "#MAD Cristiano Ronaldo acaba de marcar su gol n\u00famero 100 con el Real Madrid.",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.530237,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/131841609313689601",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD Cristiano Ronaldo acaba de marcar su gol n\u00famero 100 con el Real Madrid.",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/131841609313689601",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 125,
                "firstpost_date": 1346514398,
                "title": "#MAD Essien lucir\u00e1 el dorsal n\u00famero 15 en el Real Madrid",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/241925039010762752",
                "trackback_date": 1346514398,
                "trackback_total": 142,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1346514398,
                "content": "#MAD Essien lucir\u00e1 el dorsal n\u00famero 15 en el Real Madrid",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.53015,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/241925039010762752",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD Essien lucir\u00e1 el dorsal n\u00famero 15 en el Real Madrid",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/241925039010762752",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 72,
                "firstpost_date": 1344978686,
                "title": "#MAD V\u00eddeo. Diez a\u00f1os de una leyenda llamada Cristiano Ronaldo http://t.co/NBWlAiv0",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/235483793996263424",
                "trackback_date": 1344978686,
                "trackback_total": 88,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/NBWlAiv0",
                        "display_url": "ow.ly/cYi6q",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/cYi6q",
                        "topsy_expanded_url": "http://ow.ly/cYi6q"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1344978686,
                "content": "#MAD V\u00eddeo. Diez a\u00f1os de una leyenda llamada Cristiano Ronaldo http://t.co/NBWlAiv0",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.530069,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/235483793996263424",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD V\u00eddeo. Diez a\u00f1os de una leyenda llamada Cristiano Ronaldo",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/235483793996263424",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 556,
                "firstpost_date": 1335997309,
                "title": "#MAD Cristiano: \"Lo que m\u00e1s quer\u00eda era lo que no ten\u00eda, la LigaBBVA. Pichichis y Botas de Oro tengo dos en casa\".",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/197813169765351424",
                "trackback_date": 1335997309,
                "trackback_total": 626,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1335997309,
                "content": "#MAD Cristiano: \"Lo que m\u00e1s quer\u00eda era lo que no ten\u00eda, la LigaBBVA. Pichichis y Botas de Oro tengo dos en casa\".",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.529427,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/197813169765351424",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD Cristiano: \"Lo que m\u00e1s quer\u00eda era lo que no ten\u00eda, la LigaBBVA. Pichichis y Botas de Oro tengo dos en casa\".",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/197813169765351424",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            }
        ],
        "last_offset": 10,
        "window": "a",
        "offset": 230,
        "hidden": 0,
        "total": 1912126,
        "page": 1
    }
}