{
    "request": {
        "url": "http://api-int:7000/search.json?q=%23mad&window=a&apikey=09C43A9B270A470B8EB8F2946A9369F3&type=tweet&offset=440",
        "resource": "search",
        "response_type": "json",
        "parameters": {
            "q": "#mad",
            "window": "a",
            "type": "tweet",
            "offset": "440"
        }
    },
    "response": {
        "perpage": 10,
        "list": [
            {
                "hits": 59,
                "firstpost_date": 1347224702,
                "title": "#MAD V\u00eddeo. Kak\u00e1 se entrena en los d\u00edas de descanso http://t.co/qfKMPfRQ",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/244904267595534336",
                "trackback_date": 1347224702,
                "trackback_total": 62,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/qfKMPfRQ",
                        "display_url": "ow.ly/dzVqd",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/dzVqd",
                        "topsy_expanded_url": "http://ow.ly/dzVqd"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1347224702,
                "content": "#MAD V\u00eddeo. Kak\u00e1 se entrena en los d\u00edas de descanso http://t.co/qfKMPfRQ",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.492888,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/244904267595534336",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD V\u00eddeo. Kak\u00e1 se entrena en los d\u00edas de descanso",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/244904267595534336",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 33,
                "firstpost_date": 1341515093,
                "title": "#MAD Marcelo jugar\u00e1 con Brasil en los JJOO de Londres. http://t.co/6jC4Ab4F",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/220956434643427328",
                "trackback_date": 1341515093,
                "trackback_total": 38,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/6jC4Ab4F",
                        "display_url": "ow.ly/c2CMf",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/c2CMf",
                        "topsy_expanded_url": "http://ow.ly/c2CMf"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1341515093,
                "content": "#MAD Marcelo jugar\u00e1 con Brasil en los JJOO de Londres. http://t.co/6jC4Ab4F",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.492756,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/220956434643427328",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD Marcelo jugar\u00e1 con Brasil en los JJOO de Londres.",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/220956434643427328",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 40,
                "firstpost_date": 1339781709,
                "title": "#MAD Higua\u00edn: \u201cMe quedan sue\u00f1os que cumplir en el Real Madrid\u201d http://t.co/35tSBCdH",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/213686095693627392",
                "trackback_date": 1339781709,
                "trackback_total": 47,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/35tSBCdH",
                        "display_url": "ow.ly/bB0YQ",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/bB0YQ",
                        "topsy_expanded_url": "http://ow.ly/bB0YQ"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1339781709,
                "content": "#MAD Higua\u00edn: \u201cMe quedan sue\u00f1os que cumplir en el Real Madrid\u201d http://t.co/35tSBCdH",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.492682,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/213686095693627392",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD Higua\u00edn: \u201cMe quedan sue\u00f1os que cumplir en el Real Madrid\u201d",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/213686095693627392",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 49,
                "firstpost_date": 1337898906,
                "title": "#MAD Mourinho: \"Tengo dos personalidades, pero no soy hip\u00f3crita\" http://t.co/WAagixWZ",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/205789045962444800",
                "trackback_date": 1337898906,
                "trackback_total": 56,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/WAagixWZ",
                        "display_url": "ow.ly/b7Tse",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/b7Tse",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.sportyou.es/blog/futbol/2012/05/24/tengo-dos-personalidades-pero-no-soy-hipocrita-413745.html"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1337898906,
                "content": "#MAD Mourinho: \"Tengo dos personalidades, pero no soy hip\u00f3crita\" http://t.co/WAagixWZ",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.49267,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/205789045962444800",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD Mourinho: \"Tengo dos personalidades, pero no soy hip\u00f3crita\"",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/205789045962444800",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 47,
                "firstpost_date": 1340580903,
                "title": "#MAD V\u00eddeo. Los madridistas golean en la Eurocopa http://t.co/bChfX4ie",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/217038154941726725",
                "trackback_date": 1340580903,
                "trackback_total": 53,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/bChfX4ie",
                        "display_url": "ow.ly/bN4GV",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/bN4GV",
                        "topsy_expanded_url": "http://ow.ly/bN4GV"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1340580903,
                "content": "#MAD V\u00eddeo. Los madridistas golean en la Eurocopa http://t.co/bChfX4ie",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.492476,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/217038154941726725",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD V\u00eddeo. Los madridistas golean en la Eurocopa",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/217038154941726725",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 25,
                "firstpost_date": 1369679538,
                "title": "#LigaBBVA #MAD Albiol est\u00e1 muy a gusto y quiere seguir en el Real Madrid http://t.co/CiLtK09Fy8",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/339086676917899265",
                "trackback_date": 1369679538,
                "trackback_total": 28,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/CiLtK09Fy8",
                        "display_url": "ow.ly/lqx6R",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/lqx6R",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.ligabbva.com/3209_real-madrid/2067796_albiol-esta-muy-a-gusto-y-quiere-seguir-en-el-real-madrid.html"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1369679538,
                "content": "#LigaBBVA #MAD Albiol est\u00e1 muy a gusto y quiere seguir en el Real Madrid http://t.co/CiLtK09Fy8",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.492453,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/339086676917899265",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#LigaBBVA #MAD Albiol est\u00e1 muy a gusto y quiere seguir en el Real Madrid",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/339086676917899265",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 31,
                "firstpost_date": 1307238986,
                "title": "#MAD Cristiano: \"Prefiero no marcar tantos goles y ganar m\u00e1s t\u00edtulos\" http://ow.ly/5afUW",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/77192020690599937",
                "trackback_date": 1307238986,
                "trackback_total": 42,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1307238986,
                "content": "#MAD Cristiano: \"Prefiero no marcar tantos goles y ganar m\u00e1s t\u00edtulos\" http://ow.ly/5afUW",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.4924135,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/ligabbva/status/77192020690599937",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD Cristiano: \"Prefiero no marcar tantos goles y ganar m\u00e1s t\u00edtulos\"",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/77192020690599937",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 50,
                "firstpost_date": 1359021694,
                "title": "#LigaBBVA #MAD Casillas sufre una fractura en la mano izquierda http://t.co/Ckydb0pT",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/294384438954049536",
                "trackback_date": 1359021694,
                "trackback_total": 55,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/Ckydb0pT",
                        "display_url": "ow.ly/h5kHK",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/h5kHK",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.ligabbva.com/3209_real-madrid/1901977_casillas-sufre-una-fractura-en-la-mano-izquierda.html"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1359021694,
                "content": "#LigaBBVA #MAD Casillas sufre una fractura en la mano izquierda http://t.co/Ckydb0pT",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.492342,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/294384438954049536",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#LigaBBVA #MAD Casillas sufre una fractura en la mano izquierda",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/294384438954049536",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 48,
                "firstpost_date": 1335042910,
                "title": "#MAD Xabi Alonso: \"Un paso fundamental y ahora hay que rematar \" http://t.co/sFynxEcy",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/193810131069321218",
                "trackback_date": 1335042910,
                "trackback_total": 53,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/sFynxEcy",
                        "display_url": "ow.ly/aqPMG",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/aqPMG",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.as.com/futbol/articulo/xabi-paso-fundamental-ahora-hay/20120421dasdasftb_61/Tes"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1335042910,
                "content": "#MAD Xabi Alonso: \"Un paso fundamental y ahora hay que rematar \" http://t.co/sFynxEcy",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.491915,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/193810131069321218",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD Xabi Alonso: \"Un paso fundamental y ahora hay que rematar \"",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/193810131069321218",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 114,
                "firstpost_date": 1346056503,
                "title": "#MAD Modric vestir\u00e1 de blanco durante las pr\u00f3ximas cinco temporadas http://t.co/mdWsih6U",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/240004485873815552",
                "trackback_date": 1346056503,
                "trackback_total": 131,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/mdWsih6U",
                        "display_url": "ow.ly/dfuE0",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/dfuE0",
                        "topsy_expanded_url": "http://ow.ly/dfuE0"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1346056503,
                "content": "#MAD Modric vestir\u00e1 de blanco durante las pr\u00f3ximas cinco temporadas http://t.co/mdWsih6U",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.491913,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/240004485873815552",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD Modric vestir\u00e1 de blanco durante las pr\u00f3ximas cinco temporadas",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/240004485873815552",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            }
        ],
        "last_offset": 10,
        "window": "a",
        "offset": 440,
        "hidden": 0,
        "total": 1899662,
        "page": 1
    }
}