{
    "request": {
        "url": "http://api-int:7000/search.json?q=%23mad&window=a&apikey=09C43A9B270A470B8EB8F2946A9369F3&type=tweet&offset=900",
        "resource": "search",
        "response_type": "json",
        "parameters": {
            "q": "#mad",
            "window": "a",
            "type": "tweet",
            "offset": "900"
        }
    },
    "response": {
        "perpage": 10,
        "list": [
            {
                "hits": 28,
                "firstpost_date": 1345326609,
                "title": "#MAD Video. Mourinho: \"Si no llega (Modric) no ser\u00e1 un problema\" http://t.co/VABvUihD",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/236943088499712000",
                "trackback_date": 1345326609,
                "trackback_total": 29,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/VABvUihD",
                        "display_url": "ow.ly/d47Sf",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/d47Sf",
                        "topsy_expanded_url": "http://ow.ly/d47Sf"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1345326609,
                "content": "#MAD Video. Mourinho: \"Si no llega (Modric) no ser\u00e1 un problema\" http://t.co/VABvUihD",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.450643,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/236943088499712000",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD Video. Mourinho: \"Si no llega (Modric) no ser\u00e1 un problema\"",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/236943088499712000",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 25,
                "firstpost_date": 1315685415,
                "title": "#MAD Higua\u00edn: \"Somos l\u00edderes pero esto acaba de empezar\" http://ow.ly/6qPHi",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/112618911685541888",
                "trackback_date": 1315685415,
                "trackback_total": 26,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1315685415,
                "content": "#MAD Higua\u00edn: \"Somos l\u00edderes pero esto acaba de empezar\" http://ow.ly/6qPHi",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.450582,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/112618911685541888",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD Higua\u00edn: \"Somos l\u00edderes pero esto acaba de empezar\"",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/112618911685541888",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 87,
                "firstpost_date": 1346753972,
                "title": "#MAD Arbeloa: \"Yo no s\u00e9 qu\u00e9 le pasa a Cristiano. Pero en el Real Madrid somos una familia y le vamos a apoyar en todo''",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/242929886220656640",
                "trackback_date": 1346753972,
                "trackback_total": 102,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1346753972,
                "content": "#MAD Arbeloa: \"Yo no s\u00e9 qu\u00e9 le pasa a Cristiano. Pero en el Real Madrid somos una familia y le vamos a apoyar en todo''",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.450577,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/242929886220656640",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD Arbeloa: \"Yo no s\u00e9 qu\u00e9 le pasa a Cristiano. Pero en el Real Madrid somos una familia y le vamos a apoyar en todo''",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/242929886220656640",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 25,
                "firstpost_date": 1340983858,
                "title": "#MAD V\u00eddeo. El PSG renuncia a Kak\u00e1 http://t.co/SeGTc45n",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/218728272865935362",
                "trackback_date": 1340983858,
                "trackback_total": 27,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/SeGTc45n",
                        "display_url": "ow.ly/bUOO8",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/bUOO8",
                        "topsy_expanded_url": "http://ow.ly/bUOO8"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1340983858,
                "content": "#MAD V\u00eddeo. El PSG renuncia a Kak\u00e1 http://t.co/SeGTc45n",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.450577,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/218728272865935362",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD V\u00eddeo. El PSG renuncia a Kak\u00e1",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/218728272865935362",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 30,
                "firstpost_date": 1326393302,
                "title": "#MAD V\u00eddeo. Casillas ficha por Adidas http://t.co/LeNIOYAv",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/157531045082836993",
                "trackback_date": 1326393302,
                "trackback_total": 35,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/LeNIOYAv",
                        "display_url": "ow.ly/8reHl",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/8reHl",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.ligabbva.com/watch?v=ghRmgpNJyrk"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1326393302,
                "content": "#MAD V\u00eddeo. Casillas ficha por Adidas http://t.co/LeNIOYAv",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.450424,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/157531045082836993",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD V\u00eddeo. Casillas ficha por Adidas",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/157531045082836993",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 26,
                "firstpost_date": 1345629903,
                "title": "#MAD V\u00eddeo. Higua\u00edn entra en el top 15 de goleadores del Real Madrid http://t.co/2aAwXo5H",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/238215195955175424",
                "trackback_date": 1345629903,
                "trackback_total": 29,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/2aAwXo5H",
                        "display_url": "ow.ly/d8KmJ",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/d8KmJ",
                        "topsy_expanded_url": "http://ow.ly/d8KmJ"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1345629903,
                "content": "#MAD V\u00eddeo. Higua\u00edn entra en el top 15 de goleadores del Real Madrid http://t.co/2aAwXo5H",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.450384,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/238215195955175424",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD V\u00eddeo. Higua\u00edn entra en el top 15 de goleadores del Real Madrid",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/238215195955175424",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 32,
                "firstpost_date": 1336957508,
                "title": "#MAD V\u00eddeo. Callej\u00f3n le devuelve el 'caballito' a Mourinho http://t.co/kmrxSuv3",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/201840534501851137",
                "trackback_date": 1336957508,
                "trackback_total": 38,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/kmrxSuv3",
                        "display_url": "ow.ly/aSJ52",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/aSJ52",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.ligabbva.com/watch?feature=plcp&index=1&list=UUb1JlyEU7j_NrSZjShW_apw&v=vwI3NWYLFf4"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1336957508,
                "content": "#MAD V\u00eddeo. Callej\u00f3n le devuelve el 'caballito' a Mourinho http://t.co/kmrxSuv3",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.450375,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/201840534501851137",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD V\u00eddeo. Callej\u00f3n le devuelve el 'caballito' a Mourinho",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/201840534501851137",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 27,
                "firstpost_date": 1345336503,
                "title": "#MAD V\u00eddeo. Higua\u00edn o Benzema, el dilema de Mourinho contin\u00faa http://t.co/Pz6ZShK7",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/236984588629594112",
                "trackback_date": 1345336503,
                "trackback_total": 36,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/Pz6ZShK7",
                        "display_url": "ow.ly/d40jd",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/d40jd",
                        "topsy_expanded_url": "http://ow.ly/d40jd"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1345336503,
                "content": "#MAD V\u00eddeo. Higua\u00edn o Benzema, el dilema de Mourinho contin\u00faa http://t.co/Pz6ZShK7",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.450259,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/236984588629594112",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD V\u00eddeo. Higua\u00edn o Benzema, el dilema de Mourinho contin\u00faa",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/236984588629594112",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 26,
                "firstpost_date": 1332884068,
                "title": "#MAD Mourinho: \u201cHemos acabado con la eliminatoria\u201d http://t.co/TNtWfTVl",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/184755292406415360",
                "trackback_date": 1332884068,
                "trackback_total": 32,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/TNtWfTVl",
                        "display_url": "ow.ly/9UTJE",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/9UTJE",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.sportyou.es/blog/futbol/2012/03/27/mourinho-hemos-acabado-con-la-eliminatoria-406712.html"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1332884068,
                "content": "#MAD Mourinho: \u201cHemos acabado con la eliminatoria\u201d http://t.co/TNtWfTVl",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.45017,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/184755292406415360",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD Mourinho: \u201cHemos acabado con la eliminatoria\u201d",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/184755292406415360",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 32,
                "firstpost_date": 1335886504,
                "title": "#MAD Benzema: \"Es mi momento, soy feliz\" http://t.co/u1MYIRXJ",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/197348418467803136",
                "trackback_date": 1335886504,
                "trackback_total": 39,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/u1MYIRXJ",
                        "display_url": "ow.ly/aCJVp",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/aCJVp",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.sportyou.es/blog/futbol/2012/05/01/benzema-es-mi-momento-soy-feliz-410682.html"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1335886504,
                "content": "#MAD Benzema: \"Es mi momento, soy feliz\" http://t.co/u1MYIRXJ",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.450046,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/197348418467803136",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD Benzema: \"Es mi momento, soy feliz\"",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/197348418467803136",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            }
        ],
        "last_offset": 10,
        "window": "a",
        "offset": 900,
        "hidden": 0,
        "total": 1916694,
        "page": 1
    }
}