{
    "request": {
        "url": "http://api-int:7000/search.json?q=%23mad&window=a&apikey=09C43A9B270A470B8EB8F2946A9369F3&type=tweet&offset=370",
        "resource": "search",
        "response_type": "json",
        "parameters": {
            "q": "#mad",
            "window": "a",
            "type": "tweet",
            "offset": "370"
        }
    },
    "response": {
        "perpage": 10,
        "list": [
            {
                "hits": 53,
                "firstpost_date": 1369220436,
                "title": "#LigaBBVA #MAD El Real Madrid tiene el centro del campo m\u00e1s goleador de la Liga http://t.co/fRlFCnjj46",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/337161063994908673",
                "trackback_date": 1369220436,
                "trackback_total": 55,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/fRlFCnjj46",
                        "display_url": "ow.ly/lgXVH",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/lgXVH",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.realmadrid.com/cs/Satellite/es/Actualidad_Primer_Equipo/1330148528982/noticia/Noticia/El_Real_Madrid_tiene_el_centro_del_campo_mas_goleador_de_la_Liga.htm"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1369220436,
                "content": "#LigaBBVA #MAD El Real Madrid tiene el centro del campo m\u00e1s goleador de la Liga http://t.co/fRlFCnjj46",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.504992,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/337161063994908673",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#LigaBBVA #MAD El Real Madrid tiene el centro del campo m\u00e1s goleador de la Liga",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/337161063994908673",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 72,
                "firstpost_date": 1346282323,
                "title": "#MAD Karanka: \u201cEl resultado pudo ser m\u00e1s abultado\u201d http://t.co/Mf5FAfqw",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/240951645566009344",
                "trackback_date": 1346282323,
                "trackback_total": 80,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/Mf5FAfqw",
                        "display_url": "ow.ly/dkAOY",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/dkAOY",
                        "topsy_expanded_url": "http://ow.ly/dkAOY"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1346282323,
                "content": "#MAD Karanka: \u201cEl resultado pudo ser m\u00e1s abultado\u201d http://t.co/Mf5FAfqw",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.504793,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/240951645566009344",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD Karanka: \u201cEl resultado pudo ser m\u00e1s abultado\u201d",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/240951645566009344",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 67,
                "firstpost_date": 1339115711,
                "title": "#MAD Benzema: \"Es incre\u00edble todo lo que mueve el Real Madrid, es el club m\u00e1s grande del mundo\" http://t.co/ArnEjxkH",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/210892695080677379",
                "trackback_date": 1339115711,
                "trackback_total": 83,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/ArnEjxkH",
                        "display_url": "ow.ly/bq5NS",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/bq5NS",
                        "topsy_expanded_url": "http://ow.ly/bq5NS"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1339115711,
                "content": "#MAD Benzema: \"Es incre\u00edble todo lo que mueve el Real Madrid, es el club m\u00e1s grande del mundo\" http://t.co/ArnEjxkH",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.50449,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/210892695080677379",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD Benzema: \"Es incre\u00edble todo lo que mueve el Real Madrid, es el club m\u00e1s grande del mundo\"",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/210892695080677379",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 50,
                "firstpost_date": 1346295002,
                "title": "#MAD V\u00eddeo. Pepe: \"Hemos sido muy superiores\" http://t.co/3iWF9XaO",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/241004825142239233",
                "trackback_date": 1346295002,
                "trackback_total": 67,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/3iWF9XaO",
                        "display_url": "ow.ly/dkLuk",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/dkLuk",
                        "topsy_expanded_url": "http://ow.ly/dkLuk"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1346295002,
                "content": "#MAD V\u00eddeo. Pepe: \"Hemos sido muy superiores\" http://t.co/3iWF9XaO",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.504369,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/241004825142239233",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD V\u00eddeo. Pepe: \"Hemos sido muy superiores\"",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/241004825142239233",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 87,
                "firstpost_date": 1340985909,
                "title": "#MAD Nani: \"Cristiano exigi\u00f3 tirar el \u00faltimo penalti ante Espa\u00f1a\" http://t.co/12wXCkd7",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/218736876629135361",
                "trackback_date": 1340985909,
                "trackback_total": 101,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/12wXCkd7",
                        "display_url": "ow.ly/bUFfu",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/bUFfu",
                        "topsy_expanded_url": "http://ow.ly/bUFfu"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1340985909,
                "content": "#MAD Nani: \"Cristiano exigi\u00f3 tirar el \u00faltimo penalti ante Espa\u00f1a\" http://t.co/12wXCkd7",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.504293,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/218736876629135361",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD Nani: \"Cristiano exigi\u00f3 tirar el \u00faltimo penalti ante Espa\u00f1a\"",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/218736876629135361",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 53,
                "firstpost_date": 1339459505,
                "title": "#MAD V\u00eddeo. El Real Madrid, el equipo espa\u00f1ol con m\u00e1s jugadores en la Euro http://t.co/ewtL3hsk",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/212334672783486977",
                "trackback_date": 1339459505,
                "trackback_total": 61,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/ewtL3hsk",
                        "display_url": "ow.ly/bvNfe",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/bvNfe",
                        "topsy_expanded_url": "http://ow.ly/bvNfe"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1339459505,
                "content": "#MAD V\u00eddeo. El Real Madrid, el equipo espa\u00f1ol con m\u00e1s jugadores en la Euro http://t.co/ewtL3hsk",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.504291,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/212334672783486977",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD V\u00eddeo. El Real Madrid, el equipo espa\u00f1ol con m\u00e1s jugadores en la Euro",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/212334672783486977",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 48,
                "firstpost_date": 1342175313,
                "title": "#MAD Oficial: Altintop ficha por el Galatasaray http://t.co/eTjShukh",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/223725597787037696",
                "trackback_date": 1342175313,
                "trackback_total": 55,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/eTjShukh",
                        "display_url": "ow.ly/cdfup",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/cdfup",
                        "topsy_expanded_url": "http://ow.ly/cdfup"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1342175313,
                "content": "#MAD Oficial: Altintop ficha por el Galatasaray http://t.co/eTjShukh",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.504184,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/223725597787037696",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD Oficial: Altintop ficha por el Galatasaray",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/223725597787037696",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 2,
                "firstpost_date": 1320035033,
                "title": "@souljaboy - Tear it up music video, also showing that soulja a fan for the GEARS !! http://t.co/3XK992A1 #MAD #IGN",
                "url": "http://twitter.com/yuhfather/status/130862529906876417",
                "trackback_date": 1320035033,
                "trackback_total": 1,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/3XK992A1",
                        "display_url": "youtube.com/watch?v=O1TviR\u2026",
                        "expanded_url": "http://www.youtube.com/watch?v=O1TviRNCa9U",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.youtube.com/watch?v=O1TviRNCa9U"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1320035033,
                "content": "@souljaboy - Tear it up music video, also showing that soulja a fan for the GEARS !! http://t.co/3XK992A1 #MAD #IGN",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.504148,
                "topsy_author_img": "http://a0.twimg.com/profile_images/2631310329/f0adb31e29ec3ee5f6f6a96a48cfb7be_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/yuhfather/status/130862529906876417",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/drealyoungtune",
                "highlight": " - Tear it up music video, also showing that soulja a fan for the GEARS !! #MAD",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/drealyoungtune",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/yuhfather/status/130862529906876417",
                "trackback_author_name": "keon anime jones\u2122 ",
                "trackback_author_nick": "drealyoungtune"
            },
            {
                "hits": 20,
                "firstpost_date": 1363203035,
                "title": "#LigaBBVA #MAD Mourinho dice que su futuro no depende de la Liga de Campeones http://t.co/sp9XZCZp6N",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/311922254915182593",
                "trackback_date": 1363203035,
                "trackback_total": 22,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/sp9XZCZp6N",
                        "display_url": "ow.ly/iS4qy",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/iS4qy",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.ligabbva.com/3209_real-madrid/1967156_mourinho-dice-que-su-futuro-no-depende-de-la-liga-de-campeones.html"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1363203035,
                "content": "#LigaBBVA #MAD Mourinho dice que su futuro no depende de la Liga de Campeones http://t.co/sp9XZCZp6N",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.503762,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/311922254915182593",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#LigaBBVA #MAD Mourinho dice que su futuro no depende de la Liga de Campeones",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/311922254915182593",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 45,
                "firstpost_date": 1326396907,
                "title": "#MAD V\u00eddeo. El cantante Michel Tel\u00f3 visita al Real Madrid http://t.co/sfyfu66b",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/157546166484078592",
                "trackback_date": 1326396907,
                "trackback_total": 50,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/sfyfu66b",
                        "display_url": "ow.ly/8rlKY",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/8rlKY",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.ligabbva.com/watch?v=VmZt2T2fVKU"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1326396907,
                "content": "#MAD V\u00eddeo. El cantante Michel Tel\u00f3 visita al Real Madrid http://t.co/sfyfu66b",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.503117,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/157546166484078592",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD V\u00eddeo. El cantante Michel Tel\u00f3 visita al Real Madrid",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/157546166484078592",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            }
        ],
        "last_offset": 10,
        "window": "a",
        "offset": 370,
        "hidden": 0,
        "total": 1916786,
        "page": 1
    }
}