{
    "request": {
        "url": "http://api-int:7000/search.json?q=%23mad&window=a&apikey=09C43A9B270A470B8EB8F2946A9369F3&type=tweet&offset=590",
        "resource": "search",
        "response_type": "json",
        "parameters": {
            "q": "#mad",
            "window": "a",
            "type": "tweet",
            "offset": "590"
        }
    },
    "response": {
        "perpage": 10,
        "list": [
            {
                "hits": 38,
                "firstpost_date": 1339949108,
                "title": "#MAD \u00d6zil: \u201cKhedira es de los mejores \u20186\u2032 del mundo\u201d http://t.co/WuOP9Pl9",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/214388216214716416",
                "trackback_date": 1339949108,
                "trackback_total": 49,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/WuOP9Pl9",
                        "display_url": "ow.ly/bD5hD",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/bD5hD",
                        "topsy_expanded_url": "http://ow.ly/bD5hD"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1339949108,
                "content": "#MAD \u00d6zil: \u201cKhedira es de los mejores \u20186\u2032 del mundo\u201d http://t.co/WuOP9Pl9",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.476854,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/214388216214716416",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD \u00d6zil: \u201cKhedira es de los mejores \u20186\u2032 del mundo\u201d",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/214388216214716416",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 98,
                "firstpost_date": 1347746975,
                "title": "#MAD Mourinho: \"Somos un equipo sin concentraci\u00f3n, sin disponibilidad mental para sufrir\"",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/247094838724530176",
                "trackback_date": 1347746975,
                "trackback_total": 111,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1347746975,
                "content": "#MAD Mourinho: \"Somos un equipo sin concentraci\u00f3n, sin disponibilidad mental para sufrir\"",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.476835,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/247094838724530176",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD Mourinho: \"Somos un equipo sin concentraci\u00f3n, sin disponibilidad mental para sufrir\"",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/247094838724530176",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 53,
                "firstpost_date": 1337702703,
                "title": "#MAD V\u00eddeo. Mourinho ampl\u00eda su contrato con el Real Madrid hasta 2016 http://t.co/4zyThY4G",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/204966111085727744",
                "trackback_date": 1337702703,
                "trackback_total": 61,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/4zyThY4G",
                        "display_url": "ow.ly/b4kXD",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/b4kXD",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.ligabbva.com/watch?feature=plcp&index=2&list=UUb1JlyEU7j_NrSZjShW_apw&v=_0Ru4MZ9pAs"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1337702703,
                "content": "#MAD V\u00eddeo. Mourinho ampl\u00eda su contrato con el Real Madrid hasta 2016 http://t.co/4zyThY4G",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.476816,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/204966111085727744",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD V\u00eddeo. Mourinho ampl\u00eda su contrato con el Real Madrid hasta 2016",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/204966111085727744",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 33,
                "firstpost_date": 1331426703,
                "title": "#MAD Marcelo: \"Queremos que Mourinho haga cien partidos m\u00e1s\" http://t.co/LWrWH8Lu",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/178642657554345986",
                "trackback_date": 1331426703,
                "trackback_total": 37,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/LWrWH8Lu",
                        "display_url": "ow.ly/9zZVh",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/9zZVh",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.as.com/futbol/articulo/queremos-mourinho-haga-cien-partidos/20120311dasdasftb_8/Tes"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1331426703,
                "content": "#MAD Marcelo: \"Queremos que Mourinho haga cien partidos m\u00e1s\" http://t.co/LWrWH8Lu",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.476776,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/178642657554345986",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD Marcelo: \"Queremos que Mourinho haga cien partidos m\u00e1s\"",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/178642657554345986",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 79,
                "firstpost_date": 1317299773,
                "title": "#MAD L'equipe proclama al Real Madrid el mejor equipo de la historia de la Champions http://ow.ly/6Idxj",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/119390019239686144",
                "trackback_date": 1317299773,
                "trackback_total": 87,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1317299773,
                "content": "#MAD L'equipe proclama al Real Madrid el mejor equipo de la historia de la Champions http://ow.ly/6Idxj",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.4767475,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/119390019239686144",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD L'equipe proclama al Real Madrid el mejor equipo de la historia de la Champions",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/119390019239686144",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 35,
                "firstpost_date": 1366806254,
                "title": "#Champions #MAD Di Mar\u00eda se incorpora a la concentraci\u00f3n del Real Madrid\n http://t.co/omnPRT9167",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/327035250611982336",
                "trackback_date": 1366806254,
                "trackback_total": 41,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/omnPRT9167",
                        "display_url": "ow.ly/knbxP",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/knbxP",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.ligabbva.com/3209_real-madrid/2022879_di-maria-se-incorpora-a-la-concentracion-del-real-madrid.html"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1366806254,
                "content": "#Champions #MAD Di Mar\u00eda se incorpora a la concentraci\u00f3n del Real Madrid\n http://t.co/omnPRT9167",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.476671,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/327035250611982336",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#Champions #MAD Di Mar\u00eda se incorpora a la concentraci\u00f3n del Real Madrid",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/327035250611982336",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 61,
                "firstpost_date": 1348061789,
                "title": "#MAD Cristiano: \"\u00bfC\u00f3mo estoy? Eso ya no importa\"\n http://t.co/rXFqg8zs",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/248415265182855168",
                "trackback_date": 1348061789,
                "trackback_total": 70,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/rXFqg8zs",
                        "display_url": "ow.ly/dP551",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/dP551",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.ligabbva.com/watch?feature=plcp&feature=plcphttp%3A%2F%2Fwww.ligabbva.com%2Fwatch%3Fv%3DkUEMt-gEp88&index=1&index=1&list=UUb1JlyEU7j_NrSZjShW_apw&list=UUb1JlyEU7j_NrSZjShW_apw&v=kUEMt-gEp88"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1348061789,
                "content": "#MAD Cristiano: \"\u00bfC\u00f3mo estoy? Eso ya no importa\"\n http://t.co/rXFqg8zs",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.47665,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/248415265182855168",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD Cristiano: \"\u00bfC\u00f3mo estoy? Eso ya no importa\"",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/248415265182855168",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 116,
                "firstpost_date": 1323547644,
                "title": "#MAD Once del Real Madrid: Casillas; Coentr\u00e3o, Pepe, Ramos, Marcelo; Xabi Alonso, Lass, Di Mar\u00eda; \u00d6zil, Ronaldo y Benzema #ClasicoLigaBBVA",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/145595491709763584",
                "trackback_date": 1323547644,
                "trackback_total": 133,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1323547644,
                "content": "#MAD Once del Real Madrid: Casillas; Coentr\u00e3o, Pepe, Ramos, Marcelo; Xabi Alonso, Lass, Di Mar\u00eda; \u00d6zil, Ronaldo y Benzema #ClasicoLigaBBVA",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.476614,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/145595491709763584",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD Once del Real Madrid: Casillas; Coentr\u00e3o, Pepe, Ramos, Marcelo; Xabi Alonso, Lass, Di Mar\u00eda; \u00d6zil, Ronaldo y Benzema",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/145595491709763584",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 59,
                "firstpost_date": 1347839483,
                "title": "#MAD V\u00eddeo. Mourinho firma el peor arranque del Real Madrid desde 2001 http://t.co/hd1vCzv0",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/247482848800546816",
                "trackback_date": 1347839483,
                "trackback_total": 70,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/hd1vCzv0",
                        "display_url": "ow.ly/dKLtU",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/dKLtU",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.ligabbva.com/watch?feature=plcp&index=3&list=UUb1JlyEU7j_NrSZjShW_apw&v=JkbL5ylcoMg"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1347839483,
                "content": "#MAD V\u00eddeo. Mourinho firma el peor arranque del Real Madrid desde 2001 http://t.co/hd1vCzv0",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.476548,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/247482848800546816",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD V\u00eddeo. Mourinho firma el peor arranque del Real Madrid desde 2001",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/247482848800546816",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            },
            {
                "hits": 32,
                "firstpost_date": 1338501912,
                "title": "#MAD V\u00eddeo. Mou cumple 2 a\u00f1os en el Madrid http://t.co/FO152vna",
                "url": "http://twitter.com/ligabbva/status/208318237346250753",
                "trackback_date": 1338501912,
                "trackback_total": 38,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/FO152vna",
                        "display_url": "ow.ly/bhb4d",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/bhb4d",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.ligabbva.com/watch?feature=plcp&index=1&list=UUb1JlyEU7j_NrSZjShW_apw&v=SJZ7-xvtyd4"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1338501912,
                "content": "#MAD V\u00eddeo. Mou cumple 2 a\u00f1os en el Madrid http://t.co/FO152vna",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.476529,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453397587/avatar-twitter_DEF_normal.PNG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LigaBBVA/status/208318237346250753",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ligabbva",
                "highlight": "#MAD V\u00eddeo. Mou cumple 2 a\u00f1os en el Madrid",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ligabbva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ligabbva/status/208318237346250753",
                "trackback_author_name": "LigaBBVA",
                "trackback_author_nick": "ligabbva"
            }
        ],
        "last_offset": 10,
        "window": "a",
        "offset": 590,
        "hidden": 0,
        "total": 1932067,
        "page": 1
    }
}