{
    "request": {
        "url": "http://api-int:7000/search.json?q=%23lamentable&window=a&apikey=09C43A9B270A470B8EB8F2946A9369F3&type=tweet&offset=360",
        "resource": "search",
        "response_type": "json",
        "parameters": {
            "q": "#lamentable",
            "window": "a",
            "type": "tweet",
            "offset": "360"
        }
    },
    "response": {
        "perpage": 10,
        "list": [
            {
                "hits": 29,
                "firstpost_date": 1361835911,
                "title": "Comprendo que Carromero y CIA hacen un trabajo IMprescindible, pero no se puede tener un gobierno m\u00e1s cobarde y m\u00e1s hip\u00f3crita #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/joseantoniojun/status/306188121492566016",
                "trackback_date": 1361835911,
                "trackback_total": 33,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1361835911,
                "content": "Comprendo que Carromero y CIA hacen un trabajo IMprescindible, pero no se puede tener un gobierno m\u00e1s cobarde y m\u00e1s hip\u00f3crita #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.798541,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2707515905/62e7a62b56aa8eec1ecc5a44df51af1b_normal.png",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/JoseantonioJun/status/306188121492566016",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/joseantoniojun",
                "highlight": "Comprendo que Carromero y CIA hacen un trabajo IMprescindible, pero no se puede tener un gobierno m\u00e1s cobarde y m\u00e1s hip\u00f3crita",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/joseantoniojun",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/joseantoniojun/status/306188121492566016",
                "trackback_author_name": "Alcalde de Jun",
                "trackback_author_nick": "joseantoniojun"
            },
            {
                "hits": 26,
                "firstpost_date": 1395067270,
                "title": "No tienen nada en la cabeza, pero si mucho en la lengua.. #LAMENTABLE",
                "url": "http://twitter.com/soyeljefe_/status/445570542188638208",
                "trackback_date": 1395067270,
                "trackback_total": 32,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1395067270,
                "content": "No tienen nada en la cabeza, pero si mucho en la lengua.. #LAMENTABLE",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.798058,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/458349158089637888/MezdrHSe_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/SoyElJefe_/status/445570542188638208",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/soyeljefe_",
                "highlight": "No tienen nada en la cabeza, pero si mucho en la lengua..",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/soyeljefe_",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/soyeljefe_/status/445570542188638208",
                "trackback_author_name": "YO SOY EL JEFE",
                "trackback_author_nick": "soyeljefe_"
            },
            {
                "hits": 3,
                "firstpost_date": 1389546861,
                "title": "\u201c@telediariomty: #Lamentable Muere ni\u00f1o torturado por la novia de su padre http://t.co/riOlUVcm2f http://t.co/GXS3Po810W\u201d",
                "url": "http://twitter.com/malatorre/status/422416271628435456",
                "trackback_date": 1389546861,
                "trackback_total": 2,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/riOlUVcm2f",
                        "display_url": "telediario.mx/internacional/\u2026",
                        "expanded_url": "http://www.telediario.mx/internacional/muere-nino-torturado-por-la-novia-de-su-padre",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.telediario.mx/internacional/muere-nino-torturado-por-la-novia-de-su-padre"
                    },
                    {
                        "url": "http://t.co/GXS3Po810W",
                        "display_url": "pic.twitter.com/GXS3Po810W",
                        "expanded_url": "http://twitter.com/telediariomty/status/422416037842141184/photo/1",
                        "topsy_expanded_url": "http://pbs.twimg.com/media/Bdy5JftCQAAQl6U.jpg"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1389546861,
                "content": "\u201c@telediariomty: #Lamentable Muere ni\u00f1o torturado por la novia de su padre http://t.co/riOlUVcm2f http://t.co/GXS3Po810W\u201d",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.797174,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/600971965/MAURICIO_02_normal.jpg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/malatorre/status/422416271628435456",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/malatorre",
                "highlight": "\u201c@telediariomty: #Lamentable Muere ni\u00f1o torturado por la novia de su padre",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/malatorre",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/malatorre/status/422416271628435456",
                "trackback_author_name": "Mauricio Alatorre",
                "trackback_author_nick": "malatorre"
            },
            {
                "hits": 4,
                "firstpost_date": 1371598271,
                "title": "Correcci\u00f3n cierta. RT @blopezencinas: @diegoscharifker Manuel Rosales es exiliado pol\u00edtico, no es preso. Preso est\u00e1 Simonovis. #lamentable",
                "url": "http://twitter.com/diegoscharifker/status/347134425764614144",
                "trackback_date": 1371598271,
                "trackback_total": 4,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1371598271,
                "content": "Correcci\u00f3n cierta. RT @blopezencinas: @diegoscharifker Manuel Rosales es exiliado pol\u00edtico, no es preso. Preso est\u00e1 Simonovis. #lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.795278,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/442371030104178688/uOL9RlTC_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/diegoscharifker/status/347134425764614144",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/diegoscharifker",
                "highlight": "Correcci\u00f3n cierta.@diegoscharifker Manuel Rosales es exiliado pol\u00edtico, no es preso. Preso est\u00e1 Simonovis.",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/diegoscharifker",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/diegoscharifker/status/347134425764614144",
                "trackback_author_name": "Diego Scharifker",
                "trackback_author_nick": "diegoscharifker"
            },
            {
                "hits": 8,
                "firstpost_date": 1371679924,
                "title": "@UltimaHoracom totalmente en desacuerdo!! Los intereses particulares siempre est\u00e1n por encima de la ciudadan\u00eda en el Congreso #lamentable",
                "url": "http://twitter.com/dannyparaguay/status/347476904087011329",
                "trackback_date": 1371679924,
                "trackback_total": 7,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1371679924,
                "content": "@UltimaHoracom totalmente en desacuerdo!! Los intereses particulares siempre est\u00e1n por encima de la ciudadan\u00eda en el Congreso #lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.794939,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/471044634949328896/7aj90Idv_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/dannyparaguay/status/347476904087011329",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/dannyparaguay",
                "highlight": " totalmente en desacuerdo!! Los intereses particulares siempre est\u00e1n por encima de la ciudadan\u00eda en el Congreso",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/dannyparaguay",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/dannyparaguay/status/347476904087011329",
                "trackback_author_name": "Daniel Franco",
                "trackback_author_nick": "dannyparaguay"
            },
            {
                "hits": 9,
                "firstpost_date": 1398206680,
                "title": "Feliz san Jorge, no san Jordi panda de subnormales!! #lamentable",
                "url": "http://twitter.com/chuspueyo/status/458738185053687808",
                "trackback_date": 1398206680,
                "trackback_total": 15,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1398206680,
                "content": "Feliz san Jorge, no san Jordi panda de subnormales!! #lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.794409,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000537959081/43d4c770a0e19b3f9cfef7bda3448538_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/chuspueyo/status/458738185053687808",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/chuspueyo",
                "highlight": "Feliz san Jorge, no san Jordi panda de subnormales!!",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/chuspueyo",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/chuspueyo/status/458738185053687808",
                "trackback_author_name": "PATRULLERO (2)",
                "trackback_author_nick": "chuspueyo"
            },
            {
                "hits": 14,
                "firstpost_date": 1341144670,
                "title": "Soy el \u00fanico que piensa que Rajoy no deber\u00eda ir al f\u00fatbol y estar junto a los afectados?Aunque le tiren piedras... #lamentable #ardevalencia",
                "url": "http://twitter.com/tetesays/status/219402766408359936",
                "trackback_date": 1341144670,
                "trackback_total": 17,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1341144670,
                "content": "Soy el \u00fanico que piensa que Rajoy no deber\u00eda ir al f\u00fatbol y estar junto a los afectados?Aunque le tiren piedras... #lamentable #ardevalencia",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.79367,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/473900668257071105/1SqD-a1P_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/Tetesays/status/219402766408359936",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/tetesays",
                "highlight": "Soy el \u00fanico que piensa que Rajoy no deber\u00eda ir al f\u00fatbol y estar junto a los afectados?Aunque le tiren piedras... #lamentable",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/tetesays",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/tetesays/status/219402766408359936",
                "trackback_author_name": "Jesus M\u00aa Sanchez",
                "trackback_author_nick": "tetesays"
            },
            {
                "hits": 10,
                "firstpost_date": 1398191758,
                "title": "Un colega de VTV, me dice que @Globovision ya \"pertenece\" al SIBCI, llegan antes a las pautas rojas que los medios del estado! #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/ddematteis/status/458675595514499072",
                "trackback_date": 1398191758,
                "trackback_total": 9,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1398191758,
                "content": "Un colega de VTV, me dice que @Globovision ya \"pertenece\" al SIBCI, llegan antes a las pautas rojas que los medios del estado! #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.7933,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/464405890205220864/FanAwi3j_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/ddematteis/status/458675595514499072",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ddematteis",
                "highlight": "Un colega de VTV, me dice que @Globovision ya \"pertenece\" al SIBCI, llegan antes a las pautas rojas que los medios del estado!",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ddematteis",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ddematteis/status/458675595514499072",
                "trackback_author_name": "David De Matteis F.",
                "trackback_author_nick": "ddematteis"
            },
            {
                "hits": 5,
                "firstpost_date": 1361814672,
                "title": "#Lamentable Muere la actriz Carmen Montejo a los 86 a\u00f1os. M\u00e1s Informaci\u00f3n Aqu\u00ed http://t.co/sx2DSBTWzB #FOTO http://t.co/YKP5BGcyBV",
                "url": "http://twitter.com/sipse/status/306099037579390978",
                "trackback_date": 1361814672,
                "trackback_total": 6,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/sx2DSBTWzB",
                        "display_url": "bit.ly/Ysyl8o",
                        "expanded_url": "http://bit.ly/Ysyl8o",
                        "topsy_expanded_url": "http://sipse.com/entretenimiento/muere-la-actriz-carmen-montejo-17537.html"
                    },
                    {
                        "url": "http://t.co/YKP5BGcyBV",
                        "expanded_url": "http://twitter.com/SIPSE/status/306099037579390978/photo/1",
                        "display_url": "pic.twitter.com/YKP5BGcyBV"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1361814672,
                "content": "#Lamentable Muere la actriz Carmen Montejo a los 86 a\u00f1os. M\u00e1s Informaci\u00f3n Aqu\u00ed http://t.co/sx2DSBTWzB #FOTO http://t.co/YKP5BGcyBV",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.7926445,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/418777383668166657/4hDymrrH_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/SIPSE/status/306099037579390978",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/sipse",
                "highlight": "#Lamentable Muere la actriz Carmen Montejo a los 86 a\u00f1os. M\u00e1s Informaci\u00f3n Aqu\u00ed #FOTO",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/sipse",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/sipse/status/306099037579390978",
                "trackback_author_name": "SIPSE.com",
                "trackback_author_nick": "sipse"
            },
            {
                "hits": 10,
                "firstpost_date": 1329073993,
                "title": "Muy desafortunado y de mal gusto @marca con Pasqual Maragall http://t.co/BgdC8Eji \"Hacemos memoria... hasta donde se pueda\" #lamentable",
                "url": "http://twitter.com/miquelrossello/status/168774676573720576",
                "trackback_date": 1329073993,
                "trackback_total": 10,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/BgdC8Eji",
                        "display_url": "bit.ly/wUqqVb",
                        "expanded_url": "http://bit.ly/wUqqVb",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.etfelicitofill.cat/post/17486205427/els-de-marca-aquest-cop-shan"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1329073993,
                "content": "Muy desafortunado y de mal gusto @marca con Pasqual Maragall http://t.co/BgdC8Eji \"Hacemos memoria... hasta donde se pueda\" #lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.792365,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3090233932/e60ea1b07e3f5d55c972500cd5bdeb58_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/miquelrossello/status/168774676573720576",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/miquelrossello",
                "highlight": "Muy desafortunado y de mal gusto @marca con Pasqual Maragall \"Hacemos memoria... hasta donde se pueda\"",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/miquelrossello",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/miquelrossello/status/168774676573720576",
                "trackback_author_name": "Miquel Rossell\u00f3",
                "trackback_author_nick": "miquelrossello"
            }
        ],
        "last_offset": 10,
        "window": "a",
        "offset": 360,
        "hidden": 0,
        "total": 309063,
        "page": 1
    }
}