{
    "request": {
        "url": "http://api-int:7000/search.json?q=%23lamentable&window=a&apikey=09C43A9B270A470B8EB8F2946A9369F3&type=tweet&offset=430",
        "resource": "search",
        "response_type": "json",
        "parameters": {
            "q": "#lamentable",
            "window": "a",
            "type": "tweet",
            "offset": "430"
        }
    },
    "response": {
        "perpage": 10,
        "list": [
            {
                "hits": 12,
                "firstpost_date": 1358289125,
                "title": "Mentre Karanka fa la roda de premsa i parlen d'arbitratges els de Madrid TV posen imatges d'errades en contra del Madrid #lamentable",
                "url": "http://twitter.com/gerardromero/status/291311823771291648",
                "trackback_date": 1358289125,
                "trackback_total": 12,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1358289125,
                "content": "Mentre Karanka fa la roda de premsa i parlen d'arbitratges els de Madrid TV posen imatges d'errades en contra del Madrid #lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.752084,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/430789563276349440/nBJHdA40_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/gerardromero/status/291311823771291648",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/gerardromero",
                "highlight": "Mentre Karanka fa la roda de premsa i parlen d'arbitratges els de Madrid TV posen imatges d'errades en contra del Madrid",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/gerardromero",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/gerardromero/status/291311823771291648",
                "trackback_author_name": "Gerard Romero",
                "trackback_author_nick": "gerardromero"
            },
            {
                "hits": 12,
                "firstpost_date": 1300282629,
                "title": "Otra estupidez de la UEFA, y van... \"La UEFA proh\u00edbe las camisetas por Abidal en el Madrid-Lyon\" #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/pacocriado/status/48014944750403584",
                "trackback_date": 1300282629,
                "trackback_total": 12,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1300282629,
                "content": "Otra estupidez de la UEFA, y van... \"La UEFA proh\u00edbe las camisetas por Abidal en el Madrid-Lyon\" #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.748859,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/460544909519634432/oF91bqfc_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/PacoCriado/status/48014944750403584",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/pacocriado",
                "highlight": "Otra estupidez de la UEFA, y van... \"La UEFA proh\u00edbe las camisetas por Abidal en el Madrid-Lyon\"",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/pacocriado",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/pacocriado/status/48014944750403584",
                "trackback_author_name": "Paco Criado",
                "trackback_author_nick": "pacocriado"
            },
            {
                "hits": 4,
                "firstpost_date": 1385676863,
                "title": "Ya no es como antes #Lamentable http://t.co/RAnsydUOq2",
                "url": "http://twitter.com/csantarrosa/status/406184322300116992",
                "trackback_date": 1385676863,
                "trackback_total": 3,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/RAnsydUOq2",
                        "display_url": "instagram.com/p/hRlELUN2H3/",
                        "expanded_url": "http://instagram.com/p/hRlELUN2H3/",
                        "topsy_expanded_url": "http://instagram.com/p/hRlELUN2H3/"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1385676863,
                "content": "Ya no es como antes #Lamentable http://t.co/RAnsydUOq2",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.747486,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/440979482338664448/TsQ_xcB0_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/csantarrosa/status/406184322300116992",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/csantarrosa",
                "highlight": "Ya no es como antes #Lamentable",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/csantarrosa",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/csantarrosa/status/406184322300116992",
                "trackback_author_name": "Christian Santarrosa",
                "trackback_author_nick": "csantarrosa"
            },
            {
                "hits": 20,
                "firstpost_date": 1307648457,
                "title": "#EnUnLiceoNuncaFalta La carajita que se empata con un colector de camioneticas... #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/spareirse/status/78909465583300608",
                "trackback_date": 1307648457,
                "trackback_total": 26,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1307648457,
                "content": "#EnUnLiceoNuncaFalta La carajita que se empata con un colector de camioneticas... #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.747381,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/464063298309468160/DWLbns03_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/SpaReirse/status/78909465583300608",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/spa_reirse",
                "highlight": "#EnUnLiceoNuncaFalta La carajita que se empata con un colector de camioneticas",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/spa_reirse",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/spareirse/status/78909465583300608",
                "trackback_author_name": "Spa Reirse",
                "trackback_author_nick": "spa_reirse"
            },
            {
                "hits": 9,
                "firstpost_date": 1334962548,
                "title": "Dice @raulorvananos a Pe\u00f1a: \"me diste una c\u00e1tedra de deporte\". Recuerda las entrevistas que Zabludowsky le hac\u00eda a Salinas. #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/ferdoval/status/193473067928928256",
                "trackback_date": 1334962548,
                "trackback_total": 9,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1334962548,
                "content": "Dice @raulorvananos a Pe\u00f1a: \"me diste una c\u00e1tedra de deporte\". Recuerda las entrevistas que Zabludowsky le hac\u00eda a Salinas. #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.747083,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3008379184/bda43aa1157dfeeb1a25dc8504526bae_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/ferdoval/status/193473067928928256",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ferdoval",
                "highlight": "Dice @raulorvananos a Pe\u00f1a: \"me diste una c\u00e1tedra de deporte\". Recuerda las entrevistas que Zabludowsky le hac\u00eda a Salinas.",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ferdoval",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ferdoval/status/193473067928928256",
                "trackback_author_name": "Fer Doval  ",
                "trackback_author_nick": "ferdoval"
            },
            {
                "hits": 10,
                "firstpost_date": 1385660399,
                "title": "El Govern cita para una mamograf\u00eda preventiva a na fallecida d c\u00e1ncer hace siete a\u00f1os http://t.co/OWJplMxSj8 v\u00eda @diariomallorca #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/jordivll/status/406115266263650304",
                "trackback_date": 1385660453,
                "trackback_total": 11,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/OWJplMxSj8",
                        "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2013/\u2026",
                        "expanded_url": "http://www.diariodemallorca.es/mallorca/2013/11/28/govern-cita-mamografia-preventiva-fallecida/893216.html",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.diariodemallorca.es/mallorca/2013/11/28/govern-cita-mamografia-preventiva-fallecida/893216.html"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1385660399,
                "content": "RT @Jordivll: El Govern cita para una mamograf\u00eda preventiva a na fallecida d c\u00e1ncer hace siete a\u00f1os http://t.co/OWJplMxSj8 v\u00eda @diariomallo\u2026",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.744632,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/455954916683436032/uyLf7lmL_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/rosamariaartal/status/406115493846974465",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/rosamariaartal",
                "highlight": "El Govern cita para una mamograf\u00eda preventiva a na fallecida d c\u00e1ncer hace siete a\u00f1os v\u00eda @diariomallo\u2026",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/rosamariaartal",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/jordivll/status/406115266263650304",
                "trackback_author_name": "rosa mar\u00eda artal",
                "trackback_author_nick": "rosamariaartal"
            },
            {
                "hits": 31,
                "firstpost_date": 1398369353,
                "title": "Menudo nivel de arbitraje hay en Europa. #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/mestallavcf/status/459420483981938689",
                "trackback_date": 1398369353,
                "trackback_total": 32,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1398369353,
                "content": "Menudo nivel de arbitraje hay en Europa. #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.743804,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/463295838693773312/4-96Au43_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/MestallaVCF/status/459420483981938689",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/mestallavcf",
                "highlight": "Menudo nivel de arbitraje hay en Europa.",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/mestallavcf",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/mestallavcf/status/459420483981938689",
                "trackback_author_name": " #SolucionVentaVCF",
                "trackback_author_nick": "mestallavcf"
            },
            {
                "hits": 12,
                "firstpost_date": 1352986902,
                "title": "Gracias lucho zacarias x votar en contra de la UNE.. bien Hecho ! #lamentable",
                "url": "http://twitter.com/miubobadilla/status/269072688797065216",
                "trackback_date": 1352986902,
                "trackback_total": 14,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1352986902,
                "content": "Gracias lucho zacarias x votar en contra de la UNE.. bien Hecho ! #lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.743719,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/429734913777364993/HFTUBxhc_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/MiuBobadilla/status/269072688797065216",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/miubobadilla",
                "highlight": "Gracias lucho zacarias x votar en contra de la UNE.. bien Hecho !",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/miubobadilla",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/miubobadilla/status/269072688797065216",
                "trackback_author_name": "Milta Bobadilla ",
                "trackback_author_nick": "miubobadilla"
            },
            {
                "hits": 6,
                "firstpost_date": 1398296485,
                "title": "Muere pibe de 14 a\u00f1os en clase de educaci\u00f3n f\u00edsica http://t.co/Vd73y5JPbC #EnClubDeAmigos #DelColegioPalermoChico #Lamentable #QEPD",
                "url": "http://twitter.com/cronicaweb/status/459114852556873728",
                "trackback_date": 1398296485,
                "trackback_total": 8,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/Vd73y5JPbC",
                        "display_url": "bit.ly/QG3A1L",
                        "expanded_url": "http://bit.ly/QG3A1L",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.cronica.com.ar/article/details/5626/muere-pibe-de-14-anos-en-clase-de-educacion-fisica"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1398296485,
                "content": "Muere pibe de 14 a\u00f1os en clase de educaci\u00f3n f\u00edsica http://t.co/Vd73y5JPbC #EnClubDeAmigos #DelColegioPalermoChico #Lamentable #QEPD",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.741445,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/464789180988420096/crsrxSKw_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/cronicaweb/status/459114852556873728",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/cronicaweb",
                "highlight": "Muere pibe de 14 a\u00f1os en clase de educaci\u00f3n f\u00edsica #EnClubDeAmigos #DelColegioPalermoChico #Lamentable",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/cronicaweb",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/cronicaweb/status/459114852556873728",
                "trackback_author_name": "Diario Cr\u00f3nica",
                "trackback_author_nick": "cronicaweb"
            },
            {
                "hits": 10,
                "firstpost_date": 1340239616,
                "title": "RT\"@hernangaggietta: Pablo Moyano nunca manejo un cami\u00f3n y habla sobre las horas que esta un chofer conduciendo. #Lamentable #MoyanoTraidor\"",
                "url": "http://twitter.com/nico_cardinaux/status/215606694015811585",
                "trackback_date": 1340239616,
                "trackback_total": 12,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1340239616,
                "content": "RT\"@hernangaggietta: Pablo Moyano nunca manejo un cami\u00f3n y habla sobre las horas que esta un chofer conduciendo. #Lamentable #MoyanoTraidor\"",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.74109,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/443869797541879808/1qP4lM-E_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/Nico_Cardinaux/status/215606694015811585",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/nico_cardinaux",
                "highlight": "RT\"@hernangaggietta: Pablo Moyano nunca manejo un cami\u00f3n y habla sobre las horas que esta un chofer conduciendo. #Lamentable #MoyanoTraidor\"",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/nico_cardinaux",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/nico_cardinaux/status/215606694015811585",
                "trackback_author_name": "Nicol\u00e1s  Cardinaux",
                "trackback_author_nick": "nico_cardinaux"
            }
        ],
        "last_offset": 10,
        "window": "a",
        "offset": 430,
        "hidden": 0,
        "total": 309304,
        "page": 1
    }
}