{
    "request": {
        "url": "http://api-int:7000/search.json?q=%23lamentable&window=a&apikey=09C43A9B270A470B8EB8F2946A9369F3&type=tweet&offset=620",
        "resource": "search",
        "response_type": "json",
        "parameters": {
            "q": "#lamentable",
            "window": "a",
            "type": "tweet",
            "offset": "620"
        }
    },
    "response": {
        "perpage": 10,
        "list": [
            {
                "hits": 56,
                "firstpost_date": 1399065663,
                "title": "Muy bien el anuncio de Desigual. El creativo es del Opus, \u00bfno? #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/diostuitero/status/462341016981622784",
                "trackback_date": 1399065663,
                "trackback_total": 61,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1399065663,
                "content": "Muy bien el anuncio de Desigual. El creativo es del Opus, \u00bfno? #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.617664,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/474527571585945600/sewmrmVi_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/diostuitero/status/462341016981622784",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/diostuitero",
                "highlight": "Muy bien el anuncio de Desigual. El creativo es del Opus, \u00bfno?",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/diostuitero",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/diostuitero/status/462341016981622784",
                "trackback_author_name": "Dios",
                "trackback_author_nick": "diostuitero"
            },
            {
                "hits": 7,
                "firstpost_date": 1380149303,
                "title": "Y los amigos Arbeloa y Piqu\u00e9 dando ejemplo. Ole. #lamentable",
                "url": "http://twitter.com/miguel_roda/status/383000055172849664",
                "trackback_date": 1380149303,
                "trackback_total": 6,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1380149303,
                "content": "Y los amigos Arbeloa y Piqu\u00e9 dando ejemplo. Ole. #lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.617283,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/473583968714252288/OFQC8u-G_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/miguel_roda/status/383000055172849664",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/miguel_roda",
                "highlight": "Y los amigos Arbeloa y Piqu\u00e9 dando ejemplo. Ole.",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/miguel_roda",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/miguel_roda/status/383000055172849664",
                "trackback_author_name": "Miguel Roda",
                "trackback_author_nick": "miguel_roda"
            },
            {
                "hits": 7,
                "firstpost_date": 1384755180,
                "title": "Y @ChinoyNacho no tienen nada que ver con lo sucedido en #GranoDeOro le pudo haber pasado a Barney. #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/keilacaridad/status/402318501815533568",
                "trackback_date": 1384755180,
                "trackback_total": 6,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1384755180,
                "content": "Y @ChinoyNacho no tienen nada que ver con lo sucedido en #GranoDeOro le pudo haber pasado a Barney. #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.616528,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/439330233075105792/YLPV2WUl_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/KeilaCaridad/status/402318501815533568",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/keilacaridad",
                "highlight": "Y @ChinoyNacho no tienen nada que ver con lo sucedido en #GranoDeOro le pudo haber pasado a Barney.",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/keilacaridad",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/keilacaridad/status/402318501815533568",
                "trackback_author_name": "KeilaBeatrizCaridad",
                "trackback_author_nick": "keilacaridad"
            },
            {
                "hits": 10,
                "firstpost_date": 1343689045,
                "title": "Por si hab\u00eda alguna duda, esta portada de @abc_es aclara que es \"un peri\u00f3dico al servicio de un Partido\" #lamentable http://t.co/BnbZJb3G",
                "url": "http://twitter.com/ismaelbosch/status/230074645192245249",
                "trackback_date": 1343689045,
                "trackback_total": 12,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/BnbZJb3G",
                        "expanded_url": "http://twitter.com/ismaelbosch/status/230074645192245249/photo/1",
                        "display_url": "pic.twitter.com/BnbZJb3G"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1343689045,
                "content": "Por si hab\u00eda alguna duda, esta portada de @abc_es aclara que es \"un peri\u00f3dico al servicio de un Partido\" #lamentable http://t.co/BnbZJb3G",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.616265,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/443006971826802688/F4Yu8-Vp_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/ismaelbosch/status/230074645192245249",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ismaelbosch",
                "highlight": "Por si hab\u00eda alguna duda, esta portada de @abc_es aclara que es \"un peri\u00f3dico al servicio de un Partido\" #lamentable",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ismaelbosch",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ismaelbosch/status/230074645192245249",
                "trackback_author_name": "Ismael Bosch",
                "trackback_author_nick": "ismaelbosch"
            },
            {
                "hits": 12,
                "firstpost_date": 1336326832,
                "title": "Incre\u00edble, ning\u00fan medio aplaude al @UCAMMurcia ni a su trabajo en este partido. Esto es Espa\u00f1a y su periodismo. #lamentable",
                "url": "http://twitter.com/aertito/status/199195290211844096",
                "trackback_date": 1336326832,
                "trackback_total": 12,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1336326832,
                "content": "Incre\u00edble, ning\u00fan medio aplaude al @UCAMMurcia ni a su trabajo en este partido. Esto es Espa\u00f1a y su periodismo. #lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.615508,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/444639381962641408/FSb6d-dc_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/Aertito/status/199195290211844096",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/aertito",
                "highlight": "Incre\u00edble, ning\u00fan medio aplaude al @UCAMMurcia ni a su trabajo en este partido. Esto es Espa\u00f1a y su periodismo.",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/aertito",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/aertito/status/199195290211844096",
                "trackback_author_name": "Alberto Pe\u00f1aranda",
                "trackback_author_nick": "aertito"
            },
            {
                "hits": 14,
                "firstpost_date": 1385329435,
                "title": "Este era el aspecto de las gradas de La Romareda esta tarde en el partido frente al Girona FC. #Triste #Lamentable http://t.co/ifPLFuFWgM",
                "url": "http://twitter.com/mov_avispa/status/404727101120462848",
                "trackback_date": 1385329435,
                "trackback_total": 18,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/ifPLFuFWgM",
                        "display_url": "pic.twitter.com/ifPLFuFWgM",
                        "expanded_url": "http://twitter.com/mov_avispa/status/404727101120462848/photo/1",
                        "topsy_expanded_url": "http://pbs.twimg.com/media/BZ3hJ2iCYAE9UUV.jpg"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1385329435,
                "content": "Este era el aspecto de las gradas de La Romareda esta tarde en el partido frente al Girona FC. #Triste #Lamentable http://t.co/ifPLFuFWgM",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.6150055,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/452559820319907840/6uHJyWQK_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/mov_avispa/status/404727101120462848",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/mov_avispa",
                "highlight": "Este era el aspecto de las gradas de La Romareda esta tarde en el partido frente al Girona FC. #Triste #Lamentable",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/mov_avispa",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/mov_avispa/status/404727101120462848",
                "trackback_author_name": "Movimiento Avispa",
                "trackback_author_nick": "mov_avispa"
            },
            {
                "hits": 9,
                "firstpost_date": 1335908317,
                "title": "\u00bfEn serio os preocupa m\u00e1s lo de #REE que el hecho de que los espa\u00f1oles no seamos iguales ante la ley? #lamentable",
                "url": "http://twitter.com/raul_bocanegra/status/197439909043257345",
                "trackback_date": 1335908317,
                "trackback_total": 8,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1335908317,
                "content": "\u00bfEn serio os preocupa m\u00e1s lo de #REE que el hecho de que los espa\u00f1oles no seamos iguales ante la ley? #lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.614583,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2298071960/7j5kr7wrea4xbb372zwg_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/Raul_Bocanegra/status/197439909043257345",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/raul_bocanegra",
                "highlight": "\u00bfEn serio os preocupa m\u00e1s lo de #REE que el hecho de que los espa\u00f1oles no seamos iguales ante la ley?",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/raul_bocanegra",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/raul_bocanegra/status/197439909043257345",
                "trackback_author_name": "Ra\u00fal Bocanegra",
                "trackback_author_nick": "raul_bocanegra"
            },
            {
                "hits": 8,
                "firstpost_date": 1352450690,
                "title": "Que a\u00fan haya letrados que nieguen a clientes copias escritos alegando pol\u00edtica despacho/propiedad intelectual.. #lamentable #caradura",
                "url": "http://twitter.com/alarcon_vero/status/266823650697674752",
                "trackback_date": 1352450690,
                "trackback_total": 11,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1352450690,
                "content": "Que a\u00fan haya letrados que nieguen a clientes copias escritos alegando pol\u00edtica despacho/propiedad intelectual.. #lamentable #caradura",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.6145315,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/439183014090641408/AqdIP6TO_normal.png",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/Alarcon_Vero/status/266823650697674752",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/alarcon_vero",
                "highlight": "Que a\u00fan haya letrados que nieguen a clientes copias escritos alegando pol\u00edtica despacho/propiedad intelectual.. #lamentable",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/alarcon_vero",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/alarcon_vero/status/266823650697674752",
                "trackback_author_name": "Ver\u00f3nica Alarc\u00f3n",
                "trackback_author_nick": "alarcon_vero"
            },
            {
                "hits": 8,
                "firstpost_date": 1361538761,
                "title": "Vitoria pide derogar la doctrina Parot y liberar a los etarras afectados http://t.co/0TJFvPn3IU #LAMENTABLE",
                "url": "http://twitter.com/_avt_/status/304941785598291968",
                "trackback_date": 1361538761,
                "trackback_total": 8,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/0TJFvPn3IU",
                        "display_url": "bit.ly/XtOlpv",
                        "expanded_url": "http://bit.ly/XtOlpv",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.intereconomia.com/noticias-gaceta/politica/vitoria-pide-derogar-doctrina-parot-y-liberar-los-etarras-afectados-2013022"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1361538761,
                "content": "Vitoria pide derogar la doctrina Parot y liberar a los etarras afectados http://t.co/0TJFvPn3IU #LAMENTABLE",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.614355,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/443525692425113601/wH4cDsPW_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/_AVT_/status/304941785598291968",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/_avt_",
                "highlight": "Vitoria pide derogar la doctrina Parot y liberar a los etarras afectados",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/_avt_",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/_avt_/status/304941785598291968",
                "trackback_author_name": "AVT",
                "trackback_author_nick": "_avt_"
            },
            {
                "hits": 3,
                "firstpost_date": 1355531563,
                "title": "La PEOR TALLA DEL A\u00d1O, versi\u00f3n Facebook https://t.co/pmwyWzWF #LAMENTABLE",
                "url": "http://twitter.com/d0nfil0fi0/status/279745769081290753",
                "trackback_date": 1355531563,
                "trackback_total": 3,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "https://t.co/pmwyWzWF",
                        "display_url": "facebook.com/photo.php?fbid\u2026",
                        "expanded_url": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151189455154072&set=a.10151048583794072.427906.240976079071&type=1&ref=nf",
                        "topsy_expanded_url": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151189455154072&set=a.10151048583794072.427906.240976079071&type=1&ref=nf"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1355531563,
                "content": "La PEOR TALLA DEL A\u00d1O, versi\u00f3n Facebook https://t.co/pmwyWzWF #LAMENTABLE",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.613917,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/467000403268104193/dCRA5A0P_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/d0nfil0fi0/status/279745769081290753",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/d0nfil0fi0",
                "highlight": "La PEOR TALLA DEL A\u00d1O, versi\u00f3n Facebook",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/d0nfil0fi0",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/d0nfil0fi0/status/279745769081290753",
                "trackback_author_name": "Christiansen con Ch",
                "trackback_author_nick": "d0nfil0fi0"
            }
        ],
        "last_offset": 10,
        "window": "a",
        "offset": 620,
        "hidden": 0,
        "total": 309467,
        "page": 1
    }
}