{
    "request": {
        "url": "http://api-int:7000/search.json?q=%23lamentable&window=a&apikey=09C43A9B270A470B8EB8F2946A9369F3&type=tweet&offset=570",
        "resource": "search",
        "response_type": "json",
        "parameters": {
            "q": "#lamentable",
            "window": "a",
            "type": "tweet",
            "offset": "570"
        }
    },
    "response": {
        "perpage": 10,
        "list": [
            {
                "hits": 108,
                "firstpost_date": 1397662174,
                "title": "En tren Mad-Valencia, 345kms, 1h 38m.\nEn tren Bcn-Valencia,342kms, 3h 25m. #lamentable",
                "url": "http://twitter.com/juli_juil/status/456454361275576321",
                "trackback_date": 1397662174,
                "trackback_total": 121,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1397662174,
                "content": "En tren Mad-Valencia, 345kms, 1h 38m.\nEn tren Bcn-Valencia,342kms, 3h 25m. #lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.640785,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1465659538/laportabarriga2_normal.jpg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/Juli_Juil/status/456454361275576321",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/juli_juil",
                "highlight": "En tren Mad-Valencia, 345kms, 1h 38m. En tren Bcn-Valencia,342kms, 3h 25m.",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/juli_juil",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/juli_juil/status/456454361275576321",
                "trackback_author_name": "Juli",
                "trackback_author_nick": "juli_juil"
            },
            {
                "hits": 18,
                "firstpost_date": 1342114591,
                "title": "Tabla comparativa: Ingresos televisivos en las ligas europeas #lamentable http://t.co/p9qTHiTb",
                "url": "http://twitter.com/soyguindilla/status/223470908868788224",
                "trackback_date": 1342119708,
                "trackback_total": 19,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/p9qTHiTb",
                        "expanded_url": "http://twitter.com/SoyGuindilla/status/223470908868788224/photo/1",
                        "display_url": "pic.twitter.com/p9qTHiTb"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1342114591,
                "content": "RT @SoyGuindilla: Tabla comparativa: Ingresos televisivos en las ligas europeas #lamentable http://t.co/p9qTHiTb",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.640532,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/429551682268049411/ZgYR-WAG_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/forzaatletico/status/223492371315294209",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/forzaatletico",
                "highlight": "Tabla comparativa: Ingresos televisivos en las ligas europeas #lamentable",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/forzaatletico",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/soyguindilla/status/223470908868788224",
                "trackback_author_name": "forzaatleti.com",
                "trackback_author_nick": "forzaatletico"
            },
            {
                "hits": 18,
                "firstpost_date": 1381865419,
                "title": "La mesura dels nens era prou important com per explicar-la a l'Assemblea, no? #fcb #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/guillemsans/status/390197967296421889",
                "trackback_date": 1381865419,
                "trackback_total": 19,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1381865419,
                "content": "La mesura dels nens era prou important com per explicar-la a l'Assemblea, no? #fcb #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.639949,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/710318448/guillemtwitter_normal.jpg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/guillemsans/status/390197967296421889",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/guillemsans",
                "highlight": "La mesura dels nens era prou important com per explicar-la a l'Assemblea, no? #fcb",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/guillemsans",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/guillemsans/status/390197967296421889",
                "trackback_author_name": "Guillem Sans Mauri",
                "trackback_author_nick": "guillemsans"
            },
            {
                "hits": 13,
                "firstpost_date": 1368173884,
                "title": "Esto dice @SantiagoReyes_, pte. de NNGG Guip\u00fazcoa sobre la profesora de la UPV amenazada @GotzoneMora #Lamentable http://t.co/L6446TewV5",
                "url": "http://twitter.com/alvaroruiz93/status/332771504762810368",
                "trackback_date": 1368173884,
                "trackback_total": 20,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/L6446TewV5",
                        "display_url": "pic.twitter.com/L6446TewV5",
                        "expanded_url": "http://twitter.com/AlvaroRuiz93/status/332771504762810368/photo/1",
                        "topsy_expanded_url": "http://pbs.twimg.com/media/BJ4966UCcAAMxSz.jpg"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1368173884,
                "content": "Esto dice @SantiagoReyes_, pte. de NNGG Guip\u00fazcoa sobre la profesora de la UPV amenazada @GotzoneMora #Lamentable http://t.co/L6446TewV5",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.638966,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/450321160756948992/Ukkvnmak_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/AlvaroRuiz93/status/332771504762810368",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/alvaroruiz93",
                "highlight": "Esto dice @SantiagoReyes_, pte. de NNGG Guip\u00fazcoa sobre la profesora de la UPV amenazada @GotzoneMora #Lamentable",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/alvaroruiz93",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/alvaroruiz93/status/332771504762810368",
                "trackback_author_name": "\u00c1lvaro Ruiz",
                "trackback_author_nick": "alvaroruiz93"
            },
            {
                "hits": 35,
                "firstpost_date": 1400629343,
                "title": "FINAL COMPRADA A CHIQUIMARCO EN MONTERREY.... SE QUEDA CALLADO EL TOLUCA ........... #LAMENTABLE... http://t.co/YXhI4uxcv5",
                "url": "http://twitter.com/danibujanos/status/468899568483319809",
                "trackback_date": 1400629343,
                "trackback_total": 34,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/YXhI4uxcv5",
                        "display_url": "fw.to/IuziYWG",
                        "expanded_url": "http://fw.to/IuziYWG",
                        "topsy_expanded_url": "http://fw.to/IuziYWG"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1400629343,
                "content": "FINAL COMPRADA A CHIQUIMARCO EN MONTERREY.... SE QUEDA CALLADO EL TOLUCA ........... #LAMENTABLE... http://t.co/YXhI4uxcv5",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.637757,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000027647635/b3c1a5b605b43f345aa6654efbbaa1dd_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/DaniBujanos/status/468899568483319809",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/danibujanos",
                "highlight": "FINAL COMPRADA A CHIQUIMARCO EN MONTERREY.... SE QUEDA CALLADO EL TOLUCA ........... #LAMENTABLE",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/danibujanos",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/danibujanos/status/468899568483319809",
                "trackback_author_name": "Daniel Bujanos",
                "trackback_author_nick": "danibujanos"
            },
            {
                "hits": 10,
                "firstpost_date": 1346810803,
                "title": "En el 2001 el pasaje d cami\u00f3n costaba 3.50 pesos, hoy 11 a\u00f1os despu\u00e9s sin ninguna mejora, cuesta 7 pesos. #lamentable @Trafico_ZMG",
                "url": "http://twitter.com/cristodealba/status/243168249678811136",
                "trackback_date": 1346810803,
                "trackback_total": 12,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1346810803,
                "content": "En el 2001 el pasaje d cami\u00f3n costaba 3.50 pesos, hoy 11 a\u00f1os despu\u00e9s sin ninguna mejora, cuesta 7 pesos. #lamentable @Trafico_ZMG",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.6376295,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000791085998/7e96654023185d9a7443d36b066ca4ca_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/CristodeAlba/status/243168249678811136",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/cristodealba",
                "highlight": "En el 2001 el pasaje d cami\u00f3n costaba 3.50 pesos, hoy 11 a\u00f1os despu\u00e9s sin ninguna mejora, cuesta 7 pesos. #lamentable @Trafico_ZMG",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/cristodealba",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/cristodealba/status/243168249678811136",
                "trackback_author_name": "Cristo de Alba",
                "trackback_author_nick": "cristodealba"
            },
            {
                "hits": 9,
                "firstpost_date": 1378089466,
                "title": "Milenio y ForoTV, canales de noticias, no est\u00e1n transmitiendo la sesi\u00f3n de la C\u00e1mara de Diputados. #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/artcuevas/status/374360473472212992",
                "trackback_date": 1378089466,
                "trackback_total": 13,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1378089466,
                "content": "Milenio y ForoTV, canales de noticias, no est\u00e1n transmitiendo la sesi\u00f3n de la C\u00e1mara de Diputados. #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.637617,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/462462819917500416/klPjo2oF_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/artcuevas/status/374360473472212992",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/artcuevas",
                "highlight": "Milenio y ForoTV, canales de noticias, no est\u00e1n transmitiendo la sesi\u00f3n de la C\u00e1mara de Diputados.",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/artcuevas",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/artcuevas/status/374360473472212992",
                "trackback_author_name": "Arturo CB",
                "trackback_author_nick": "artcuevas"
            },
            {
                "hits": 14,
                "firstpost_date": 1349961745,
                "title": "Me ponen enfermo los putos separatistas de mierda. No son ni catalanes, ni vascos. Son anti-espa\u00f1oles. #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/marquitospeople/status/256384261190475776",
                "trackback_date": 1349961745,
                "trackback_total": 19,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1349961745,
                "content": "Me ponen enfermo los putos separatistas de mierda. No son ni catalanes, ni vascos. Son anti-espa\u00f1oles. #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.637617,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/462347412728598528/4yqNTufo_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/MarquitosPeople/status/256384261190475776",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/_marquitosss",
                "highlight": "Me ponen enfermo los putos separatistas de mierda. No son ni catalanes, ni vascos. Son anti-espa\u00f1oles.",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/_marquitosss",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/marquitospeople/status/256384261190475776",
                "trackback_author_name": "Marcos Rodr\u00edguez",
                "trackback_author_nick": "_marquitosss"
            },
            {
                "hits": 9,
                "firstpost_date": 1304264610,
                "title": "Pol\u00edtcos que empezaron gritando \"a las barricadas!\" y 20 a\u00f1os despu\u00e9s gritan \"a las mariscadas!\" #lamentable",
                "url": "http://twitter.com/eduardlleida/status/64716583704072192",
                "trackback_date": 1304264695,
                "trackback_total": 10,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1304264610,
                "content": "RT @Eduardlleida: Pol\u00edtcos que empezaron gritando \"a las barricadas!\" y 20 a\u00f1os despu\u00e9s gritan \"a las mariscadas!\" #lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.636474,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/446617789445332992/b83gN7aE_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/carrillo_angel/status/64716937904656384",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/angelcarrillo01",
                "highlight": "Pol\u00edtcos que empezaron gritando \"a las barricadas!\" y 20 a\u00f1os despu\u00e9s gritan \"a las mariscadas!\"",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/angelcarrillo01",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/eduardlleida/status/64716583704072192",
                "trackback_author_name": "Angel Carrillo",
                "trackback_author_nick": "angelcarrillo01"
            },
            {
                "hits": 22,
                "firstpost_date": 1340483297,
                "title": "@ElenaValenciano Cuando ten\u00eda 2 a\u00f1os sufri\u00f3 un grave accidente automovil\u00edstico que le dej\u00f3 profundas cicatrices en la cara #lamentable",
                "url": "http://twitter.com/dieguez_miguel/status/216628765990715392",
                "trackback_date": 1340483297,
                "trackback_total": 22,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1340483297,
                "content": "@ElenaValenciano Cuando ten\u00eda 2 a\u00f1os sufri\u00f3 un grave accidente automovil\u00edstico que le dej\u00f3 profundas cicatrices en la cara #lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.636281,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/438967687444586497/mvzHGczb_normal.png",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/dieguez_miguel/status/216628765990715392",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/dieguez_miguel",
                "highlight": " Cuando ten\u00eda 2 a\u00f1os sufri\u00f3 un grave accidente automovil\u00edstico que le dej\u00f3 profundas cicatrices en la cara",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/dieguez_miguel",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/dieguez_miguel/status/216628765990715392",
                "trackback_author_name": "miguel dieguez",
                "trackback_author_nick": "dieguez_miguel"
            }
        ],
        "last_offset": 10,
        "window": "a",
        "offset": 570,
        "hidden": 0,
        "total": 309767,
        "page": 1
    }
}