{
    "request": {
        "url": "http://api-int:7000/search.json?q=%23lamentable&window=a&apikey=09C43A9B270A470B8EB8F2946A9369F3&type=tweet&offset=630",
        "resource": "search",
        "response_type": "json",
        "parameters": {
            "q": "#lamentable",
            "window": "a",
            "type": "tweet",
            "offset": "630"
        }
    },
    "response": {
        "perpage": 10,
        "list": [
            {
                "hits": 7,
                "firstpost_date": 1348515928,
                "title": "De nuevo la puerta de hierro cerrada!!! Peligro en la salida de aficionados #lamentable #escandalo http://t.co/KoHXNy7v",
                "url": "http://twitter.com/rayoherald/status/250320064614641664",
                "trackback_date": 1348515928,
                "trackback_total": 9,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/KoHXNy7v",
                        "display_url": "yfrog.com/kku1xekj",
                        "expanded_url": "http://yfrog.com/kku1xekj",
                        "topsy_expanded_url": "http://yfrog.com/kku1xekj"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1348515928,
                "content": "De nuevo la puerta de hierro cerrada!!! Peligro en la salida de aficionados #lamentable #escandalo http://t.co/KoHXNy7v",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.610484,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000219106381/f4e6c9c2399f081a91a2d1a0fdd114ea_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/rayoherald/status/250320064614641664",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/rayoherald",
                "highlight": "De nuevo la puerta de hierro cerrada!!! Peligro en la salida de aficionados #lamentable #escandalo",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/rayoherald",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/rayoherald/status/250320064614641664",
                "trackback_author_name": "Rayo Herald",
                "trackback_author_nick": "rayoherald"
            },
            {
                "hits": 95,
                "firstpost_date": 1392479204,
                "title": "#LAMENTABLE v\u00eddeo de como act\u00faa un ch\u00f3fer de colectivo exigiendo el pago de 2400 a usuario// v\u00eda @diariocronicapy http://t.co/IL4tiBbUns",
                "url": "http://twitter.com/luisenrique970/status/434715408008876032",
                "trackback_date": 1392479204,
                "trackback_total": 108,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/IL4tiBbUns",
                        "display_url": "youtube.com/watch?feature=\u2026",
                        "expanded_url": "http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=3NOHDUmJ4RM",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.youtube.com/watch?v=3NOHDUmJ4RM&feature=player_embedded"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1392479204,
                "content": "#LAMENTABLE v\u00eddeo de como act\u00faa un ch\u00f3fer de colectivo exigiendo el pago de 2400 a usuario// v\u00eda @diariocronicapy http://t.co/IL4tiBbUns",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.610169,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/457591568006799360/ZiaLLOMP_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/luisenrique970/status/434715408008876032",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/luisenriquepy",
                "highlight": "#LAMENTABLE v\u00eddeo de como act\u00faa un ch\u00f3fer de colectivo exigiendo el pago de 2400 a usuario// v\u00eda @diariocronicapy",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/luisenriquepy",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/luisenrique970/status/434715408008876032",
                "trackback_author_name": "Luis Enrique Perez",
                "trackback_author_nick": "luisenriquepy"
            },
            {
                "hits": 27,
                "firstpost_date": 1389120144,
                "title": "El colmo de los opositores, escriben en \u00e9ste HT &gt;&gt;&gt; #NoMasViolenciaVenezuela pero insultan a Winston Vallenilla #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/maritza287/status/420626490020356096",
                "trackback_date": 1389120144,
                "trackback_total": 31,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1389120144,
                "content": "El colmo de los opositores, escriben en \u00e9ste HT &gt;&gt;&gt; #NoMasViolenciaVenezuela pero insultan a Winston Vallenilla #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.609069,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/473429775223377920/iw6k-W2i_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/Maritza287/status/420626490020356096",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/maritza287",
                "highlight": "El colmo de los opositores, escriben en \u00e9ste HT &gt;&gt;&gt; #NoMasViolenciaVenezuela pero insultan a Winston Vallenilla",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/maritza287",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/maritza287/status/420626490020356096",
                "trackback_author_name": "Maritza Rodriguez",
                "trackback_author_nick": "maritza287"
            },
            {
                "hits": 19,
                "firstpost_date": 1370659087,
                "title": "#LAMENTABLE el DT Gerardo  Pelusso no va asistir a la Conferencia de Prensa..",
                "url": "http://twitter.com/luisenrique970/status/343195203483602944",
                "trackback_date": 1370659087,
                "trackback_total": 35,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1370659087,
                "content": "#LAMENTABLE el DT Gerardo  Pelusso no va asistir a la Conferencia de Prensa..",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.608593,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/457591568006799360/ZiaLLOMP_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/luisenrique970/status/343195203483602944",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/luisenriquepy",
                "highlight": "#LAMENTABLE el DT Gerardo Pelusso no va asistir a la Conferencia de Prensa..",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/luisenriquepy",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/luisenrique970/status/343195203483602944",
                "trackback_author_name": "Luis Enrique Perez",
                "trackback_author_nick": "luisenriquepy"
            },
            {
                "hits": 4,
                "firstpost_date": 1311345035,
                "title": "En serio no entiendo por @LigaNacionalHN act\u00faa as\u00ed! Que situaci\u00f3n mas vergonzosa, el \u00fanico gran afectad...el FUTBOL NACIONAL!!! #lamentable",
                "url": "http://twitter.com/carmenboquin/status/94414038720712704",
                "trackback_date": 1311345035,
                "trackback_total": 11,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1311345035,
                "content": "En serio no entiendo por @LigaNacionalHN act\u00faa as\u00ed! Que situaci\u00f3n mas vergonzosa, el \u00fanico gran afectad...el FUTBOL NACIONAL!!! #lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.608001,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/458801217192615937/y5uoNmkX_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/CarmenBoquin/status/94414038720712704",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/carmenboquin",
                "highlight": "En serio no entiendo por @LigaNacionalHN act\u00faa as\u00ed! Que situaci\u00f3n mas vergonzosa, el \u00fanico gran afectad...el FUTBOL NACIONAL!!!",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/carmenboquin",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/carmenboquin/status/94414038720712704",
                "trackback_author_name": "Carmen Boqu\u00edn",
                "trackback_author_nick": "carmenboquin"
            },
            {
                "hits": 27,
                "firstpost_date": 1383305045,
                "title": "Interior reintroduce cuchillas \"democr\u00e1ticas\" en la verja de Melilla por el bien de Espa\u00f1a. #Lamentable #Verg\u00fcenza http://t.co/7u8KNkwhXD",
                "url": "http://twitter.com/luisaomoratalla/status/396236193995583488",
                "trackback_date": 1383305045,
                "trackback_total": 29,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/7u8KNkwhXD",
                        "display_url": "pic.twitter.com/7u8KNkwhXD",
                        "expanded_url": "http://twitter.com/LuisaoMoratalla/status/396236193995583488/photo/1",
                        "topsy_expanded_url": "http://pbs.twimg.com/media/BX-2uBaCcAAMm-P.jpg"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1383305045,
                "content": "Interior reintroduce cuchillas \"democr\u00e1ticas\" en la verja de Melilla por el bien de Espa\u00f1a. #Lamentable #Verg\u00fcenza http://t.co/7u8KNkwhXD",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.607132,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2086342866/marianico_normal.jpg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LuisaoMoratalla/status/396236193995583488",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/luisaomoratalla",
                "highlight": "Interior reintroduce cuchillas \"democr\u00e1ticas\" en la verja de Melilla por el bien de Espa\u00f1a. #Lamentable #Verg\u00fcenza",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/luisaomoratalla",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/luisaomoratalla/status/396236193995583488",
                "trackback_author_name": "El Rinc\u00f3n de Pensar",
                "trackback_author_nick": "luisaomoratalla"
            },
            {
                "hits": 19,
                "firstpost_date": 1389201913,
                "title": "#LAMENTABLE #CHILE: Perro muere aplastado durante trabajos de remoci\u00f3n de paradero en Temuco. http://t.co/nK5VGxMAqm http://t.co/1SkBvI3aTl",
                "url": "http://twitter.com/noticieroanimal/status/420969451815579649",
                "trackback_date": 1389201913,
                "trackback_total": 19,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/nK5VGxMAqm",
                        "display_url": "fb.me/2zxNecHPa",
                        "expanded_url": "http://fb.me/2zxNecHPa",
                        "topsy_expanded_url": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10152112944693774"
                    },
                    {
                        "url": "http://t.co/1SkBvI3aTl",
                        "display_url": "pic.twitter.com/1SkBvI3aTl",
                        "expanded_url": "http://twitter.com/NoticieroAnimal/status/420969451815579649/photo/1",
                        "topsy_expanded_url": "http://pbs.twimg.com/media/BdeVfG1CMAAEB3x.jpg"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1389201913,
                "content": "#LAMENTABLE #CHILE: Perro muere aplastado durante trabajos de remoci\u00f3n de paradero en Temuco. http://t.co/nK5VGxMAqm http://t.co/1SkBvI3aTl",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.606845,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/443995168299970561/eWufy6tw_normal.png",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/NoticieroAnimal/status/420969451815579649",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/noticieroanimal",
                "highlight": "#LAMENTABLE #CHILE: Perro muere aplastado durante trabajos de remoci\u00f3n de paradero en Temuco.",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/noticieroanimal",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/noticieroanimal/status/420969451815579649",
                "trackback_author_name": "NOTICIERO ANIMAL \u00ae ",
                "trackback_author_nick": "noticieroanimal"
            },
            {
                "hits": 2,
                "firstpost_date": 1330521716,
                "title": "Hasta en Twitter corre el chisme #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/hugococobr/status/174846868784812032",
                "trackback_date": 1330521716,
                "trackback_total": 2,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1330521716,
                "content": "Hasta en Twitter corre el chisme #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.605988,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2221551654/IMG01829-20120515-1024_normal.jpg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/hugococobr/status/174846868784812032",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/hugococobr",
                "highlight": "Hasta en Twitter corre el chisme",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/hugococobr",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/hugococobr/status/174846868784812032",
                "trackback_author_name": "Hugo Ricardo Insfr\u00e1n",
                "trackback_author_nick": "hugococobr"
            },
            {
                "hits": 4,
                "firstpost_date": 1353537139,
                "title": "El estudio comprende a ni\u00f1os y adolescentes entre los 8 y 14 a\u00f1os de edad. #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/belibert/status/271380549392818178",
                "trackback_date": 1353537139,
                "trackback_total": 3,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1353537139,
                "content": "El estudio comprende a ni\u00f1os y adolescentes entre los 8 y 14 a\u00f1os de edad. #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.605507,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2777300011/d5b4579ef6a75c1f5bfd5ff12c90aa84_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/belibert/status/271380549392818178",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/belibert",
                "highlight": "El estudio comprende a ni\u00f1os y adolescentes entre los 8 y 14 a\u00f1os de edad.",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/belibert",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/belibert/status/271380549392818178",
                "trackback_author_name": "Belibert Ram\u00edrez",
                "trackback_author_nick": "belibert"
            }
        ],
        "last_offset": 10,
        "window": "a",
        "offset": 630,
        "hidden": 0,
        "total": 310032,
        "page": 1
    }
}