{
    "request": {
        "url": "http://api-int:7000/search.json?q=%23lamentable&window=a&apikey=09C43A9B270A470B8EB8F2946A9369F3&type=tweet&offset=250",
        "resource": "search",
        "response_type": "json",
        "parameters": {
            "q": "#lamentable",
            "window": "a",
            "type": "tweet",
            "offset": "250"
        }
    },
    "response": {
        "perpage": 10,
        "list": [
            {
                "hits": 6,
                "firstpost_date": 1374782981,
                "title": "Fernando Niembro siendo... bueno, Fernando Niembro. Anoche le rest\u00f3 m\u00e9rito a Mineiro y a Ronaldinho... #lamentable http://t.co/IpVqprBTnw",
                "url": "http://twitter.com/rodolfolanderos/status/360492068340121601",
                "trackback_date": 1374782981,
                "trackback_total": 18,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/IpVqprBTnw",
                        "display_url": "depor.pe/futbol-interna\u2026",
                        "expanded_url": "http://depor.pe/futbol-internacional/909231/noticia-fernando-niembro-frases-ronaldino-copa-libertadores",
                        "topsy_expanded_url": "http://depor.pe/futbol-internacional/909231/noticia-fernando-niembro-frases-ronaldino-copa-libertadores"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1374782981,
                "content": "Fernando Niembro siendo... bueno, Fernando Niembro. Anoche le rest\u00f3 m\u00e9rito a Mineiro y a Ronaldinho... #lamentable http://t.co/IpVqprBTnw",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.918579,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/421070068718370816/p47lPLVr_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/RodolfoLanderos/status/360492068340121601",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/rodolfolanderos",
                "highlight": "Fernando Niembro siendo... bueno, Fernando Niembro. Anoche le rest\u00f3 m\u00e9rito a Mineiro y a Ronaldinho... #lamentable",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/rodolfolanderos",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/rodolfolanderos/status/360492068340121601",
                "trackback_author_name": "Rodolfo Landeros",
                "trackback_author_nick": "rodolfolanderos"
            },
            {
                "hits": 19,
                "firstpost_date": 1313892577,
                "title": "Mientras los chavos d la #Sub20 ganan el 3er lugar en el mundial, en M\u00e9xico se suspenden partidos por balaceras. #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/jzarzap/status/105099202475995136",
                "trackback_date": 1313892577,
                "trackback_total": 28,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1313892577,
                "content": "Mientras los chavos d la #Sub20 ganan el 3er lugar en el mundial, en M\u00e9xico se suspenden partidos por balaceras. #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.918419,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/458283667282882560/0mUpOrOh_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/jzarzap/status/105099202475995136",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jzarzap",
                "highlight": "Mientras los chavos d la #Sub20 ganan el 3er lugar en el mundial, en M\u00e9xico se suspenden partidos por balaceras.",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jzarzap",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/jzarzap/status/105099202475995136",
                "trackback_author_name": "Jorge Zarza",
                "trackback_author_nick": "jzarzap"
            },
            {
                "hits": 8,
                "firstpost_date": 1338522818,
                "title": "Se confirma lesion de Gabriel \"Gavilan\" Gomez mas info aqui http://t.co/M6UW1XG7 #panama #lamentable dale RT http://t.co/SGRELApv",
                "url": "http://twitter.com/panamagol/status/208405920730988545",
                "trackback_date": 1338522818,
                "trackback_total": 10,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/M6UW1XG7",
                        "display_url": "bit.ly/LMj22W",
                        "expanded_url": "http://bit.ly/LMj22W",
                        "topsy_expanded_url": "http://panamagol.blogspot.com/2012/05/se-confirma-la-lesion-de-gabriel-gomez.html"
                    },
                    {
                        "url": "http://t.co/SGRELApv",
                        "display_url": "twitpic.com/9rhmzu",
                        "expanded_url": "http://twitpic.com/9rhmzu",
                        "topsy_expanded_url": "http://twitpic.com/9rhmzu"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1338522818,
                "content": "Se confirma lesion de Gabriel \"Gavilan\" Gomez mas info aqui http://t.co/M6UW1XG7 #panama #lamentable dale RT http://t.co/SGRELApv",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.918157,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2406732723/30memnzm5ox4f0e0do9t_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/PanamaGol/status/208405920730988545",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/panamagol",
                "highlight": "Se confirma lesion de Gabriel \"Gavilan\" Gomez mas info aqui #panama #lamentable dale RT",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/panamagol",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/panamagol/status/208405920730988545",
                "trackback_author_name": "Panamagol",
                "trackback_author_nick": "panamagol"
            },
            {
                "hits": 11,
                "firstpost_date": 1342050969,
                "title": "No se que es peor, Recanate o la gente que lo aplaude #lamentable",
                "url": "http://twitter.com/gustavovelazque/status/223204061883809792",
                "trackback_date": 1342050969,
                "trackback_total": 15,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1342050969,
                "content": "No se que es peor, Recanate o la gente que lo aplaude #lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.917441,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2527959485/nw32ri95hu0r6hdjdbyw_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/GustavoVelazque/status/223204061883809792",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/gustavovelazque",
                "highlight": "No se que es peor, Recanate o la gente que lo aplaude",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/gustavovelazque",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/gustavovelazque/status/223204061883809792",
                "trackback_author_name": "Gustavo Vel\u00e1zquez",
                "trackback_author_nick": "gustavovelazque"
            },
            {
                "hits": 46,
                "firstpost_date": 1307485458,
                "title": "#NotiPerro Los pasteleros aplauden a Casillas, perd\u00f3n los jalab\u00f3las, perd\u00f3n los venezolanos. #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/spareirse/status/78225797168635905",
                "trackback_date": 1307485458,
                "trackback_total": 55,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1307485458,
                "content": "#NotiPerro Los pasteleros aplauden a Casillas, perd\u00f3n los jalab\u00f3las, perd\u00f3n los venezolanos. #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.917324,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/464063298309468160/DWLbns03_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/SpaReirse/status/78225797168635905",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/spa_reirse",
                "highlight": "#NotiPerro Los pasteleros aplauden a Casillas, perd\u00f3n los jalab\u00f3las, perd\u00f3n los venezolanos.",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/spa_reirse",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/spareirse/status/78225797168635905",
                "trackback_author_name": "Spa Reirse",
                "trackback_author_nick": "spa_reirse"
            },
            {
                "hits": 70,
                "firstpost_date": 1396377405,
                "title": "Cuenta Antonio Ruiz en Cope que los Mossos no han permitido meter banderas de Espa\u00f1a al Camp Nou a hinchas del atleti. #lamentable",
                "url": "http://twitter.com/javiersanz/status/451065646353502208",
                "trackback_date": 1396377405,
                "trackback_total": 86,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1396377405,
                "content": "Cuenta Antonio Ruiz en Cope que los Mossos no han permitido meter banderas de Espa\u00f1a al Camp Nou a hinchas del atleti. #lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.916158,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/444522345017778176/Zzx0t6F8_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/JavierSanz/status/451065646353502208",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/javiersanz",
                "highlight": "Cuenta Antonio Ruiz en Cope que los Mossos no han permitido meter banderas de Espa\u00f1a al Camp Nou a hinchas del atleti.",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/javiersanz",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/javiersanz/status/451065646353502208",
                "trackback_author_name": "Javier Sanz",
                "trackback_author_nick": "javiersanz"
            },
            {
                "hits": 23,
                "firstpost_date": 1369041609,
                "title": "donc on peut faire d\u00e9r\u00e9f\u00e9rencer n'importe quoi aujourd'hui, quand on s'appelle \"major\": http://t.co/j1QtoXD3Dp y compris du CC ! #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/vincib/status/336411007658373122",
                "trackback_date": 1369041609,
                "trackback_total": 24,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/j1QtoXD3Dp",
                        "display_url": "pcinpact.com/news/79819-qua\u2026",
                        "expanded_url": "http://www.pcinpact.com/news/79819-quand-majors-obtiennent-dereferencement-the-pirate-bay-afk.htm",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.pcinpact.com/news/79819-quand-majors-obtiennent-dereferencement-the-pirate-bay-afk.htm"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1369041609,
                "content": "donc on peut faire d\u00e9r\u00e9f\u00e9rencer n'importe quoi aujourd'hui, quand on s'appelle \"major\": http://t.co/j1QtoXD3Dp y compris du CC ! #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.915599,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/470166379039973377/5DLuBIDb_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/vincib/status/336411007658373122",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/vincib",
                "highlight": "donc on peut faire d\u00e9r\u00e9f\u00e9rencer n'importe quoi aujourd'hui, quand on s'appelle \"major\": y compris du CC !",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/vincib",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/vincib/status/336411007658373122",
                "trackback_author_name": "Benjamin Sonntag",
                "trackback_author_nick": "vincib"
            },
            {
                "hits": 22,
                "firstpost_date": 1373710381,
                "title": "\"Pour lutter contre le FN il faut am\u00e9liorer la comp\u00e9titivit\u00e9\" C'est dire le niveau de r\u00e9flexion de Moscovici ... #Lamentable #LCP",
                "url": "http://twitter.com/hugohanr/status/355993256594649089",
                "trackback_date": 1373710381,
                "trackback_total": 27,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1373710381,
                "content": "\"Pour lutter contre le FN il faut am\u00e9liorer la comp\u00e9titivit\u00e9\" C'est dire le niveau de r\u00e9flexion de Moscovici ... #Lamentable #LCP",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.914795,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/472723771468431362/cKO9_KHJ_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/hugohanr/status/355993256594649089",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/hugohanr",
                "highlight": "\"Pour lutter contre le FN il faut am\u00e9liorer la comp\u00e9titivit\u00e9\" C'est dire le niveau de r\u00e9flexion de Moscovici ... #Lamentable",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/hugohanr",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/hugohanr/status/355993256594649089",
                "trackback_author_name": "Hugo Hanry",
                "trackback_author_nick": "hugohanr"
            },
            {
                "hits": 4,
                "firstpost_date": 1385431277,
                "title": "y asi, ponen en peligro el empleo de una persona que no esta haciendo nada malo sino viajar como todos hemos hecho. En fin ... #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/ladivinadiva/status/405154260246986752",
                "trackback_date": 1385431277,
                "trackback_total": 5,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1385431277,
                "content": "y asi, ponen en peligro el empleo de una persona que no esta haciendo nada malo sino viajar como todos hemos hecho. En fin ... #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.914008,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/435400739251159040/vM5kxSHQ_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LaDivinaDiva/status/405154260246986752",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ladivinadiva",
                "highlight": "y asi, ponen en peligro el empleo de una persona que no esta haciendo nada malo sino viajar como todos hemos hecho. En fin ",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ladivinadiva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ladivinadiva/status/405154260246986752",
                "trackback_author_name": "LaDivina Diva",
                "trackback_author_nick": "ladivinadiva"
            },
            {
                "hits": 3,
                "firstpost_date": 1401404247,
                "title": "#Lamentable El delantero de Costa Rica Alvaro Sabor\u00edo se perder\u00e1 el Mundial por una lesi\u00f3n! #Brasil2014",
                "url": "http://twitter.com/rupertotelesur/status/472149750821949440",
                "trackback_date": 1401404247,
                "trackback_total": 4,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1401404247,
                "content": "#Lamentable El delantero de Costa Rica Alvaro Sabor\u00edo se perder\u00e1 el Mundial por una lesi\u00f3n! #Brasil2014",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.913392,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000116224937/b13ba33097422bb8bd02442992e4e961_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/RupertoteleSUR/status/472149750821949440",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/rupertotelesur",
                "highlight": "#Lamentable El delantero de Costa Rica Alvaro Sabor\u00edo se perder\u00e1 el Mundial por una lesi\u00f3n!",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/rupertotelesur",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/rupertotelesur/status/472149750821949440",
                "trackback_author_name": "Ruperto Romero",
                "trackback_author_nick": "rupertotelesur"
            }
        ],
        "last_offset": 10,
        "window": "a",
        "offset": 250,
        "hidden": 0,
        "total": 309066,
        "page": 1
    }
}