{
    "request": {
        "url": "http://api-int:7000/search.json?q=%23lamentable&window=a&apikey=09C43A9B270A470B8EB8F2946A9369F3&type=tweet&offset=780",
        "resource": "search",
        "response_type": "json",
        "parameters": {
            "q": "#lamentable",
            "window": "a",
            "type": "tweet",
            "offset": "780"
        }
    },
    "response": {
        "perpage": 10,
        "list": [
            {
                "hits": 14,
                "firstpost_date": 1345760787,
                "title": "Que asco le tengo al bar\u00e7a, no se como pueden ser de un equipo que no quiere a Espa\u00f1a #Lamentable @real_pasion",
                "url": "http://twitter.com/rubiales_vega2/status/238764165949444096",
                "trackback_date": 1345760787,
                "trackback_total": 14,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1345760787,
                "content": "Que asco le tengo al bar\u00e7a, no se como pueden ser de un equipo que no quiere a Espa\u00f1a #Lamentable @real_pasion",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.5298395,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/468172477240459264/IAEHwzW8_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/Rubiales_vega2/status/238764165949444096",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/rubiales_vega2",
                "highlight": "Que asco le tengo al bar\u00e7a, no se como pueden ser de un equipo que no quiere a Espa\u00f1a #Lamentable @real_pasion",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/rubiales_vega2",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/rubiales_vega2/status/238764165949444096",
                "trackback_author_name": "\u03b7ieves rubiales.",
                "trackback_author_nick": "rubiales_vega2"
            },
            {
                "hits": 8,
                "firstpost_date": 1379911225,
                "title": "Antes Octubre significaba vacaciones, ya en la U no significa nada. #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/ricchard21/status/382001484969545728",
                "trackback_date": 1379911225,
                "trackback_total": 9,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1379911225,
                "content": "Antes Octubre significaba vacaciones, ya en la U no significa nada. #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.52974,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/473706673476239360/U4WGPjmZ_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/Ricchard21/status/382001484969545728",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ricchard21",
                "highlight": "Antes Octubre significaba vacaciones, ya en la U no significa nada.",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ricchard21",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ricchard21/status/382001484969545728",
                "trackback_author_name": "Riccardhino",
                "trackback_author_nick": "ricchard21"
            },
            {
                "hits": 3,
                "firstpost_date": 1373889882,
                "title": "#LAMENTABLE... en 1099 durante la Primera Cruzada organizada por el Papa Urbano II, los europeos mandados (cont) http://t.co/aC3dqCAgUG",
                "url": "http://twitter.com/gmagadan/status/356746138780573696",
                "trackback_date": 1373889882,
                "trackback_total": 2,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/aC3dqCAgUG",
                        "display_url": "tl.gd/n_1rlcbe3",
                        "expanded_url": "http://tl.gd/n_1rlcbe3",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.twitlonger.com/show/n_1rlcbe3"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1373889882,
                "content": "#LAMENTABLE... en 1099 durante la Primera Cruzada organizada por el Papa Urbano II, los europeos mandados (cont) http://t.co/aC3dqCAgUG",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.529582,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/419620979053047808/4KrNwwN3_normal.png",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/gmagadan/status/356746138780573696",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/gmagadan",
                "highlight": "#LAMENTABLE... en 1099 durante la Primera Cruzada organizada por el Papa Urbano II, los europeos mandados (cont)",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/gmagadan",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/gmagadan/status/356746138780573696",
                "trackback_author_name": "El de las efem\u00e9rides",
                "trackback_author_nick": "gmagadan"
            },
            {
                "hits": 4,
                "firstpost_date": 1390173864,
                "title": "Dos muertos y tres heridos en accidente en Benito Ju\u00e1rez http://t.co/xhzhr827F8 #FallecenDosHermanas #Lamentable #SubenLasV\u00edctimasDeTr\u00e1nsito",
                "url": "http://twitter.com/cronicaweb/status/425046109627506688",
                "trackback_date": 1390173864,
                "trackback_total": 4,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/xhzhr827F8",
                        "display_url": "shar.es/UvNpR",
                        "expanded_url": "http://shar.es/UvNpR",
                        "topsy_expanded_url": "http://cronica.grupocronica.com.ar/article/details/233/dos-muertos-y-tres-heridos-en-accidente-en-benito-juarez"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1390173864,
                "content": "Dos muertos y tres heridos en accidente en Benito Ju\u00e1rez http://t.co/xhzhr827F8 #FallecenDosHermanas #Lamentable #SubenLasV\u00edctimasDeTr\u00e1nsito",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.5294485,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/464789180988420096/crsrxSKw_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/cronicaweb/status/425046109627506688",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/cronicaweb",
                "highlight": "Dos muertos y tres heridos en accidente en Benito Ju\u00e1rez #FallecenDosHermanas #Lamentable #SubenLasV\u00edctimasDeTr\u00e1nsito",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/cronicaweb",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/cronicaweb/status/425046109627506688",
                "trackback_author_name": "Diario Cr\u00f3nica",
                "trackback_author_nick": "cronicaweb"
            },
            {
                "hits": 1,
                "firstpost_date": 1366150995,
                "title": "Pasan los d\u00edas y se relaja la disciplina @MauricioYmay tarde m\u00e1s de 30 minutos. #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/miguel_gurwitz/status/324286895251156995",
                "trackback_date": 1366150995,
                "trackback_total": 5,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1366150995,
                "content": "Pasan los d\u00edas y se relaja la disciplina @MauricioYmay tarde m\u00e1s de 30 minutos. #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.529189,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/419114073662300163/oG8cgJuv_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/Miguel_Gurwitz/status/324286895251156995",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/miguel_gurwitz",
                "highlight": "Pasan los d\u00edas y se relaja la disciplina @MauricioYmay tarde m\u00e1s de 30 minutos.",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/miguel_gurwitz",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/miguel_gurwitz/status/324286895251156995",
                "trackback_author_name": "Miguel Gurwitz",
                "trackback_author_nick": "miguel_gurwitz"
            },
            {
                "hits": 8,
                "firstpost_date": 1310516954,
                "title": "Olv\u00eddenlo, ya vi la alineaci\u00f3n, y va a especular. Juega con 9 defensivos. S\u00f3lo Gio y M\u00e1rquez atacar\u00e1n. #lamentable",
                "url": "http://twitter.com/rafaelpuente/status/90940815609835520",
                "trackback_date": 1310516954,
                "trackback_total": 15,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1310516954,
                "content": "Olv\u00eddenlo, ya vi la alineaci\u00f3n, y va a especular. Juega con 9 defensivos. S\u00f3lo Gio y M\u00e1rquez atacar\u00e1n. #lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.529124,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2888575898/6b68b018e376ea26a4d72cefb3aca383_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/rafaelpuente/status/90940815609835520",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/rafaelpuente",
                "highlight": "Olv\u00eddenlo, ya vi la alineaci\u00f3n, y va a especular. Juega con 9 defensivos. S\u00f3lo Gio y M\u00e1rquez atacar\u00e1n.",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/rafaelpuente",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/rafaelpuente/status/90940815609835520",
                "trackback_author_name": "Rafael Puente ",
                "trackback_author_nick": "rafaelpuente"
            },
            {
                "hits": 6,
                "firstpost_date": 1358671107,
                "title": "En Espa\u00f1a, los grandes partidos pol\u00edticos no viven de lo bien que hacen su trabajo, sino de lo mal que lo hace el otro #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/q1ta/status/292913972611538944",
                "trackback_date": 1358671107,
                "trackback_total": 5,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1358671107,
                "content": "En Espa\u00f1a, los grandes partidos pol\u00edticos no viven de lo bien que hacen su trabajo, sino de lo mal que lo hace el otro #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.528283,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459660024353001472/OCiDTZiJ_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/Q1ta/status/292913972611538944",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/q1ta",
                "highlight": "En Espa\u00f1a, los grandes partidos pol\u00edticos no viven de lo bien que hacen su trabajo, sino de lo mal que lo hace el otro",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/q1ta",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/q1ta/status/292913972611538944",
                "trackback_author_name": "Q1ta",
                "trackback_author_nick": "q1ta"
            },
            {
                "hits": 9,
                "firstpost_date": 1400273141,
                "title": "El v\u00eddeo-marcador sigue sin funcionar, gracias a @deportesctfe por mantener el Pabell\u00f3n en buenas condiciones #lamentable",
                "url": "http://twitter.com/theliodoro/status/467405548359806976",
                "trackback_date": 1400273141,
                "trackback_total": 8,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1400273141,
                "content": "El v\u00eddeo-marcador sigue sin funcionar, gracias a @deportesctfe por mantener el Pabell\u00f3n en buenas condiciones #lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.527932,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000845057948/e78831886dca47545f5a0d364b5d2a3e_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/THeliodoro/status/467405548359806976",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/theliodoro",
                "highlight": "El v\u00eddeo-marcador sigue sin funcionar, gracias a @deportesctfe por mantener el Pabell\u00f3n en buenas condiciones",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/theliodoro",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/theliodoro/status/467405548359806976",
                "trackback_author_name": "Tiembla Heliodoro",
                "trackback_author_nick": "theliodoro"
            },
            {
                "hits": 20,
                "firstpost_date": 1374957900,
                "title": "En Italie, en 2013. #lamentable #racisme ELLE : Italie : jet de bananes contre la ministre C\u00e9cile Kyenge http://t.co/e81lgwuzht",
                "url": "http://twitter.com/lydiahalw/status/361225731973459969",
                "trackback_date": 1374957900,
                "trackback_total": 27,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/e81lgwuzht",
                        "display_url": "bit.ly/1aOL8sI",
                        "expanded_url": "http://bit.ly/1aOL8sI",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.elle.fr/Societe/News/Italie-jet-de-bananes-contre-la-ministre-Cecile-Kyenge-2555189"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1374957900,
                "content": "En Italie, en 2013. #lamentable #racisme ELLE : Italie : jet de bananes contre la ministre C\u00e9cile Kyenge http://t.co/e81lgwuzht",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.527639,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000232622461/661e62b1740e1e2439ca66e0af206e7e_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LydiaHalw/status/361225731973459969",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/lydiahalw",
                "highlight": "En Italie, en 2013. #lamentable #racisme ELLE : Italie : jet de bananes contre la ministre C\u00e9cile Kyenge",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/lydiahalw",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/lydiahalw/status/361225731973459969",
                "trackback_author_name": "Lydia Halw",
                "trackback_author_nick": "lydiahalw"
            },
            {
                "hits": 3,
                "firstpost_date": 1303185916,
                "title": "cuando encontras gente que lo unico que hace es RT de @Ugglytruth . #lamentable",
                "url": "http://twitter.com/meii_ayala/status/60192211421249536",
                "trackback_date": 1303185916,
                "trackback_total": 2,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1303185916,
                "content": "cuando encontras gente que lo unico que hace es RT de @Ugglytruth . #lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.527039,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/458389527481311232/IfRxLD_2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/meii_ayala/status/60192211421249536",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/meii_ayala",
                "highlight": "cuando encontras gente que lo unico que hace es RT de @Ugglytruth .",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/meii_ayala",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/meii_ayala/status/60192211421249536",
                "trackback_author_name": "meii",
                "trackback_author_nick": "meii_ayala"
            }
        ],
        "last_offset": 10,
        "window": "a",
        "offset": 780,
        "hidden": 0,
        "total": 309374,
        "page": 1
    }
}