{
    "request": {
        "url": "http://api-int:7000/search.json?q=%23lamentable&window=a&apikey=09C43A9B270A470B8EB8F2946A9369F3&type=tweet&offset=510",
        "resource": "search",
        "response_type": "json",
        "parameters": {
            "q": "#lamentable",
            "window": "a",
            "type": "tweet",
            "offset": "510"
        }
    },
    "response": {
        "perpage": 10,
        "list": [
            {
                "hits": 10,
                "firstpost_date": 1396052833,
                "title": "Actitud de #Ecuador en #CIDHAudiencias. #lamentable (Foto: Daniel Cima, CIDH) http://t.co/n55LR5gMWy",
                "url": "http://twitter.com/mirtepostema/status/449704294712082432",
                "trackback_date": 1396052833,
                "trackback_total": 11,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/n55LR5gMWy",
                        "display_url": "pic.twitter.com/n55LR5gMWy",
                        "expanded_url": "http://twitter.com/MirtePostema/status/449704294712082432/photo/1",
                        "topsy_expanded_url": "http://pbs.twimg.com/media/Bj2rrArIQAAhr9w.jpg"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1396052833,
                "content": "Actitud de #Ecuador en #CIDHAudiencias. #lamentable (Foto: Daniel Cima, CIDH) http://t.co/n55LR5gMWy",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.681119,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/446391057689747456/e7KdsbY-_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/MirtePostema/status/449704294712082432",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/mirtepostema",
                "highlight": "Actitud de #Ecuador en #CIDHAudiencias. #lamentable (Foto: Daniel Cima, CIDH)",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/mirtepostema",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/mirtepostema/status/449704294712082432",
                "trackback_author_name": "Mirte Postema",
                "trackback_author_nick": "mirtepostema"
            },
            {
                "hits": 5,
                "firstpost_date": 1311511512,
                "title": "La derni\u00e8re pub MacDo : Un mari montre \u00e0 sa fille comment on ment \u00e0 sa femme pour aller au Fast Food. #BonjourLexemple #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/pierrederuelle/status/95112295360888832",
                "trackback_date": 1311511512,
                "trackback_total": 5,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1311511512,
                "content": "La derni\u00e8re pub MacDo : Un mari montre \u00e0 sa fille comment on ment \u00e0 sa femme pour aller au Fast Food. #BonjourLexemple #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.680535,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1080753090/raphael_normal.jpg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/Pierrederuelle/status/95112295360888832",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/pierrederuelle",
                "highlight": "La derni\u00e8re pub MacDo : Un mari montre \u00e0 sa fille comment on ment \u00e0 sa femme pour aller au Fast Food. #BonjourLexemple",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/pierrederuelle",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/pierrederuelle/status/95112295360888832",
                "trackback_author_name": "Pierre Deruelle",
                "trackback_author_nick": "pierrederuelle"
            },
            {
                "hits": 15,
                "firstpost_date": 1335480228,
                "title": "@carmenalcayde @GranHermanoesp #vergonzoso el linchamiento noem\u00ed. Espa\u00f1a es profunda y s\u00e1dica. #lamentable el p\u00fablico.la inquisici\u00f3n ha vuel",
                "url": "http://twitter.com/anabgom_/status/195644376435785729",
                "trackback_date": 1335481016,
                "trackback_total": 20,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1335480228,
                "content": "RT @anabgom_: @carmenalcayde @GranHermanoesp #vergonzoso el linchamiento noem\u00ed. Espa\u00f1a es profunda y s\u00e1dica. #lamentable el p\u00fablico.la i ...",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.680485,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/468966453077880832/KZqL8fqh_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/carmenalcayde/status/195647681274712067",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/carmenalcayde",
                "highlight": " @GranHermanoesp #vergonzoso el linchamiento noem\u00ed. Espa\u00f1a es profunda y s\u00e1dica. #lamentable el p\u00fablico.la i ",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/carmenalcayde",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/anabgom_/status/195644376435785729",
                "trackback_author_name": "Carmen Alcayde",
                "trackback_author_nick": "carmenalcayde"
            },
            {
                "hits": 6,
                "firstpost_date": 1379352378,
                "title": "#ALERTA Encontraron sin vida a Yasm\u00edn Chacoma #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/elcomodorense/status/379657507351719936",
                "trackback_date": 1379352378,
                "trackback_total": 7,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1379352378,
                "content": "#ALERTA Encontraron sin vida a Yasm\u00edn Chacoma #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.680175,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3612937746/968e7dc189f302785dd8630908e92ef7_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/ElComodorense/status/379657507351719936",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/elcomodorense",
                "highlight": "#ALERTA Encontraron sin vida a Yasm\u00edn Chacoma",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/elcomodorense",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/elcomodorense/status/379657507351719936",
                "trackback_author_name": "El Comodorense",
                "trackback_author_nick": "elcomodorense"
            },
            {
                "hits": 9,
                "firstpost_date": 1354314250,
                "title": "3 mujeres de los 27 nombramientos de #Gabinete son \u00fanicamente el 11% vs 89% de hombres... #Lamentable #Mujeres",
                "url": "http://twitter.com/kenialopezr/status/274639989764136961",
                "trackback_date": 1354314250,
                "trackback_total": 9,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1354314250,
                "content": "3 mujeres de los 27 nombramientos de #Gabinete son \u00fanicamente el 11% vs 89% de hombres... #Lamentable #Mujeres",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.680167,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1790319838/image_normal.jpg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/kenialopezr/status/274639989764136961",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/kenialopezr",
                "highlight": "3 mujeres de los 27 nombramientos de #Gabinete son \u00fanicamente el 11% vs 89% de hombres... #Lamentable",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/kenialopezr",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/kenialopezr/status/274639989764136961",
                "trackback_author_name": "Kenia L\u00f3pez Rabad\u00e1n",
                "trackback_author_nick": "kenialopezr"
            },
            {
                "hits": 42,
                "firstpost_date": 1359018847,
                "title": "As\u00ed amanece, 36 a\u00f1os despu\u00e9s del atentado ultraderechista, el portal d los Abogados d Atocha n\u00b055 (Madrid) #Lamentable http://t.co/iUTmamjX",
                "url": "http://twitter.com/letras15m/status/294372496206073856",
                "trackback_date": 1359018847,
                "trackback_total": 56,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/iUTmamjX",
                        "expanded_url": "http://twitter.com/letras15M/status/294372496206073856/photo/1",
                        "display_url": "pic.twitter.com/iUTmamjX"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1359018847,
                "content": "As\u00ed amanece, 36 a\u00f1os despu\u00e9s del atentado ultraderechista, el portal d los Abogados d Atocha n\u00b055 (Madrid) #Lamentable http://t.co/iUTmamjX",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.678921,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000682497846/96e45c674cd7176c24b2e4681b2fc6bc_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/letras15M/status/294372496206073856",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/letras15m",
                "highlight": "As\u00ed amanece, 36 a\u00f1os despu\u00e9s del atentado ultraderechista, el portal d los Abogados d Atocha n\u00b055 (Madrid) #Lamentable",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/letras15m",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/letras15m/status/294372496206073856",
                "trackback_author_name": "letras15M",
                "trackback_author_nick": "letras15m"
            },
            {
                "hits": 2,
                "firstpost_date": 1372105347,
                "title": "Y luego \u00bfde a c\u00f3mo la exclusiva de un suicidio? Lucrar con el dolor #lamentable",
                "url": "http://twitter.com/lupitamartineza/status/349261257389514752",
                "trackback_date": 1372105347,
                "trackback_total": 2,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1372105347,
                "content": "Y luego \u00bfde a c\u00f3mo la exclusiva de un suicidio? Lucrar con el dolor #lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.6787,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/453062748646035456/bTM4G6Wb_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LUPITAMARTINEZA/status/349261257389514752",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/lupitamartineza",
                "highlight": "Y luego \u00bfde a c\u00f3mo la exclusiva de un suicidio? Lucrar con el dolor",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/lupitamartineza",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/lupitamartineza/status/349261257389514752",
                "trackback_author_name": "LUPITAMARTINEZA",
                "trackback_author_nick": "lupitamartineza"
            },
            {
                "hits": 8,
                "firstpost_date": 1357582429,
                "title": "11 de gala y Sergio Busquets en Barcelona. #lamentable",
                "url": "http://twitter.com/eric_jb/status/288347726574395393",
                "trackback_date": 1357582429,
                "trackback_total": 7,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1357582429,
                "content": "11 de gala y Sergio Busquets en Barcelona. #lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.678455,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3559913661/8304e9e89d9fefb13aeff344bc753c21_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/eric_jb/status/288347726574395393",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/eric_jb",
                "highlight": "11 de gala y Sergio Busquets en Barcelona.",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/eric_jb",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/eric_jb/status/288347726574395393",
                "trackback_author_name": "Eric Jim\u00e9nez Balart",
                "trackback_author_nick": "eric_jb"
            },
            {
                "hits": 5,
                "firstpost_date": 1314226026,
                "title": "Steve Jobs acaba de renunciar a @Apple #lamentable",
                "url": "http://twitter.com/engelsperez/status/106497791903272960",
                "trackback_date": 1314226026,
                "trackback_total": 6,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1314226026,
                "content": "Steve Jobs acaba de renunciar a @Apple #lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.67803,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/537198112/borrar_normal.jpg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/engelsperez/status/106497791903272960",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/engelsperez",
                "highlight": "Steve Jobs acaba de renunciar a @Apple",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/engelsperez",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/engelsperez/status/106497791903272960",
                "trackback_author_name": "Engels P\u00e9rez",
                "trackback_author_nick": "engelsperez"
            },
            {
                "hits": 16,
                "firstpost_date": 1337836379,
                "title": "Viendo a Pe\u00f1a Nieto en #tercergrado, sin duda televisa vendido, por menos de lo que estoy viendo ya tendr\u00edan a otr@ en la lona. #lamentable.",
                "url": "http://twitter.com/sixto_zetina/status/205526789878054912",
                "trackback_date": 1337836379,
                "trackback_total": 17,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1337836379,
                "content": "Viendo a Pe\u00f1a Nieto en #tercergrado, sin duda televisa vendido, por menos de lo que estoy viendo ya tendr\u00edan a otr@ en la lona. #lamentable.",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.676192,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/434477171399094272/a8PXF5wh_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/Sixto_Zetina/status/205526789878054912",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/sixto_zetina",
                "highlight": "Viendo a Pe\u00f1a Nieto en #tercergrado, sin duda televisa vendido, por menos de lo que estoy viendo ya tendr\u00edan a otr@ en la lona. #lamentable.",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/sixto_zetina",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/sixto_zetina/status/205526789878054912",
                "trackback_author_name": "Sixto Zetina",
                "trackback_author_nick": "sixto_zetina"
            }
        ],
        "last_offset": 10,
        "window": "a",
        "offset": 510,
        "hidden": 0,
        "total": 307039,
        "page": 1
    }
}