{
    "request": {
        "url": "http://api-int:7000/search.json?q=%23lamentable&window=a&apikey=09C43A9B270A470B8EB8F2946A9369F3&type=tweet&offset=410",
        "resource": "search",
        "response_type": "json",
        "parameters": {
            "q": "#lamentable",
            "window": "a",
            "type": "tweet",
            "offset": "410"
        }
    },
    "response": {
        "perpage": 10,
        "list": [
            {
                "hits": 14,
                "firstpost_date": 1384380715,
                "title": "Que manera tan exagerada de celebrar los goles en contra de Nueva Zelanda y en repechaje #LAMENTABLE",
                "url": "http://twitter.com/konan_bigmmtv/status/400747881935548416",
                "trackback_date": 1384380715,
                "trackback_total": 16,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1384380715,
                "content": "Que manera tan exagerada de celebrar los goles en contra de Nueva Zelanda y en repechaje #LAMENTABLE",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.765628,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/440336177267109888/GK-zynV2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/konan_bigmmtv/status/400747881935548416",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/konan_bigmmtv",
                "highlight": "Que manera tan exagerada de celebrar los goles en contra de Nueva Zelanda y en repechaje",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/konan_bigmmtv",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/konan_bigmmtv/status/400747881935548416",
                "trackback_author_name": "KonanB",
                "trackback_author_nick": "konan_bigmmtv"
            },
            {
                "hits": 49,
                "firstpost_date": 1384438580,
                "title": "Ojo al menosprecio de la FIFA a Cristiano Ronaldo en su formulario de recomendaciones. RT para difundir. #Lamentable http://t.co/jna31FsI6y\"",
                "url": "http://twitter.com/real_madrid_top/status/400990587161436160",
                "trackback_date": 1384438580,
                "trackback_total": 58,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/jna31FsI6y",
                        "display_url": "pic.twitter.com/jna31FsI6y",
                        "expanded_url": "http://twitter.com/ReinoMadridista/status/400990233900367872/photo/1",
                        "topsy_expanded_url": "http://pbs.twimg.com/media/BZCafj1IIAADHTb.jpg"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1384438580,
                "content": "Ojo al menosprecio de la FIFA a Cristiano Ronaldo en su formulario de recomendaciones. RT para difundir. #Lamentable http://t.co/jna31FsI6y\"",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.763899,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000801819166/a4c9abe8306109f58a5106b816260033_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/Real_Madrid_Top/status/400990587161436160",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/real_madrid_top",
                "highlight": "Ojo al menosprecio de la FIFA a Cristiano Ronaldo en su formulario de recomendaciones. RT para difundir. #Lamentable",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/real_madrid_top",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/real_madrid_top/status/400990587161436160",
                "trackback_author_name": "Real MADRID 4ever",
                "trackback_author_nick": "real_madrid_top"
            },
            {
                "hits": 6,
                "firstpost_date": 1309119928,
                "title": "TyC Sports reporta que Passarella se fue del Monumental antes de que terminara el partido de River #lamentable  @neriapop",
                "url": "http://twitter.com/razaespn/status/85081264578756608",
                "trackback_date": 1309119928,
                "trackback_total": 7,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1309119928,
                "content": "TyC Sports reporta que Passarella se fue del Monumental antes de que terminara el partido de River #lamentable  @neriapop",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.762306,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2853053734/f15b282936be270d6fbdfc703c51ce60_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/razaespn/status/85081264578756608",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/razaespn",
                "highlight": "TyC Sports reporta que Passarella se fue del Monumental antes de que terminara el partido de River #lamentable @neriapop",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/razaespn",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/razaespn/status/85081264578756608",
                "trackback_author_name": "Raza Deportiva",
                "trackback_author_nick": "razaespn"
            },
            {
                "hits": 3,
                "firstpost_date": 1343928170,
                "title": "Existen personas que solo necesitan estar en un estante pues ya tienen precio. #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/juanandresmusic/status/231077610640257024",
                "trackback_date": 1343928170,
                "trackback_total": 2,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1343928170,
                "content": "Existen personas que solo necesitan estar en un estante pues ya tienen precio. #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.761702,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/471091802695409666/q7xdj_aD_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/juanandresmusic/status/231077610640257024",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/juanandrestw",
                "highlight": "Existen personas que solo necesitan estar en un estante pues ya tienen precio.",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/juanandrestw",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/juanandresmusic/status/231077610640257024",
                "trackback_author_name": "@juanandrestw",
                "trackback_author_nick": "juanandrestw"
            },
            {
                "hits": 25,
                "firstpost_date": 1377290558,
                "title": "Pol\u00e9mica foto de mujeres periodistas en Ir\u00e1n #triste #terrible #lamentable\nhttp://t.co/hCpHimHIQ1 http://t.co/pgmDdew67l",
                "url": "http://twitter.com/carodominguezuy/status/371009608476667904",
                "trackback_date": 1377290558,
                "trackback_total": 30,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/hCpHimHIQ1",
                        "display_url": "233grados.lainformacion.com/blog/2013/08/p\u2026",
                        "expanded_url": "http://233grados.lainformacion.com/blog/2013/08/pol%C3%A9mica-foto-de-mujeres-periodistas-en-ir%C3%A1n.html",
                        "topsy_expanded_url": "http://233grados.lainformacion.com/blog/2013/08/pol%C3%A9mica-foto-de-mujeres-periodistas-en-ir%C3%A1n.html"
                    },
                    {
                        "url": "http://t.co/pgmDdew67l",
                        "display_url": "pic.twitter.com/pgmDdew67l",
                        "expanded_url": "http://twitter.com/carodominguezuy/status/371009608476667904/photo/1",
                        "topsy_expanded_url": "http://pbs.twimg.com/media/BSYXRfICMAAv_5U.jpg"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1377290558,
                "content": "Pol\u00e9mica foto de mujeres periodistas en Ir\u00e1n #triste #terrible #lamentable\nhttp://t.co/hCpHimHIQ1 http://t.co/pgmDdew67l",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.76077,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000817471413/71facdd59ea594131fd1177fe257c0b4_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/carodominguezuy/status/371009608476667904",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/carodominguezuy",
                "highlight": "Pol\u00e9mica foto de mujeres periodistas en Ir\u00e1n #triste #terrible #lamentable",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/carodominguezuy",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/carodominguezuy/status/371009608476667904",
                "trackback_author_name": "Carolina Dom\u00ednguez",
                "trackback_author_nick": "carodominguezuy"
            },
            {
                "hits": 12,
                "firstpost_date": 1397070143,
                "title": "El 84% de los productos culturales que se consumen en Espa\u00f1a son piratas. #QuieroMorir #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/monicaragon/status/453971202722529280",
                "trackback_date": 1397070143,
                "trackback_total": 25,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1397070143,
                "content": "El 84% de los productos culturales que se consumen en Espa\u00f1a son piratas. #QuieroMorir #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.760546,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3088110643/ab046d3a85bd709630f63a43dd9adae0_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/monicaragon/status/453971202722529280",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/monicaragon",
                "highlight": "El 84% de los productos culturales que se consumen en Espa\u00f1a son piratas. #QuieroMorir",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/monicaragon",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/monicaragon/status/453971202722529280",
                "trackback_author_name": "Monica Aragon",
                "trackback_author_nick": "monicaragon"
            },
            {
                "hits": 20,
                "firstpost_date": 1375342516,
                "title": "El mensaje ya est\u00e1 claro: \"No soy un delincuente... soy un pat\u00e1n al que es f\u00e1cil enga\u00f1ar pero no chantajeable\" #RajoyCumple #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/mrgifted/status/362838928585269249",
                "trackback_date": 1375342516,
                "trackback_total": 20,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1375342516,
                "content": "El mensaje ya est\u00e1 claro: \"No soy un delincuente... soy un pat\u00e1n al que es f\u00e1cil enga\u00f1ar pero no chantajeable\" #RajoyCumple #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.760087,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1653634272/avatarjulio2011_normal.JPG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/mrgifted/status/362838928585269249",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/mrgifted",
                "highlight": "El mensaje ya est\u00e1 claro: \"No soy un delincuente... soy un pat\u00e1n al que es f\u00e1cil enga\u00f1ar pero no chantajeable\" #RajoyCumple",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/mrgifted",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/mrgifted/status/362838928585269249",
                "trackback_author_name": "Rub\u00e9n Regalado",
                "trackback_author_nick": "mrgifted"
            },
            {
                "hits": 11,
                "firstpost_date": 1369578341,
                "title": "Manolo Lama a punto de agredir a un \u00e1rbitro en una decisi\u00f3n arbitral en un partido de su hijo. #Lamentable http://t.co/0AEtFcDSVQ",
                "url": "http://twitter.com/reinomadridista/status/338662224589643777",
                "trackback_date": 1369578341,
                "trackback_total": 11,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/0AEtFcDSVQ",
                        "display_url": "pic.twitter.com/0AEtFcDSVQ",
                        "expanded_url": "http://twitter.com/jmunozbar/status/338652483385708544/photo/1",
                        "topsy_expanded_url": "http://pbs.twimg.com/media/BLMio68CUAA6L6W.jpg"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1369578341,
                "content": "Manolo Lama a punto de agredir a un \u00e1rbitro en una decisi\u00f3n arbitral en un partido de su hijo. #Lamentable http://t.co/0AEtFcDSVQ",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.760009,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/440899646878404608/42Dlsaa4_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/ReinoMadridista/status/338662224589643777",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/reinomadridista",
                "highlight": "Manolo Lama a punto de agredir a un \u00e1rbitro en una decisi\u00f3n arbitral en un partido de su hijo. #Lamentable",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/reinomadridista",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/reinomadridista/status/338662224589643777",
                "trackback_author_name": "Reino Madridista",
                "trackback_author_nick": "reinomadridista"
            },
            {
                "hits": 6,
                "firstpost_date": 1316560482,
                "title": "#Lamentable lo que ocurre en #Veracruz... Ah\u00ed est\u00e1 el #NuevoPRI",
                "url": "http://twitter.com/luisvilchisn/status/116289209525997568",
                "trackback_date": 1316560482,
                "trackback_total": 5,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1316560482,
                "content": "#Lamentable lo que ocurre en #Veracruz... Ah\u00ed est\u00e1 el #NuevoPRI",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.759039,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/458729875059122176/dWvMRfLM_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LuisVilchisN/status/116289209525997568",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/luisvilchisn",
                "highlight": "#Lamentable lo que ocurre en #Veracruz... Ah\u00ed est\u00e1 el",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/luisvilchisn",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/luisvilchisn/status/116289209525997568",
                "trackback_author_name": "Luis Vilchis",
                "trackback_author_nick": "luisvilchisn"
            },
            {
                "hits": 35,
                "firstpost_date": 1359039695,
                "title": "Cada d\u00eda tenemos la sensaci\u00f3n de retroceder 20 a\u00f1os en el tiempo. Un imputado por pertenecer a ETA se sentar\u00e1 en el Senado. #LAMENTABLE",
                "url": "http://twitter.com/_avt_/status/294459941815717888",
                "trackback_date": 1359039695,
                "trackback_total": 37,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1359039695,
                "content": "Cada d\u00eda tenemos la sensaci\u00f3n de retroceder 20 a\u00f1os en el tiempo. Un imputado por pertenecer a ETA se sentar\u00e1 en el Senado. #LAMENTABLE",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.757492,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/443525692425113601/wH4cDsPW_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/_AVT_/status/294459941815717888",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/_avt_",
                "highlight": "Cada d\u00eda tenemos la sensaci\u00f3n de retroceder 20 a\u00f1os en el tiempo. Un imputado por pertenecer a ETA se sentar\u00e1 en el Senado.",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/_avt_",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/_avt_/status/294459941815717888",
                "trackback_author_name": "AVT",
                "trackback_author_nick": "_avt_"
            }
        ],
        "last_offset": 10,
        "window": "a",
        "offset": 410,
        "hidden": 0,
        "total": 310168,
        "page": 1
    }
}