{
    "request": {
        "url": "http://api-int:7000/search.json?q=%23lamentable&window=a&apikey=09C43A9B270A470B8EB8F2946A9369F3&type=tweet&offset=90",
        "resource": "search",
        "response_type": "json",
        "parameters": {
            "q": "#lamentable",
            "window": "a",
            "type": "tweet",
            "offset": "90"
        }
    },
    "response": {
        "perpage": 10,
        "list": [
            {
                "hits": 40,
                "firstpost_date": 1342706404,
                "title": "Un ex militar y dos polic\u00edas en activo, entre los acusados de violar a las adolescentes en El Colibr\u00ed ... #Lamentable . http://t.co/v7l2CVBj",
                "url": "http://twitter.com/sanjuanamtz/status/225953154875932674",
                "trackback_date": 1342706404,
                "trackback_total": 43,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/v7l2CVBj",
                        "display_url": "sinembargo.mx/18-07-2012/302\u2026",
                        "expanded_url": "http://www.sinembargo.mx/18-07-2012/302444",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.sinembargo.mx/18-07-2012/302444"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1342706404,
                "content": "Un ex militar y dos polic\u00edas en activo, entre los acusados de violar a las adolescentes en El Colibr\u00ed ... #Lamentable . http://t.co/v7l2CVBj",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.303319,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/435050435804553216/nmR3zCJ9_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/SanjuanaMtz/status/225953154875932674",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/sanjuanamtz",
                "highlight": "Un ex militar y dos polic\u00edas en activo, entre los acusados de violar a las adolescentes en El Colibr\u00ed ... #Lamentable .",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/sanjuanamtz",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/sanjuanamtz/status/225953154875932674",
                "trackback_author_name": "Sanjuana Mart\u00ednez",
                "trackback_author_nick": "sanjuanamtz"
            },
            {
                "hits": 114,
                "firstpost_date": 1351059352,
                "title": "99 mil maestros, a clases; reprobaron civismo y lenguaje http://t.co/4JDaUVvC #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/aristeguionline/status/260987958495162368",
                "trackback_date": 1351059352,
                "trackback_total": 141,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/4JDaUVvC",
                        "display_url": "arist.mx/eIHXc",
                        "expanded_url": "http://arist.mx/eIHXc",
                        "topsy_expanded_url": "http://aristeguinoticias.com/2310/mexico/99-mil-maestros-a-clases-reprobaron-civismo-y-lenguaje/"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1351059352,
                "content": "99 mil maestros, a clases; reprobaron civismo y lenguaje http://t.co/4JDaUVvC #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.30146,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2113164633/aristegui-logo_normal.jpg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/AristeguiOnline/status/260987958495162368",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/aristeguionline",
                "highlight": "99 mil maestros, a clases; reprobaron civismo y lenguaje",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/aristeguionline",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/aristeguionline/status/260987958495162368",
                "trackback_author_name": "Aristegui Noticias",
                "trackback_author_nick": "aristeguionline"
            },
            {
                "hits": 44,
                "firstpost_date": 1389987685,
                "title": "Cargas en Burgos #lamentable LIVE http://t.co/bbNHX88ZTq Cargas en celebracion de vecinas de #Gamonal   #GamonalResiste @tomalatele",
                "url": "http://twitter.com/suysulucha/status/424265218441895936",
                "trackback_date": 1389987685,
                "trackback_total": 46,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/bbNHX88ZTq",
                        "display_url": "bambuser.com/v/4277501?s=sc",
                        "expanded_url": "http://bambuser.com/v/4277501?s=sc",
                        "topsy_expanded_url": "http://bambuser.com/v/4277501?s=sc"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1389987685,
                "content": "Cargas en Burgos #lamentable LIVE http://t.co/bbNHX88ZTq Cargas en celebracion de vecinas de #Gamonal   #GamonalResiste @tomalatele",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.3014555,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/468004115910381568/omnqPgZQ_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/Suysulucha/status/424265218441895936",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/suysulucha",
                "highlight": "Cargas en Burgos #lamentable LIVE Cargas en celebracion de vecinas de #Gamonal #GamonalResiste @tomalatele",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/suysulucha",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/suysulucha/status/424265218441895936",
                "trackback_author_name": "su",
                "trackback_author_nick": "suysulucha"
            },
            {
                "hits": 292,
                "firstpost_date": 1395918667,
                "title": "Yo dir\u00eda que aproximadamente 99% de los twiteros que insultan a mi familia, tienen como fondo de perfil, la imagen de Ch\u00e1vez. #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/bonysimonovis/status/449141560861798400",
                "trackback_date": 1395918667,
                "trackback_total": 426,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1395918667,
                "content": "Yo dir\u00eda que aproximadamente 99% de los twiteros que insultan a mi familia, tienen como fondo de perfil, la imagen de Ch\u00e1vez. #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.299143,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/474162880494198784/7UNjWCmQ_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/bonysimonovis/status/449141560861798400",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/bonysimonovis",
                "highlight": "Yo dir\u00eda que aproximadamente 99% de los twiteros que insultan a mi familia, tienen como fondo de perfil, la imagen de Ch\u00e1vez.",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/bonysimonovis",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/bonysimonovis/status/449141560861798400",
                "trackback_author_name": "Bony Perti\u00f1ez",
                "trackback_author_nick": "bonysimonovis"
            },
            {
                "hits": 14,
                "firstpost_date": 1381006758,
                "title": "Una burla a la clientela de parte de @TiendaSoriana ..!!!! #Lamentable http://t.co/uVZUXAIj1t",
                "url": "http://twitter.com/fcocardenass/status/386596480816926720",
                "trackback_date": 1381006758,
                "trackback_total": 17,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/uVZUXAIj1t",
                        "display_url": "pic.twitter.com/uVZUXAIj1t",
                        "expanded_url": "http://twitter.com/FcoCardenasS/status/386596480816926720/photo/1",
                        "topsy_expanded_url": "http://pbs.twimg.com/media/BV13c3BCQAElYbO.jpg"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1381006758,
                "content": "Una burla a la clientela de parte de @TiendaSoriana ..!!!! #Lamentable http://t.co/uVZUXAIj1t",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.293059,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/425395706245836800/efYxqIY4_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/FcoCardenasS/status/386596480816926720",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/fcocardenass",
                "highlight": "Una burla a la clientela de parte de @TiendaSoriana ..!!!! #Lamentable",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/fcocardenass",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/fcocardenass/status/386596480816926720",
                "trackback_author_name": "Francisco C\u00e1rdenas",
                "trackback_author_nick": "fcocardenass"
            },
            {
                "hits": 11,
                "firstpost_date": 1353035006,
                "title": "No entiendo, la afici\u00f3n de @Chivas exig\u00eda la calificaci\u00f3n y ahora que la tienen no apoyan a su equipo\n#lamentable",
                "url": "http://twitter.com/pacogonzaleztv/status/269274451105939456",
                "trackback_date": 1353035006,
                "trackback_total": 18,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1353035006,
                "content": "No entiendo, la afici\u00f3n de @Chivas exig\u00eda la calificaci\u00f3n y ahora que la tienen no apoyan a su equipo\n#lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.285107,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/469936668842397696/0KuY-mF-_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/pacogonzaleztv/status/269274451105939456",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/pacogonzaleztv",
                "highlight": "No entiendo, la afici\u00f3n de @Chivas exig\u00eda la calificaci\u00f3n y ahora que la tienen no apoyan a su equipo",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/pacogonzaleztv",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/pacogonzaleztv/status/269274451105939456",
                "trackback_author_name": "Paco Gonz\u00e1lez \u26bd",
                "trackback_author_nick": "pacogonzaleztv"
            },
            {
                "hits": 191,
                "firstpost_date": 1371178164,
                "title": "Se robaron el sistema d luces del estadio ol\u00edmpico de la UCV y Caracas FC podr\u00eda quedarse sin sede local para el torneo Apertura #lamentable",
                "url": "http://twitter.com/zonacaracasfc/status/345372370703351808",
                "trackback_date": 1371178164,
                "trackback_total": 239,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1371178164,
                "content": "Se robaron el sistema d luces del estadio ol\u00edmpico de la UCV y Caracas FC podr\u00eda quedarse sin sede local para el torneo Apertura #lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.275831,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1549460127/326746234_normal.jpg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/ZonaCaracasFC/status/345372370703351808",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/zonacaracasfc",
                "highlight": "Se robaron el sistema d luces del estadio ol\u00edmpico de la UCV y Caracas FC podr\u00eda quedarse sin sede local para el torneo Apertura",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/zonacaracasfc",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/zonacaracasfc/status/345372370703351808",
                "trackback_author_name": "Zona Caracas FC ",
                "trackback_author_nick": "zonacaracasfc"
            },
            {
                "hits": 35,
                "firstpost_date": 1384725217,
                "title": "Lady Gaga una de las grandes ego\u00edstas del mundo del espect\u00e1culo... #lamentable http://t.co/IO59rBYHu0",
                "url": "http://twitter.com/nousespieles/status/402192830392565760",
                "trackback_date": 1384725217,
                "trackback_total": 58,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/IO59rBYHu0",
                        "display_url": "pic.twitter.com/IO59rBYHu0",
                        "expanded_url": "http://twitter.com/nousespieles/status/402192830392565760/photo/1",
                        "topsy_expanded_url": "http://pbs.twimg.com/media/BZTgP5NCAAAhei-.jpg"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1384725217,
                "content": "Lady Gaga una de las grandes ego\u00edstas del mundo del espect\u00e1culo... #lamentable http://t.co/IO59rBYHu0",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.27102,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000821388465/98027710f3422a11cdef1c72f914a1fc_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/nousespieles/status/402192830392565760",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/nousespieles",
                "highlight": "Lady Gaga una de las grandes ego\u00edstas del mundo del espect\u00e1culo... #lamentable",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/nousespieles",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/nousespieles/status/402192830392565760",
                "trackback_author_name": "No Uses Pieles",
                "trackback_author_nick": "nousespieles"
            },
            {
                "hits": 115,
                "firstpost_date": 1377986198,
                "title": "#Guerra #Siria #Ataque #Lamentable #Tremendo \"El Nobel de la Paz anuncia la guerra\"  http://t.co/91cxHJx8nW v\u00eda @el_pais",
                "url": "http://twitter.com/hambrecero/status/373927334329327616",
                "trackback_date": 1377986198,
                "trackback_total": 138,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/91cxHJx8nW",
                        "display_url": "internacional.elpais.com/internacional/\u2026",
                        "expanded_url": "http://internacional.elpais.com/internacional/2013/08/31/actualidad/1377975715_681367.html",
                        "topsy_expanded_url": "http://internacional.elpais.com/internacional/2013/08/31/actualidad/1377975715_681367.html"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1377986198,
                "content": "#Guerra #Siria #Ataque #Lamentable #Tremendo \"El Nobel de la Paz anuncia la guerra\"  http://t.co/91cxHJx8nW v\u00eda @el_pais",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.267934,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/968131915/Sofia_1__normal.jpg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/HambreCero/status/373927334329327616",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/hambrecero",
                "highlight": "#Guerra #Siria #Ataque #Lamentable #Tremendo \"El Nobel de la Paz anuncia la guerra\" v\u00eda @el_pais",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/hambrecero",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/hambrecero/status/373927334329327616",
                "trackback_author_name": "Juan Carr",
                "trackback_author_nick": "hambrecero"
            },
            {
                "hits": 135,
                "firstpost_date": 1369130472,
                "title": "Las administraciones publicas deben 4.800 millones de euros a los aut\u00f3nomos con un plazo medio de pago de 151 d\u00edas #Lamentable #As\u00edNo",
                "url": "http://twitter.com/josefajram/status/336783727118127104",
                "trackback_date": 1369130472,
                "trackback_total": 154,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1369130472,
                "content": "Las administraciones publicas deben 4.800 millones de euros a los aut\u00f3nomos con un plazo medio de pago de 151 d\u00edas #Lamentable #As\u00edNo",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.267407,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/469243477185007616/rJTXAu3Q_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/josefajram/status/336783727118127104",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/josefajram",
                "highlight": "Las administraciones publicas deben 4.800 millones de euros a los aut\u00f3nomos con un plazo medio de pago de 151 d\u00edas #Lamentable #As\u00edNo",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/josefajram",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/josefajram/status/336783727118127104",
                "trackback_author_name": "Josef Ajram Tares",
                "trackback_author_nick": "josefajram"
            }
        ],
        "last_offset": 10,
        "window": "a",
        "offset": 90,
        "hidden": 0,
        "total": 317726,
        "page": 1
    }
}