{
    "request": {
        "url": "http://api-int:7000/search.json?q=%23lamentable&window=a&apikey=09C43A9B270A470B8EB8F2946A9369F3&type=tweet&offset=530",
        "resource": "search",
        "response_type": "json",
        "parameters": {
            "q": "#lamentable",
            "window": "a",
            "type": "tweet",
            "offset": "530"
        }
    },
    "response": {
        "perpage": 10,
        "list": [
            {
                "hits": 1,
                "firstpost_date": 1316976655,
                "title": "CAMBIO DE AVATAR: FUERTE ACCIDENTE #LAMENTABLE",
                "url": "http://twitter.com/reporterovial/status/118034764681850880",
                "trackback_date": 1316976655,
                "trackback_total": 1,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1316976655,
                "content": "CAMBIO DE AVATAR: FUERTE ACCIDENTE #LAMENTABLE",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.666377,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/465935900321398784/0TStBVeZ_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/REPORTEROVIAL/status/118034764681850880",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/maquinadelaire",
                "highlight": "CAMBIO DE AVATAR: FUERTE ACCIDENTE",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/maquinadelaire",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/reporterovial/status/118034764681850880",
                "trackback_author_name": "M\u00e1quina del Aire",
                "trackback_author_nick": "maquinadelaire"
            },
            {
                "hits": 16,
                "firstpost_date": 1368295156,
                "title": "Vergonzosa la actitud de la Policia cargando contra la afici\u00f3n por protestar. #lamentable",
                "url": "http://twitter.com/jnilsson10/status/333280160264630273",
                "trackback_date": 1368295156,
                "trackback_total": 15,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1368295156,
                "content": "Vergonzosa la actitud de la Policia cargando contra la afici\u00f3n por protestar. #lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.665904,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3719587240/c8ba09ea4eae87324dfd92adae51f5e2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/jnilsson10/status/333280160264630273",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jnilsson10",
                "highlight": "Vergonzosa la actitud de la Policia cargando contra la afici\u00f3n por protestar.",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jnilsson10",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/jnilsson10/status/333280160264630273",
                "trackback_author_name": "Diego del Valle ",
                "trackback_author_nick": "jnilsson10"
            },
            {
                "hits": 16,
                "firstpost_date": 1360519448,
                "title": "El barsa deberia jugar solo la copa territorial y no la del rey. #lamentable",
                "url": "http://twitter.com/danisuga5/status/300666474383683584",
                "trackback_date": 1360519448,
                "trackback_total": 17,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1360519448,
                "content": "El barsa deberia jugar solo la copa territorial y no la del rey. #lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.665601,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000103857462/041841c49acc09517bba63d4a536ea53_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/danisuga5/status/300666474383683584",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/danisuga5",
                "highlight": "El barsa deberia jugar solo la copa territorial y no la del rey.",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/danisuga5",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/danisuga5/status/300666474383683584",
                "trackback_author_name": "dani suarez",
                "trackback_author_nick": "danisuga5"
            },
            {
                "hits": 3,
                "firstpost_date": 1377787094,
                "title": "Quiero pedir perd\u00f2n por la #Lamentable canci\u00f3n sobre Budenholzer! #Sorry",
                "url": "http://twitter.com/jose_ajero/status/373092230426550272",
                "trackback_date": 1377787094,
                "trackback_total": 4,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1377787094,
                "content": "Quiero pedir perd\u00f2n por la #Lamentable canci\u00f3n sobre Budenholzer! #Sorry",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.664934,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000664628483/cd0d20e9c3a7b24b5b7e03d0b97920ca_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/Jose_Ajero/status/373092230426550272",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jose_ajero",
                "highlight": "Quiero pedir perd\u00f2n por la #Lamentable canci\u00f3n sobre Budenholzer!",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jose_ajero",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/jose_ajero/status/373092230426550272",
                "trackback_author_name": "Jose Ajero",
                "trackback_author_nick": "jose_ajero"
            },
            {
                "hits": 9,
                "firstpost_date": 1336871353,
                "title": "Minuto 18 del 2do tiempo y @ChavoFuchs se refiere a Atl\u00e9tico Tucum\u00e1n como \"ellos\" #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/canallacom/status/201479177982062593",
                "trackback_date": 1336871353,
                "trackback_total": 9,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1336871353,
                "content": "Minuto 18 del 2do tiempo y @ChavoFuchs se refiere a Atl\u00e9tico Tucum\u00e1n como \"ellos\" #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.664832,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000758444470/f7688354ce4e0d0a6e669aa7f1f284b1_normal.png",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/canallacom/status/201479177982062593",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/canallacom",
                "highlight": "Minuto 18 del 2do tiempo y @ChavoFuchs se refiere a Atl\u00e9tico Tucum\u00e1n como \"ellos\"",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/canallacom",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/canallacom/status/201479177982062593",
                "trackback_author_name": "Canalla.Com",
                "trackback_author_nick": "canallacom"
            },
            {
                "hits": 15,
                "firstpost_date": 1384012108,
                "title": "Confirmas que tu pa\u00eds esta MUY mal cuando los \"ciudadanos\" est\u00e1n m\u00e1s dispuestos a hacer cola para saquear que para votar #Lamentable #Triste",
                "url": "http://twitter.com/esosiquetetengo/status/399201833224114178",
                "trackback_date": 1384012108,
                "trackback_total": 19,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1384012108,
                "content": "Confirmas que tu pa\u00eds esta MUY mal cuando los \"ciudadanos\" est\u00e1n m\u00e1s dispuestos a hacer cola para saquear que para votar #Lamentable #Triste",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.664586,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/462444962005524480/eknxgm7G_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/esosiquetetengo/status/399201833224114178",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/esosiquetetengo",
                "highlight": "Confirmas que tu pa\u00eds esta MUY mal cuando los \"ciudadanos\" est\u00e1n m\u00e1s dispuestos a hacer cola para saquear que para votar #Lamentable",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/esosiquetetengo",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/esosiquetetengo/status/399201833224114178",
                "trackback_author_name": "Roberto Rodr\u00edguez M.",
                "trackback_author_nick": "esosiquetetengo"
            },
            {
                "hits": 10,
                "firstpost_date": 1399990057,
                "title": "El Ministerio del Interior se pone ahora a investigar Twitter. Incre\u00edble que pierdan el tiempo con estas cosas. #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/lex_od/status/466218207075131393",
                "trackback_date": 1399990057,
                "trackback_total": 19,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1399990057,
                "content": "El Ministerio del Interior se pone ahora a investigar Twitter. Incre\u00edble que pierdan el tiempo con estas cosas. #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.664437,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3050900098/1db4e311b400c8c455672a94d0261328_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/Lex_OD/status/466218207075131393",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/lex_od",
                "highlight": "El Ministerio del Interior se pone ahora a investigar Twitter. Incre\u00edble que pierdan el tiempo con estas cosas.",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/lex_od",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/lex_od/status/466218207075131393",
                "trackback_author_name": "Lexuri",
                "trackback_author_nick": "lex_od"
            },
            {
                "hits": 9,
                "firstpost_date": 1306708954,
                "title": "Felicitaciones a @CFKArgentina y a su candidato en la Rioja #Menem! Esooo si que es dejar atras los 90! Muy #nacionalypopular! #lamentable",
                "url": "http://twitter.com/fcasaux/status/74968905390620672",
                "trackback_date": 1306708954,
                "trackback_total": 9,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1306708954,
                "content": "Felicitaciones a @CFKArgentina y a su candidato en la Rioja #Menem! Esooo si que es dejar atras los 90! Muy #nacionalypopular! #lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.663717,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/418904744107978752/3JkF_Alz_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/fcasaux/status/74968905390620672",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/fcasaux",
                "highlight": "Felicitaciones a @CFKArgentina y a su candidato en la Rioja #Menem! Esooo si que es dejar atras los 90! Muy #nacionalypopular!",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/fcasaux",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/fcasaux/status/74968905390620672",
                "trackback_author_name": "Floripondia",
                "trackback_author_nick": "fcasaux"
            },
            {
                "hits": 8,
                "firstpost_date": 1341364432,
                "title": "Pues si: en M\u00e9xico la compra de votos parece ser algo normal. La impugnaci\u00f3n a la elecci\u00f3n lo anormal... #lamentable ...",
                "url": "http://twitter.com/davidmalborn/status/220324513102036992",
                "trackback_date": 1341364432,
                "trackback_total": 7,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1341364432,
                "content": "Pues si: en M\u00e9xico la compra de votos parece ser algo normal. La impugnaci\u00f3n a la elecci\u00f3n lo anormal... #lamentable ...",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.662854,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000463060187/e75a1346b4fede319819dd5b42c03d2b_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/DavidMalborn/status/220324513102036992",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/davidmalborn",
                "highlight": "Pues si: en M\u00e9xico la compra de votos parece ser algo normal. La impugnaci\u00f3n a la elecci\u00f3n lo anormal... #lamentable ",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/davidmalborn",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/davidmalborn/status/220324513102036992",
                "trackback_author_name": "David Moreno",
                "trackback_author_nick": "davidmalborn"
            },
            {
                "hits": 2,
                "firstpost_date": 1392682480,
                "title": "En q momento tener un micr\u00f3fono te da el derecho a ofender??? #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/vegabiestro/status/435568008266670080",
                "trackback_date": 1392682480,
                "trackback_total": 7,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1392682480,
                "content": "En q momento tener un micr\u00f3fono te da el derecho a ofender??? #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.6626215,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000113486907/4327b04e2e8dbf9936a81e6787b03113_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/vegabiestro/status/435568008266670080",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/vegabiestro",
                "highlight": "En q momento tener un micr\u00f3fono te da el derecho a ofender???",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/vegabiestro",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/vegabiestro/status/435568008266670080",
                "trackback_author_name": "JOANNA VEGA-BIESTRO",
                "trackback_author_nick": "vegabiestro"
            }
        ],
        "last_offset": 10,
        "window": "a",
        "offset": 530,
        "hidden": 0,
        "total": 309647,
        "page": 1
    }
}