{
    "request": {
        "url": "http://api-int:7000/search.json?q=%23lamentable&window=a&apikey=09C43A9B270A470B8EB8F2946A9369F3&type=tweet&offset=870",
        "resource": "search",
        "response_type": "json",
        "parameters": {
            "q": "#lamentable",
            "window": "a",
            "type": "tweet",
            "offset": "870"
        }
    },
    "response": {
        "perpage": 10,
        "list": [
            {
                "hits": 6,
                "firstpost_date": 1330371197,
                "title": "Queman la bandera espa\u00f1ola que ondeaba en San Pol (Barcelona) #Lamentable http://t.co/QSSFG9Et",
                "url": "http://twitter.com/_spra_/status/174215543874781184",
                "trackback_date": 1330371197,
                "trackback_total": 6,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/QSSFG9Et",
                        "display_url": "vsb.li/mqgr2M",
                        "expanded_url": "http://vsb.li/mqgr2M",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.ara.cat/politica/Sant_Pol_de_Mar-Bandera_espanyola-crema_0_653934783.html"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1330371197,
                "content": "Queman la bandera espa\u00f1ola que ondeaba en San Pol (Barcelona) #Lamentable http://t.co/QSSFG9Et",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.492824,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000428202051/45749d1eb27cec823cc495358bb2e4ba_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/_SPRA_/status/174215543874781184",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/es_pain",
                "highlight": "Queman la bandera espa\u00f1ola que ondeaba en San Pol (Barcelona) #Lamentable",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/es_pain",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/_spra_/status/174215543874781184",
                "trackback_author_name": "De Lezo",
                "trackback_author_nick": "es_pain"
            },
            {
                "hits": 6,
                "firstpost_date": 1342218220,
                "title": "Repasando las medidas aprobadas.Si alguien ha visto las de apoyo a los #emprendedores que nos las cuente.... #lamentable",
                "url": "http://twitter.com/afiris/status/223905560561582080",
                "trackback_date": 1342218220,
                "trackback_total": 5,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1342218220,
                "content": "Repasando las medidas aprobadas.Si alguien ha visto las de apoyo a los #emprendedores que nos las cuente.... #lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.492805,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/444090595649126400/_dRX7f75_normal.png",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/Afiris/status/223905560561582080",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/afiris",
                "highlight": "Repasando las medidas aprobadas.Si alguien ha visto las de apoyo a los #emprendedores que nos las cuente.",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/afiris",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/afiris/status/223905560561582080",
                "trackback_author_name": "Afiris",
                "trackback_author_nick": "afiris"
            },
            {
                "hits": 4,
                "firstpost_date": 1295554770,
                "title": "Ils auraient pu parler \u00e9conomie, ch\u00f4mage, emploi, \u00e9ducation, sant\u00e9, logement. Non ils parlent Islam, mosqu\u00e9es, FN... #avdj #lamentable",
                "url": "http://twitter.com/pierrederuelle/status/28184865509740546",
                "trackback_date": 1295554770,
                "trackback_total": 4,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1295554770,
                "content": "Ils auraient pu parler \u00e9conomie, ch\u00f4mage, emploi, \u00e9ducation, sant\u00e9, logement. Non ils parlent Islam, mosqu\u00e9es, FN... #avdj #lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.492466,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1080753090/raphael_normal.jpg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/Pierrederuelle/status/28184865509740546",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/pierrederuelle",
                "highlight": "Ils auraient pu parler \u00e9conomie, ch\u00f4mage, emploi, \u00e9ducation, sant\u00e9, logement. Non ils parlent Islam, mosqu\u00e9es, FN... #avdj",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/pierrederuelle",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/pierrederuelle/status/28184865509740546",
                "trackback_author_name": "Pierre Deruelle",
                "trackback_author_nick": "pierrederuelle"
            },
            {
                "hits": 6,
                "firstpost_date": 1398763855,
                "title": "#Lamentable #SolucionesYA La pensi\u00f3n media por jubilaci\u00f3n de los aut\u00f3nomos es inferior a los 700 euros http://t.co/V20UrOsjMH",
                "url": "http://twitter.com/infoautonomos/status/461075144229019648",
                "trackback_date": 1398763855,
                "trackback_total": 5,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/V20UrOsjMH",
                        "display_url": "ow.ly/wh3dW",
                        "expanded_url": "http://ow.ly/wh3dW",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.elderecho.com/actualidad/pension_de_jubilacion-jubilacion_de_autonomos_0_672000183.html"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1398763855,
                "content": "#Lamentable #SolucionesYA La pensi\u00f3n media por jubilaci\u00f3n de los aut\u00f3nomos es inferior a los 700 euros http://t.co/V20UrOsjMH",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.492426,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1124227475/favicon_youtube_normal.png",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/infoautonomos/status/461075144229019648",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/infoautonomos",
                "highlight": "#Lamentable #SolucionesYA La pensi\u00f3n media por jubilaci\u00f3n de los aut\u00f3nomos es inferior a los 700 euros",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/infoautonomos",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/infoautonomos/status/461075144229019648",
                "trackback_author_name": "infoautonomos",
                "trackback_author_nick": "infoautonomos"
            },
            {
                "hits": 12,
                "firstpost_date": 1352311875,
                "title": "Qui\u00e9n quiere ser alcalde? http://t.co/5E0JjgLY Y este, es mi pueblo... #lamentable #alguiendam\u00e1s",
                "url": "http://twitter.com/mm_alba/status/266241420959035392",
                "trackback_date": 1352311875,
                "trackback_total": 15,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/5E0JjgLY",
                        "display_url": "leonoticias.com/frontend/leono\u2026",
                        "expanded_url": "http://www.leonoticias.com/frontend/leonoticias/Quien-Quiere-Ser-Alcalde-vn108247-vst218",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.leonoticias.com/frontend/leonoticias/Quien-Quiere-Ser-Alcalde-vn108247-vst218"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1352311875,
                "content": "Qui\u00e9n quiere ser alcalde? http://t.co/5E0JjgLY Y este, es mi pueblo... #lamentable #alguiendam\u00e1s",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.49224,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000141796899/814934c0a261343946321d31dc1cbb78_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/mm_alba/status/266241420959035392",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/mm_alba",
                "highlight": "Qui\u00e9n quiere ser alcalde? Y este, es mi pueblo... #lamentable #alguiendam\u00e1s",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/mm_alba",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/mm_alba/status/266241420959035392",
                "trackback_author_name": "Alba Ma\u00f1anes",
                "trackback_author_nick": "mm_alba"
            },
            {
                "hits": 5,
                "firstpost_date": 1342178333,
                "title": "#QuitaMaric\u00f3n la prueba de la Homofobia en nuestra sociedad #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/colegas/status/223738265088430080",
                "trackback_date": 1342178333,
                "trackback_total": 4,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1342178333,
                "content": "#QuitaMaric\u00f3n la prueba de la Homofobia en nuestra sociedad #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.49195,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3466011906/ab26002b58fcbed37cf8b638e5203928_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/colegas/status/223738265088430080",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/colegas",
                "highlight": "#QuitaMaric\u00f3n la prueba de la Homofobia en nuestra sociedad",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/colegas",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/colegas/status/223738265088430080",
                "trackback_author_name": "COLEGAS LGBT Espa\u00f1a",
                "trackback_author_nick": "colegas"
            },
            {
                "hits": 14,
                "firstpost_date": 1375996764,
                "title": "Des candidats du bac de fran\u00e7ais saqu\u00e9s par l'examinateur parce qu'ils viennent d'un lyc\u00e9e priv\u00e9 #lamentable http://t.co/OGAF4W4Os6",
                "url": "http://twitter.com/schesnel/status/365583042632355840",
                "trackback_date": 1375996764,
                "trackback_total": 16,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/OGAF4W4Os6",
                        "display_url": "sudouest.fr/2013/08/08/la-\u2026",
                        "expanded_url": "http://www.sudouest.fr/2013/08/08/la-pilule-de-l-oral-de-francais-ne-passe-pas-1136013-3603.php",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.sudouest.fr/2013/08/08/la-pilule-de-l-oral-de-francais-ne-passe-pas-1136013-3603.php"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1375996764,
                "content": "Des candidats du bac de fran\u00e7ais saqu\u00e9s par l'examinateur parce qu'ils viennent d'un lyc\u00e9e priv\u00e9 #lamentable http://t.co/OGAF4W4Os6",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.491715,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2085633519/image_normal.jpg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/SChesnel/status/365583042632355840",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/schesnel",
                "highlight": "Des candidats du bac de fran\u00e7ais saqu\u00e9s par l'examinateur parce qu'ils viennent d'un lyc\u00e9e priv\u00e9 #lamentable",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/schesnel",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/schesnel/status/365583042632355840",
                "trackback_author_name": "Sandrine Chesnel",
                "trackback_author_nick": "schesnel"
            },
            {
                "hits": 9,
                "firstpost_date": 1354395483,
                "title": "Si quieren un buen gobierno lo l\u00f3gico es que aprendan a auto gobernarse primero... Por eso estamos como estamos #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/demeter_erinia/status/274980703081467904",
                "trackback_date": 1354395483,
                "trackback_total": 8,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1354395483,
                "content": "Si quieren un buen gobierno lo l\u00f3gico es que aprendan a auto gobernarse primero... Por eso estamos como estamos #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.49155,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3748690726/7ea31318385ae1fa2a5a12ee5bae642b_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/Demeter_Erinia/status/274980703081467904",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/demeter_erinia",
                "highlight": "Si quieren un buen gobierno lo l\u00f3gico es que aprendan a auto gobernarse primero... Por eso estamos como estamos",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/demeter_erinia",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/demeter_erinia/status/274980703081467904",
                "trackback_author_name": "Georgina Hdz Pi\u00f1a",
                "trackback_author_nick": "demeter_erinia"
            },
            {
                "hits": 5,
                "firstpost_date": 1390069834,
                "title": "Una persona que se sienta sobre el dogout tiene abono, es decir tiene dinero ... Lo que no tiene es educaci\u00f3n #lamentable @jesusguzzy",
                "url": "http://twitter.com/ladivinadiva/status/424609777063575552",
                "trackback_date": 1390069834,
                "trackback_total": 5,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1390069834,
                "content": "Una persona que se sienta sobre el dogout tiene abono, es decir tiene dinero ... Lo que no tiene es educaci\u00f3n #lamentable @jesusguzzy",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.491463,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/435400739251159040/vM5kxSHQ_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LaDivinaDiva/status/424609777063575552",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ladivinadiva",
                "highlight": "Una persona que se sienta sobre el dogout tiene abono, es decir tiene dinero ... Lo que no tiene es educaci\u00f3n #lamentable @jesusguzzy",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ladivinadiva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ladivinadiva/status/424609777063575552",
                "trackback_author_name": "LaDivina Diva",
                "trackback_author_nick": "ladivinadiva"
            },
            {
                "hits": 10,
                "firstpost_date": 1384755767,
                "title": "\u201c@KeilaCaridad: Ay\u00fadenme a exigirle a @TuRegionalLight  que suspenda YA el espect\u00e1culo en #GranoDeOro \u00a1Tengan dignidad! #Lamentable\u201d",
                "url": "http://twitter.com/wilmerreina/status/402320963268005888",
                "trackback_date": 1384755767,
                "trackback_total": 10,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1384755767,
                "content": "\u201c@KeilaCaridad: Ay\u00fadenme a exigirle a @TuRegionalLight  que suspenda YA el espect\u00e1culo en #GranoDeOro \u00a1Tengan dignidad! #Lamentable\u201d",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.490593,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000495549776/159f8bedf78d15c10f73ecad285653e8_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/WilmerReina/status/402320963268005888",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/wilmerreina",
                "highlight": "\u201c@KeilaCaridad: Ay\u00fadenme a exigirle a @TuRegionalLight que suspenda YA el espect\u00e1culo en #GranoDeOro \u00a1Tengan dignidad! #Lamentable\u201d",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/wilmerreina",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/wilmerreina/status/402320963268005888",
                "trackback_author_name": "Wilmer Reina",
                "trackback_author_nick": "wilmerreina"
            }
        ],
        "last_offset": 10,
        "window": "a",
        "offset": 870,
        "hidden": 0,
        "total": 309809,
        "page": 1
    }
}