{
    "request": {
        "url": "http://api-int:7000/search.json?q=%23lamentable&window=a&apikey=09C43A9B270A470B8EB8F2946A9369F3&type=tweet&offset=370",
        "resource": "search",
        "response_type": "json",
        "parameters": {
            "q": "#lamentable",
            "window": "a",
            "type": "tweet",
            "offset": "370"
        }
    },
    "response": {
        "perpage": 10,
        "list": [
            {
                "hits": 10,
                "firstpost_date": 1398191758,
                "title": "Un colega de VTV, me dice que @Globovision ya \"pertenece\" al SIBCI, llegan antes a las pautas rojas que los medios del estado! #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/ddematteis/status/458675595514499072",
                "trackback_date": 1398191758,
                "trackback_total": 9,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1398191758,
                "content": "Un colega de VTV, me dice que @Globovision ya \"pertenece\" al SIBCI, llegan antes a las pautas rojas que los medios del estado! #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.7933,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/464405890205220864/FanAwi3j_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/ddematteis/status/458675595514499072",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ddematteis",
                "highlight": "Un colega de VTV, me dice que @Globovision ya \"pertenece\" al SIBCI, llegan antes a las pautas rojas que los medios del estado!",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ddematteis",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ddematteis/status/458675595514499072",
                "trackback_author_name": "David De Matteis F.",
                "trackback_author_nick": "ddematteis"
            },
            {
                "hits": 5,
                "firstpost_date": 1361814672,
                "title": "#Lamentable Muere la actriz Carmen Montejo a los 86 a\u00f1os. M\u00e1s Informaci\u00f3n Aqu\u00ed http://t.co/sx2DSBTWzB #FOTO http://t.co/YKP5BGcyBV",
                "url": "http://twitter.com/sipse/status/306099037579390978",
                "trackback_date": 1361814672,
                "trackback_total": 6,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/sx2DSBTWzB",
                        "display_url": "bit.ly/Ysyl8o",
                        "expanded_url": "http://bit.ly/Ysyl8o",
                        "topsy_expanded_url": "http://sipse.com/entretenimiento/muere-la-actriz-carmen-montejo-17537.html"
                    },
                    {
                        "url": "http://t.co/YKP5BGcyBV",
                        "expanded_url": "http://twitter.com/SIPSE/status/306099037579390978/photo/1",
                        "display_url": "pic.twitter.com/YKP5BGcyBV"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1361814672,
                "content": "#Lamentable Muere la actriz Carmen Montejo a los 86 a\u00f1os. M\u00e1s Informaci\u00f3n Aqu\u00ed http://t.co/sx2DSBTWzB #FOTO http://t.co/YKP5BGcyBV",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.7926445,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/418777383668166657/4hDymrrH_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/SIPSE/status/306099037579390978",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/sipse",
                "highlight": "#Lamentable Muere la actriz Carmen Montejo a los 86 a\u00f1os. M\u00e1s Informaci\u00f3n Aqu\u00ed #FOTO",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/sipse",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/sipse/status/306099037579390978",
                "trackback_author_name": "SIPSE.com",
                "trackback_author_nick": "sipse"
            },
            {
                "hits": 10,
                "firstpost_date": 1329073993,
                "title": "Muy desafortunado y de mal gusto @marca con Pasqual Maragall http://t.co/BgdC8Eji \"Hacemos memoria... hasta donde se pueda\" #lamentable",
                "url": "http://twitter.com/miquelrossello/status/168774676573720576",
                "trackback_date": 1329073993,
                "trackback_total": 10,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/BgdC8Eji",
                        "display_url": "bit.ly/wUqqVb",
                        "expanded_url": "http://bit.ly/wUqqVb",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.etfelicitofill.cat/post/17486205427/els-de-marca-aquest-cop-shan"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1329073993,
                "content": "Muy desafortunado y de mal gusto @marca con Pasqual Maragall http://t.co/BgdC8Eji \"Hacemos memoria... hasta donde se pueda\" #lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.792365,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3090233932/e60ea1b07e3f5d55c972500cd5bdeb58_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/miquelrossello/status/168774676573720576",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/miquelrossello",
                "highlight": "Muy desafortunado y de mal gusto @marca con Pasqual Maragall \"Hacemos memoria... hasta donde se pueda\"",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/miquelrossello",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/miquelrossello/status/168774676573720576",
                "trackback_author_name": "Miquel Rossell\u00f3",
                "trackback_author_nick": "miquelrossello"
            },
            {
                "hits": 181,
                "firstpost_date": 1393607613,
                "title": "#Lamentable 'La Junca' de A\u00edda, agredida tras ser confundida por un transexual&gt; http://t.co/oBRYSqOg66 http://t.co/sXn3ddDlx6",
                "url": "http://twitter.com/salvameoficial/status/439448299406258176",
                "trackback_date": 1393607613,
                "trackback_total": 238,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/oBRYSqOg66",
                        "display_url": "mdia.st/1gHl04X",
                        "expanded_url": "http://mdia.st/1gHl04X",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.telecinco.es/blogs/elconfesionariodekiko/Junca-Aida-agredida-confundida-transexual_6_1756215006.html"
                    },
                    {
                        "url": "http://t.co/sXn3ddDlx6",
                        "display_url": "pic.twitter.com/sXn3ddDlx6",
                        "expanded_url": "http://twitter.com/salvameoficial/status/439448299406258176/photo/1",
                        "topsy_expanded_url": "http://pbs.twimg.com/media/Bhk75mOCYAEh4BW.jpg"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1393607613,
                "content": "#Lamentable 'La Junca' de A\u00edda, agredida tras ser confundida por un transexual&gt; http://t.co/oBRYSqOg66 http://t.co/sXn3ddDlx6",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.792098,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459122646215454721/Cbg9eD5l_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/salvameoficial/status/439448299406258176",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/salvameoficial",
                "highlight": "#Lamentable 'La Junca' de A\u00edda, agredida tras ser confundida por un transexual&gt;",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/salvameoficial",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/salvameoficial/status/439448299406258176",
                "trackback_author_name": "S\u00e1lvame Oficial",
                "trackback_author_nick": "salvameoficial"
            },
            {
                "hits": 29,
                "firstpost_date": 1401021305,
                "title": "Fins i tot en un dia tan important com el d'avui, TV3 sacrifica el TN per la F\u00f2rmula 1. #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/miquelcasares/status/470543577123401728",
                "trackback_date": 1401021305,
                "trackback_total": 31,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1401021305,
                "content": "Fins i tot en un dia tan important com el d'avui, TV3 sacrifica el TN per la F\u00f2rmula 1. #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.790696,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/469526871651016704/0d-KFb1S_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/miquelcasares/status/470543577123401728",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/miquelcasares",
                "highlight": "Fins i tot en un dia tan important com el d'avui, TV3 sacrifica el TN per la F\u00f2rmula 1.",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/miquelcasares",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/miquelcasares/status/470543577123401728",
                "trackback_author_name": "miquel casares roca",
                "trackback_author_nick": "miquelcasares"
            },
            {
                "hits": 7,
                "firstpost_date": 1379972807,
                "title": "Muere chofer de un cami\u00f3n de Agua Orbis que choc\u00f3 en Villa Altagracia  http://t.co/wNdItvQuqJ #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/z101digital/status/382259774785462273",
                "trackback_date": 1379972807,
                "trackback_total": 8,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/wNdItvQuqJ",
                        "display_url": "zdigital.do/app/article.as\u2026",
                        "expanded_url": "http://www.zdigital.do/app/article.aspx?id=106579",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.zdigital.do/app/article.aspx?id=106579"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1379972807,
                "content": "Muere chofer de un cami\u00f3n de Agua Orbis que choc\u00f3 en Villa Altagracia  http://t.co/wNdItvQuqJ #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.790635,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1536243480/perfil_facebook_normal.JPG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/z101digital/status/382259774785462273",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/z101digital",
                "highlight": "Muere chofer de un cami\u00f3n de Agua Orbis que choc\u00f3 en Villa Altagracia",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/z101digital",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/z101digital/status/382259774785462273",
                "trackback_author_name": "Z101 Digital",
                "trackback_author_nick": "z101digital"
            },
            {
                "hits": 4,
                "firstpost_date": 1367789789,
                "title": "Otras vez las bengalas en el f\u00fatbol argentino, parece que no aprendimos nada #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/emacarnaca/status/331160494452908033",
                "trackback_date": 1367789789,
                "trackback_total": 4,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1367789789,
                "content": "Otras vez las bengalas en el f\u00fatbol argentino, parece que no aprendimos nada #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.790322,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2383972308/ncbdkg7ul0a09k5jjnoo_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/emacarnaca/status/331160494452908033",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/emacarnaca",
                "highlight": "Otras vez las bengalas en el f\u00fatbol argentino, parece que no aprendimos nada",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/emacarnaca",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/emacarnaca/status/331160494452908033",
                "trackback_author_name": "Emi=)",
                "trackback_author_nick": "emacarnaca"
            },
            {
                "hits": 2,
                "firstpost_date": 1386657428,
                "title": "As\u00ed est\u00e1 la divisi\u00f3n en Argentina #Lamentable #SaqueosEnTucuman Tucum\u00e1n http://t.co/B9yZfiRKJF",
                "url": "http://twitter.com/mazaguaritox/status/410297109452046336",
                "trackback_date": 1386657428,
                "trackback_total": 2,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/B9yZfiRKJF",
                        "display_url": "pic.twitter.com/B9yZfiRKJF",
                        "expanded_url": "http://twitter.com/Fernando93M/status/410193835000889344/photo/1",
                        "topsy_expanded_url": "http://pbs.twimg.com/media/BbFNHpiIAAAdJG5.jpg"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1386657428,
                "content": "As\u00ed est\u00e1 la divisi\u00f3n en Argentina #Lamentable #SaqueosEnTucuman Tucum\u00e1n http://t.co/B9yZfiRKJF",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.789912,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3529733178/37e905e23f6fba2e89729b8cae900744_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/Mazaguaritox/status/410297109452046336",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/mazaguaritox",
                "highlight": "As\u00ed est\u00e1 la divisi\u00f3n en Argentina #Lamentable #SaqueosEnTucuman Tucum\u00e1n",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/mazaguaritox",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/mazaguaritox/status/410297109452046336",
                "trackback_author_name": "Ministro Resistencia",
                "trackback_author_nick": "mazaguaritox"
            },
            {
                "hits": 57,
                "firstpost_date": 1365045970,
                "title": "Yo tambi\u00e9n he tocado una guitarra invisible al emocionarme con una canci\u00f3n. #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/supersarcasmo/status/319652084284801025",
                "trackback_date": 1365045970,
                "trackback_total": 69,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1365045970,
                "content": "Yo tambi\u00e9n he tocado una guitarra invisible al emocionarme con una canci\u00f3n. #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.789528,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2307376917/m5obzpdy2ablhr7htfcb_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/Supersarcasmo/status/319652084284801025",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/supersarcasmo",
                "highlight": "Yo tambi\u00e9n he tocado una guitarra invisible al emocionarme con una canci\u00f3n.",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/supersarcasmo",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/supersarcasmo/status/319652084284801025",
                "trackback_author_name": "El Capit\u00e1n Sarcasmo",
                "trackback_author_nick": "supersarcasmo"
            },
            {
                "hits": 12,
                "firstpost_date": 1322950996,
                "title": "Perd\u00f3nenme... Pero \u00a1qu\u00e9 malo el DJ! \u00bfSaben todo lo que se pudo hacer con tanto \"TALENTO DE VERDAD\" en 2 horas de TV nacional? #lamentable",
                "url": "http://twitter.com/jorgeglem/status/143092964980293632",
                "trackback_date": 1322950996,
                "trackback_total": 19,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1322950996,
                "content": "Perd\u00f3nenme... Pero \u00a1qu\u00e9 malo el DJ! \u00bfSaben todo lo que se pudo hacer con tanto \"TALENTO DE VERDAD\" en 2 horas de TV nacional? #lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.787835,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/434546391038578688/HD2lYIFX_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/jorgeglem/status/143092964980293632",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jorgeglem",
                "highlight": "Perd\u00f3nenme... Pero \u00a1qu\u00e9 malo el DJ! \u00bfSaben todo lo que se pudo hacer con tanto \"TALENTO DE VERDAD\" en 2 horas de TV nacional?",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jorgeglem",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/jorgeglem/status/143092964980293632",
                "trackback_author_name": "Jorge Glem",
                "trackback_author_nick": "jorgeglem"
            }
        ],
        "last_offset": 10,
        "window": "a",
        "offset": 370,
        "hidden": 0,
        "total": 308753,
        "page": 1
    }
}