{
    "request": {
        "url": "http://api-int:7000/search.json?q=%23lamentable&window=a&apikey=09C43A9B270A470B8EB8F2946A9369F3&type=tweet&offset=80",
        "resource": "search",
        "response_type": "json",
        "parameters": {
            "q": "#lamentable",
            "window": "a",
            "type": "tweet",
            "offset": "80"
        }
    },
    "response": {
        "perpage": 10,
        "list": [
            {
                "hits": 75,
                "firstpost_date": 1363207972,
                "title": "PAUSA... Jajaja no supero esta imagen!  #lamentable #notodos #hayexcepciones #honduras http://t.co/Hsv8XrONYC",
                "url": "http://twitter.com/carmenboquin/status/311942963242622977",
                "trackback_date": 1363207972,
                "trackback_total": 95,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/Hsv8XrONYC",
                        "expanded_url": "http://twitter.com/CarmenBoquin/status/311942963242622977/photo/1",
                        "display_url": "pic.twitter.com/Hsv8XrONYC"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1363207972,
                "content": "PAUSA... Jajaja no supero esta imagen!  #lamentable #notodos #hayexcepciones #honduras http://t.co/Hsv8XrONYC",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.3329935,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/458801217192615937/y5uoNmkX_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/CarmenBoquin/status/311942963242622977",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/carmenboquin",
                "highlight": "PAUSA... Jajaja no supero esta imagen! #lamentable #notodos #hayexcepciones #honduras",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/carmenboquin",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/carmenboquin/status/311942963242622977",
                "trackback_author_name": "Carmen Boqu\u00edn",
                "trackback_author_nick": "carmenboquin"
            },
            {
                "hits": 51,
                "firstpost_date": 1385937223,
                "title": "Quien sea, sera el campeon con menos puntos en casi 50 torneos jugados desde q son de 19 fechas. Donde quedo el futbol Argentino?#lamentable",
                "url": "http://twitter.com/libermanmartin/status/407276349297283072",
                "trackback_date": 1385937223,
                "trackback_total": 77,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1385937223,
                "content": "Quien sea, sera el campeon con menos puntos en casi 50 torneos jugados desde q son de 19 fechas. Donde quedo el futbol Argentino?#lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.330034,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000798361904/ad3b33ce41b5b827d30b722381c090dd_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/libermanmartin/status/407276349297283072",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/libermanmartin",
                "highlight": "Quien sea, sera el campeon con menos puntos en casi 50 torneos jugados desde q son de 19 fechas. Donde quedo el futbol Argentino?",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/libermanmartin",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/libermanmartin/status/407276349297283072",
                "trackback_author_name": "Martin Liberman",
                "trackback_author_nick": "libermanmartin"
            },
            {
                "hits": 6,
                "firstpost_date": 1321619702,
                "title": "#AqNoLoSabias Este a\u00f1o la Deforestaci\u00f3n a consumido (hect\u00e1reas) \n4.572.175 en el planeta #Lamentable #AhoraYaLoSabes",
                "url": "http://twitter.com/ahorayalosabes/status/137509115504238593",
                "trackback_date": 1321619702,
                "trackback_total": 7,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1321619702,
                "content": "#AqNoLoSabias Este a\u00f1o la Deforestaci\u00f3n a consumido (hect\u00e1reas) \n4.572.175 en el planeta #Lamentable #AhoraYaLoSabes",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.324365,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000664126711/86d457e8e686c5e82775a78fa593f0cc_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/AhoraYaLoSabes/status/137509115504238593",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ahorayalosabes",
                "highlight": "#AqNoLoSabias Este a\u00f1o la Deforestaci\u00f3n a consumido (hect\u00e1reas) 4.572.175 en el planeta #Lamentable",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ahorayalosabes",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ahorayalosabes/status/137509115504238593",
                "trackback_author_name": "@AhoraYaLoSabes",
                "trackback_author_nick": "ahorayalosabes"
            },
            {
                "hits": 3,
                "firstpost_date": 1391965201,
                "title": "#Lamentable Hombre armado mata a dos personas en catedral rusa http://t.co/5beRg3Mh2L",
                "url": "http://twitter.com/telediariomty/status/432559523195129856",
                "trackback_date": 1391965201,
                "trackback_total": 2,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/5beRg3Mh2L",
                        "display_url": "telediario.mx/internacional/\u2026",
                        "expanded_url": "http://www.telediario.mx/internacional/hombre-armado-mata-a-dos-personas-en-catedral-rusa",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.telediario.mx/internacional/hombre-armado-mata-a-dos-personas-en-catedral-rusa"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1391965201,
                "content": "#Lamentable Hombre armado mata a dos personas en catedral rusa http://t.co/5beRg3Mh2L",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.322446,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/469638063363076097/sbfpMKgF_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/telediariomty/status/432559523195129856",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/telediariomty",
                "highlight": "#Lamentable Hombre armado mata a dos personas en catedral rusa",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/telediariomty",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/telediariomty/status/432559523195129856",
                "trackback_author_name": "Telediario",
                "trackback_author_nick": "telediariomty"
            },
            {
                "hits": 4,
                "firstpost_date": 1388356669,
                "title": "#Lamentable Ataque suicida en estaci\u00f3n de tren deja 15 muertos en #Rusia http://t.co/jxyOtUAegy http://t.co/sZyeNNzEIy",
                "url": "http://twitter.com/telediariomty/status/417424244507541504",
                "trackback_date": 1388356669,
                "trackback_total": 3,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/jxyOtUAegy",
                        "display_url": "telediario.mx/internacional/\u2026",
                        "expanded_url": "http://www.telediario.mx/internacional/ataque-suicida-en-estacion-de-tren-deja-15-muertos-en-rusia",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.telediario.mx/internacional/ataque-suicida-en-estacion-de-tren-deja-15-muertos-en-rusia"
                    },
                    {
                        "url": "http://t.co/sZyeNNzEIy",
                        "display_url": "pic.twitter.com/sZyeNNzEIy",
                        "expanded_url": "http://twitter.com/telediariomty/status/417424244507541504/photo/1",
                        "topsy_expanded_url": "http://pbs.twimg.com/media/Bcr9I4bCAAAT7fZ.jpg"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1388356669,
                "content": "#Lamentable Ataque suicida en estaci\u00f3n de tren deja 15 muertos en #Rusia http://t.co/jxyOtUAegy http://t.co/sZyeNNzEIy",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.319802,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/469638063363076097/sbfpMKgF_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/telediariomty/status/417424244507541504",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/telediariomty",
                "highlight": "#Lamentable Ataque suicida en estaci\u00f3n de tren deja 15 muertos en #Rusia",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/telediariomty",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/telediariomty/status/417424244507541504",
                "trackback_author_name": "Telediario",
                "trackback_author_nick": "telediariomty"
            },
            {
                "hits": 23,
                "firstpost_date": 1400096343,
                "title": "Mercedes prueba con un 'meg\u00e1fono' para aumentar el ruido del motor http://t.co/PuhJQdnN3I v\u00eda @marca #lamentable",
                "url": "http://twitter.com/josefajram/status/466664003297501184",
                "trackback_date": 1400096343,
                "trackback_total": 30,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/PuhJQdnN3I",
                        "display_url": "marca.com/2014/05/14/mot\u2026",
                        "expanded_url": "http://www.marca.com/2014/05/14/motor/formula1/1400061008.html?cid=SMBOSO34503&s_kw=Twitter",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.marca.com/2014/05/14/motor/formula1/1400061008.html?s_kw=Twitter&cid=SMBOSO34503"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1400096343,
                "content": "Mercedes prueba con un 'meg\u00e1fono' para aumentar el ruido del motor http://t.co/PuhJQdnN3I v\u00eda @marca #lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.319591,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/469243477185007616/rJTXAu3Q_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/josefajram/status/466664003297501184",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/josefajram",
                "highlight": "Mercedes prueba con un 'meg\u00e1fono' para aumentar el ruido del motor v\u00eda @marca",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/josefajram",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/josefajram/status/466664003297501184",
                "trackback_author_name": "Josef Ajram Tares",
                "trackback_author_nick": "josefajram"
            },
            {
                "hits": 11,
                "firstpost_date": 1311987853,
                "title": "RT @anamariaoxford: Ch\u00e1vez tu enfermedad no es un show, tu haces un show de ella! #lamentable",
                "url": "http://twitter.com/doserre/status/97110212795838464",
                "trackback_date": 1311987853,
                "trackback_total": 12,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1311987853,
                "content": "RT @anamariaoxford: Ch\u00e1vez tu enfermedad no es un show, tu haces un show de ella! #lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.314836,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3149758634/2336838b1bff2b5e21d96873fe0e7dcf_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/doserre/status/97110212795838464",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/doserre",
                "highlight": "Ch\u00e1vez tu enfermedad no es un show, tu haces un show de ella!",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/doserre",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/doserre/status/97110212795838464",
                "trackback_author_name": "Freddy Rios Rios",
                "trackback_author_nick": "doserre"
            },
            {
                "hits": 26,
                "firstpost_date": 1320769219,
                "title": "Lo decimos siempre, lo coment\u00f3 ayer Vizcarrondo, lo dice Far\u00edas ahora en otras palabras, el Pachencho est\u00e1 en decadencia. #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/carodelas/status/133941931154743297",
                "trackback_date": 1320769219,
                "trackback_total": 34,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1320769219,
                "content": "Lo decimos siempre, lo coment\u00f3 ayer Vizcarrondo, lo dice Far\u00edas ahora en otras palabras, el Pachencho est\u00e1 en decadencia. #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.3044195,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/470044511419117568/E023Myu3_normal.png",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/carodelas/status/133941931154743297",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/carodelas",
                "highlight": "Lo decimos siempre, lo coment\u00f3 ayer Vizcarrondo, lo dice Far\u00edas ahora en otras palabras, el Pachencho est\u00e1 en decadencia.",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/carodelas",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/carodelas/status/133941931154743297",
                "trackback_author_name": "Caro De Las Salas",
                "trackback_author_nick": "carodelas"
            },
            {
                "hits": 40,
                "firstpost_date": 1342706404,
                "title": "Un ex militar y dos polic\u00edas en activo, entre los acusados de violar a las adolescentes en El Colibr\u00ed ... #Lamentable . http://t.co/v7l2CVBj",
                "url": "http://twitter.com/sanjuanamtz/status/225953154875932674",
                "trackback_date": 1342706404,
                "trackback_total": 43,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/v7l2CVBj",
                        "display_url": "sinembargo.mx/18-07-2012/302\u2026",
                        "expanded_url": "http://www.sinembargo.mx/18-07-2012/302444",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.sinembargo.mx/18-07-2012/302444"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1342706404,
                "content": "Un ex militar y dos polic\u00edas en activo, entre los acusados de violar a las adolescentes en El Colibr\u00ed ... #Lamentable . http://t.co/v7l2CVBj",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.303319,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/435050435804553216/nmR3zCJ9_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/SanjuanaMtz/status/225953154875932674",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/sanjuanamtz",
                "highlight": "Un ex militar y dos polic\u00edas en activo, entre los acusados de violar a las adolescentes en El Colibr\u00ed ... #Lamentable .",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/sanjuanamtz",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/sanjuanamtz/status/225953154875932674",
                "trackback_author_name": "Sanjuana Mart\u00ednez",
                "trackback_author_nick": "sanjuanamtz"
            },
            {
                "hits": 114,
                "firstpost_date": 1351059352,
                "title": "99 mil maestros, a clases; reprobaron civismo y lenguaje http://t.co/4JDaUVvC #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/aristeguionline/status/260987958495162368",
                "trackback_date": 1351059352,
                "trackback_total": 141,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/4JDaUVvC",
                        "display_url": "arist.mx/eIHXc",
                        "expanded_url": "http://arist.mx/eIHXc",
                        "topsy_expanded_url": "http://aristeguinoticias.com/2310/mexico/99-mil-maestros-a-clases-reprobaron-civismo-y-lenguaje/"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1351059352,
                "content": "99 mil maestros, a clases; reprobaron civismo y lenguaje http://t.co/4JDaUVvC #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 9.30146,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2113164633/aristegui-logo_normal.jpg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/AristeguiOnline/status/260987958495162368",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/aristeguionline",
                "highlight": "99 mil maestros, a clases; reprobaron civismo y lenguaje",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/aristeguionline",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/aristeguionline/status/260987958495162368",
                "trackback_author_name": "Aristegui Noticias",
                "trackback_author_nick": "aristeguionline"
            }
        ],
        "last_offset": 10,
        "window": "a",
        "offset": 80,
        "hidden": 0,
        "total": 311117,
        "page": 1
    }
}