{
    "request": {
        "url": "http://api-int:7000/search.json?q=%23lamentable&window=a&apikey=09C43A9B270A470B8EB8F2946A9369F3&type=tweet&offset=490",
        "resource": "search",
        "response_type": "json",
        "parameters": {
            "q": "#lamentable",
            "window": "a",
            "type": "tweet",
            "offset": "490"
        }
    },
    "response": {
        "perpage": 10,
        "list": [
            {
                "hits": 39,
                "firstpost_date": 1400538273,
                "title": "Gonz\u00e1lez Pons, la podredumbre moral y la falta de argumentos #Lamentable #DebateEuropeasTVE http://t.co/Xa4dqyLk5M",
                "url": "http://twitter.com/gafas_y_reloj/status/468517591645188096",
                "trackback_date": 1400538273,
                "trackback_total": 48,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/Xa4dqyLk5M",
                        "display_url": "pic.twitter.com/Xa4dqyLk5M",
                        "expanded_url": "http://twitter.com/Gafas_y_reloj/status/468517591645188096/photo/1",
                        "topsy_expanded_url": "http://pbs.twimg.com/media/BoCCQ6_CMAAI-dS.jpg"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1400538273,
                "content": "Gonz\u00e1lez Pons, la podredumbre moral y la falta de argumentos #Lamentable #DebateEuropeasTVE http://t.co/Xa4dqyLk5M",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.69554,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/474291663527895040/qEY3R2Oe_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/Gafas_y_reloj/status/468517591645188096",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/gafas_y_reloj",
                "highlight": "Gonz\u00e1lez Pons, la podredumbre moral y la falta de argumentos #Lamentable #DebateEuropeasTVE",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/gafas_y_reloj",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/gafas_y_reloj/status/468517591645188096",
                "trackback_author_name": "Albert #IIIRep\u00fablica",
                "trackback_author_nick": "gafas_y_reloj"
            },
            {
                "hits": 8,
                "firstpost_date": 1316011142,
                "title": "Aca TODO se maneja a base de coima o chonguismo #lamentable",
                "url": "http://twitter.com/carlosturrini/status/113985110369501184",
                "trackback_date": 1316011142,
                "trackback_total": 9,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1316011142,
                "content": "Aca TODO se maneja a base de coima o chonguismo #lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.694959,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/439140502206955520/NUwLPZst_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/carlosturrini/status/113985110369501184",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/carlosturrini",
                "highlight": "Aca TODO se maneja a base de coima o chonguismo",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/carlosturrini",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/carlosturrini/status/113985110369501184",
                "trackback_author_name": "KillerRabanito",
                "trackback_author_nick": "carlosturrini"
            },
            {
                "hits": 6,
                "firstpost_date": 1351361241,
                "title": "Ni Luis Garc\u00eda ni \"Tito\" Villa fueron convocados contra el Am\u00e9rica. #lamentable",
                "url": "http://twitter.com/samantha_fz/status/262254170646646784",
                "trackback_date": 1351361241,
                "trackback_total": 11,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1351361241,
                "content": "Ni Luis Garc\u00eda ni \"Tito\" Villa fueron convocados contra el Am\u00e9rica. #lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.693671,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/472063406103859200/vuBMPfJ9_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/samantha_fz/status/262254170646646784",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/samantha_fz",
                "highlight": "Ni Luis Garc\u00eda ni \"Tito\" Villa fueron convocados contra el Am\u00e9rica.",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/samantha_fz",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/samantha_fz/status/262254170646646784",
                "trackback_author_name": "Samantha Zambrano",
                "trackback_author_nick": "samantha_fz"
            },
            {
                "hits": 6,
                "firstpost_date": 1394255973,
                "title": "Hace un bueeeen rato que no veo a @cirilo_saucedo vaya que ha tenido un verdadero d\u00eda de campo en este partido #lamentable",
                "url": "http://twitter.com/chapis_herrera/status/442167718335111168",
                "trackback_date": 1394255973,
                "trackback_total": 9,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1394255973,
                "content": "Hace un bueeeen rato que no veo a @cirilo_saucedo vaya que ha tenido un verdadero d\u00eda de campo en este partido #lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.693349,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/458464967583219712/ogFL3-VB_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/chapis_herrera/status/442167718335111168",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/chapis_herrera",
                "highlight": "Hace un bueeeen rato que no veo a @cirilo_saucedo vaya que ha tenido un verdadero d\u00eda de campo en este partido",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/chapis_herrera",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/chapis_herrera/status/442167718335111168",
                "trackback_author_name": "Karina Herrera",
                "trackback_author_nick": "chapis_herrera"
            },
            {
                "hits": 18,
                "firstpost_date": 1326639908,
                "title": "\"Espa\u00f1oles\" para @La1_tve se dice \"ciudadanos del conjunto del Estado\" ( Isabel Ojeda-telediario 1) @hermanntertsch #lamentable",
                "url": "http://twitter.com/zuckermman/status/158565383853457408",
                "trackback_date": 1326639908,
                "trackback_total": 23,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1326639908,
                "content": "\"Espa\u00f1oles\" para @La1_tve se dice \"ciudadanos del conjunto del Estado\" ( Isabel Ojeda-telediario 1) @hermanntertsch #lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.692541,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000855502569/e7b3438a85eb47eecffe4a5b657640b2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/zuckermman/status/158565383853457408",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/zuckermman",
                "highlight": "\"Espa\u00f1oles\" para @La1_tve se dice \"ciudadanos del conjunto del Estado\" ( Isabel Ojeda-telediario 1) @hermanntertsch",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/zuckermman",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/zuckermman/status/158565383853457408",
                "trackback_author_name": "Chema Zuckermman",
                "trackback_author_nick": "zuckermman"
            },
            {
                "hits": 6,
                "firstpost_date": 1369623851,
                "title": "Ok... Momento de continuar en \"mute\" #lamentable",
                "url": "http://twitter.com/christian_lara/status/338853110023856128",
                "trackback_date": 1369623851,
                "trackback_total": 10,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1369623851,
                "content": "Ok... Momento de continuar en \"mute\" #lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.691584,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/453726102767161344/PvsahuP1_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/CHRISTIAN_LARA/status/338853110023856128",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/christian_lara",
                "highlight": "Ok... Momento de continuar en \"mute\"",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/christian_lara",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/christian_lara/status/338853110023856128",
                "trackback_author_name": "Christian Lara",
                "trackback_author_nick": "christian_lara"
            },
            {
                "hits": 17,
                "firstpost_date": 1314015212,
                "title": "PAT\u00c9TICO que no haya una televisi\u00f3n en Espa\u00f1a con un corresponsal en Tr\u00edpoli / Eso s\u00ed, tertulias cutres tenemos de sobra #lamentable #pena",
                "url": "http://twitter.com/jonascandalija/status/105613572960288769",
                "trackback_date": 1314015212,
                "trackback_total": 17,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1314015212,
                "content": "PAT\u00c9TICO que no haya una televisi\u00f3n en Espa\u00f1a con un corresponsal en Tr\u00edpoli / Eso s\u00ed, tertulias cutres tenemos de sobra #lamentable #pena",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.690524,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/453837793815318528/IkKHHu8o_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/jonascandalija/status/105613572960288769",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jonascandalija",
                "highlight": "PAT\u00c9TICO que no haya una televisi\u00f3n en Espa\u00f1a con un corresponsal en Tr\u00edpoli / Eso s\u00ed, tertulias cutres tenemos de sobra #lamentable",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jonascandalija",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/jonascandalija/status/105613572960288769",
                "trackback_author_name": "Jon\u00e1s Candalija",
                "trackback_author_nick": "jonascandalija"
            },
            {
                "hits": 2,
                "firstpost_date": 1316125844,
                "title": "ME VOY, CONTIN\u00daEN, TERMINO CON FRASE CONOCIDA PERO QUIERO DECIR \"DALE PODER A ALGUIEN Y SABR\u00c1S QUIEN ES\" ES CONTIGO SI CONTIGO #LAMENTABLE",
                "url": "http://twitter.com/reporterovial/status/114466202771922944",
                "trackback_date": 1316125844,
                "trackback_total": 1,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1316125844,
                "content": "ME VOY, CONTIN\u00daEN, TERMINO CON FRASE CONOCIDA PERO QUIERO DECIR \"DALE PODER A ALGUIEN Y SABR\u00c1S QUIEN ES\" ES CONTIGO SI CONTIGO #LAMENTABLE",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.689737,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/465935900321398784/0TStBVeZ_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/REPORTEROVIAL/status/114466202771922944",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/maquinadelaire",
                "highlight": "ME VOY, CONTIN\u00daEN, TERMINO CON FRASE CONOCIDA PERO QUIERO DECIR \"DALE PODER A ALGUIEN Y SABR\u00c1S QUIEN ES\" ES CONTIGO SI CONTIGO",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/maquinadelaire",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/reporterovial/status/114466202771922944",
                "trackback_author_name": "M\u00e1quina del Aire",
                "trackback_author_nick": "maquinadelaire"
            },
            {
                "hits": 33,
                "firstpost_date": 1344866911,
                "title": "L'esport \"espelma\" no el coneixia. Deuen voler dir vela... EL CORRECTOR AUTOM\u00c0TIC SENYORS! #lavanguardia #lamentable http://t.co/aAvIA4Ba",
                "url": "http://twitter.com/ttanglada/status/235014975398240256",
                "trackback_date": 1344866911,
                "trackback_total": 36,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/aAvIA4Ba",
                        "expanded_url": "http://twitter.com/ttanglada/status/235014975398240256/photo/1",
                        "display_url": "pic.twitter.com/aAvIA4Ba"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1344866911,
                "content": "L'esport \"espelma\" no el coneixia. Deuen voler dir vela... EL CORRECTOR AUTOM\u00c0TIC SENYORS! #lavanguardia #lamentable http://t.co/aAvIA4Ba",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.688194,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/456885025292967936/stVJdruS_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/ttanglada/status/235014975398240256",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ttanglada",
                "highlight": "L'esport \"espelma\" no el coneixia. Deuen voler dir vela... EL CORRECTOR AUTOM\u00c0TIC SENYORS! #lavanguardia #lamentable",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ttanglada",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ttanglada/status/235014975398240256",
                "trackback_author_name": "Tanit Anglada",
                "trackback_author_nick": "ttanglada"
            },
            {
                "hits": 5,
                "firstpost_date": 1382291552,
                "title": "Jajajajaja pfff madre m\u00eda, creo que sobra cualquier tipo de comentario...#lamentable",
                "url": "http://twitter.com/dieguinarias/status/391985298504450048",
                "trackback_date": 1382291552,
                "trackback_total": 4,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1382291552,
                "content": "Jajajajaja pfff madre m\u00eda, creo que sobra cualquier tipo de comentario...#lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.68779,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/456030629415878656/IjwK38lw_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/DieguinArias/status/391985298504450048",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/dieguinarias",
                "highlight": "Jajajajaja pfff madre m\u00eda, creo que sobra cualquier tipo de comentario",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/dieguinarias",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/dieguinarias/status/391985298504450048",
                "trackback_author_name": "Diego Arias ",
                "trackback_author_nick": "dieguinarias"
            }
        ],
        "last_offset": 10,
        "window": "a",
        "offset": 490,
        "hidden": 0,
        "total": 308656,
        "page": 1
    }
}