{
    "request": {
        "url": "http://api-int:7000/search.json?q=%23lamentable&window=a&apikey=09C43A9B270A470B8EB8F2946A9369F3&type=tweet&offset=470",
        "resource": "search",
        "response_type": "json",
        "parameters": {
            "q": "#lamentable",
            "window": "a",
            "type": "tweet",
            "offset": "470"
        }
    },
    "response": {
        "perpage": 10,
        "list": [
            {
                "hits": 4,
                "firstpost_date": 1377877160,
                "title": "La opini\u00f3n de un GM en la #NBA sobre Lamar Odom \"Creo que este es el final de su carrera\" #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/lagaratamega/status/373469997198491648",
                "trackback_date": 1377877160,
                "trackback_total": 3,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1377877160,
                "content": "La opini\u00f3n de un GM en la #NBA sobre Lamar Odom \"Creo que este es el final de su carrera\" #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.7095175,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3061417049/710646942e3b6957847ba9448bd24ad6_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LaGarataMega/status/373469997198491648",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/lagaratamega",
                "highlight": "La opini\u00f3n de un GM en la #NBA sobre Lamar Odom \"Creo que este es el final de su carrera\"",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/lagaratamega",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/lagaratamega/status/373469997198491648",
                "trackback_author_name": "#ElFenomenoRadial",
                "trackback_author_nick": "lagaratamega"
            },
            {
                "hits": 8,
                "firstpost_date": 1312169891,
                "title": "RT @danielledithurb: No recuerdo un momento tan desafortunado en TW.. Que #RazonesParaGolpearATuEsposa sea TT es #lamentable //Qu\u00e9 estupidez",
                "url": "http://twitter.com/guillermochoa/status/97873734551093249",
                "trackback_date": 1312169891,
                "trackback_total": 13,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1312169891,
                "content": "RT @danielledithurb: No recuerdo un momento tan desafortunado en TW.. Que #RazonesParaGolpearATuEsposa sea TT es #lamentable //Qu\u00e9 estupidez",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.709197,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/441276317468602369/P3LmV1QS_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/guillermochoa/status/97873734551093249",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/guillermochoa",
                "highlight": "No recuerdo un momento tan desafortunado en TW.. Que #RazonesParaGolpearATuEsposa sea TT es #lamentable //Qu\u00e9 estupidez",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/guillermochoa",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/guillermochoa/status/97873734551093249",
                "trackback_author_name": "Guillermo Ochoa",
                "trackback_author_nick": "guillermochoa"
            },
            {
                "hits": 22,
                "firstpost_date": 1392822031,
                "title": "La muerte de Sim\u00f3n D\u00edaz es un profundo dolor para un pa\u00eds al que ya le duele su propia existencia actual #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/esosiquetetengo/status/436153329425453056",
                "trackback_date": 1392822031,
                "trackback_total": 23,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1392822031,
                "content": "La muerte de Sim\u00f3n D\u00edaz es un profundo dolor para un pa\u00eds al que ya le duele su propia existencia actual #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.707569,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/462444962005524480/eknxgm7G_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/esosiquetetengo/status/436153329425453056",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/esosiquetetengo",
                "highlight": "La muerte de Sim\u00f3n D\u00edaz es un profundo dolor para un pa\u00eds al que ya le duele su propia existencia actual",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/esosiquetetengo",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/esosiquetetengo/status/436153329425453056",
                "trackback_author_name": "Roberto Rodr\u00edguez M.",
                "trackback_author_nick": "esosiquetetengo"
            },
            {
                "hits": 1,
                "firstpost_date": 1351221588,
                "title": "via @25Chucho: Listo, perdimos. #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/caraquistas/status/261668424059609088",
                "trackback_date": 1351221588,
                "trackback_total": 0,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1351221588,
                "content": "via @25Chucho: Listo, perdimos. #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.707076,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2703835591/4e2d1132be835c2eb07948f6ca66fe98_normal.png",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/caraquistas/status/261668424059609088",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/caraquistas",
                "highlight": "via @25Chucho: Listo, perdimos.",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/caraquistas",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/caraquistas/status/261668424059609088",
                "trackback_author_name": "Leones del Caracas",
                "trackback_author_nick": "caraquistas"
            },
            {
                "hits": 18,
                "firstpost_date": 1349300376,
                "title": "Diputados aplazan por 15 d\u00edas proyecto de ley que eleva las penas de c\u00e1rcel a abusadores de ni\u00f1os y ni\u00f1as.#Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/paredes_liza/status/253610276803473408",
                "trackback_date": 1349300376,
                "trackback_total": 18,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1349300376,
                "content": "Diputados aplazan por 15 d\u00edas proyecto de ley que eleva las penas de c\u00e1rcel a abusadores de ni\u00f1os y ni\u00f1as.#Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.706202,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/456490252215930880/no7znRdW_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/Paredes_Liza/status/253610276803473408",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/paredes_liza",
                "highlight": "Diputados aplazan por 15 d\u00edas proyecto de ley que eleva las penas de c\u00e1rcel a abusadores de ni\u00f1os y ni\u00f1as.",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/paredes_liza",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/paredes_liza/status/253610276803473408",
                "trackback_author_name": "Liza Paredes",
                "trackback_author_nick": "paredes_liza"
            },
            {
                "hits": 1,
                "firstpost_date": 1321665902,
                "title": "#Celebraciones Para 19 d noviembre Argentina: D\u00eda Nacional para la Prevenci\u00f3n del Abuso contra los Ni\u00f1os, Ni\u00f1as y Adolescentes #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/ahorayalosabes/status/137702891489214464",
                "trackback_date": 1321665902,
                "trackback_total": 0,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1321665902,
                "content": "#Celebraciones Para 19 d noviembre Argentina: D\u00eda Nacional para la Prevenci\u00f3n del Abuso contra los Ni\u00f1os, Ni\u00f1as y Adolescentes #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.704263,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000664126711/86d457e8e686c5e82775a78fa593f0cc_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/AhoraYaLoSabes/status/137702891489214464",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ahorayalosabes",
                "highlight": "#Celebraciones Para 19 d noviembre Argentina: D\u00eda Nacional para la Prevenci\u00f3n del Abuso contra los Ni\u00f1os, Ni\u00f1as y Adolescentes",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ahorayalosabes",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ahorayalosabes/status/137702891489214464",
                "trackback_author_name": "@AhoraYaLoSabes",
                "trackback_author_nick": "ahorayalosabes"
            },
            {
                "hits": 14,
                "firstpost_date": 1354472586,
                "title": "Puta Betis! #LAMENTABLE http://t.co/G07O5U2b",
                "url": "http://twitter.com/asierforzadepor/status/275304095756206081",
                "trackback_date": 1354475259,
                "trackback_total": 16,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/G07O5U2b",
                        "expanded_url": "http://twitter.com/asierforzadepor/status/275304095756206081/photo/1",
                        "display_url": "pic.twitter.com/G07O5U2b"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1354472586,
                "content": "RT @asierforzadepor: Puta Betis! #LAMENTABLE http://t.co/G07O5U2b",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.703404,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/456375903929376768/KcrlQyEg_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/RASAMA_/status/275315311140540416",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/rasama_",
                "highlight": "Puta Betis! #LAMENTABLE",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/rasama_",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/asierforzadepor/status/275304095756206081",
                "trackback_author_name": "Ra\u00fal",
                "trackback_author_nick": "rasama_"
            },
            {
                "hits": 4,
                "firstpost_date": 1316916934,
                "title": "Y nooooooo??!!! Al C\u00e9sar lo que es del C\u00e9sar #lamentable",
                "url": "http://twitter.com/cookiefran/status/117784276086423554",
                "trackback_date": 1316916934,
                "trackback_total": 6,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1316916934,
                "content": "Y nooooooo??!!! Al C\u00e9sar lo que es del C\u00e9sar #lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.703298,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/464090088561860608/BB90Dspz_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/CooKieFrAn/status/117784276086423554",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/franrecinas",
                "highlight": "Y nooooooo??!!! Al C\u00e9sar lo que es del C\u00e9sar",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/franrecinas",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/cookiefran/status/117784276086423554",
                "trackback_author_name": "FRan Recinas",
                "trackback_author_nick": "franrecinas"
            },
            {
                "hits": 37,
                "firstpost_date": 1394583328,
                "title": "Los colmos... Ser abogado y no hay justicia. Ser m\u00e9dico y no hay medicina. Ser cheff y no hay comida.\n\n#Venezuela\n#Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/trafiii/status/443540745438658560",
                "trackback_date": 1394583328,
                "trackback_total": 42,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1394583328,
                "content": "Los colmos... Ser abogado y no hay justicia. Ser m\u00e9dico y no hay medicina. Ser cheff y no hay comida.\n\n#Venezuela\n#Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.703204,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/444309410366517248/OAR0mbHl_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/TraFiii/status/443540745438658560",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/trafiii",
                "highlight": "Los colmos... Ser abogado y no hay justicia. Ser m\u00e9dico y no hay medicina. Ser cheff y no hay comida. #Venezuela",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/trafiii",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/trafiii/status/443540745438658560",
                "trackback_author_name": "*Venezuela*",
                "trackback_author_nick": "trafiii"
            },
            {
                "hits": 20,
                "firstpost_date": 1366717425,
                "title": "#Lamentable. Menos servicio y subidas de precio en el #metro de #Madrid, y ahora hasta venden a multinacionales el nombre de las estaciones.",
                "url": "http://twitter.com/la_tuerka/status/326662674362548224",
                "trackback_date": 1366717425,
                "trackback_total": 20,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1366717425,
                "content": "#Lamentable. Menos servicio y subidas de precio en el #metro de #Madrid, y ahora hasta venden a multinacionales el nombre de las estaciones.",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.703087,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2779557411/2d877c942c0b6273ce6e4d3de398b28b_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/la_tuerka/status/326662674362548224",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/la_tuerka",
                "highlight": "#Lamentable. Menos servicio y subidas de precio en el #metro de #Madrid, y ahora hasta venden a multinacionales el nombre de las estaciones.",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/la_tuerka",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/la_tuerka/status/326662674362548224",
                "trackback_author_name": "La Tuerka",
                "trackback_author_nick": "la_tuerka"
            }
        ],
        "last_offset": 10,
        "window": "a",
        "offset": 470,
        "hidden": 0,
        "total": 308547,
        "page": 1
    }
}