{
    "request": {
        "url": "http://api-int:7000/search.json?q=%23lamentable&window=a&apikey=09C43A9B270A470B8EB8F2946A9369F3&type=tweet&offset=450",
        "resource": "search",
        "response_type": "json",
        "parameters": {
            "q": "#lamentable",
            "window": "a",
            "type": "tweet",
            "offset": "450"
        }
    },
    "response": {
        "perpage": 10,
        "list": [
            {
                "hits": 10,
                "firstpost_date": 1381157425,
                "title": "Sin palabras! La selecci\u00f3n paral\u00edmpica que gan\u00f3 el oro en Sidney NO ERAN DISCAPACITADOS http://t.co/EzuN7sMqCO #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/javibanuelos/status/387228424781058049",
                "trackback_date": 1381157425,
                "trackback_total": 11,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/EzuN7sMqCO",
                        "display_url": "elmundo.es/elmundo/2013/1\u2026",
                        "expanded_url": "http://www.elmundo.es/elmundo/2013/10/07/madrid/1381143262.html",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.elmundo.es/elmundo/2013/10/07/madrid/1381143262.html"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1381157425,
                "content": "Sin palabras! La selecci\u00f3n paral\u00edmpica que gan\u00f3 el oro en Sidney NO ERAN DISCAPACITADOS http://t.co/EzuN7sMqCO #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.724201,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2301051321/image_normal.jpg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/JaviBanuelos/status/387228424781058049",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/javibanuelos",
                "highlight": "Sin palabras! La selecci\u00f3n paral\u00edmpica que gan\u00f3 el oro en Sidney NO ERAN DISCAPACITADOS",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/javibanuelos",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/javibanuelos/status/387228424781058049",
                "trackback_author_name": "Javier Ba\u00f1uelos",
                "trackback_author_nick": "javibanuelos"
            },
            {
                "hits": 19,
                "firstpost_date": 1393295237,
                "title": "Estos d\u00edas he visto muchas cosas, le\u00eddo mucho, o\u00eddo a otros y cada vez me convenzo m\u00e1s que el proyecto de Ch\u00e1vez muri\u00f3 con el #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/aniuskita69/status/438138100095918080",
                "trackback_date": 1393295237,
                "trackback_total": 27,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1393295237,
                "content": "Estos d\u00edas he visto muchas cosas, le\u00eddo mucho, o\u00eddo a otros y cada vez me convenzo m\u00e1s que el proyecto de Ch\u00e1vez muri\u00f3 con el #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.723409,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3778454834/c05b3722410ecc6578e18ceae880fb52_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/Aniuskita69/status/438138100095918080",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/aniuskita69",
                "highlight": "Estos d\u00edas he visto muchas cosas, le\u00eddo mucho, o\u00eddo a otros y cada vez me convenzo m\u00e1s que el proyecto de Ch\u00e1vez muri\u00f3 con el",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/aniuskita69",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/aniuskita69/status/438138100095918080",
                "trackback_author_name": "Aniuska Ramos",
                "trackback_author_nick": "aniuskita69"
            },
            {
                "hits": 5,
                "firstpost_date": 1378410828,
                "title": "Mas gente de TVE en Buenos Aires que en la guerra. #lamentable",
                "url": "http://twitter.com/capilus1971/status/375708363570810880",
                "trackback_date": 1378410828,
                "trackback_total": 7,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1378410828,
                "content": "Mas gente de TVE en Buenos Aires que en la guerra. #lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.7224045,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1543898000/220px-sindelar-aut_normal.jpg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/Capilus1971/status/375708363570810880",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/capilus1971",
                "highlight": "Mas gente de TVE en Buenos Aires que en la guerra.",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/capilus1971",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/capilus1971/status/375708363570810880",
                "trackback_author_name": "Carlos Montes de Oca",
                "trackback_author_nick": "capilus1971"
            },
            {
                "hits": 20,
                "firstpost_date": 1399933991,
                "title": "#LAMENTABLE: TODOS LOS VENEZOLANOS, perdemos HORAS y HORAS PRODUCTIVAS, por la FALTA de AGUA y ENERG\u00cdA EL\u00c9CTRICA. P\u00e9rdida de TIEMPO.",
                "url": "http://twitter.com/oratoriamoderna/status/465983052368605184",
                "trackback_date": 1399933991,
                "trackback_total": 25,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1399933991,
                "content": "#LAMENTABLE: TODOS LOS VENEZOLANOS, perdemos HORAS y HORAS PRODUCTIVAS, por la FALTA de AGUA y ENERG\u00cdA EL\u00c9CTRICA. P\u00e9rdida de TIEMPO.",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.72141,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3550915246/6e9e9a4b6505f1a740b7166e25bd5ca1_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/OratoriaModerna/status/465983052368605184",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/oratoriamoderna",
                "highlight": "#LAMENTABLE: TODOS LOS VENEZOLANOS, perdemos HORAS y HORAS PRODUCTIVAS, por la FALTA de AGUA y ENERG\u00cdA EL\u00c9CTRICA. P\u00e9rdida de TIEMPO.",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/oratoriamoderna",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/oratoriamoderna/status/465983052368605184",
                "trackback_author_name": "Cursodeoratoria.com",
                "trackback_author_nick": "oratoriamoderna"
            },
            {
                "hits": 12,
                "firstpost_date": 1386531209,
                "title": "Batalla campal, heridos graves, un helic\u00f3ptero militar en medio del c\u00e9sped... es un At.Paranense vs Vasco de Gama... #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/migvenegas/status/409767707991482369",
                "trackback_date": 1386531209,
                "trackback_total": 14,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1386531209,
                "content": "Batalla campal, heridos graves, un helic\u00f3ptero militar en medio del c\u00e9sped... es un At.Paranense vs Vasco de Gama... #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.7202015,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2195364428/yo_y_mi_bb_Vitoria_normal.jpg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/MigVenegas/status/409767707991482369",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/migvenegas",
                "highlight": "Batalla campal, heridos graves, un helic\u00f3ptero militar en medio del c\u00e9sped... es un At.Paranense vs Vasco de Gama",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/migvenegas",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/migvenegas/status/409767707991482369",
                "trackback_author_name": "Miguel Venegas",
                "trackback_author_nick": "migvenegas"
            },
            {
                "hits": 10,
                "firstpost_date": 1342571324,
                "title": "#LAMENTABLE..por falta de rubro..capullo sport contratara un carretillero x izquierda...para un carrilero no hay plata...jujooojiii",
                "url": "http://twitter.com/juliogcabello/status/225386589096902656",
                "trackback_date": 1342571324,
                "trackback_total": 17,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1342571324,
                "content": "#LAMENTABLE..por falta de rubro..capullo sport contratara un carretillero x izquierda...para un carrilero no hay plata...jujooojiii",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.718882,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000486957130/1dd0d696ed9c95816e13d32c4212c621_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/juliogcabello/status/225386589096902656",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/juliogcabello",
                "highlight": "#LAMENTABLE..por falta de rubro..capullo sport contratara un carretillero x izquierda...para un carrilero no hay plata...jujooojiii",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/juliogcabello",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/juliogcabello/status/225386589096902656",
                "trackback_author_name": "Julio Gonz\u00e1lez C.",
                "trackback_author_nick": "juliogcabello"
            },
            {
                "hits": 14,
                "firstpost_date": 1382134642,
                "title": "Hoy absolvieron a Hilda (maestra) y Jos\u00e9 Luis (auxiliar) del Athos Palma. La acusaci\u00f3n fue en cadena nacional, la absoluci\u00f3n? #LAMENTABLE",
                "url": "http://twitter.com/estebanbullrich/status/391327167919173632",
                "trackback_date": 1382134642,
                "trackback_total": 21,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1382134642,
                "content": "Hoy absolvieron a Hilda (maestra) y Jos\u00e9 Luis (auxiliar) del Athos Palma. La acusaci\u00f3n fue en cadena nacional, la absoluci\u00f3n? #LAMENTABLE",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.71863,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/437930794032824321/FrW3-znO_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/estebanbullrich/status/391327167919173632",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/estebanbullrich",
                "highlight": "Hoy absolvieron a Hilda (maestra) y Jos\u00e9 Luis (auxiliar) del Athos Palma. La acusaci\u00f3n fue en cadena nacional, la absoluci\u00f3n?",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/estebanbullrich",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/estebanbullrich/status/391327167919173632",
                "trackback_author_name": "Esteban Bullrich",
                "trackback_author_nick": "estebanbullrich"
            },
            {
                "hits": 9,
                "firstpost_date": 1317949949,
                "title": "De nuevo los de traje y corbata derrotaron a los de camisola y pantaloneta #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/otto_galindolr/status/122117055775379456",
                "trackback_date": 1317949949,
                "trackback_total": 11,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1317949949,
                "content": "De nuevo los de traje y corbata derrotaron a los de camisola y pantaloneta #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.718289,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/464385402657595393/9r-fvtxu_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/otto_galindoLR/status/122117055775379456",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/abrazodegolgt",
                "highlight": "De nuevo los de traje y corbata derrotaron a los de camisola y pantaloneta",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/abrazodegolgt",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/otto_galindolr/status/122117055775379456",
                "trackback_author_name": "Otto Daniel Galindo",
                "trackback_author_nick": "abrazodegolgt"
            },
            {
                "hits": 15,
                "firstpost_date": 1376037964,
                "title": "Apolog\u00eda del terrorismo en la verja: \u00ab\u00a1Viva ETA! A ver si os matan a todos\u00bb v\u00eda @larazon_es http://t.co/bSFdlBFkdV #LAMENTABLE",
                "url": "http://twitter.com/_avt_/status/365755848598892544",
                "trackback_date": 1376037964,
                "trackback_total": 17,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/bSFdlBFkdV",
                        "display_url": "go.avt.org/VAMwO5",
                        "expanded_url": "http://go.avt.org/VAMwO5",
                        "topsy_expanded_url": "http://go.avt.org/VAMwO5"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1376037964,
                "content": "Apolog\u00eda del terrorismo en la verja: \u00ab\u00a1Viva ETA! A ver si os matan a todos\u00bb v\u00eda @larazon_es http://t.co/bSFdlBFkdV #LAMENTABLE",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.717587,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/443525692425113601/wH4cDsPW_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/_AVT_/status/365755848598892544",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/_avt_",
                "highlight": "Apolog\u00eda del terrorismo en la verja: \u00ab\u00a1Viva ETA! A ver si os matan a todos\u00bb v\u00eda @larazon_es",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/_avt_",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/_avt_/status/365755848598892544",
                "trackback_author_name": "AVT",
                "trackback_author_nick": "_avt_"
            },
            {
                "hits": 184,
                "firstpost_date": 1370872766,
                "title": "El video es brutal.Un policia de #Turqu\u00eda asesina de un disparo en la cabeza a un manifestante #lamentable #Estambul  http://t.co/CQGyGOVPbw",
                "url": "http://twitter.com/shul_evolution/status/344091438503567360",
                "trackback_date": 1370872766,
                "trackback_total": 213,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/CQGyGOVPbw",
                        "display_url": "youtube.com/watch?feature=\u2026",
                        "expanded_url": "http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=l5psGJDU2xQ",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.youtube.com/watch?v=l5psGJDU2xQ"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1370872766,
                "content": "El video es brutal.Un policia de #Turqu\u00eda asesina de un disparo en la cabeza a un manifestante #lamentable #Estambul  http://t.co/CQGyGOVPbw",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.717392,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/453322128193241088/KlsXrc5c_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/shul_evolution/status/344091438503567360",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/shul_evolution",
                "highlight": "El video es brutal.Un policia de #Turqu\u00eda asesina de un disparo en la cabeza a un manifestante #lamentable #Estambul",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/shul_evolution",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/shul_evolution/status/344091438503567360",
                "trackback_author_name": "Noa ",
                "trackback_author_nick": "shul_evolution"
            }
        ],
        "last_offset": 10,
        "window": "a",
        "offset": 450,
        "hidden": 0,
        "total": 309656,
        "page": 1
    }
}