{
    "request": {
        "url": "http://api-int:7000/search.json?q=%23lamentable&window=a&apikey=09C43A9B270A470B8EB8F2946A9369F3&type=tweet&offset=460",
        "resource": "search",
        "response_type": "json",
        "parameters": {
            "q": "#lamentable",
            "window": "a",
            "type": "tweet",
            "offset": "460"
        }
    },
    "response": {
        "perpage": 10,
        "list": [
            {
                "hits": 10,
                "firstpost_date": 1342571324,
                "title": "#LAMENTABLE..por falta de rubro..capullo sport contratara un carretillero x izquierda...para un carrilero no hay plata...jujooojiii",
                "url": "http://twitter.com/juliogcabello/status/225386589096902656",
                "trackback_date": 1342571324,
                "trackback_total": 17,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1342571324,
                "content": "#LAMENTABLE..por falta de rubro..capullo sport contratara un carretillero x izquierda...para un carrilero no hay plata...jujooojiii",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.718882,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000486957130/1dd0d696ed9c95816e13d32c4212c621_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/juliogcabello/status/225386589096902656",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/juliogcabello",
                "highlight": "#LAMENTABLE..por falta de rubro..capullo sport contratara un carretillero x izquierda...para un carrilero no hay plata...jujooojiii",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/juliogcabello",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/juliogcabello/status/225386589096902656",
                "trackback_author_name": "Julio Gonz\u00e1lez C.",
                "trackback_author_nick": "juliogcabello"
            },
            {
                "hits": 14,
                "firstpost_date": 1382134642,
                "title": "Hoy absolvieron a Hilda (maestra) y Jos\u00e9 Luis (auxiliar) del Athos Palma. La acusaci\u00f3n fue en cadena nacional, la absoluci\u00f3n? #LAMENTABLE",
                "url": "http://twitter.com/estebanbullrich/status/391327167919173632",
                "trackback_date": 1382134642,
                "trackback_total": 21,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1382134642,
                "content": "Hoy absolvieron a Hilda (maestra) y Jos\u00e9 Luis (auxiliar) del Athos Palma. La acusaci\u00f3n fue en cadena nacional, la absoluci\u00f3n? #LAMENTABLE",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.71863,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/437930794032824321/FrW3-znO_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/estebanbullrich/status/391327167919173632",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/estebanbullrich",
                "highlight": "Hoy absolvieron a Hilda (maestra) y Jos\u00e9 Luis (auxiliar) del Athos Palma. La acusaci\u00f3n fue en cadena nacional, la absoluci\u00f3n?",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/estebanbullrich",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/estebanbullrich/status/391327167919173632",
                "trackback_author_name": "Esteban Bullrich",
                "trackback_author_nick": "estebanbullrich"
            },
            {
                "hits": 9,
                "firstpost_date": 1317949949,
                "title": "De nuevo los de traje y corbata derrotaron a los de camisola y pantaloneta #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/otto_galindolr/status/122117055775379456",
                "trackback_date": 1317949949,
                "trackback_total": 11,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1317949949,
                "content": "De nuevo los de traje y corbata derrotaron a los de camisola y pantaloneta #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.718289,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/464385402657595393/9r-fvtxu_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/otto_galindoLR/status/122117055775379456",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/abrazodegolgt",
                "highlight": "De nuevo los de traje y corbata derrotaron a los de camisola y pantaloneta",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/abrazodegolgt",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/otto_galindolr/status/122117055775379456",
                "trackback_author_name": "Otto Daniel Galindo",
                "trackback_author_nick": "abrazodegolgt"
            },
            {
                "hits": 15,
                "firstpost_date": 1376037964,
                "title": "Apolog\u00eda del terrorismo en la verja: \u00ab\u00a1Viva ETA! A ver si os matan a todos\u00bb v\u00eda @larazon_es http://t.co/bSFdlBFkdV #LAMENTABLE",
                "url": "http://twitter.com/_avt_/status/365755848598892544",
                "trackback_date": 1376037964,
                "trackback_total": 17,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/bSFdlBFkdV",
                        "display_url": "go.avt.org/VAMwO5",
                        "expanded_url": "http://go.avt.org/VAMwO5",
                        "topsy_expanded_url": "http://go.avt.org/VAMwO5"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1376037964,
                "content": "Apolog\u00eda del terrorismo en la verja: \u00ab\u00a1Viva ETA! A ver si os matan a todos\u00bb v\u00eda @larazon_es http://t.co/bSFdlBFkdV #LAMENTABLE",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.717587,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/443525692425113601/wH4cDsPW_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/_AVT_/status/365755848598892544",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/_avt_",
                "highlight": "Apolog\u00eda del terrorismo en la verja: \u00ab\u00a1Viva ETA! A ver si os matan a todos\u00bb v\u00eda @larazon_es",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/_avt_",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/_avt_/status/365755848598892544",
                "trackback_author_name": "AVT",
                "trackback_author_nick": "_avt_"
            },
            {
                "hits": 184,
                "firstpost_date": 1370872766,
                "title": "El video es brutal.Un policia de #Turqu\u00eda asesina de un disparo en la cabeza a un manifestante #lamentable #Estambul  http://t.co/CQGyGOVPbw",
                "url": "http://twitter.com/shul_evolution/status/344091438503567360",
                "trackback_date": 1370872766,
                "trackback_total": 213,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/CQGyGOVPbw",
                        "display_url": "youtube.com/watch?feature=\u2026",
                        "expanded_url": "http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=l5psGJDU2xQ",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.youtube.com/watch?v=l5psGJDU2xQ"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1370872766,
                "content": "El video es brutal.Un policia de #Turqu\u00eda asesina de un disparo en la cabeza a un manifestante #lamentable #Estambul  http://t.co/CQGyGOVPbw",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.717392,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/453322128193241088/KlsXrc5c_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/shul_evolution/status/344091438503567360",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/shul_evolution",
                "highlight": "El video es brutal.Un policia de #Turqu\u00eda asesina de un disparo en la cabeza a un manifestante #lamentable #Estambul",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/shul_evolution",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/shul_evolution/status/344091438503567360",
                "trackback_author_name": "Noa ",
                "trackback_author_nick": "shul_evolution"
            },
            {
                "hits": 7,
                "firstpost_date": 1341237063,
                "title": "M\u00e9xico ten\u00eda una guerra contra el narco, bueno a mi parecer ya se quien la gan\u00f3! #lamentable",
                "url": "http://twitter.com/ariel_rojo/status/219790291790598146",
                "trackback_date": 1341237063,
                "trackback_total": 6,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1341237063,
                "content": "M\u00e9xico ten\u00eda una guerra contra el narco, bueno a mi parecer ya se quien la gan\u00f3! #lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.71631,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3297065809/f6f07c2130b2993645fec38861219f9e_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/ariel_rojo/status/219790291790598146",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ariel_rojo",
                "highlight": "M\u00e9xico ten\u00eda una guerra contra el narco, bueno a mi parecer ya se quien la gan\u00f3!",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ariel_rojo",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ariel_rojo/status/219790291790598146",
                "trackback_author_name": "Ariel Rojo",
                "trackback_author_nick": "ariel_rojo"
            },
            {
                "hits": 22,
                "firstpost_date": 1344689411,
                "title": "El incendio de La Esperanza crece por minutos y todav\u00eda no se ve ni un helic\u00f3ptero #lamentable @diariodeavisos http://t.co/CNbpWIOf",
                "url": "http://twitter.com/veroperezp/status/234270479521820672",
                "trackback_date": 1344689662,
                "trackback_total": 24,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/CNbpWIOf",
                        "expanded_url": "http://twitter.com/veroperezp/status/234270479521820672/photo/1",
                        "display_url": "pic.twitter.com/CNbpWIOf"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1344689411,
                "content": "RT @veroperezp: El incendio de La Esperanza crece por minutos y todav\u00eda no se ve ni un helic\u00f3ptero #lamentable @diariodeavisos http://t. ...",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.715036,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1617162796/S4010009_normal.JPG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/de1969/status/234271539200151553",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/de1969",
                "highlight": "El incendio de La Esperanza crece por minutos y todav\u00eda no se ve ni un helic\u00f3ptero #lamentable @diariodeavisos ",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/de1969",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/veroperezp/status/234270479521820672",
                "trackback_author_name": "mar\u00eda lapas",
                "trackback_author_nick": "de1969"
            },
            {
                "hits": 2,
                "firstpost_date": 1309304674,
                "title": "Los problemas de las selecciones se parecen un chingo. Los de la mayor por el Clembuterol y los de la sub 22 por el ClemPuterol. #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/jorgemessianu/status/85856145188720640",
                "trackback_date": 1309304674,
                "trackback_total": 2,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1309304674,
                "content": "Los problemas de las selecciones se parecen un chingo. Los de la mayor por el Clembuterol y los de la sub 22 por el ClemPuterol. #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.714224,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/436023458560876544/Z5qAirDz_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/JorgeMessianu/status/85856145188720640",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jormessianu",
                "highlight": "Los problemas de las selecciones se parecen un chingo. Los de la mayor por el Clembuterol y los de la sub 22 por el ClemPuterol.",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jormessianu",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/jorgemessianu/status/85856145188720640",
                "trackback_author_name": "Jor Messianu \u2206",
                "trackback_author_nick": "jormessianu"
            },
            {
                "hits": 11,
                "firstpost_date": 1342138728,
                "title": "Lo que ocurre en el Cauca es nuevo para algunos pues los medios no hablaban de eso, pero es una realidad de hace muchos a\u00f1os #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/catalinasuarezb/status/223572146725715968",
                "trackback_date": 1342138728,
                "trackback_total": 12,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1342138728,
                "content": "Lo que ocurre en el Cauca es nuevo para algunos pues los medios no hablaban de eso, pero es una realidad de hace muchos a\u00f1os #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.713206,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/471756981498576896/YcHp5kXG_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/CatalinaSuarezB/status/223572146725715968",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/catalinasuarezb",
                "highlight": "Lo que ocurre en el Cauca es nuevo para algunos pues los medios no hablaban de eso, pero es una realidad de hace muchos a\u00f1os",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/catalinasuarezb",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/catalinasuarezb/status/223572146725715968",
                "trackback_author_name": "Catalina Su\u00e1rez B.",
                "trackback_author_nick": "catalinasuarezb"
            },
            {
                "hits": 11,
                "firstpost_date": 1356594010,
                "title": "El PSOE sigue en su empe\u00f1o de destrozar Espa\u00f1a, el PSC apoya el refer\u00e9ndum de Mas. #Lamentable #VI",
                "url": "http://twitter.com/verdaderaizqda/status/284201994959347713",
                "trackback_date": 1356594010,
                "trackback_total": 12,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1356594010,
                "content": "El PSOE sigue en su empe\u00f1o de destrozar Espa\u00f1a, el PSC apoya el refer\u00e9ndum de Mas. #Lamentable #VI",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.712148,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1407748160/contra_el_comunismo_normal.jpg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/VerdaderaIzqda/status/284201994959347713",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/verdaderaizqda",
                "highlight": "El PSOE sigue en su empe\u00f1o de destrozar Espa\u00f1a, el PSC apoya el refer\u00e9ndum de Mas. #Lamentable",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/verdaderaizqda",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/verdaderaizqda/status/284201994959347713",
                "trackback_author_name": "Verdadera Izquierda",
                "trackback_author_nick": "verdaderaizqda"
            }
        ],
        "last_offset": 10,
        "window": "a",
        "offset": 460,
        "hidden": 0,
        "total": 309036,
        "page": 1
    }
}