{
    "request": {
        "url": "http://api-int:7000/search.json?q=%23lamentable&window=a&apikey=09C43A9B270A470B8EB8F2946A9369F3&type=tweet&offset=500",
        "resource": "search",
        "response_type": "json",
        "parameters": {
            "q": "#lamentable",
            "window": "a",
            "type": "tweet",
            "offset": "500"
        }
    },
    "response": {
        "perpage": 10,
        "list": [
            {
                "hits": 5,
                "firstpost_date": 1377810584,
                "title": "Romay y Lalo saben de reglamento mas o menos lo mismo que mi madre #lamentable #QueTristeza",
                "url": "http://twitter.com/arbitrando/status/373190756179394560",
                "trackback_date": 1377810584,
                "trackback_total": 6,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1377810584,
                "content": "Romay y Lalo saben de reglamento mas o menos lo mismo que mi madre #lamentable #QueTristeza",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.686977,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/446643018188472320/gdY-k_1w_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/arbitrando/status/373190756179394560",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/arbitrando",
                "highlight": "Romay y Lalo saben de reglamento mas o menos lo mismo que mi madre #lamentable",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/arbitrando",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/arbitrando/status/373190756179394560",
                "trackback_author_name": "Villamandos",
                "trackback_author_nick": "arbitrando"
            },
            {
                "hits": 27,
                "firstpost_date": 1366681571,
                "title": "#LAMENTABLE el papel\u00f3n de #VENTURA y #GRA\u00d1A. Les cabe el t\u00edtulo del programa #INTRATABLES",
                "url": "http://twitter.com/santosjorgeh/status/326512290453135363",
                "trackback_date": 1366681571,
                "trackback_total": 40,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1366681571,
                "content": "#LAMENTABLE el papel\u00f3n de #VENTURA y #GRA\u00d1A. Les cabe el t\u00edtulo del programa #INTRATABLES",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.686946,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2482217942/t5okqristf2mjzdvhq9z_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/santosjorgeh/status/326512290453135363",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/santosjorgeh",
                "highlight": "#LAMENTABLE el papel\u00f3n de #VENTURA y #GRA\u00d1A. Les cabe el t\u00edtulo del programa",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/santosjorgeh",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/santosjorgeh/status/326512290453135363",
                "trackback_author_name": "jorge h\u00e9ctor santos",
                "trackback_author_nick": "santosjorgeh"
            },
            {
                "hits": 3,
                "firstpost_date": 1313524125,
                "title": "Se robaron la comida de los Chicos somal\u00edes: http://kcy.me/4jwi #lamentable",
                "url": "http://twitter.com/schuschny/status/103553803957190656",
                "trackback_date": 1313524125,
                "trackback_total": 3,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1313524125,
                "content": "Se robaron la comida de los Chicos somal\u00edes: http://kcy.me/4jwi #lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.685763,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000015291304/ff8f86d08908c56842f5cc5c27a28eca_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/schuschny/status/103553803957190656",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/schuschny",
                "highlight": "Se robaron la comida de los Chicos somal\u00edes:",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/schuschny",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/schuschny/status/103553803957190656",
                "trackback_author_name": "Andres Schuschny",
                "trackback_author_nick": "schuschny"
            },
            {
                "hits": 88,
                "firstpost_date": 1357771738,
                "title": "IU dice que no ir\u00e1 en Euskal Herria a la mani por los presos vascos porque \"no han rechazado radicalmente la violencia de ETA\". #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/pablohasel/status/289141745567019008",
                "trackback_date": 1357771738,
                "trackback_total": 136,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1357771738,
                "content": "IU dice que no ir\u00e1 en Euskal Herria a la mani por los presos vascos porque \"no han rechazado radicalmente la violencia de ETA\". #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.684536,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/472052442905849857/NDYr0cfS_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/PabloHasel/status/289141745567019008",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/pablohasel",
                "highlight": "IU dice que no ir\u00e1 en Euskal Herria a la mani por los presos vascos porque \"no han rechazado radicalmente la violencia de ETA\".",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/pablohasel",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/pablohasel/status/289141745567019008",
                "trackback_author_name": "Pablo Hasel",
                "trackback_author_nick": "pablohasel"
            },
            {
                "hits": 7,
                "firstpost_date": 1379975688,
                "title": "Primer teniente de la Politur mata su esposa y se suicida en Hig\u00fcey  http://t.co/NPPdlEtYEL #Lamentable #Violencia",
                "url": "http://twitter.com/z101digital/status/382271861893001218",
                "trackback_date": 1379975688,
                "trackback_total": 7,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/NPPdlEtYEL",
                        "display_url": "zdigital.do/app/article.as\u2026",
                        "expanded_url": "http://www.zdigital.do/app/article.aspx?id=106580",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.zdigital.do/app/article.aspx?id=106580"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1379975688,
                "content": "Primer teniente de la Politur mata su esposa y se suicida en Hig\u00fcey  http://t.co/NPPdlEtYEL #Lamentable #Violencia",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.683939,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1536243480/perfil_facebook_normal.JPG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/z101digital/status/382271861893001218",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/z101digital",
                "highlight": "Primer teniente de la Politur mata su esposa y se suicida en Hig\u00fcey #Lamentable",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/z101digital",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/z101digital/status/382271861893001218",
                "trackback_author_name": "Z101 Digital",
                "trackback_author_nick": "z101digital"
            },
            {
                "hits": 9,
                "firstpost_date": 1384640497,
                "title": "Y de tanto adorar al Comandante, Venezuela vive ahora en un coma andante #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/esosiquetetengo/status/401837488420823040",
                "trackback_date": 1384640497,
                "trackback_total": 9,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1384640497,
                "content": "Y de tanto adorar al Comandante, Venezuela vive ahora en un coma andante #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.683434,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/462444962005524480/eknxgm7G_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/esosiquetetengo/status/401837488420823040",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/esosiquetetengo",
                "highlight": "Y de tanto adorar al Comandante, Venezuela vive ahora en un coma andante",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/esosiquetetengo",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/esosiquetetengo/status/401837488420823040",
                "trackback_author_name": "Roberto Rodr\u00edguez M.",
                "trackback_author_nick": "esosiquetetengo"
            },
            {
                "hits": 15,
                "firstpost_date": 1385539692,
                "title": "o_O \"@punsix: Qui ha penjat aquest tuit al compte oficial de la @barcelona_GUB? #lamentable http://t.co/FZCCU94lEL\"",
                "url": "http://twitter.com/nuriamribot/status/405608983618408448",
                "trackback_date": 1385539692,
                "trackback_total": 16,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/FZCCU94lEL",
                        "display_url": "pic.twitter.com/FZCCU94lEL",
                        "expanded_url": "http://twitter.com/punsix/status/405604255161401344/photo/1",
                        "topsy_expanded_url": "http://pbs.twimg.com/media/BaD-68MIEAAPZ4e.jpg"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1385539692,
                "content": "o_O \"@punsix: Qui ha penjat aquest tuit al compte oficial de la @barcelona_GUB? #lamentable http://t.co/FZCCU94lEL\"",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.683405,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/436279408337641472/vFTjzz6A_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/Nuriamribot/status/405608983618408448",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/nuriamribot",
                "highlight": "o_O \"@punsix: Qui ha penjat aquest tuit al compte oficial de la @barcelona_GUB? #lamentable",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/nuriamribot",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/nuriamribot/status/405608983618408448",
                "trackback_author_name": "N\u00faria Mart\u00ednez",
                "trackback_author_nick": "nuriamribot"
            },
            {
                "hits": 31,
                "firstpost_date": 1378124960,
                "title": "O\u00eddo en Real Madrid TV sobre la repercusi\u00f3n de la presentaci\u00f3n de Bale: \"Hoy lo de Siria pasa a un segundo plano\". #lamentable #verg\u00fcenza",
                "url": "http://twitter.com/ph_imhof/status/374509345767424000",
                "trackback_date": 1378124960,
                "trackback_total": 35,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1378124960,
                "content": "O\u00eddo en Real Madrid TV sobre la repercusi\u00f3n de la presentaci\u00f3n de Bale: \"Hoy lo de Siria pasa a un segundo plano\". #lamentable #verg\u00fcenza",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.681267,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/470648768887410688/TZ8TSZPy_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/ph_imhof/status/374509345767424000",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ph_imhof",
                "highlight": "O\u00eddo en Real Madrid TV sobre la repercusi\u00f3n de la presentaci\u00f3n de Bale: \"Hoy lo de Siria pasa a un segundo plano\". #lamentable #verg\u00fcenza",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ph_imhof",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ph_imhof/status/374509345767424000",
                "trackback_author_name": "Raphael Im Hof ",
                "trackback_author_nick": "ph_imhof"
            },
            {
                "hits": 10,
                "firstpost_date": 1396052833,
                "title": "Actitud de #Ecuador en #CIDHAudiencias. #lamentable (Foto: Daniel Cima, CIDH) http://t.co/n55LR5gMWy",
                "url": "http://twitter.com/mirtepostema/status/449704294712082432",
                "trackback_date": 1396052833,
                "trackback_total": 11,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/n55LR5gMWy",
                        "display_url": "pic.twitter.com/n55LR5gMWy",
                        "expanded_url": "http://twitter.com/MirtePostema/status/449704294712082432/photo/1",
                        "topsy_expanded_url": "http://pbs.twimg.com/media/Bj2rrArIQAAhr9w.jpg"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1396052833,
                "content": "Actitud de #Ecuador en #CIDHAudiencias. #lamentable (Foto: Daniel Cima, CIDH) http://t.co/n55LR5gMWy",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.681119,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/446391057689747456/e7KdsbY-_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/MirtePostema/status/449704294712082432",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/mirtepostema",
                "highlight": "Actitud de #Ecuador en #CIDHAudiencias. #lamentable (Foto: Daniel Cima, CIDH)",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/mirtepostema",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/mirtepostema/status/449704294712082432",
                "trackback_author_name": "Mirte Postema",
                "trackback_author_nick": "mirtepostema"
            },
            {
                "hits": 5,
                "firstpost_date": 1311511512,
                "title": "La derni\u00e8re pub MacDo : Un mari montre \u00e0 sa fille comment on ment \u00e0 sa femme pour aller au Fast Food. #BonjourLexemple #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/pierrederuelle/status/95112295360888832",
                "trackback_date": 1311511512,
                "trackback_total": 5,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1311511512,
                "content": "La derni\u00e8re pub MacDo : Un mari montre \u00e0 sa fille comment on ment \u00e0 sa femme pour aller au Fast Food. #BonjourLexemple #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.680535,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1080753090/raphael_normal.jpg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/Pierrederuelle/status/95112295360888832",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/pierrederuelle",
                "highlight": "La derni\u00e8re pub MacDo : Un mari montre \u00e0 sa fille comment on ment \u00e0 sa femme pour aller au Fast Food. #BonjourLexemple",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/pierrederuelle",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/pierrederuelle/status/95112295360888832",
                "trackback_author_name": "Pierre Deruelle",
                "trackback_author_nick": "pierrederuelle"
            }
        ],
        "last_offset": 10,
        "window": "a",
        "offset": 500,
        "hidden": 0,
        "total": 309480,
        "page": 1
    }
}