{
    "request": {
        "url": "http://api-int:7000/search.json?q=%23lamentable&window=a&apikey=09C43A9B270A470B8EB8F2946A9369F3&type=tweet&offset=320",
        "resource": "search",
        "response_type": "json",
        "parameters": {
            "q": "#lamentable",
            "window": "a",
            "type": "tweet",
            "offset": "320"
        }
    },
    "response": {
        "perpage": 10,
        "list": [
            {
                "hits": 9,
                "firstpost_date": 1362539339,
                "title": "#SinPalabras, #Lamentable ======&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;  http://t.co/cb2DneyNUx\"",
                "url": "http://twitter.com/patobuiatti/status/309138513327185920",
                "trackback_date": 1362539339,
                "trackback_total": 12,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/cb2DneyNUx",
                        "expanded_url": "http://twitter.com/Nikkito_godoy/status/309129221941370880/photo/1",
                        "display_url": "pic.twitter.com/cb2DneyNUx"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1362539339,
                "content": "#SinPalabras, #Lamentable ======&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;  http://t.co/cb2DneyNUx\"",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.836445,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/437407407372005377/E_CVMPUe_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/PatoBuiatti/status/309138513327185920",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/patobuiatti",
                "highlight": "#SinPalabras, #Lamentable ======&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/patobuiatti",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/patobuiatti/status/309138513327185920",
                "trackback_author_name": "Daniel Omar Buiatti\u2708",
                "trackback_author_nick": "patobuiatti"
            },
            {
                "hits": 12,
                "firstpost_date": 1375708482,
                "title": "Aqu\u00ed tenemos hoy a @pedroj_ramirez defendiendo su \u00faltima 'inversi\u00f3n'... #Lamentable #PeriodismJAJAJA #Titadine http://t.co/ktlCC63tpV",
                "url": "http://twitter.com/fanetin/status/364373899665879041",
                "trackback_date": 1375708482,
                "trackback_total": 21,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/ktlCC63tpV",
                        "display_url": "pic.twitter.com/ktlCC63tpV",
                        "expanded_url": "http://twitter.com/fanetin/status/364373899665879041/photo/1",
                        "topsy_expanded_url": "http://pbs.twimg.com/media/BQ6EIZeCMAE_WPH.png"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1375708482,
                "content": "Aqu\u00ed tenemos hoy a @pedroj_ramirez defendiendo su \u00faltima 'inversi\u00f3n'... #Lamentable #PeriodismJAJAJA #Titadine http://t.co/ktlCC63tpV",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.835591,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/473399821160566784/daOnsWHU_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/fanetin/status/364373899665879041",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/fanetin",
                "highlight": "Aqu\u00ed tenemos hoy a @pedroj_ramirez defendiendo su \u00faltima 'inversi\u00f3n'... #Lamentable #PeriodismJAJAJA #Titadine",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/fanetin",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/fanetin/status/364373899665879041",
                "trackback_author_name": "St\u00e9phane M. Grueso",
                "trackback_author_nick": "fanetin"
            },
            {
                "hits": 42,
                "firstpost_date": 1365800215,
                "title": "Donc ns sommes en dictature car une loi pr\u00e9vue dans le programme d'un pdt \u00e9lu est vot\u00e9e au parlement par des parlementaires \u00e9lus #lamentable",
                "url": "http://twitter.com/ayohann91/status/322815617591816193",
                "trackback_date": 1365800215,
                "trackback_total": 56,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1365800215,
                "content": "Donc ns sommes en dictature car une loi pr\u00e9vue dans le programme d'un pdt \u00e9lu est vot\u00e9e au parlement par des parlementaires \u00e9lus #lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.832248,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/455333481435136000/1zWCdbk2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/Ayohann91/status/322815617591816193",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ayohann91",
                "highlight": "Donc ns sommes en dictature car une loi pr\u00e9vue dans le programme d'un pdt \u00e9lu est vot\u00e9e au parlement par des parlementaires \u00e9lus",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ayohann91",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ayohann91/status/322815617591816193",
                "trackback_author_name": " Yohann ",
                "trackback_author_nick": "ayohann91"
            },
            {
                "hits": 13,
                "firstpost_date": 1333925135,
                "title": "[Foto] Jugador del Valencia agarrando por el CUELLO a \u00c1ngel Di Mar\u00eda... #Lamentable http://t.co/JGaaYha9",
                "url": "http://twitter.com/yarolinrm/status/189121838851424256",
                "trackback_date": 1333925135,
                "trackback_total": 19,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/JGaaYha9",
                        "expanded_url": "http://twitter.com/YarolinRM/status/189121838851424256/photo/1",
                        "display_url": "pic.twitter.com/JGaaYha9"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1333925135,
                "content": "[Foto] Jugador del Valencia agarrando por el CUELLO a \u00c1ngel Di Mar\u00eda... #Lamentable http://t.co/JGaaYha9",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.83146,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3053010123/6d4e5b5a2b405c921d835e332e5218de_normal.png",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/YarolinRM/status/189121838851424256",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/yarolinrm",
                "highlight": "[Foto] Jugador del Valencia agarrando por el CUELLO a \u00c1ngel Di Mar\u00eda... #Lamentable",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/yarolinrm",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/yarolinrm/status/189121838851424256",
                "trackback_author_name": "Yamiley",
                "trackback_author_nick": "yarolinrm"
            },
            {
                "hits": 24,
                "firstpost_date": 1335907739,
                "title": "Miembros de la polic\u00eda catalana, disfrazados de anarquistas protegiendo un conocido prost\u00edbulo de Barcelona #lamentable http://t.co/GcGmXD9c",
                "url": "http://twitter.com/santicarneri/status/197437475650674689",
                "trackback_date": 1335907739,
                "trackback_total": 25,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/GcGmXD9c",
                        "expanded_url": "http://twitter.com/SantiCarneri/status/197437475650674689/photo/1",
                        "display_url": "pic.twitter.com/GcGmXD9c"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1335907739,
                "content": "Miembros de la polic\u00eda catalana, disfrazados de anarquistas protegiendo un conocido prost\u00edbulo de Barcelona #lamentable http://t.co/GcGmXD9c",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.831065,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/470018164772712448/4HP6YXjQ_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/SantiCarneri/status/197437475650674689",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/santicarneri",
                "highlight": "Miembros de la polic\u00eda catalana, disfrazados de anarquistas protegiendo un conocido prost\u00edbulo de Barcelona #lamentable",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/santicarneri",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/santicarneri/status/197437475650674689",
                "trackback_author_name": "Santi Carneri",
                "trackback_author_nick": "santicarneri"
            },
            {
                "hits": 44,
                "firstpost_date": 1387221162,
                "title": "\u201c@vivianasarnosa: siguen los saqueos en cordoba #lamentable http://t.co/9zNR50xXKh\u201d/jajajajajajajjaaaa.",
                "url": "http://twitter.com/natachajaitt/status/412661582238601216",
                "trackback_date": 1387221162,
                "trackback_total": 56,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/9zNR50xXKh",
                        "display_url": "pic.twitter.com/9zNR50xXKh",
                        "expanded_url": "http://twitter.com/vivianasarnosa/status/411661774169993217/photo/1",
                        "topsy_expanded_url": "http://pbs.twimg.com/media/BbaEM9lCcAAONLV.jpg"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1387221162,
                "content": "\u201c@vivianasarnosa: siguen los saqueos en cordoba #lamentable http://t.co/9zNR50xXKh\u201d/jajajajajajajjaaaa.",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.8308735,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/463103173226676225/5EowynHS_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/NatachaJaitt/status/412661582238601216",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/natachajaitt",
                "highlight": "\u201c@vivianasarnosa: siguen los saqueos en cordoba #lamentable",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/natachajaitt",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/natachajaitt/status/412661582238601216",
                "trackback_author_name": "Natacha Jaitt",
                "trackback_author_nick": "natachajaitt"
            },
            {
                "hits": 8,
                "firstpost_date": 1366205006,
                "title": "Los chavistas al verse sin L\u00cdDER se refugian en su \"VIVA CHAVEZ\"...y por ese \"VIVA CHAVEZ\" fue q votaron por maduro! #lamentable",
                "url": "http://twitter.com/lapeloquemao/status/324513433632509954",
                "trackback_date": 1366205006,
                "trackback_total": 8,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1366205006,
                "content": "Los chavistas al verse sin L\u00cdDER se refugian en su \"VIVA CHAVEZ\"...y por ese \"VIVA CHAVEZ\" fue q votaron por maduro! #lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.829774,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/469120834745806849/Ajpkn9Zw_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/lapeloquemao/status/324513433632509954",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/lapeloquemao",
                "highlight": "Los chavistas al verse sin L\u00cdDER se refugian en su \"VIVA CHAVEZ\"...y por ese \"VIVA CHAVEZ\" fue q votaron por maduro!",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/lapeloquemao",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/lapeloquemao/status/324513433632509954",
                "trackback_author_name": "MUMBolitahater",
                "trackback_author_nick": "lapeloquemao"
            },
            {
                "hits": 6,
                "firstpost_date": 1357335675,
                "title": "Se\u00f1ores bienvenidos al virreinato veraniego lime\u00f1o #PeruApartheid #lamentable #indignante ...que pas\u00e9 el Virrey! http://t.co/ZzHCnubn",
                "url": "http://twitter.com/choledadprivada/status/287312762512764928",
                "trackback_date": 1357335675,
                "trackback_total": 8,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/ZzHCnubn",
                        "display_url": "youtube.com/watch?v=LkYt6n\u2026",
                        "expanded_url": "http://www.youtube.com/watch?v=LkYt6nQ-6_o",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.youtube.com/watch?v=LkYt6nQ-6_o"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1357335675,
                "content": "Se\u00f1ores bienvenidos al virreinato veraniego lime\u00f1o #PeruApartheid #lamentable #indignante ...que pas\u00e9 el Virrey! http://t.co/ZzHCnubn",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.827782,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/145382736/chutoch_normal.JPG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/choledadprivada/status/287312762512764928",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/choledadprivada",
                "highlight": "Se\u00f1ores bienvenidos al virreinato veraniego lime\u00f1o #PeruApartheid #lamentable #indignante ...que pas\u00e9 el Virrey!",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/choledadprivada",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/choledadprivada/status/287312762512764928",
                "trackback_author_name": "choledadprivada",
                "trackback_author_nick": "choledadprivada"
            },
            {
                "hits": 120,
                "firstpost_date": 1382647339,
                "title": "AS\u00cd ES COMO SE DEFIENDE LA EDUCACI\u00d3N, QUEMANDO CONTENEDORES. #Lamentable http://t.co/QmYH4Ssfbk",
                "url": "http://twitter.com/alza_tu_bandera/status/393477576611868672",
                "trackback_date": 1382647339,
                "trackback_total": 148,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/QmYH4Ssfbk",
                        "display_url": "pic.twitter.com/QmYH4Ssfbk",
                        "expanded_url": "http://twitter.com/Alza_tu_bandera/status/393477576611868672/photo/1",
                        "topsy_expanded_url": "http://pbs.twimg.com/media/BXXpxWPIMAAj-jP.jpg"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1382647339,
                "content": "AS\u00cd ES COMO SE DEFIENDE LA EDUCACI\u00d3N, QUEMANDO CONTENEDORES. #Lamentable http://t.co/QmYH4Ssfbk",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.827274,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000429737760/1ee0638eef695efd1896a166369f32c1_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/Alza_tu_bandera/status/393477576611868672",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/alza_tu_bandera",
                "highlight": "AS\u00cd ES COMO SE DEFIENDE LA EDUCACI\u00d3N, QUEMANDO CONTENEDORES. #Lamentable",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/alza_tu_bandera",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/alza_tu_bandera/status/393477576611868672",
                "trackback_author_name": "Viva Espa\u00f1a",
                "trackback_author_nick": "alza_tu_bandera"
            },
            {
                "hits": 51,
                "firstpost_date": 1349775646,
                "title": "Por desgracia,los que hoy dicen que se equivocaron ser\u00e1n los primeros que saquen pecho y se cuelguen medallas cuando todo cambie#lamentable",
                "url": "http://twitter.com/miguel_mista/status/255603705670414336",
                "trackback_date": 1349775646,
                "trackback_total": 73,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1349775646,
                "content": "Por desgracia,los que hoy dicen que se equivocaron ser\u00e1n los primeros que saquen pecho y se cuelguen medallas cuando todo cambie#lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.826943,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/453938580717842432/1j73UgAF_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/miguel_mista/status/255603705670414336",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/miguel_mista",
                "highlight": "Por desgracia,los que hoy dicen que se equivocaron ser\u00e1n los primeros que saquen pecho y se cuelguen medallas cuando todo cambie",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/miguel_mista",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/miguel_mista/status/255603705670414336",
                "trackback_author_name": "miguelmista",
                "trackback_author_nick": "miguel_mista"
            }
        ],
        "last_offset": 10,
        "window": "a",
        "offset": 320,
        "hidden": 0,
        "total": 309136,
        "page": 1
    }
}