{
    "request": {
        "url": "http://api-int:7000/search.json?q=%23lamentable&window=a&apikey=09C43A9B270A470B8EB8F2946A9369F3&type=tweet&offset=880",
        "resource": "search",
        "response_type": "json",
        "parameters": {
            "q": "#lamentable",
            "window": "a",
            "type": "tweet",
            "offset": "880"
        }
    },
    "response": {
        "perpage": 10,
        "list": [
            {
                "hits": 3,
                "firstpost_date": 1395572092,
                "title": "Selfie con la turbo festejada!! @junomocc @stephderi y @aatripp los amo punto com punto eme equis. #Bull #Lamentable http://t.co/e8H0J3mOpw",
                "url": "http://twitter.com/sorlak_15/status/447687921911357440",
                "trackback_date": 1395572092,
                "trackback_total": 3,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/e8H0J3mOpw",
                        "display_url": "pic.twitter.com/e8H0J3mOpw",
                        "expanded_url": "http://twitter.com/Sorlak_15/status/447687921911357440/photo/1",
                        "topsy_expanded_url": "http://pbs.twimg.com/media/BjaBybsCYAEijFl.jpg"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1395572092,
                "content": "Selfie con la turbo festejada!! @junomocc @stephderi y @aatripp los amo punto com punto eme equis. #Bull #Lamentable http://t.co/e8H0J3mOpw",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.487881,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/428350596718923776/gSzTLoPP_normal.png",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/Sorlak_15/status/447687921911357440",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/sorlak_15",
                "highlight": "Selfie con la turbo festejada!! @junomocc @stephderi y @aatripp los amo punto com punto eme equis. #Bull #Lamentable",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/sorlak_15",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/sorlak_15/status/447687921911357440",
                "trackback_author_name": "Sir Sorlak15 Stark\u00ae",
                "trackback_author_nick": "sorlak_15"
            },
            {
                "hits": 8,
                "firstpost_date": 1306102444,
                "title": "Dreta al govern de la Generalitat, dreta a l'Ajuntament de Barcelona i a la tardor dreta al Govern Espanyol... #lamentable",
                "url": "http://twitter.com/pauvallve/status/72425015974436864",
                "trackback_date": 1306102444,
                "trackback_total": 9,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1306102444,
                "content": "Dreta al govern de la Generalitat, dreta a l'Ajuntament de Barcelona i a la tardor dreta al Govern Espanyol... #lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.487096,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/434004533883445248/VS9mue40_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/PauVallve/status/72425015974436864",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/pauvallve",
                "highlight": "Dreta al govern de la Generalitat, dreta a l'Ajuntament de Barcelona i a la tardor dreta al Govern Espanyol",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/pauvallve",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/pauvallve/status/72425015974436864",
                "trackback_author_name": "Pau Vallv\u00e9",
                "trackback_author_nick": "pauvallve"
            },
            {
                "hits": 7,
                "firstpost_date": 1326245114,
                "title": "Que haya m\u00e1s tipos como Miguel Sacal Smeke... Pero en la carcel! #GentlemandelasLomas #lamentable",
                "url": "http://twitter.com/daniellemx_/status/156909497904922624",
                "trackback_date": 1326245114,
                "trackback_total": 10,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1326245114,
                "content": "Que haya m\u00e1s tipos como Miguel Sacal Smeke... Pero en la carcel! #GentlemandelasLomas #lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.487005,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/464630951159795712/AzVUW79f_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/daniellemx_/status/156909497904922624",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/daniellemx_",
                "highlight": "Que haya m\u00e1s tipos como Miguel Sacal Smeke... Pero en la carcel! #GentlemandelasLomas",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/daniellemx_",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/daniellemx_/status/156909497904922624",
                "trackback_author_name": "Danielle Dithurbide",
                "trackback_author_nick": "daniellemx_"
            },
            {
                "hits": 7,
                "firstpost_date": 1298607138,
                "title": "Con este tipo de \"servicio\" se nota la importancia y calidad que @Telcel (Carlos Slim) ofrece a sus usuarios. #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/regiesun/status/40987427254439937",
                "trackback_date": 1298609243,
                "trackback_total": 10,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1298607138,
                "content": "RT @RegieSun: Con este tipo de \"servicio\" se nota la importancia y calidad que @Telcel (Carlos Slim) ofrece a sus usuarios. #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.48686,
                "topsy_author_img": "http://a0.twimg.com/profile_images/1603399299/Edit_CamEspeTwitter_normal.jpg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/skamelda/status/40996256050315266",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/skameldaa",
                "highlight": "Con este tipo de \"servicio\" se nota la importancia y calidad que @Telcel (Carlos Slim) ofrece a sus usuarios.",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/skameldaa",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/regiesun/status/40987427254439937",
                "trackback_author_name": "\u25b2Skamelda\u25bc",
                "trackback_author_nick": "skameldaa"
            },
            {
                "hits": 20,
                "firstpost_date": 1345333056,
                "title": "Art\u00edculo d @el_pais q usa expresi\u00f3n \"actitud funcionarial\" para describir desidia de 1 equipo #lamentable #periodismo? http://t.co/QOj0Loma",
                "url": "http://twitter.com/albhh/status/236970131484463104",
                "trackback_date": 1345333056,
                "trackback_total": 23,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/QOj0Loma",
                        "display_url": "deportes.elpais.com/deportes/2012/\u2026",
                        "expanded_url": "http://deportes.elpais.com/deportes/2012/08/18/actualidad/1345304912_175121.html",
                        "topsy_expanded_url": "http://deportes.elpais.com/deportes/2012/08/18/actualidad/1345304912_175121.html"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1345333056,
                "content": "Art\u00edculo d @el_pais q usa expresi\u00f3n \"actitud funcionarial\" para describir desidia de 1 equipo #lamentable #periodismo? http://t.co/QOj0Loma",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.486325,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1629163066/roljw_normal.jpg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/albhh/status/236970131484463104",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/albhh",
                "highlight": "Art\u00edculo d @el_pais q usa expresi\u00f3n \"actitud funcionarial\" para describir desidia de 1 equipo #lamentable #periodismo?",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/albhh",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/albhh/status/236970131484463104",
                "trackback_author_name": "Alberto",
                "trackback_author_nick": "albhh"
            },
            {
                "hits": 5,
                "firstpost_date": 1340137778,
                "title": "RT @FernandoPico86: Aqu\u00ed la IMAGEN GOL claro de Ucrania y el arbitro vi\u00e9ndolo desde la 1ra fila.. #Lamentable http://t.co/1DiXYCfy",
                "url": "http://twitter.com/andrespaulson/status/215179554610880517",
                "trackback_date": 1340137778,
                "trackback_total": 4,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/1DiXYCfy",
                        "expanded_url": "http://twitter.com/GurusDeportivos/status/215175274642415616/photo/1",
                        "display_url": "pic.twitter.com/1DiXYCfy"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1340137778,
                "content": "RT @FernandoPico86: Aqu\u00ed la IMAGEN GOL claro de Ucrania y el arbitro vi\u00e9ndolo desde la 1ra fila.. #Lamentable http://t.co/1DiXYCfy",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.485522,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000221351388/cb4aa12d56b7e15e496059af07762920_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/andrespaulson/status/215179554610880517",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/andrespaulson",
                "highlight": "Aqu\u00ed la IMAGEN GOL claro de Ucrania y el arbitro vi\u00e9ndolo desde la 1ra fila.. #Lamentable",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/andrespaulson",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/andrespaulson/status/215179554610880517",
                "trackback_author_name": "andres paulson",
                "trackback_author_nick": "andrespaulson"
            },
            {
                "hits": 7,
                "firstpost_date": 1344887715,
                "title": "Aquesta vegada @LaVanguardia s'ha superat! #lamentable http://t.co/m8zsVbTu",
                "url": "http://twitter.com/_alexvaliente/status/235102236815028224",
                "trackback_date": 1344887715,
                "trackback_total": 6,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/m8zsVbTu",
                        "expanded_url": "http://twitter.com/ttanglada/status/235014975398240256/photo/1",
                        "display_url": "pic.twitter.com/m8zsVbTu"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1344887715,
                "content": "Aquesta vegada @LaVanguardia s'ha superat! #lamentable http://t.co/m8zsVbTu",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.485213,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2642769481/58c56a171d3a020e7ec7703d1329b6ed_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/_alexvaliente/status/235102236815028224",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/_alexvaliente",
                "highlight": "Aquesta vegada @LaVanguardia s'ha superat! #lamentable",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/_alexvaliente",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/_alexvaliente/status/235102236815028224",
                "trackback_author_name": "Alex Valiente",
                "trackback_author_nick": "_alexvaliente"
            },
            {
                "hits": 2,
                "firstpost_date": 1372693922,
                "title": "#Lamentable Muere una acr\u00f3bata tras un accidente en una actuaci\u00f3n del Circo del Sol :: V\u00eda http://t.co/KGu1Hh4ZLG",
                "url": "http://twitter.com/yoapagolatele/status/351729920940064769",
                "trackback_date": 1372693922,
                "trackback_total": 1,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/KGu1Hh4ZLG",
                        "display_url": "abc.es/internacional/\u2026",
                        "expanded_url": "http://www.abc.es/internacional/20130701/abci-circo-muerto-201307010906.html",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.abc.es/internacional/20130701/abci-circo-muerto-201307010906.html"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1372693922,
                "content": "#Lamentable Muere una acr\u00f3bata tras un accidente en una actuaci\u00f3n del Circo del Sol :: V\u00eda http://t.co/KGu1Hh4ZLG",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.485038,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/420243003325034496/DxFZ17rQ_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/yoapagolatele/status/351729920940064769",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/yoapagolatele",
                "highlight": "#Lamentable Muere una acr\u00f3bata tras un accidente en una actuaci\u00f3n del Circo del Sol :: V\u00eda",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/yoapagolatele",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/yoapagolatele/status/351729920940064769",
                "trackback_author_name": "Apaga la Tele",
                "trackback_author_nick": "yoapagolatele"
            },
            {
                "hits": 7,
                "firstpost_date": 1378175027,
                "title": "#TurBus bajar\u00e1 los pasajes....y listo...nadie recordar\u00e1 que siempre est\u00e1n involucrados en accidentes.... #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/zonalacustre/status/374719338898415618",
                "trackback_date": 1378175027,
                "trackback_total": 7,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1378175027,
                "content": "#TurBus bajar\u00e1 los pasajes....y listo...nadie recordar\u00e1 que siempre est\u00e1n involucrados en accidentes.... #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.484046,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000769698019/8ca4dc3e0a1c5cd6ad23f1d241c17a2e_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/zonalacustre/status/374719338898415618",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/zonalacustre",
                "highlight": "#TurBus bajar\u00e1 los pasajes....y listo...nadie recordar\u00e1 que siempre est\u00e1n involucrados en accidentes.",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/zonalacustre",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/zonalacustre/status/374719338898415618",
                "trackback_author_name": "zonalacustre ",
                "trackback_author_nick": "zonalacustre"
            },
            {
                "hits": 3,
                "firstpost_date": 1322492059,
                "title": "La chica del tiempo de Telecinco anunciando un ADSL despu\u00e9s del parte meteorol\u00f3gico y antes de los anuncios... #lamentable",
                "url": "http://twitter.com/elqudsi/status/141168045904248832",
                "trackback_date": 1322492059,
                "trackback_total": 6,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1322492059,
                "content": "La chica del tiempo de Telecinco anunciando un ADSL despu\u00e9s del parte meteorol\u00f3gico y antes de los anuncios... #lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.483716,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1643938634/homer_normal.gif",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/elqudsi/status/141168045904248832",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/elqudsi",
                "highlight": "La chica del tiempo de Telecinco anunciando un ADSL despu\u00e9s del parte meteorol\u00f3gico y antes de los anuncios",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/elqudsi",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/elqudsi/status/141168045904248832",
                "trackback_author_name": "Ismael El-Qudsi",
                "trackback_author_nick": "elqudsi"
            }
        ],
        "last_offset": 10,
        "window": "a",
        "offset": 880,
        "hidden": 0,
        "total": 309182,
        "page": 1
    }
}