{
    "request": {
        "url": "http://api-int:7000/search.json?q=%23lamentable&window=a&apikey=09C43A9B270A470B8EB8F2946A9369F3&type=tweet&offset=540",
        "resource": "search",
        "response_type": "json",
        "parameters": {
            "q": "#lamentable",
            "window": "a",
            "type": "tweet",
            "offset": "540"
        }
    },
    "response": {
        "perpage": 10,
        "list": [
            {
                "hits": 6,
                "firstpost_date": 1377139137,
                "title": "Una verg\u00fcenza, el f\u00fatbol es el espejo de la sociedad en la que vivimos. #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/rmoreira18/status/370374503622127617",
                "trackback_date": 1377139137,
                "trackback_total": 8,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1377139137,
                "content": "Una verg\u00fcenza, el f\u00fatbol es el espejo de la sociedad en la que vivimos. #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.656521,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/412696215273226241/UEQz9pWn_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/rmoreira18/status/370374503622127617",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/rmoreira18",
                "highlight": "Una verg\u00fcenza, el f\u00fatbol es el espejo de la sociedad en la que vivimos.",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/rmoreira18",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/rmoreira18/status/370374503622127617",
                "trackback_author_name": "Ricardo Moreira GMV",
                "trackback_author_nick": "rmoreira18"
            },
            {
                "hits": 16,
                "firstpost_date": 1389111368,
                "title": "\"Los tres somos como la Sant\u00edsima Trinidad\" me dijo M\u00f3nica Spear en julio en una entrevista para @holavzla #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/esosiquetetengo/status/420589679239372801",
                "trackback_date": 1389111368,
                "trackback_total": 15,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1389111368,
                "content": "\"Los tres somos como la Sant\u00edsima Trinidad\" me dijo M\u00f3nica Spear en julio en una entrevista para @holavzla #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.656097,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/462444962005524480/eknxgm7G_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/esosiquetetengo/status/420589679239372801",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/esosiquetetengo",
                "highlight": "\"Los tres somos como la Sant\u00edsima Trinidad\" me dijo M\u00f3nica Spear en julio en una entrevista para @holavzla",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/esosiquetetengo",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/esosiquetetengo/status/420589679239372801",
                "trackback_author_name": "Roberto Rodr\u00edguez M.",
                "trackback_author_nick": "esosiquetetengo"
            },
            {
                "hits": 20,
                "firstpost_date": 1399797044,
                "title": "Se vuelve a repetir el veto en la libertad de expresi\u00f3n a Sportinguistas en El Molin\u00f3n. Una vez m\u00e1s #LAMENTABLE",
                "url": "http://twitter.com/jnilsson10/status/465408653437468673",
                "trackback_date": 1399797044,
                "trackback_total": 21,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1399797044,
                "content": "Se vuelve a repetir el veto en la libertad de expresi\u00f3n a Sportinguistas en El Molin\u00f3n. Una vez m\u00e1s #LAMENTABLE",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.656095,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3719587240/c8ba09ea4eae87324dfd92adae51f5e2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/jnilsson10/status/465408653437468673",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jnilsson10",
                "highlight": "Se vuelve a repetir el veto en la libertad de expresi\u00f3n a Sportinguistas en El Molin\u00f3n. Una vez m\u00e1s",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jnilsson10",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/jnilsson10/status/465408653437468673",
                "trackback_author_name": "Diego del Valle ",
                "trackback_author_nick": "jnilsson10"
            },
            {
                "hits": 15,
                "firstpost_date": 1347413145,
                "title": "Paraguay casi metio gol, casi gano la copa america, casi gano a espa\u00f1a, casi memete! #lamentable",
                "url": "http://twitter.com/leiimir/status/245694654320881664",
                "trackback_date": 1347413145,
                "trackback_total": 18,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1347413145,
                "content": "Paraguay casi metio gol, casi gano la copa america, casi gano a espa\u00f1a, casi memete! #lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.65468,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000121852738/92b1b7ae1896104ac83eb84c06558114_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/leiimir/status/245694654320881664",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/leiimir",
                "highlight": "Paraguay casi metio gol, casi gano la copa america, casi gano a espa\u00f1a, casi memete!",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/leiimir",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/leiimir/status/245694654320881664",
                "trackback_author_name": "Leila Mir RF",
                "trackback_author_nick": "leiimir"
            },
            {
                "hits": 16,
                "firstpost_date": 1335899829,
                "title": "El Gobierno se gasta 685.000 \u20ac en dar clases de ingles a altos cargos.\nEn mi empresa la formacion se la paga cada uno. #lamentable",
                "url": "http://twitter.com/lasdalton/status/197404307858001920",
                "trackback_date": 1335899829,
                "trackback_total": 22,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1335899829,
                "content": "El Gobierno se gasta 685.000 \u20ac en dar clases de ingles a altos cargos.\nEn mi empresa la formacion se la paga cada uno. #lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.6546335,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000803126226/afa029ae392058f45817bc01ae562b8b_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/Lasdalton/status/197404307858001920",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/lasdalton",
                "highlight": "El Gobierno se gasta 685.000 \u20ac en dar clases de ingles a altos cargos. En mi empresa la formacion se la paga cada uno.",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/lasdalton",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/lasdalton/status/197404307858001920",
                "trackback_author_name": "Maria Antonia",
                "trackback_author_nick": "lasdalton"
            },
            {
                "hits": 26,
                "firstpost_date": 1391531952,
                "title": "Utilizan como prueba contra el gasteiztarra Zumai una pancarta que ponia \"Akosatzea ez da ligatzea\".\n#Lamentable #40akLibre",
                "url": "http://twitter.com/gasteizharresia/status/430742345399955456",
                "trackback_date": 1391531952,
                "trackback_total": 27,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1391531952,
                "content": "Utilizan como prueba contra el gasteiztarra Zumai una pancarta que ponia \"Akosatzea ez da ligatzea\".\n#Lamentable #40akLibre",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.65391,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/463676643089731584/e7zewnpl_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/GasteizHarresia/status/430742345399955456",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/gasteizharresia",
                "highlight": "Utilizan como prueba contra el gasteiztarra Zumai una pancarta que ponia \"Akosatzea ez da ligatzea\". #Lamentable",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/gasteizharresia",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/gasteizharresia/status/430742345399955456",
                "trackback_author_name": "Gasteizko Harresia",
                "trackback_author_nick": "gasteizharresia"
            },
            {
                "hits": 8,
                "firstpost_date": 1396828107,
                "title": "Vayan a darse en la madre pero en el monte!!  #balacera #tampico #lamentable",
                "url": "http://twitter.com/brennsalas/status/452956029542596608",
                "trackback_date": 1396828107,
                "trackback_total": 8,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1396828107,
                "content": "Vayan a darse en la madre pero en el monte!!  #balacera #tampico #lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.653131,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/470115713663791105/ubaPXJ9O_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/brennsalas/status/452956029542596608",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/brennsalas",
                "highlight": "Vayan a darse en la madre pero en el monte!! #balacera #tampico",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/brennsalas",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/brennsalas/status/452956029542596608",
                "trackback_author_name": "BRENDA SALAS",
                "trackback_author_nick": "brennsalas"
            },
            {
                "hits": 23,
                "firstpost_date": 1382420313,
                "title": "En mis 3 a\u00f1os de tener twitter, este TT ah sido el peor de toda la historia #VentajasDeTenerC\u00e1ncer #Lamentable.",
                "url": "http://twitter.com/tu_primermillon/status/392525361583374336",
                "trackback_date": 1382420313,
                "trackback_total": 31,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1382420313,
                "content": "En mis 3 a\u00f1os de tener twitter, este TT ah sido el peor de toda la historia #VentajasDeTenerC\u00e1ncer #Lamentable.",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.653011,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/471914123278565376/8QOIfbLO_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/Tu_PrimerMillon/status/392525361583374336",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/tu_primermillon",
                "highlight": "En mis 3 a\u00f1os de tener twitter, este TT ah sido el peor de toda la historia #VentajasDeTenerC\u00e1ncer #Lamentable.",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/tu_primermillon",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/tu_primermillon/status/392525361583374336",
                "trackback_author_name": "Max Rivera. ",
                "trackback_author_nick": "tu_primermillon"
            },
            {
                "hits": 13,
                "firstpost_date": 1348662204,
                "title": "Portada de un peri\u00f3dico de Bruselas, esta es la imagen que trasladamos a Europa #Lamentable #25S #25sNoMeRepresenta http://t.co/VFKkrYkB",
                "url": "http://twitter.com/joseangel_sj/status/250933589137575936",
                "trackback_date": 1348662204,
                "trackback_total": 16,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/VFKkrYkB",
                        "expanded_url": "http://twitter.com/JoseAngel_SJ/status/250933589137575936/photo/1",
                        "display_url": "pic.twitter.com/VFKkrYkB"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1348662204,
                "content": "Portada de un peri\u00f3dico de Bruselas, esta es la imagen que trasladamos a Europa #Lamentable #25S #25sNoMeRepresenta http://t.co/VFKkrYkB",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.652089,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000737871386/a822a9e01d9095de722529f23defe67e_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/JoseAngel_SJ/status/250933589137575936",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/joseangel_sj",
                "highlight": "Portada de un peri\u00f3dico de Bruselas, esta es la imagen que trasladamos a Europa #Lamentable #25S #25sNoMeRepresenta",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/joseangel_sj",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/joseangel_sj/status/250933589137575936",
                "trackback_author_name": "J\u00c1ngel S\u00e1nchez Juli\u00e1",
                "trackback_author_nick": "joseangel_sj"
            },
            {
                "hits": 4,
                "firstpost_date": 1400609760,
                "title": "#Lamentable Menor muere tras pelea con su hermano en #Veracruz http://t.co/zYILElAWcm",
                "url": "http://twitter.com/unonoticias/status/468817430165618688",
                "trackback_date": 1400609760,
                "trackback_total": 4,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/zYILElAWcm",
                        "display_url": "bit.ly/1k2IYN0",
                        "expanded_url": "http://bit.ly/1k2IYN0",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.unotv.com/noticias/estados/oriente/Menor-muere-tras-pelea-con-su-hermano-en-Veracruz-484572/"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1400609760,
                "content": "#Lamentable Menor muere tras pelea con su hermano en #Veracruz http://t.co/zYILElAWcm",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.65127,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/462345430244667392/pPe22Ca0_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/UnoNoticias/status/468817430165618688",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/unonoticias",
                "highlight": "#Lamentable Menor muere tras pelea con su hermano en #Veracruz",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/unonoticias",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/unonoticias/status/468817430165618688",
                "trackback_author_name": "Uno TV",
                "trackback_author_nick": "unonoticias"
            }
        ],
        "last_offset": 10,
        "window": "a",
        "offset": 540,
        "hidden": 0,
        "total": 311490,
        "page": 1
    }
}