{
    "request": {
        "url": "http://api-int:7000/search.json?q=%23lamentable&window=a&apikey=09C43A9B270A470B8EB8F2946A9369F3&type=tweet&offset=940",
        "resource": "search",
        "response_type": "json",
        "parameters": {
            "q": "#lamentable",
            "window": "a",
            "type": "tweet",
            "offset": "940"
        }
    },
    "response": {
        "perpage": 10,
        "list": [
            {
                "hits": 9,
                "firstpost_date": 1341819253,
                "title": "Les fr\u00e8res Bogdanoff surfent sur la d\u00e9couverte du Boson de Higgs pour refaire la pub radio de leur livre. #Opportunisme #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/semioblog/status/222232173955133440",
                "trackback_date": 1341819253,
                "trackback_total": 9,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1341819253,
                "content": "Les fr\u00e8res Bogdanoff surfent sur la d\u00e9couverte du Boson de Higgs pour refaire la pub radio de leur livre. #Opportunisme #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.471532,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000213048028/652fe7ee55564667fad13989a5199070_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/semioblog/status/222232173955133440",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/semioblog",
                "highlight": "Les fr\u00e8res Bogdanoff surfent sur la d\u00e9couverte du Boson de Higgs pour refaire la pub radio de leur livre. #Opportunisme",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/semioblog",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/semioblog/status/222232173955133440",
                "trackback_author_name": "Virginie Spies",
                "trackback_author_nick": "semioblog"
            },
            {
                "hits": 12,
                "firstpost_date": 1391098765,
                "title": "#LAMENTABLE &gt; Cinco #cuervos se dirig\u00edan a sus casas y fueron atacado por mas de 20 hinchas de River en la Pasarela de la Coca &gt; @saltacasla",
                "url": "http://twitter.com/comunidadcuerva/status/428925425289408513",
                "trackback_date": 1391098765,
                "trackback_total": 13,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1391098765,
                "content": "#LAMENTABLE &gt; Cinco #cuervos se dirig\u00edan a sus casas y fueron atacado por mas de 20 hinchas de River en la Pasarela de la Coca &gt; @saltacasla",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.471421,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/474408099109818368/nDJ-GLzP_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/comunidadcuerva/status/428925425289408513",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/comunidadcuerva",
                "highlight": "#LAMENTABLE &gt; Cinco #cuervos se dirig\u00edan a sus casas y fueron atacado por mas de 20 hinchas de River en la Pasarela de la Coca &gt; @saltacasla",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/comunidadcuerva",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/comunidadcuerva/status/428925425289408513",
                "trackback_author_name": "La Comu Cuerva de T!",
                "trackback_author_nick": "comunidadcuerva"
            },
            {
                "hits": 17,
                "firstpost_date": 1360620867,
                "title": "'Josu Ternera' lidera las negociaciones en Oslo con verificadores el desarme de ETA http://t.co/T815fdba #LAMENTABLE  el gobierno q hace",
                "url": "http://twitter.com/amigosvictimas/status/301091859499995136",
                "trackback_date": 1360620867,
                "trackback_total": 22,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/T815fdba",
                        "display_url": "elcomercio.es/rc/20130210/ma\u2026",
                        "expanded_url": "http://www.elcomercio.es/rc/20130210/mas-actualidad/nacional/josu-ternera-negocia-oslo-201302101330.html",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.elcomercio.es/rc/20130210/mas-actualidad/nacional/josu-ternera-negocia-oslo-201302101330.html"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1360620867,
                "content": "'Josu Ternera' lidera las negociaciones en Oslo con verificadores el desarme de ETA http://t.co/T815fdba #LAMENTABLE  el gobierno q hace",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.471144,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/443525874227232769/qPGqeZWW_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/amigosvictimas/status/301091859499995136",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/amigosvictimas",
                "highlight": "'Josu Ternera' lidera las negociaciones en Oslo con verificadores el desarme de ETA #LAMENTABLE el gobierno q hace",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/amigosvictimas",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/amigosvictimas/status/301091859499995136",
                "trackback_author_name": "APAVT ",
                "trackback_author_nick": "amigosvictimas"
            },
            {
                "hits": 4,
                "firstpost_date": 1364514988,
                "title": "Cuatro personas mueren al deslizarse el veh\u00edculo en que viajaban en la carretera de SJM http://t.co/pmyJI0ZTzL #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/z101digital/status/317424984282763265",
                "trackback_date": 1364514988,
                "trackback_total": 6,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/pmyJI0ZTzL",
                        "expanded_url": "http://www.z101digital.com/app/article.aspx?id=91546",
                        "display_url": "z101digital.com/app/article.as\u2026"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1364514988,
                "content": "Cuatro personas mueren al deslizarse el veh\u00edculo en que viajaban en la carretera de SJM http://t.co/pmyJI0ZTzL #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.470843,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1536243480/perfil_facebook_normal.JPG",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/z101digital/status/317424984282763265",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/z101digital",
                "highlight": "Cuatro personas mueren al deslizarse el veh\u00edculo en que viajaban en la carretera de SJM",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/z101digital",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/z101digital/status/317424984282763265",
                "trackback_author_name": "Z101 Digital",
                "trackback_author_nick": "z101digital"
            },
            {
                "hits": 23,
                "firstpost_date": 1359143649,
                "title": "Diego Lopez al Madrid. Palop lesionado. Jugara Monchi el lunes no?  #lamentable",
                "url": "http://twitter.com/infosevillismo/status/294895955105443842",
                "trackback_date": 1359143649,
                "trackback_total": 28,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1359143649,
                "content": "Diego Lopez al Madrid. Palop lesionado. Jugara Monchi el lunes no?  #lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.470696,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2416517849/6r37k5kheiq0rh1lsi16_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/InfoSevillismo/status/294895955105443842",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/infosevillismo",
                "highlight": "Diego Lopez al Madrid. Palop lesionado. Jugara Monchi el lunes no?",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/infosevillismo",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/infosevillismo/status/294895955105443842",
                "trackback_author_name": "InfoSevillismo",
                "trackback_author_nick": "infosevillismo"
            },
            {
                "hits": 6,
                "firstpost_date": 1358731562,
                "title": "Para tener casi dos meses de preparaci\u00f3n no se vio nada del equipo paname\u00f1o ante El Salvador. #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/carlosfigo24/status/293167538903339008",
                "trackback_date": 1358731562,
                "trackback_total": 5,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1358731562,
                "content": "Para tener casi dos meses de preparaci\u00f3n no se vio nada del equipo paname\u00f1o ante El Salvador. #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.470654,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1244604327/calitin24_normal.jpg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/carlosfigo24/status/293167538903339008",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/carlosfigo24",
                "highlight": "Para tener casi dos meses de preparaci\u00f3n no se vio nada del equipo paname\u00f1o ante El Salvador.",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/carlosfigo24",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/carlosfigo24/status/293167538903339008",
                "trackback_author_name": "Carlos Figueroa J.",
                "trackback_author_nick": "carlosfigo24"
            },
            {
                "hits": 4,
                "firstpost_date": 1378315081,
                "title": "Y entonces David Pati\u00f1o fungi\u00f3 como lo mismo al hacerse cargo del equipo 2 d\u00edas no? #lamentable",
                "url": "http://twitter.com/eitanbenezra/status/375306768198270976",
                "trackback_date": 1378315081,
                "trackback_total": 4,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1378315081,
                "content": "Y entonces David Pati\u00f1o fungi\u00f3 como lo mismo al hacerse cargo del equipo 2 d\u00edas no? #lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.47056,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2894921642/dd9777b72031d5a278a186342d19d91b_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/EitanBenezra/status/375306768198270976",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/eitanbenezra",
                "highlight": "Y entonces David Pati\u00f1o fungi\u00f3 como lo mismo al hacerse cargo del equipo 2 d\u00edas no?",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/eitanbenezra",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/eitanbenezra/status/375306768198270976",
                "trackback_author_name": "Eitan Benezra",
                "trackback_author_nick": "eitanbenezra"
            },
            {
                "hits": 5,
                "firstpost_date": 1391526545,
                "title": "#Lamentable Disney Channel incluy\u00f3 por 1ra vez en una de sus series a una pareja de lesbianas http://t.co/yQAzQM206U http://t.co/IjicWyGuik",
                "url": "http://twitter.com/yoinfluyo/status/430719667552792577",
                "trackback_date": 1391526545,
                "trackback_total": 6,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/yQAzQM206U",
                        "display_url": "yoinfluyo.com/yi20/int-famil\u2026",
                        "expanded_url": "http://www.yoinfluyo.com/yi20/int-familia/principal-familia/7275-disney-channel-incluye-a-pareja-homosexual-en-episodio",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.yoinfluyo.com/yi20/int-familia/principal-familia/7275-disney-channel-incluye-a-pareja-homosexual-en-episodio"
                    },
                    {
                        "url": "http://t.co/IjicWyGuik",
                        "display_url": "pic.twitter.com/IjicWyGuik",
                        "expanded_url": "http://twitter.com/Yoinfluyo/status/430719667552792577/photo/1",
                        "topsy_expanded_url": "http://pbs.twimg.com/media/Bfo5QW7CMAAKpWy.jpg"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1391526545,
                "content": "#Lamentable Disney Channel incluy\u00f3 por 1ra vez en una de sus series a una pareja de lesbianas http://t.co/yQAzQM206U http://t.co/IjicWyGuik",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.469155,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1087832672/yicorto_2_normal.gif",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/Yoinfluyo/status/430719667552792577",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/yoinfluyo",
                "highlight": "#Lamentable Disney Channel incluy\u00f3 por 1ra vez en una de sus series a una pareja de lesbianas",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/yoinfluyo",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/yoinfluyo/status/430719667552792577",
                "trackback_author_name": "Yo influyo",
                "trackback_author_nick": "yoinfluyo"
            },
            {
                "hits": 6,
                "firstpost_date": 1318739269,
                "title": "GENTE QUE SUBE FOTOS DICIENDO QUE ES EL MEJOR CONCIERTO DE SU VIDA HIJA DE PUTAAA!! Y DESPUES  VES ASI ''V\u00cdA WEB''   #LAMENTABLE",
                "url": "http://twitter.com/aliicantero/status/125427705352159232",
                "trackback_date": 1318739269,
                "trackback_total": 7,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1318739269,
                "content": "GENTE QUE SUBE FOTOS DICIENDO QUE ES EL MEJOR CONCIERTO DE SU VIDA HIJA DE PUTAAA!! Y DESPUES  VES ASI ''V\u00cdA WEB''   #LAMENTABLE",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.469067,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/474633765617405952/N-rvdBTS_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/aliicantero/status/125427705352159232",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/aliicantero",
                "highlight": "GENTE QUE SUBE FOTOS DICIENDO QUE ES EL MEJOR CONCIERTO DE SU VIDA HIJA DE PUTAAA!! Y DESPUES VES ASI ''V\u00cdA WEB''",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/aliicantero",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/aliicantero/status/125427705352159232",
                "trackback_author_name": "Everlong",
                "trackback_author_nick": "aliicantero"
            },
            {
                "hits": 5,
                "firstpost_date": 1356942440,
                "title": "Un abogado de ETA para el Senado http://t.co/AYmXMaor #LAMENTABLE #Ilegalizaci\u00f3nAmaiurYBildu YA.",
                "url": "http://twitter.com/_avt_/status/285663417170272257",
                "trackback_date": 1356942440,
                "trackback_total": 5,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/AYmXMaor",
                        "display_url": "bit.ly/VrgMX6",
                        "expanded_url": "http://bit.ly/VrgMX6",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.abc.es/espana/20121229/abci-bildu-abogado-etarras-senador-201212282120.html"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1356942440,
                "content": "Un abogado de ETA para el Senado http://t.co/AYmXMaor #LAMENTABLE #Ilegalizaci\u00f3nAmaiurYBildu YA.",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.468747,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/443525692425113601/wH4cDsPW_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/_AVT_/status/285663417170272257",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/_avt_",
                "highlight": "Un abogado de ETA para el Senado #LAMENTABLE #Ilegalizaci\u00f3nAmaiurYBildu YA.",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/_avt_",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/_avt_/status/285663417170272257",
                "trackback_author_name": "AVT",
                "trackback_author_nick": "_avt_"
            }
        ],
        "last_offset": 10,
        "window": "a",
        "offset": 940,
        "hidden": 0,
        "total": 310434,
        "page": 1
    }
}