{
    "request": {
        "url": "http://api-int:7000/search.json?q=%23lamentable&window=a&apikey=09C43A9B270A470B8EB8F2946A9369F3&type=tweet&offset=440",
        "resource": "search",
        "response_type": "json",
        "parameters": {
            "q": "#lamentable",
            "window": "a",
            "type": "tweet",
            "offset": "440"
        }
    },
    "response": {
        "perpage": 10,
        "list": [
            {
                "hits": 68,
                "firstpost_date": 1392152363,
                "title": "El 'mecherazo' de alg\u00fan impresentable del Atl\u00e9tico de Madrid a Cristiano Ronaldo. #Lamentable http://t.co/HRk70fthn3",
                "url": "http://twitter.com/vinefutbol_/status/433344538036293632",
                "trackback_date": 1392152363,
                "trackback_total": 70,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/HRk70fthn3",
                        "display_url": "vine.co/v/MWQXeQgF7W7",
                        "expanded_url": "http://vine.co/v/MWQXeQgF7W7",
                        "topsy_expanded_url": "https://vine.co/v/MWQXeQgF7W7"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1392152363,
                "content": "El 'mecherazo' de alg\u00fan impresentable del Atl\u00e9tico de Madrid a Cristiano Ronaldo. #Lamentable http://t.co/HRk70fthn3",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.734869,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/418851792403697664/-1gM90-N_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/VineFutbol_/status/433344538036293632",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/vinefutbol_",
                "highlight": "El 'mecherazo' de alg\u00fan impresentable del Atl\u00e9tico de Madrid a Cristiano Ronaldo. #Lamentable",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/vinefutbol_",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/vinefutbol_/status/433344538036293632",
                "trackback_author_name": "Vines & F\u00fatbol",
                "trackback_author_nick": "vinefutbol_"
            },
            {
                "hits": 1,
                "firstpost_date": 1271333344,
                "title": "Nos informa una oyente que han atropellado a una persona en la Av. Sanz por el C.C. Marquez, por ello el trafico en el sector. #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/gustavopierral/status/12218931895",
                "trackback_date": 1271333344,
                "trackback_total": 2,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1271333344,
                "content": "Nos informa una oyente que han atropellado a una persona en la Av. Sanz por el C.C. Marquez, por ello el trafico en el sector. #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.73177,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/464892022449377281/wYtcAD3t_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/gustavopierral/status/12218931895",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/gustavopierral",
                "highlight": "Nos informa una oyente que han atropellado a una persona en la Av. Sanz por el C.C. Marquez, por ello el trafico en el sector.",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/gustavopierral",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/gustavopierral/status/12218931895",
                "trackback_author_name": "Gustavo Pierral",
                "trackback_author_nick": "gustavopierral"
            },
            {
                "hits": 43,
                "firstpost_date": 1365337100,
                "title": "B\u00e9atrice Bourges revendique le vandalisme commis cette nuit contre les Blancs Manteaux #manifpourtous #lamentable http://t.co/vBAMHBvyka",
                "url": "http://twitter.com/borelolivier/status/320873173082066945",
                "trackback_date": 1365337100,
                "trackback_total": 49,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/vBAMHBvyka",
                        "expanded_url": "http://twitter.com/BorelOlivier/status/320872574173212673/photo/1",
                        "display_url": "pic.twitter.com/vBAMHBvyka"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1365337100,
                "content": "B\u00e9atrice Bourges revendique le vandalisme commis cette nuit contre les Blancs Manteaux #manifpourtous #lamentable http://t.co/vBAMHBvyka",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.73047,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/470959825392631808/CPra_Xtk_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/BorelOlivier/status/320873173082066945",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/borelolivier",
                "highlight": "B\u00e9atrice Bourges revendique le vandalisme commis cette nuit contre les Blancs Manteaux #manifpourtous #lamentable",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/borelolivier",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/borelolivier/status/320873173082066945",
                "trackback_author_name": "Borel Olivier",
                "trackback_author_nick": "borelolivier"
            },
            {
                "hits": 9,
                "firstpost_date": 1394221244,
                "title": "#Lamentable Queman vivo a un homosexual en Uganda http://t.co/JFP5Juovi2",
                "url": "http://twitter.com/centralpuebla/status/442022053529792515",
                "trackback_date": 1394221244,
                "trackback_total": 8,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/JFP5Juovi2",
                        "display_url": "owl.li/umgqx",
                        "expanded_url": "http://owl.li/umgqx",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.periodicocentral.mx/absurdos/queman-vivo-a-homosexual-en-uganda"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1394221244,
                "content": "#Lamentable Queman vivo a un homosexual en Uganda http://t.co/JFP5Juovi2",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.727487,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/458751797247504384/vljfs36q_normal.png",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/CentralPuebla/status/442022053529792515",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/centralpuebla",
                "highlight": "#Lamentable Queman vivo a un homosexual en Uganda",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/centralpuebla",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/centralpuebla/status/442022053529792515",
                "trackback_author_name": "Peri\u00f3dico Central ",
                "trackback_author_nick": "centralpuebla"
            },
            {
                "hits": 43,
                "firstpost_date": 1397406531,
                "title": "V\u00eda \"@joseangelb19: #Lamentable En la Av Urdaneta, oficialistas.cami\u00f3n se pasean con la bandera de Cuba y Vzla. #13A http://t.co/UfVs1mg5OT\"",
                "url": "http://twitter.com/lacandelariaccs/status/455382116180971520",
                "trackback_date": 1397406531,
                "trackback_total": 51,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/UfVs1mg5OT",
                        "display_url": "pic.twitter.com/UfVs1mg5OT",
                        "expanded_url": "http://twitter.com/joseangelb19/status/455380736946626561/photo/1",
                        "topsy_expanded_url": "http://pbs.twimg.com/media/BlHWXhfCYAARBsp.jpg"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1397406531,
                "content": "V\u00eda \"@joseangelb19: #Lamentable En la Av Urdaneta, oficialistas.cami\u00f3n se pasean con la bandera de Cuba y Vzla. #13A http://t.co/UfVs1mg5OT\"",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.726361,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/465946771097526272/7h9_n1uk_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/LaCandelariaCcs/status/455382116180971520",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/lacandelariaccs",
                "highlight": "V\u00eda \"@joseangelb19: #Lamentable En la Av Urdaneta, oficialistas.cami\u00f3n se pasean con la bandera de Cuba y Vzla. #13A",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/lacandelariaccs",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/lacandelariaccs/status/455382116180971520",
                "trackback_author_name": "La Candelaria",
                "trackback_author_nick": "lacandelariaccs"
            },
            {
                "hits": 8,
                "firstpost_date": 1319399145,
                "title": "Piden a gritos la salida de @m_ebrard del #PRD, muerto pol\u00edticamente. #Lamentable.",
                "url": "http://twitter.com/antoniodegante/status/128195424673742848",
                "trackback_date": 1319403732,
                "trackback_total": 10,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1319399145,
                "content": "RT @AntonioDegante: Piden a gritos la salida de @m_ebrard del #PRD, muerto pol\u00edticamente. #Lamentable.",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.726179,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1561885059/PatoMalo_normal.jpg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/PattoLucas/status/128214664365617152",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/pattolucas",
                "highlight": "Piden a gritos la salida de @m_ebrard del #PRD, muerto pol\u00edticamente. #Lamentable.",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/pattolucas",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/antoniodegante/status/128195424673742848",
                "trackback_author_name": "Patto Lucas",
                "trackback_author_nick": "pattolucas"
            },
            {
                "hits": 10,
                "firstpost_date": 1393040550,
                "title": "Si el gobierno tiene al pa\u00eds en mal estado. en que colaboran ustedes quemando universidades? #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/mariannispantoj/status/437069864289988608",
                "trackback_date": 1393040550,
                "trackback_total": 13,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1393040550,
                "content": "Si el gobierno tiene al pa\u00eds en mal estado. en que colaboran ustedes quemando universidades? #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.726,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/471114027871911936/q9X7O2y-_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/mariannispantoj/status/437069864289988608",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/mariannispantoj",
                "highlight": "Si el gobierno tiene al pa\u00eds en mal estado. en que colaboran ustedes quemando universidades?",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/mariannispantoj",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/mariannispantoj/status/437069864289988608",
                "trackback_author_name": "Mari  \u30c4",
                "trackback_author_nick": "mariannispantoj"
            },
            {
                "hits": 12,
                "firstpost_date": 1336604410,
                "title": "Acaban de reventar de una patada el retrovisor de la movil de Onda Cero. Se reaviva el incendio del Museo del Prado #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/albertopereiro/status/200359536912117761",
                "trackback_date": 1336604410,
                "trackback_total": 15,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1336604410,
                "content": "Acaban de reventar de una patada el retrovisor de la movil de Onda Cero. Se reaviva el incendio del Museo del Prado #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.7253275,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/472051648723189760/0ahGgwRE_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/AlbertoPereiro/status/200359536912117761",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/albertopereiro",
                "highlight": "Acaban de reventar de una patada el retrovisor de la movil de Onda Cero. Se reaviva el incendio del Museo del Prado",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/albertopereiro",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/albertopereiro/status/200359536912117761",
                "trackback_author_name": "Alberto Pereiro",
                "trackback_author_nick": "albertopereiro"
            },
            {
                "hits": 10,
                "firstpost_date": 1381157425,
                "title": "Sin palabras! La selecci\u00f3n paral\u00edmpica que gan\u00f3 el oro en Sidney NO ERAN DISCAPACITADOS http://t.co/EzuN7sMqCO #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/javibanuelos/status/387228424781058049",
                "trackback_date": 1381157425,
                "trackback_total": 11,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/EzuN7sMqCO",
                        "display_url": "elmundo.es/elmundo/2013/1\u2026",
                        "expanded_url": "http://www.elmundo.es/elmundo/2013/10/07/madrid/1381143262.html",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.elmundo.es/elmundo/2013/10/07/madrid/1381143262.html"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1381157425,
                "content": "Sin palabras! La selecci\u00f3n paral\u00edmpica que gan\u00f3 el oro en Sidney NO ERAN DISCAPACITADOS http://t.co/EzuN7sMqCO #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.724201,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2301051321/image_normal.jpg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/JaviBanuelos/status/387228424781058049",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/javibanuelos",
                "highlight": "Sin palabras! La selecci\u00f3n paral\u00edmpica que gan\u00f3 el oro en Sidney NO ERAN DISCAPACITADOS",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/javibanuelos",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/javibanuelos/status/387228424781058049",
                "trackback_author_name": "Javier Ba\u00f1uelos",
                "trackback_author_nick": "javibanuelos"
            },
            {
                "hits": 19,
                "firstpost_date": 1393295237,
                "title": "Estos d\u00edas he visto muchas cosas, le\u00eddo mucho, o\u00eddo a otros y cada vez me convenzo m\u00e1s que el proyecto de Ch\u00e1vez muri\u00f3 con el #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/aniuskita69/status/438138100095918080",
                "trackback_date": 1393295237,
                "trackback_total": 27,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1393295237,
                "content": "Estos d\u00edas he visto muchas cosas, le\u00eddo mucho, o\u00eddo a otros y cada vez me convenzo m\u00e1s que el proyecto de Ch\u00e1vez muri\u00f3 con el #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.723409,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3778454834/c05b3722410ecc6578e18ceae880fb52_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/Aniuskita69/status/438138100095918080",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/aniuskita69",
                "highlight": "Estos d\u00edas he visto muchas cosas, le\u00eddo mucho, o\u00eddo a otros y cada vez me convenzo m\u00e1s que el proyecto de Ch\u00e1vez muri\u00f3 con el",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/aniuskita69",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/aniuskita69/status/438138100095918080",
                "trackback_author_name": "Aniuska Ramos",
                "trackback_author_nick": "aniuskita69"
            }
        ],
        "last_offset": 10,
        "window": "a",
        "offset": 440,
        "hidden": 0,
        "total": 308761,
        "page": 1
    }
}