{
    "request": {
        "url": "http://api-int:7000/search.json?q=%23lamentable&window=a&apikey=09C43A9B270A470B8EB8F2946A9369F3&type=tweet&offset=200",
        "resource": "search",
        "response_type": "json",
        "parameters": {
            "q": "#lamentable",
            "window": "a",
            "type": "tweet",
            "offset": "200"
        }
    },
    "response": {
        "perpage": 10,
        "list": [
            {
                "hits": 9,
                "firstpost_date": 1397048095,
                "title": "Francisco: \"Sent\u00ed las patadas en el alma\" http://t.co/7yvZxYlVjG #SePronunci\u00f3SobreLosLinchamientos #Dolor #Lamentable #PanchoCoraz\u00f3n",
                "url": "http://twitter.com/cronicaweb/status/453878727475081217",
                "trackback_date": 1397048095,
                "trackback_total": 11,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/7yvZxYlVjG",
                        "display_url": "bit.ly/1k3nSx2",
                        "expanded_url": "http://bit.ly/1k3nSx2",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.cronica.com.ar/article/details/4722/francisco-senti-las-patadas-en-el-alma"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1397048095,
                "content": "Francisco: \"Sent\u00ed las patadas en el alma\" http://t.co/7yvZxYlVjG #SePronunci\u00f3SobreLosLinchamientos #Dolor #Lamentable #PanchoCoraz\u00f3n",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.984617,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/464789180988420096/crsrxSKw_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/cronicaweb/status/453878727475081217",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/cronicaweb",
                "highlight": "Francisco: \"Sent\u00ed las patadas en el alma\" #SePronunci\u00f3SobreLosLinchamientos #Dolor #Lamentable #PanchoCoraz\u00f3n",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/cronicaweb",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/cronicaweb/status/453878727475081217",
                "trackback_author_name": "Diario Cr\u00f3nica",
                "trackback_author_nick": "cronicaweb"
            },
            {
                "hits": 12,
                "firstpost_date": 1306094662,
                "title": "\"Contrairement \u00e0 une l\u00e9gende, il est inexact que nous ayons besoin de talents, de comp\u00e9tences issues de l'immigration\" C. Gu\u00e9ant #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/pierrederuelle/status/72392376957673473",
                "trackback_date": 1306094662,
                "trackback_total": 16,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1306094662,
                "content": "\"Contrairement \u00e0 une l\u00e9gende, il est inexact que nous ayons besoin de talents, de comp\u00e9tences issues de l'immigration\" C. Gu\u00e9ant #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.9844055,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1080753090/raphael_normal.jpg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/Pierrederuelle/status/72392376957673473",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/pierrederuelle",
                "highlight": "\"Contrairement \u00e0 une l\u00e9gende, il est inexact que nous ayons besoin de talents, de comp\u00e9tences issues de l'immigration\" C. Gu\u00e9ant",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/pierrederuelle",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/pierrederuelle/status/72392376957673473",
                "trackback_author_name": "Pierre Deruelle",
                "trackback_author_nick": "pierrederuelle"
            },
            {
                "hits": 10,
                "firstpost_date": 1365998888,
                "title": "Triste por la noticia #Venezuela seguir\u00e1 esperando por la justicia verdadera. #Lamentable \ud83d\udc94 tanto venezolano unido y aun asi sucede esto..",
                "url": "http://twitter.com/melimarty/status/323648910755246080",
                "trackback_date": 1365998888,
                "trackback_total": 12,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1365998888,
                "content": "Triste por la noticia #Venezuela seguir\u00e1 esperando por la justicia verdadera. #Lamentable \ud83d\udc94 tanto venezolano unido y aun asi sucede esto..",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.982711,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/453327003987365888/XG_2mJTq_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/Melimarty/status/323648910755246080",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/melimarty",
                "highlight": "Triste por la noticia #Venezuela seguir\u00e1 esperando por la justicia verdadera. #Lamentable \ud83d\udc94 tanto venezolano unido y aun asi sucede esto..",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/melimarty",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/melimarty/status/323648910755246080",
                "trackback_author_name": "Melissa Marty",
                "trackback_author_nick": "melimarty"
            },
            {
                "hits": 97,
                "firstpost_date": 1358086920,
                "title": "Esta es la bandera que Cristina Cifuentes no ha dejado que luzca en el Palacio de los Deportes. #Lamentable http://t.co/m8RmM882",
                "url": "http://twitter.com/ikeergarcia15/status/290463713411096578",
                "trackback_date": 1358086920,
                "trackback_total": 114,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/m8RmM882",
                        "expanded_url": "http://twitter.com/Ikeergarcia15/status/290463713411096578/photo/1",
                        "display_url": "pic.twitter.com/m8RmM882"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1358086920,
                "content": "Esta es la bandera que Cristina Cifuentes no ha dejado que luzca en el Palacio de los Deportes. #Lamentable http://t.co/m8RmM882",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.98219,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000715631044/03024d67de519a39c3612a7374270121_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/Ikeergarcia15/status/290463713411096578",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ikeergarcia15",
                "highlight": "Esta es la bandera que Cristina Cifuentes no ha dejado que luzca en el Palacio de los Deportes. #Lamentable",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ikeergarcia15",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ikeergarcia15/status/290463713411096578",
                "trackback_author_name": "Iker Garc\u00eda",
                "trackback_author_nick": "ikeergarcia15"
            },
            {
                "hits": 8,
                "firstpost_date": 1396118958,
                "title": "Hombre muri\u00f3 electrocutado mientras armaba barricada en T\u00e1chira http://t.co/wjsGmizvoc // La locura los esta matando uno a uno #LAMENTABLE",
                "url": "http://twitter.com/ernesto_vision/status/449981644343353344",
                "trackback_date": 1396118958,
                "trackback_total": 9,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/wjsGmizvoc",
                        "display_url": "noticiaaldia.com/2014/03/un-hom\u2026",
                        "expanded_url": "http://noticiaaldia.com/2014/03/un-hombre-murio-electrocutado-mientras-armaba-barricada-en-tachira/",
                        "topsy_expanded_url": "http://noticiaaldia.com/2014/03/un-hombre-murio-electrocutado-mientras-armaba-barricada-en-tachira/"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1396118958,
                "content": "Hombre muri\u00f3 electrocutado mientras armaba barricada en T\u00e1chira http://t.co/wjsGmizvoc // La locura los esta matando uno a uno #LAMENTABLE",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.9787445,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/431106740818419712/-2tZG4R3_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/Ernesto_Vision/status/449981644343353344",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ernesto_vision",
                "highlight": "Hombre muri\u00f3 electrocutado mientras armaba barricada en T\u00e1chira // La locura los esta matando uno a uno",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ernesto_vision",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ernesto_vision/status/449981644343353344",
                "trackback_author_name": "CARLOS ERNESTO",
                "trackback_author_nick": "ernesto_vision"
            },
            {
                "hits": 10,
                "firstpost_date": 1359041292,
                "title": "C\u00f3mo tu dices, \u00c1ngeles, es #LAMENTABLE RT @apedraza_avt: RT @_AVT_ : Un imputado por pertenecer a ETA se sentar\u00e1 en el Senado. #LAMENTABLE",
                "url": "http://twitter.com/alvarosantos71/status/294466640647700481",
                "trackback_date": 1359041292,
                "trackback_total": 9,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1359041292,
                "content": "C\u00f3mo tu dices, \u00c1ngeles, es #LAMENTABLE RT @apedraza_avt: RT @_AVT_ : Un imputado por pertenecer a ETA se sentar\u00e1 en el Senado. #LAMENTABLE",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.976512,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/470162434721079296/R3k_Pb0c_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/alvarosantos71/status/294466640647700481",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/alvarosantos71",
                "highlight": "C\u00f3mo tu dices, \u00c1ngeles, es #LAMENTABLERT @_AVT_ : Un imputado por pertenecer a ETA se sentar\u00e1 en el Senado.",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/alvarosantos71",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/alvarosantos71/status/294466640647700481",
                "trackback_author_name": "ALVARO SANTOS",
                "trackback_author_nick": "alvarosantos71"
            },
            {
                "hits": 15,
                "firstpost_date": 1401214669,
                "title": "Incre\u00edble como se hacen pen... los servidores p\u00fablicos del @GobiernoDF #lamentable",
                "url": "http://twitter.com/capibeltran/status/471354601753817088",
                "trackback_date": 1401214669,
                "trackback_total": 27,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1401214669,
                "content": "Incre\u00edble como se hacen pen... los servidores p\u00fablicos del @GobiernoDF #lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.975109,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000074020073/91abd8e9d8466abe2582eaad1d3b722e_normal.png",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/capibeltran/status/471354601753817088",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/capibeltran",
                "highlight": "Incre\u00edble como se hacen pen... los servidores p\u00fablicos del @GobiernoDF",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/capibeltran",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/capibeltran/status/471354601753817088",
                "trackback_author_name": "Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n",
                "trackback_author_nick": "capibeltran"
            },
            {
                "hits": 13,
                "firstpost_date": 1315460386,
                "title": "RT @elkeguren79: ahora Tercer Grado es la mesa redonda de los caballeros defensores de la doble moral #lamentable #cerocredibilidad",
                "url": "http://twitter.com/comediapolitica/status/111675073219395584",
                "trackback_date": 1315460386,
                "trackback_total": 14,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1315460386,
                "content": "RT @elkeguren79: ahora Tercer Grado es la mesa redonda de los caballeros defensores de la doble moral #lamentable #cerocredibilidad",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.973275,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/522685222/DANt_normal.jpg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/comediapolitica/status/111675073219395584",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/comediapolitica",
                "highlight": "ahora Tercer Grado es la mesa redonda de los caballeros defensores de la doble moral #lamentable",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/comediapolitica",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/comediapolitica/status/111675073219395584",
                "trackback_author_name": "Dan T.",
                "trackback_author_nick": "comediapolitica"
            },
            {
                "hits": 30,
                "firstpost_date": 1395256116,
                "title": "Playeras del gobierno de Nuevo Le\u00f3n con faltas de ortograf\u00eda en feria del empleo SI estudia SI trabaja #lamentable http://t.co/2l4Klwx77D",
                "url": "http://twitter.com/anuar_info7/status/446362622015709184",
                "trackback_date": 1395256116,
                "trackback_total": 43,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/2l4Klwx77D",
                        "display_url": "pic.twitter.com/2l4Klwx77D",
                        "expanded_url": "http://twitter.com/anuar_info7/status/446362622015709184/photo/1",
                        "topsy_expanded_url": "http://pbs.twimg.com/media/BjHMcI5CIAAblG0.jpg"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1395256116,
                "content": "Playeras del gobierno de Nuevo Le\u00f3n con faltas de ortograf\u00eda en feria del empleo SI estudia SI trabaja #lamentable http://t.co/2l4Klwx77D",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.971733,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/463705899765215233/fG14V2A2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/anuar_info7/status/446362622015709184",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/anuar_revuelta",
                "highlight": "Playeras del gobierno de Nuevo Le\u00f3n con faltas de ortograf\u00eda en feria del empleo SI estudia SI trabaja #lamentable",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/anuar_revuelta",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/anuar_info7/status/446362622015709184",
                "trackback_author_name": "Anuar Revuelta",
                "trackback_author_nick": "anuar_revuelta"
            },
            {
                "hits": 1,
                "firstpost_date": 1325399656,
                "title": "Un promedio de 17 personas fueron asesinadas cada d\u00eda en Guatemala durante 20 #Lamentable",
                "url": "http://twitter.com/ahorayalosabes/status/153363389924638721",
                "trackback_date": 1325399656,
                "trackback_total": 1,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1325399656,
                "content": "Un promedio de 17 personas fueron asesinadas cada d\u00eda en Guatemala durante 20 #Lamentable",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.967903,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000664126711/86d457e8e686c5e82775a78fa593f0cc_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/AhoraYaLoSabes/status/153363389924638721",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ahorayalosabes",
                "highlight": "Un promedio de 17 personas fueron asesinadas cada d\u00eda en Guatemala durante 20",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ahorayalosabes",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ahorayalosabes/status/153363389924638721",
                "trackback_author_name": "@AhoraYaLoSabes",
                "trackback_author_nick": "ahorayalosabes"
            }
        ],
        "last_offset": 10,
        "window": "a",
        "offset": 200,
        "hidden": 0,
        "total": 308254,
        "page": 1
    }
}