{
    "request": {
        "url": "http://api-int:7000/search.json?q=%23insurrection&window=a&apikey=09C43A9B270A470B8EB8F2946A9369F3&type=tweet&offset=30",
        "resource": "search",
        "response_type": "json",
        "parameters": {
            "q": "#insurrection",
            "window": "a",
            "type": "tweet",
            "offset": "30"
        }
    },
    "response": {
        "perpage": 10,
        "list": [
            {
                "hits": 39,
                "firstpost_date": 1332082888,
                "title": "Nous sommes 120 000 et Didier Porte prend maintenant la parole ! #Bastille #Insurrection",
                "url": "http://twitter.com/melenchon2012/status/181394896823918592",
                "trackback_date": 1332082888,
                "trackback_total": 54,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1332082888,
                "content": "Nous sommes 120 000 et Didier Porte prend maintenant la parole ! #Bastille #Insurrection",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.92341,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459040628731432960/bekjj4Z2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/melenchon2012/status/181394896823918592",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jlmelenchon",
                "highlight": "Nous sommes 120 000 et Didier Porte prend maintenant la parole ! #Bastille",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jlmelenchon",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/melenchon2012/status/181394896823918592",
                "trackback_author_name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
                "trackback_author_nick": "jlmelenchon"
            },
            {
                "hits": 58,
                "firstpost_date": 1332931471,
                "title": "Un printemps fran\u00e7ais \u00e0 #Lille. Une #Insurrection civique se l\u00e8ve : prenez vos responsabilit\u00e9s, citoyens. http://t.co/nZcLlLjt",
                "url": "http://twitter.com/melenchon2012/status/184954109579902976",
                "trackback_date": 1332931471,
                "trackback_total": 66,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/nZcLlLjt",
                        "expanded_url": "http://twitter.com/melenchon2012/status/184954109579902976/photo/1",
                        "display_url": "pic.twitter.com/nZcLlLjt"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1332931471,
                "content": "Un printemps fran\u00e7ais \u00e0 #Lille. Une #Insurrection civique se l\u00e8ve : prenez vos responsabilit\u00e9s, citoyens. http://t.co/nZcLlLjt",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.922789,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459040628731432960/bekjj4Z2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/melenchon2012/status/184954109579902976",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jlmelenchon",
                "highlight": "Un printemps fran\u00e7ais \u00e0 #Lille. Une #Insurrection civique se l\u00e8ve : prenez vos responsabilit\u00e9s, citoyens.",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jlmelenchon",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/melenchon2012/status/184954109579902976",
                "trackback_author_name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
                "trackback_author_nick": "jlmelenchon"
            },
            {
                "hits": 31,
                "firstpost_date": 1332425755,
                "title": "Le philosophe R\u00e9gis Debray nous soutient &gt; http://t.co/f3uM8YNw #Insurrection #placeaupeuple",
                "url": "http://twitter.com/melenchon2012/status/182832988495691776",
                "trackback_date": 1332425755,
                "trackback_total": 36,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/f3uM8YNw",
                        "display_url": "bit.ly/GFCw9f",
                        "expanded_url": "http://bit.ly/GFCw9f",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.placeaupeuple2012.fr/regis-debray-mes-sympathies-vont-a-jean-luc-melenchon/"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1332425755,
                "content": "Le philosophe R\u00e9gis Debray nous soutient &gt; http://t.co/f3uM8YNw #Insurrection #placeaupeuple",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.92136,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459040628731432960/bekjj4Z2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/melenchon2012/status/182832988495691776",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jlmelenchon",
                "highlight": "Le philosophe R\u00e9gis Debray nous soutient &gt; #Insurrection",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jlmelenchon",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/melenchon2012/status/182832988495691776",
                "trackback_author_name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
                "trackback_author_nick": "jlmelenchon"
            },
            {
                "hits": 11,
                "firstpost_date": 1352062089,
                "title": "Souvenons nous que le 4 novembre 1956 les chars sovi\u00e9tiques entraient dans Budapest #repression #insurrection",
                "url": "http://twitter.com/melclalex/status/265193740723949568",
                "trackback_date": 1352062089,
                "trackback_total": 11,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1352062089,
                "content": "Souvenons nous que le 4 novembre 1956 les chars sovi\u00e9tiques entraient dans Budapest #repression #insurrection",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.919102,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/473182992567779328/zQ7f2Zi2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/Melclalex/status/265193740723949568",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/melclalex",
                "highlight": "Souvenons nous que le 4 novembre 1956 les chars sovi\u00e9tiques entraient dans Budapest #repression",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/melclalex",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/melclalex/status/265193740723949568",
                "trackback_author_name": "\u300c J\u039eFF \u300d\u2122",
                "trackback_author_nick": "melclalex"
            },
            {
                "hits": 270,
                "firstpost_date": 1332249657,
                "title": "RT si tu refuses l'hypocrisie du maire de #Marseille, qui veut emp\u00eacher notre meeting populaire sur les plages du Prado #Insurrection !",
                "url": "http://twitter.com/melenchon2012/status/182094378687410178",
                "trackback_date": 1332249657,
                "trackback_total": 296,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1332249657,
                "content": "RT si tu refuses l'hypocrisie du maire de #Marseille, qui veut emp\u00eacher notre meeting populaire sur les plages du Prado #Insurrection !",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.909752,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459040628731432960/bekjj4Z2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/melenchon2012/status/182094378687410178",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jlmelenchon",
                "highlight": "RT si tu refuses l'hypocrisie du maire de #Marseille, qui veut emp\u00eacher notre meeting populaire sur les plages du Prado #Insurrection !",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jlmelenchon",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/melenchon2012/status/182094378687410178",
                "trackback_author_name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
                "trackback_author_nick": "jlmelenchon"
            },
            {
                "hits": 99,
                "firstpost_date": 1332088623,
                "title": "On l\u00e2che rien les amis ! La R\u00e9volution citoyenne est en marche ! #Bastille #Insurrection http://t.co/MPJ20bxz",
                "url": "http://twitter.com/melenchon2012/status/181418947869024257",
                "trackback_date": 1332088623,
                "trackback_total": 116,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/MPJ20bxz",
                        "expanded_url": "http://twitter.com/melenchon2012/status/181418947869024257/photo/1",
                        "display_url": "pic.twitter.com/MPJ20bxz"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1332088623,
                "content": "On l\u00e2che rien les amis ! La R\u00e9volution citoyenne est en marche ! #Bastille #Insurrection http://t.co/MPJ20bxz",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.907876,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459040628731432960/bekjj4Z2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/melenchon2012/status/181418947869024257",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jlmelenchon",
                "highlight": "On l\u00e2che rien les amis ! La R\u00e9volution citoyenne est en marche ! #Bastille #Insurrection",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jlmelenchon",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/melenchon2012/status/181418947869024257",
                "trackback_author_name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
                "trackback_author_nick": "jlmelenchon"
            },
            {
                "hits": 8,
                "firstpost_date": 1332089712,
                "title": "Pues el #FrontdeGauche nos ha marcado hoy el camino #Bastille #insurrection",
                "url": "http://twitter.com/hugomabarca/status/181423520436326400",
                "trackback_date": 1332089712,
                "trackback_total": 8,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1332089712,
                "content": "Pues el #FrontdeGauche nos ha marcado hoy el camino #Bastille #insurrection",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.903995,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000425658143/ef9c274bd57a37c033c07ea476d44dc0_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/hugomabarca/status/181423520436326400",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/hugomabarca",
                "highlight": "Pues el #FrontdeGauche nos ha marcado hoy el camino #Bastille",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/hugomabarca",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/hugomabarca/status/181423520436326400",
                "trackback_author_name": "Hugo Mart\u00ednez Abarca",
                "trackback_author_nick": "hugomabarca"
            },
            {
                "hits": 20,
                "firstpost_date": 1333111557,
                "title": "[VID\u00c9O] Apr\u00e8s la #Bastille : #Toulouse, Capitole &gt; http://t.co/vJ8JV85N #Insurrection #placeaupeuple",
                "url": "http://twitter.com/melenchon2012/status/185709448571002883",
                "trackback_date": 1333111557,
                "trackback_total": 19,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/vJ8JV85N",
                        "display_url": "dai.ly/H6vkUG",
                        "expanded_url": "http://dai.ly/H6vkUG",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.dailymotion.com/video/xprs66_le-5-avril-prenez-la-place-du-capitole_news"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1333111557,
                "content": "[VID\u00c9O] Apr\u00e8s la #Bastille : #Toulouse, Capitole &gt; http://t.co/vJ8JV85N #Insurrection #placeaupeuple",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.903026,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459040628731432960/bekjj4Z2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/melenchon2012/status/185709448571002883",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jlmelenchon",
                "highlight": "[VID\u00c9O] Apr\u00e8s la #Bastille : #Toulouse, Capitole &gt; #Insurrection",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jlmelenchon",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/melenchon2012/status/185709448571002883",
                "trackback_author_name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
                "trackback_author_nick": "jlmelenchon"
            },
            {
                "hits": 67,
                "firstpost_date": 1332087283,
                "title": "\"Nous constitutionnaliserons la libert\u00e9 absolue d'Internet !\" http://t.co/5EIb56VK #Bastille #Insurrection",
                "url": "http://twitter.com/melenchon2012/status/181413331297517568",
                "trackback_date": 1332087283,
                "trackback_total": 74,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/5EIb56VK",
                        "display_url": "dai.ly/xAsRaQ",
                        "expanded_url": "http://dai.ly/xAsRaQ",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.dailymotion.com/video/xphk8g_direct-reprenons-la-bastille_news"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1332087283,
                "content": "\"Nous constitutionnaliserons la libert\u00e9 absolue d'Internet !\" http://t.co/5EIb56VK #Bastille #Insurrection",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.902885,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459040628731432960/bekjj4Z2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/melenchon2012/status/181413331297517568",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jlmelenchon",
                "highlight": "\"Nous constitutionnaliserons la libert\u00e9 absolue d'Internet !\" #Bastille",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jlmelenchon",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/melenchon2012/status/181413331297517568",
                "trackback_author_name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
                "trackback_author_nick": "jlmelenchon"
            },
            {
                "hits": 102,
                "firstpost_date": 1332411619,
                "title": "RT si tu penses que #LePenAPeur et qu'elle a de bonnes raisons pour\u2026 (cc @mlp_officiel) #Insurrection ! http://t.co/NVXaZ9tr",
                "url": "http://twitter.com/melenchon2012/status/182773694278541312",
                "trackback_date": 1332411619,
                "trackback_total": 110,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/NVXaZ9tr",
                        "expanded_url": "http://twitter.com/melenchon2012/status/182773694278541312/photo/1",
                        "display_url": "pic.twitter.com/NVXaZ9tr"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1332411619,
                "content": "RT si tu penses que #LePenAPeur et qu'elle a de bonnes raisons pour\u2026 (cc @mlp_officiel) #Insurrection ! http://t.co/NVXaZ9tr",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.899942,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459040628731432960/bekjj4Z2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/melenchon2012/status/182773694278541312",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jlmelenchon",
                "highlight": "RT si tu penses que #LePenAPeur et qu'elle a de bonnes raisons pour\u2026 (cc @mlp_officiel) #Insurrection !",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jlmelenchon",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/melenchon2012/status/182773694278541312",
                "trackback_author_name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
                "trackback_author_nick": "jlmelenchon"
            }
        ],
        "last_offset": 10,
        "window": "a",
        "offset": 30,
        "hidden": 0,
        "total": 19723,
        "page": 1
    }
}