{
    "request": {
        "url": "http://api-int:7000/search.json?q=%23insurrection&window=a&apikey=09C43A9B270A470B8EB8F2946A9369F3&type=tweet&offset=120",
        "resource": "search",
        "response_type": "json",
        "parameters": {
            "q": "#insurrection",
            "window": "a",
            "type": "tweet",
            "offset": "120"
        }
    },
    "response": {
        "perpage": 10,
        "list": [
            {
                "hits": 28,
                "firstpost_date": 1332087927,
                "title": "En la plaza de La Bastilla de Par\u00eds, llena hasta la bandera, acaban de cantar La Internacional. #Frontdegauche #Insurrection #Commune",
                "url": "http://twitter.com/a_robespierre/status/181416031854669824",
                "trackback_date": 1332087927,
                "trackback_total": 30,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1332087927,
                "content": "En la plaza de La Bastilla de Par\u00eds, llena hasta la bandera, acaban de cantar La Internacional. #Frontdegauche #Insurrection #Commune",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.678385,
                "topsy_author_img": "http://a0.twimg.com/profile_images/1583804667/a_robespierre_normal.jpg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/A_Robespierre/status/181416031854669824",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/a_robespierre",
                "highlight": "En la plaza de La Bastilla de Par\u00eds, llena hasta la bandera, acaban de cantar La Internacional. #Frontdegauche #Insurrection",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/a_robespierre",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/a_robespierre/status/181416031854669824",
                "trackback_author_name": "Acampada Robespierre",
                "trackback_author_nick": "a_robespierre"
            },
            {
                "hits": 24,
                "firstpost_date": 1332086798,
                "title": "\"Nous d\u00e9dions cette insurrection \u00e0 une femme : Louise Michel !\" http://t.co/5EIb56VK #Insurrection #Bastille",
                "url": "http://twitter.com/melenchon2012/status/181411297299140608",
                "trackback_date": 1332086798,
                "trackback_total": 24,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/5EIb56VK",
                        "display_url": "dai.ly/xAsRaQ",
                        "expanded_url": "http://dai.ly/xAsRaQ",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.dailymotion.com/video/xphk8g_direct-reprenons-la-bastille_news"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1332086798,
                "content": "\"Nous d\u00e9dions cette insurrection \u00e0 une femme : Louise Michel !\" http://t.co/5EIb56VK #Insurrection #Bastille",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.677997,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459040628731432960/bekjj4Z2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/melenchon2012/status/181411297299140608",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jlmelenchon",
                "highlight": "\"Nous d\u00e9dions cette insurrection \u00e0 une femme : Louise Michel !\" #Insurrection",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jlmelenchon",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/melenchon2012/status/181411297299140608",
                "trackback_author_name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
                "trackback_author_nick": "jlmelenchon"
            },
            {
                "hits": 3,
                "firstpost_date": 1294923783,
                "title": "Mike Vanderboegh \"Sons of Liberty: THIS is your time. Break their windows. Break them NOW.\" http://ow.ly/3D4Um #Insurrection #Violence #p2",
                "url": "http://twitter.com/all_a_twitt_r/status/25538314161356800",
                "trackback_date": 1294923783,
                "trackback_total": 2,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1294923783,
                "content": "Mike Vanderboegh \"Sons of Liberty: THIS is your time. Break their windows. Break them NOW.\" http://ow.ly/3D4Um #Insurrection #Violence #p2",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.674434,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1397379201/Bob-La-Follette2_normal.jpg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/all_a_twitt_r/status/25538314161356800",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/all_a_twitt_r",
                "highlight": "Mike Vanderboegh \"Sons of Liberty: THIS is your time. Break their windows. Break them NOW.\" #Insurrection #Violence",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/all_a_twitt_r",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/all_a_twitt_r/status/25538314161356800",
                "trackback_author_name": "\u00f4l \u0259 twit\u2032\u0259r",
                "trackback_author_nick": "all_a_twitt_r"
            },
            {
                "hits": 2,
                "firstpost_date": 1269707343,
                "title": "In Waco doing some final preperation for the tour #Insurrection",
                "url": "http://twitter.com/peterrollins/status/11151176619",
                "trackback_date": 1269707343,
                "trackback_total": 3,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1269707343,
                "content": "In Waco doing some final preperation for the tour #Insurrection",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.674033,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/464903959715393536/YceSu06O_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/PeterRollins/status/11151176619",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/peterrollins",
                "highlight": "In Waco doing some final preperation for the tour",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/peterrollins",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/peterrollins/status/11151176619",
                "trackback_author_name": "Peter Rollins",
                "trackback_author_nick": "peterrollins"
            },
            {
                "hits": 16,
                "firstpost_date": 1333050482,
                "title": "\"La campagne se focalise sur Jean-Luc M\u00e9lenchon\" &gt; http://t.co/hPReIWnf via @Le_Figaro #Insurrection #placeaupeuple",
                "url": "http://twitter.com/melenchon2012/status/185453280086867968",
                "trackback_date": 1333050482,
                "trackback_total": 20,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/hPReIWnf",
                        "display_url": "dai.ly/H4bncR",
                        "expanded_url": "http://dai.ly/H4bncR",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.dailymotion.com/video/xprj1q_la-campagne-se-focalise-sur-jean-luc-melenchon_news"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1333050482,
                "content": "\"La campagne se focalise sur Jean-Luc M\u00e9lenchon\" &gt; http://t.co/hPReIWnf via @Le_Figaro #Insurrection #placeaupeuple",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.673228,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459040628731432960/bekjj4Z2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/melenchon2012/status/185453280086867968",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jlmelenchon",
                "highlight": "\"La campagne se focalise sur Jean-Luc M\u00e9lenchon\" &gt; via @Le_Figaro #Insurrection",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jlmelenchon",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/melenchon2012/status/185453280086867968",
                "trackback_author_name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
                "trackback_author_nick": "jlmelenchon"
            },
            {
                "hits": 20,
                "firstpost_date": 1332097192,
                "title": "Jean-Luc M\u00e9lenchon en direct sur @france2tv : http://t.co/dngJPURS #Bastille #Insurrection",
                "url": "http://twitter.com/melenchon2012/status/181454895243722752",
                "trackback_date": 1332097192,
                "trackback_total": 28,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/dngJPURS",
                        "display_url": "bit.ly/zo6JiS",
                        "expanded_url": "http://bit.ly/zo6JiS",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.playtv.fr/television/france-2"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1332097192,
                "content": "Jean-Luc M\u00e9lenchon en direct sur @france2tv : http://t.co/dngJPURS #Bastille #Insurrection",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.669549,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459040628731432960/bekjj4Z2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/melenchon2012/status/181454895243722752",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jlmelenchon",
                "highlight": "Jean-Luc M\u00e9lenchon en direct sur @france2tv : #Bastille",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jlmelenchon",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/melenchon2012/status/181454895243722752",
                "trackback_author_name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
                "trackback_author_nick": "jlmelenchon"
            },
            {
                "hits": 32,
                "firstpost_date": 1332438705,
                "title": "Vendredi 23, @mediapart 2012 avec Jean-Luc M\u00e9lenchon &gt; http://t.co/K64oFOJQ \u00c0 ne pas rater les amis ! #Insurrection #placeaupeuple",
                "url": "http://twitter.com/melenchon2012/status/182887304526970880",
                "trackback_date": 1332438705,
                "trackback_total": 35,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/K64oFOJQ",
                        "display_url": "bit.ly/GJdMh9",
                        "expanded_url": "http://bit.ly/GJdMh9",
                        "topsy_expanded_url": "http://blogs.mediapart.fr/blog/la-redaction-de-mediapart/220312/vendredi-23-mediapart-2012-avec-jean-luc-melenchon"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1332438705,
                "content": "Vendredi 23, @mediapart 2012 avec Jean-Luc M\u00e9lenchon &gt; http://t.co/K64oFOJQ \u00c0 ne pas rater les amis ! #Insurrection #placeaupeuple",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.667623,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459040628731432960/bekjj4Z2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/melenchon2012/status/182887304526970880",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jlmelenchon",
                "highlight": "Vendredi 23, @mediapart 2012 avec Jean-Luc M\u00e9lenchon &gt; \u00c0 ne pas rater les amis ! #Insurrection",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jlmelenchon",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/melenchon2012/status/182887304526970880",
                "trackback_author_name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
                "trackback_author_nick": "jlmelenchon"
            },
            {
                "hits": 16,
                "firstpost_date": 1332927089,
                "title": "[VIDEO] \"M\u00e9lenchon fait salle pleine \u00e0 #Lille\" &gt;http://t.co/ojTg8RmC via @itele #Insurrection #placeaupeuple",
                "url": "http://twitter.com/melenchon2012/status/184935732291448833",
                "trackback_date": 1332927089,
                "trackback_total": 16,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/ojTg8RmC",
                        "display_url": "bit.ly/GVqlbh",
                        "expanded_url": "http://bit.ly/GVqlbh",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.itele.fr/video/melenchon-fait-salle-pleine-a-lille"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1332927089,
                "content": "[VIDEO] \"M\u00e9lenchon fait salle pleine \u00e0 #Lille\" &gt;http://t.co/ojTg8RmC via @itele #Insurrection #placeaupeuple",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.665619,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459040628731432960/bekjj4Z2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/melenchon2012/status/184935732291448833",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jlmelenchon",
                "highlight": "[VIDEO] \"M\u00e9lenchon fait salle pleine \u00e0 #Lille\" &gt; via @itele #Insurrection",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jlmelenchon",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/melenchon2012/status/184935732291448833",
                "trackback_author_name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
                "trackback_author_nick": "jlmelenchon"
            },
            {
                "hits": 26,
                "firstpost_date": 1333230214,
                "title": "\"S\u00e9isme #M\u00e9lenchon : la r\u00e9plique du r\u00e9f\u00e9rendum de 2005\" &gt; http://t.co/GpzKq1zo via @Rue89 #Lesouiouistesontpeur #Insurrection #placeaupeuple",
                "url": "http://twitter.com/melenchon2012/status/186207133556158464",
                "trackback_date": 1333230214,
                "trackback_total": 27,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/GpzKq1zo",
                        "display_url": "bit.ly/H3ts0N",
                        "expanded_url": "http://bit.ly/H3ts0N",
                        "topsy_expanded_url": "http://blogs.rue89.com/yeti-voyageur/2012/03/31/seisme-melenchon-la-replique-du-referendum-de-2005-227056"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1333230214,
                "content": "\"S\u00e9isme #M\u00e9lenchon : la r\u00e9plique du r\u00e9f\u00e9rendum de 2005\" &gt; http://t.co/GpzKq1zo via @Rue89 #Lesouiouistesontpeur #Insurrection #placeaupeuple",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.664795,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459040628731432960/bekjj4Z2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/melenchon2012/status/186207133556158464",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jlmelenchon",
                "highlight": "\"S\u00e9isme #M\u00e9lenchon : la r\u00e9plique du r\u00e9f\u00e9rendum de 2005\" &gt; via @Rue89 #Lesouiouistesontpeur #Insurrection",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jlmelenchon",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/melenchon2012/status/186207133556158464",
                "trackback_author_name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
                "trackback_author_nick": "jlmelenchon"
            },
            {
                "hits": 67,
                "firstpost_date": 1332263547,
                "title": "[EXCLUSIF] L' #UMPipo d\u00e9masqu\u00e9 ! http://t.co/W6WY78nR #Marseille #GaudinAPeur #Insurrection #placeaupeuple Please RT !!",
                "url": "http://twitter.com/melenchon2012/status/182152637968420864",
                "trackback_date": 1332263547,
                "trackback_total": 75,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/W6WY78nR",
                        "display_url": "dai.ly/GBcMyi",
                        "expanded_url": "http://dai.ly/GBcMyi",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.dailymotion.com/video/xpklzv_exclusif-umpipo-demasque_news"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1332263547,
                "content": "[EXCLUSIF] L' #UMPipo d\u00e9masqu\u00e9 ! http://t.co/W6WY78nR #Marseille #GaudinAPeur #Insurrection #placeaupeuple Please RT !!",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.663843,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459040628731432960/bekjj4Z2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/melenchon2012/status/182152637968420864",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jlmelenchon",
                "highlight": "[EXCLUSIF] L' #UMPipo d\u00e9masqu\u00e9 ! #Marseille #GaudinAPeur #Insurrection #placeaupeuple Please RT !!",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jlmelenchon",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/melenchon2012/status/182152637968420864",
                "trackback_author_name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
                "trackback_author_nick": "jlmelenchon"
            }
        ],
        "last_offset": 10,
        "window": "a",
        "offset": 120,
        "hidden": 0,
        "total": 19609,
        "page": 1
    }
}