{
    "request": {
        "url": "http://api-int:7000/search.json?q=%23insurrection&window=a&apikey=09C43A9B270A470B8EB8F2946A9369F3&type=tweet&offset=110",
        "resource": "search",
        "response_type": "json",
        "parameters": {
            "q": "#insurrection",
            "window": "a",
            "type": "tweet",
            "offset": "110"
        }
    },
    "response": {
        "perpage": 10,
        "list": [
            {
                "hits": 22,
                "firstpost_date": 1332069488,
                "title": "Les Indign\u00e9s de l'a\u00e9roport de Bastia arrivent !! #Bastille #Insurrection",
                "url": "http://twitter.com/melenchon2012/status/181338692626034688",
                "trackback_date": 1332069488,
                "trackback_total": 23,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1332069488,
                "content": "Les Indign\u00e9s de l'a\u00e9roport de Bastia arrivent !! #Bastille #Insurrection",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.691697,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459040628731432960/bekjj4Z2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/melenchon2012/status/181338692626034688",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jlmelenchon",
                "highlight": "Les Indign\u00e9s de l'a\u00e9roport de Bastia arrivent !! #Bastille",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jlmelenchon",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/melenchon2012/status/181338692626034688",
                "trackback_author_name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
                "trackback_author_nick": "jlmelenchon"
            },
            {
                "hits": 44,
                "firstpost_date": 1332771755,
                "title": "\"Jean-Luc M\u00e9lenchon en t\u00eate sur Twitter\" &gt; http://t.co/x51f56tH via @liberation_info #placeaupeuple Bravo les twittos ! #Insurrection",
                "url": "http://twitter.com/melenchon2012/status/184284216756940800",
                "trackback_date": 1332771755,
                "trackback_total": 50,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/x51f56tH",
                        "display_url": "bit.ly/GQfoaP",
                        "expanded_url": "http://bit.ly/GQfoaP",
                        "topsy_expanded_url": "http://revuedeweb2012.blogs.liberation.fr/blog/2012/03/jean-luc-m%C3%A9lenchon-en-t%C3%AAtesur-twitter.html"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1332771755,
                "content": "\"Jean-Luc M\u00e9lenchon en t\u00eate sur Twitter\" &gt; http://t.co/x51f56tH via @liberation_info #placeaupeuple Bravo les twittos ! #Insurrection",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.691354,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459040628731432960/bekjj4Z2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/melenchon2012/status/184284216756940800",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jlmelenchon",
                "highlight": "\"Jean-Luc M\u00e9lenchon en t\u00eate sur Twitter\" &gt; via @liberation_info #placeaupeuple Bravo les twittos !",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jlmelenchon",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/melenchon2012/status/184284216756940800",
                "trackback_author_name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
                "trackback_author_nick": "jlmelenchon"
            },
            {
                "hits": 8,
                "firstpost_date": 1333016412,
                "title": "Le #FN, loin derri\u00e8re\u2026 &gt; http://t.co/qrj8jVVG #Insurrection #placeaupeuple",
                "url": "http://twitter.com/melenchon2012/status/185310381072318464",
                "trackback_date": 1333016412,
                "trackback_total": 11,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/qrj8jVVG",
                        "display_url": "bit.ly/HmMnkA",
                        "expanded_url": "http://bit.ly/HmMnkA",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.placeaupeuple2012.fr/mettons-le-fn-loin-derriere/"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1333016412,
                "content": "Le #FN, loin derri\u00e8re\u2026 &gt; http://t.co/qrj8jVVG #Insurrection #placeaupeuple",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.690186,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459040628731432960/bekjj4Z2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/melenchon2012/status/185310381072318464",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jlmelenchon",
                "highlight": "Le #FN, loin derri\u00e8re\u2026 &gt; #Insurrection",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jlmelenchon",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/melenchon2012/status/185310381072318464",
                "trackback_author_name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
                "trackback_author_nick": "jlmelenchon"
            },
            {
                "hits": 7,
                "firstpost_date": 1285283995,
                "title": "From Nov 22-28 the world will light up with seven days of Carnivalesque Rebellion! Prepare for revolution. #NOSTARBUCKS #INSURRECTION",
                "url": "http://twitter.com/adbusters/status/25351828022",
                "trackback_date": 1285283995,
                "trackback_total": 6,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1285283995,
                "content": "From Nov 22-28 the world will light up with seven days of Carnivalesque Rebellion! Prepare for revolution. #NOSTARBUCKS #INSURRECTION",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.688073,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/344513261571056352/7f40a3d3f48c0866c7635d784e5af6cd_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/adbusters/status/25351828022",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/adbusters",
                "highlight": "From Nov 22-28 the world will light up with seven days of Carnivalesque Rebellion! Prepare for revolution. #NOSTARBUCKS",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/adbusters",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/adbusters/status/25351828022",
                "trackback_author_name": "Adbusters",
                "trackback_author_nick": "adbusters"
            },
            {
                "hits": 6,
                "firstpost_date": 1332074894,
                "title": "#insurrection #BASTILLE j'y suis... http://t.co/KMjazKyT",
                "url": "http://twitter.com/papapingouin/status/181361366584655873",
                "trackback_date": 1332074894,
                "trackback_total": 7,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/KMjazKyT",
                        "expanded_url": "http://twitter.com/PapaPingouin/status/181361366584655873/photo/1",
                        "display_url": "pic.twitter.com/KMjazKyT"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1332074894,
                "content": "#insurrection #BASTILLE j'y suis... http://t.co/KMjazKyT",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.687751,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3053967067/e474131f71c74f997e1e5f3732297a08_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/PapaPingouin/status/181361366584655873",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/papapingouin",
                "highlight": "#insurrection #BASTILLE j'y suis",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/papapingouin",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/papapingouin/status/181361366584655873",
                "trackback_author_name": "Papa Pingouin",
                "trackback_author_nick": "papapingouin"
            },
            {
                "hits": 13,
                "firstpost_date": 1333011602,
                "title": "\"Aux armes, citoyens : le ph\u00e9nom\u00e8ne M\u00e9lenchon\" &gt; http://t.co/ts0ApnpT via @TheEconomist #Insurrection #placeaupeuple",
                "url": "http://twitter.com/melenchon2012/status/185290206985977857",
                "trackback_date": 1333011602,
                "trackback_total": 15,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/ts0ApnpT",
                        "display_url": "econ.st/GV0EnB",
                        "expanded_url": "http://econ.st/GV0EnB",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.economist.com/blogs/elysee/2012/03/m%C3%A9lenchon-phenomenon"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1333011602,
                "content": "\"Aux armes, citoyens : le ph\u00e9nom\u00e8ne M\u00e9lenchon\" &gt; http://t.co/ts0ApnpT via @TheEconomist #Insurrection #placeaupeuple",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.686127,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459040628731432960/bekjj4Z2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/melenchon2012/status/185290206985977857",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jlmelenchon",
                "highlight": "\"Aux armes, citoyens : le ph\u00e9nom\u00e8ne M\u00e9lenchon\" &gt; via @TheEconomist #Insurrection",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jlmelenchon",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/melenchon2012/status/185290206985977857",
                "trackback_author_name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
                "trackback_author_nick": "jlmelenchon"
            },
            {
                "hits": 24,
                "firstpost_date": 1332515487,
                "title": "[VIDEO] L'\u00e9crivain G\u00e9rard Miller soutient Jean-Luc M\u00e9lenchon &gt; http://t.co/ngT2Cq6K #placeaupeuple #insurrection",
                "url": "http://twitter.com/melenchon2012/status/183209350142238721",
                "trackback_date": 1332515487,
                "trackback_total": 31,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/ngT2Cq6K",
                        "display_url": "dai.ly/GRxWSp",
                        "expanded_url": "http://dai.ly/GRxWSp",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.dailymotion.com/video/xpmast_soutien-de-gerard-miller-a-jean-luc-melenchon_news"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1332515487,
                "content": "[VIDEO] L'\u00e9crivain G\u00e9rard Miller soutient Jean-Luc M\u00e9lenchon &gt; http://t.co/ngT2Cq6K #placeaupeuple #insurrection",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.684651,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459040628731432960/bekjj4Z2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/melenchon2012/status/183209350142238721",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jlmelenchon",
                "highlight": "[VIDEO] L'\u00e9crivain G\u00e9rard Miller soutient Jean-Luc M\u00e9lenchon &gt; #placeaupeuple",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jlmelenchon",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/melenchon2012/status/183209350142238721",
                "trackback_author_name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
                "trackback_author_nick": "jlmelenchon"
            },
            {
                "hits": 14,
                "firstpost_date": 1333286576,
                "title": "\u00c0 partir de 16h : Meeting de #Grigny \u00e0 suivre en direct sur le site : http://t.co/yg5ygXwI #placeaupeuple #Insurrection",
                "url": "http://twitter.com/melenchon2012/status/186443529923461121",
                "trackback_date": 1333286576,
                "trackback_total": 15,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/yg5ygXwI",
                        "display_url": "bit.ly/H6rvvN",
                        "expanded_url": "http://bit.ly/H6rvvN",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.placeaupeuple2012.fr/meeting-a-grigny-direct-dimanche-1er-avril/"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1333286576,
                "content": "\u00c0 partir de 16h : Meeting de #Grigny \u00e0 suivre en direct sur le site : http://t.co/yg5ygXwI #placeaupeuple #Insurrection",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.683581,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459040628731432960/bekjj4Z2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/melenchon2012/status/186443529923461121",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jlmelenchon",
                "highlight": "\u00c0 partir de 16h : Meeting de #Grigny \u00e0 suivre en direct sur le site : #placeaupeuple",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jlmelenchon",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/melenchon2012/status/186443529923461121",
                "trackback_author_name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
                "trackback_author_nick": "jlmelenchon"
            },
            {
                "hits": 27,
                "firstpost_date": 1332119989,
                "title": "Et hop on rentre en taxi et COMME PAR HASARD le chauffeur de taxi va voter Melenchon #insurrection #jamaisvu\u00e7a",
                "url": "http://twitter.com/leilachaibi/status/181550511089127424",
                "trackback_date": 1332119989,
                "trackback_total": 32,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1332119989,
                "content": "Et hop on rentre en taxi et COMME PAR HASARD le chauffeur de taxi va voter Melenchon #insurrection #jamaisvu\u00e7a",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.68298,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1639457765/image_normal.jpg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/leilachaibi/status/181550511089127424",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/leilachaibi",
                "highlight": "Et hop on rentre en taxi et COMME PAR HASARD le chauffeur de taxi va voter Melenchon #insurrection #jamaisvu\u00e7a",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/leilachaibi",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/leilachaibi/status/181550511089127424",
                "trackback_author_name": "Leila Chaibi",
                "trackback_author_nick": "leilachaibi"
            },
            {
                "hits": 16,
                "firstpost_date": 1332952720,
                "title": "Allemagne : Le ton monte sur les salaires &gt; http://t.co/iPRpEnTQ #Insurrection #placeaupeuple",
                "url": "http://twitter.com/melenchon2012/status/185043238619594752",
                "trackback_date": 1332952720,
                "trackback_total": 17,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/iPRpEnTQ",
                        "display_url": "bit.ly/H0TCzR",
                        "expanded_url": "http://bit.ly/H0TCzR",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.placeaupeuple2012.fr/allemagne-le-ton-monte-sur-les-salaires/"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1332952720,
                "content": "Allemagne : Le ton monte sur les salaires &gt; http://t.co/iPRpEnTQ #Insurrection #placeaupeuple",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.681357,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459040628731432960/bekjj4Z2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/melenchon2012/status/185043238619594752",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jlmelenchon",
                "highlight": "Allemagne : Le ton monte sur les salaires &gt; #Insurrection",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jlmelenchon",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/melenchon2012/status/185043238619594752",
                "trackback_author_name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
                "trackback_author_nick": "jlmelenchon"
            }
        ],
        "last_offset": 10,
        "window": "a",
        "offset": 110,
        "hidden": 0,
        "total": 19607,
        "page": 1
    }
}