{
    "request": {
        "url": "http://api-int:7000/search.json?q=%23insurrection&window=a&apikey=09C43A9B270A470B8EB8F2946A9369F3&type=tweet&offset=160",
        "resource": "search",
        "response_type": "json",
        "parameters": {
            "q": "#insurrection",
            "window": "a",
            "type": "tweet",
            "offset": "160"
        }
    },
    "response": {
        "perpage": 10,
        "list": [
            {
                "hits": 28,
                "firstpost_date": 1332096691,
                "title": "Jean-Luc M\u00e9lenchon sera au 20H de @france2tv, dans un instant ! #Bastille #Insurrection",
                "url": "http://twitter.com/melenchon2012/status/181452790495842305",
                "trackback_date": 1332096691,
                "trackback_total": 35,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1332096691,
                "content": "Jean-Luc M\u00e9lenchon sera au 20H de @france2tv, dans un instant ! #Bastille #Insurrection",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.620226,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459040628731432960/bekjj4Z2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/melenchon2012/status/181452790495842305",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jlmelenchon",
                "highlight": "Jean-Luc M\u00e9lenchon sera au 20H de @france2tv, dans un instant ! #Bastille",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jlmelenchon",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/melenchon2012/status/181452790495842305",
                "trackback_author_name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
                "trackback_author_nick": "jlmelenchon"
            },
            {
                "hits": 17,
                "firstpost_date": 1332939089,
                "title": "\"Travailleurs de la presse et des m\u00e9dias nous appelons \u00e0 voter Front de gauche\" &gt; http://t.co/sWwISWZC via @humanite_fr #Insurrection",
                "url": "http://twitter.com/melenchon2012/status/184986064216268800",
                "trackback_date": 1332939089,
                "trackback_total": 16,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/sWwISWZC",
                        "display_url": "bit.ly/GWsW5B",
                        "expanded_url": "http://bit.ly/GWsW5B",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.humanite.fr/politique/travailleurs-de-la-presse-et-des-medias-nous-appelons-voter-front-de-gauche-493313"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1332939089,
                "content": "\"Travailleurs de la presse et des m\u00e9dias nous appelons \u00e0 voter Front de gauche\" &gt; http://t.co/sWwISWZC via @humanite_fr #Insurrection",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.619161,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459040628731432960/bekjj4Z2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/melenchon2012/status/184986064216268800",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jlmelenchon",
                "highlight": "\"Travailleurs de la presse et des m\u00e9dias nous appelons \u00e0 voter Front de gauche\" &gt; via @humanite_fr",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jlmelenchon",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/melenchon2012/status/184986064216268800",
                "trackback_author_name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
                "trackback_author_nick": "jlmelenchon"
            },
            {
                "hits": 14,
                "firstpost_date": 1332012078,
                "title": "La #Bastille, nous voici ! &gt; http://t.co/B7UkAwTn via @agoravox #Insurrection",
                "url": "http://twitter.com/melenchon2012/status/181097897507553280",
                "trackback_date": 1332012078,
                "trackback_total": 26,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/B7UkAwTn",
                        "display_url": "bit.ly/AgVRGP",
                        "expanded_url": "http://bit.ly/AgVRGP",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.placeaupeuple2012.fr/la-bastille-nous-voici/"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1332012078,
                "content": "La #Bastille, nous voici ! &gt; http://t.co/B7UkAwTn via @agoravox #Insurrection",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.612503,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459040628731432960/bekjj4Z2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/melenchon2012/status/181097897507553280",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jlmelenchon",
                "highlight": "La #Bastille, nous voici ! &gt; via @agoravox",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jlmelenchon",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/melenchon2012/status/181097897507553280",
                "trackback_author_name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
                "trackback_author_nick": "jlmelenchon"
            },
            {
                "hits": 1,
                "firstpost_date": 1347642887,
                "title": "#INSURRECTION #COMING",
                "url": "http://twitter.com/jahbalon/status/246658265948237824",
                "trackback_date": 1347642887,
                "trackback_total": 0,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1347642887,
                "content": "#INSURRECTION #COMING",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.609929,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/981781684/candlestick_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/jahbalon/status/246658265948237824",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jahbalon",
                "highlight": "#INSURRECTION",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jahbalon",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/jahbalon/status/246658265948237824",
                "trackback_author_name": "jahbalon",
                "trackback_author_nick": "jahbalon"
            },
            {
                "hits": 28,
                "firstpost_date": 1333238615,
                "title": "\"Une majorit\u00e9 de Fran\u00e7ais ne veut pas de duel Hollande-Sarkozy\"\u2026 &gt; http://t.co/GMTRjcsR via @LeJDD #Insurrection #placeaupeuple",
                "url": "http://twitter.com/melenchon2012/status/186242368943570944",
                "trackback_date": 1333238615,
                "trackback_total": 40,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/GMTRjcsR",
                        "display_url": "bit.ly/H3DrDn",
                        "expanded_url": "http://bit.ly/H3DrDn",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.lejdd.fr/Election-presidentielle-2012/Actualite/Une-majorite-des-Francais-ne-veulent-pas-un-duel-Hollande-Sarkozy-499005/?from=cover"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1333238615,
                "content": "\"Une majorit\u00e9 de Fran\u00e7ais ne veut pas de duel Hollande-Sarkozy\"\u2026 &gt; http://t.co/GMTRjcsR via @LeJDD #Insurrection #placeaupeuple",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.609545,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459040628731432960/bekjj4Z2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/melenchon2012/status/186242368943570944",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jlmelenchon",
                "highlight": "\"Une majorit\u00e9 de Fran\u00e7ais ne veut pas de duel Hollande-Sarkozy\"\u2026 &gt; via @LeJDD #Insurrection",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jlmelenchon",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/melenchon2012/status/186242368943570944",
                "trackback_author_name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
                "trackback_author_nick": "jlmelenchon"
            },
            {
                "hits": 35,
                "firstpost_date": 1332086444,
                "title": "\"Cette \u00e9lection sera une insurrection civique ! Toute l'Europe attend l'\u00e9ruption du volcan fran\u00e7ais\" http://t.co/5EIb56VK #Insurrection",
                "url": "http://twitter.com/melenchon2012/status/181409814046449664",
                "trackback_date": 1332086444,
                "trackback_total": 38,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/5EIb56VK",
                        "display_url": "dai.ly/xAsRaQ",
                        "expanded_url": "http://dai.ly/xAsRaQ",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.dailymotion.com/video/xphk8g_direct-reprenons-la-bastille_news"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1332086444,
                "content": "\"Cette \u00e9lection sera une insurrection civique ! Toute l'Europe attend l'\u00e9ruption du volcan fran\u00e7ais\" http://t.co/5EIb56VK #Insurrection",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.609494,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459040628731432960/bekjj4Z2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/melenchon2012/status/181409814046449664",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jlmelenchon",
                "highlight": "\"Cette \u00e9lection sera une insurrection civique ! Toute l'Europe attend l'\u00e9ruption du volcan fran\u00e7ais\"",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jlmelenchon",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/melenchon2012/status/181409814046449664",
                "trackback_author_name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
                "trackback_author_nick": "jlmelenchon"
            },
            {
                "hits": 24,
                "firstpost_date": 1332928482,
                "title": "[VIDEO] M\u00e9lenchon attaque Marine Le Pen \u00e0 #Lille &gt; http://t.co/3hGdqLTM via @lemondefr #Insurrection #LePenAPeur Please RT !!",
                "url": "http://twitter.com/melenchon2012/status/184941577561583616",
                "trackback_date": 1332928482,
                "trackback_total": 26,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/3hGdqLTM",
                        "display_url": "bit.ly/HgejZN",
                        "expanded_url": "http://bit.ly/HgejZN",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.lemonde.fr/politique/video/2012/03/28/melenchon-attaque-marine-le-pen-a-lille_1676724_823448.html"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1332928482,
                "content": "[VIDEO] M\u00e9lenchon attaque Marine Le Pen \u00e0 #Lille &gt; http://t.co/3hGdqLTM via @lemondefr #Insurrection #LePenAPeur Please RT !!",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.609269,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459040628731432960/bekjj4Z2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/melenchon2012/status/184941577561583616",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jlmelenchon",
                "highlight": "[VIDEO] M\u00e9lenchon attaque Marine Le Pen \u00e0 #Lille &gt; via @lemondefr #Insurrection #LePenAPeur Please RT !!",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jlmelenchon",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/melenchon2012/status/184941577561583616",
                "trackback_author_name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
                "trackback_author_nick": "jlmelenchon"
            },
            {
                "hits": 6,
                "firstpost_date": 1291099567,
                "title": "Can the #EU Spark Global #Insurrection Against Shock #Capitalism? http://goo.gl/fb/aTvFs #njp #feature #frontpage",
                "url": "http://twitter.com/newsjunkiepost/status/9498391931265024",
                "trackback_date": 1291099567,
                "trackback_total": 5,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1291099567,
                "content": "Can the #EU Spark Global #Insurrection Against Shock #Capitalism? http://goo.gl/fb/aTvFs #njp #feature #frontpage",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.607651,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/354440629/NJPTwitter_normal.png",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/NEWSJUNKIEPOST/status/9498391931265024",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/newsjunkiepost",
                "highlight": "Can the #EU Spark Global #Insurrection Against Shock #Capitalism? #njp #feature",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/newsjunkiepost",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/newsjunkiepost/status/9498391931265024",
                "trackback_author_name": "NEWS JUNKIE POST",
                "trackback_author_nick": "newsjunkiepost"
            },
            {
                "hits": 39,
                "firstpost_date": 1332411113,
                "title": "Des dirigeants du NPA appellent \u00e0 voter M\u00e9lenchon ! Nous rassemblons ! &gt; http://t.co/PRk9I3rv via @Francetv2012 #Insurrection #placeaupeuple",
                "url": "http://twitter.com/melenchon2012/status/182771574489890816",
                "trackback_date": 1332411113,
                "trackback_total": 45,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/PRk9I3rv",
                        "display_url": "bit.ly/GGCZoV",
                        "expanded_url": "http://bit.ly/GGCZoV",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.francetv.fr/2012/des-dirigeants-du-npa-appellent-a-voter-melenchon-113838"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1332411113,
                "content": "Des dirigeants du NPA appellent \u00e0 voter M\u00e9lenchon ! Nous rassemblons ! &gt; http://t.co/PRk9I3rv via @Francetv2012 #Insurrection #placeaupeuple",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.605178,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459040628731432960/bekjj4Z2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/melenchon2012/status/182771574489890816",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jlmelenchon",
                "highlight": "Des dirigeants du NPA appellent \u00e0 voter M\u00e9lenchon ! Nous rassemblons ! &gt; via @Francetv2012 #Insurrection",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jlmelenchon",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/melenchon2012/status/182771574489890816",
                "trackback_author_name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
                "trackback_author_nick": "jlmelenchon"
            },
            {
                "hits": 4,
                "firstpost_date": 1367680453,
                "title": "Though we are out of #Insurrection IIPA growlers for the weekend, we do still have it on tap today.",
                "url": "http://twitter.com/fultonbeer/status/330701908048224258",
                "trackback_date": 1367680453,
                "trackback_total": 4,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1367680453,
                "content": "Though we are out of #Insurrection IIPA growlers for the weekend, we do still have it on tap today.",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.601982,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/756206116/Fulton_ICON_normal.jpg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/fultonbeer/status/330701908048224258",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/fultonbeer",
                "highlight": "Though we are out of #Insurrection IIPA growlers for the weekend, we do still have it on tap today.",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/fultonbeer",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/fultonbeer/status/330701908048224258",
                "trackback_author_name": "Fulton Beer",
                "trackback_author_nick": "fultonbeer"
            }
        ],
        "last_offset": 10,
        "window": "a",
        "offset": 160,
        "hidden": 0,
        "total": 19579,
        "page": 1
    }
}