{
    "request": {
        "url": "http://api-int:7000/search.json?q=%23insurrection&window=a&apikey=09C43A9B270A470B8EB8F2946A9369F3&type=tweet&offset=230",
        "resource": "search",
        "response_type": "json",
        "parameters": {
            "q": "#insurrection",
            "window": "a",
            "type": "tweet",
            "offset": "230"
        }
    },
    "response": {
        "perpage": 10,
        "list": [
            {
                "hits": 24,
                "firstpost_date": 1333023598,
                "title": "L'\u00e9vasion fiscale, une cagnotte de 590 milliards ! &gt; http://t.co/gHIqImpS via @marianne2fr #Insurrection #placeaupeuple",
                "url": "http://twitter.com/melenchon2012/status/185340519684128769",
                "trackback_date": 1333023598,
                "trackback_total": 27,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/gHIqImpS",
                        "display_url": "bit.ly/GYMX5M",
                        "expanded_url": "http://bit.ly/GYMX5M",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.marianne2.fr/L-evasion-fiscale-une-cagnotte-de-590-milliards-_a216671.html"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1333023598,
                "content": "L'\u00e9vasion fiscale, une cagnotte de 590 milliards ! &gt; http://t.co/gHIqImpS via @marianne2fr #Insurrection #placeaupeuple",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.529905,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459040628731432960/bekjj4Z2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/melenchon2012/status/185340519684128769",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jlmelenchon",
                "highlight": "L'\u00e9vasion fiscale, une cagnotte de 590 milliards ! &gt; via @marianne2fr #Insurrection",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jlmelenchon",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/melenchon2012/status/185340519684128769",
                "trackback_author_name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
                "trackback_author_nick": "jlmelenchon"
            },
            {
                "hits": 20,
                "firstpost_date": 1332925016,
                "title": "\"R\u00e9seaux sociaux : M\u00e9lenchon continue de cartonner\" &gt; http://t.co/Rpeuc6Ac via @leLab_E1 #Insurrection #placeaupeuple",
                "url": "http://twitter.com/melenchon2012/status/184927037042077696",
                "trackback_date": 1332925016,
                "trackback_total": 20,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/Rpeuc6Ac",
                        "display_url": "bit.ly/GXBkkH",
                        "expanded_url": "http://bit.ly/GXBkkH",
                        "topsy_expanded_url": "http://lelab.europe1.fr/t/toulouse-pas-de-treve-sur-les-reseaux-sociaux-1538"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1332925016,
                "content": "\"R\u00e9seaux sociaux : M\u00e9lenchon continue de cartonner\" &gt; http://t.co/Rpeuc6Ac via @leLab_E1 #Insurrection #placeaupeuple",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.529096,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459040628731432960/bekjj4Z2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/melenchon2012/status/184927037042077696",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jlmelenchon",
                "highlight": "\"R\u00e9seaux sociaux : M\u00e9lenchon continue de cartonner\" &gt; via @leLab_E1 #Insurrection",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jlmelenchon",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/melenchon2012/status/184927037042077696",
                "trackback_author_name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
                "trackback_author_nick": "jlmelenchon"
            },
            {
                "hits": 15,
                "firstpost_date": 1332236180,
                "title": "[VIDEO] Pourquoi la 6e R\u00e9publique ? http://t.co/TTyHSneQ #Insurrection #placeaupeuple #printemps",
                "url": "http://twitter.com/melenchon2012/status/182037852316643328",
                "trackback_date": 1332236180,
                "trackback_total": 16,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/TTyHSneQ",
                        "display_url": "dai.ly/GAIo4m",
                        "expanded_url": "http://dai.ly/GAIo4m",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.dailymotion.com/video/xpjre7_insurrection-civique-et-sixieme-republique_news"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1332236180,
                "content": "[VIDEO] Pourquoi la 6e R\u00e9publique ? http://t.co/TTyHSneQ #Insurrection #placeaupeuple #printemps",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.527122,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459040628731432960/bekjj4Z2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/melenchon2012/status/182037852316643328",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jlmelenchon",
                "highlight": "[VIDEO] Pourquoi la 6e R\u00e9publique ? #Insurrection #placeaupeuple",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jlmelenchon",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/melenchon2012/status/182037852316643328",
                "trackback_author_name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
                "trackback_author_nick": "jlmelenchon"
            },
            {
                "hits": 10,
                "firstpost_date": 1332923267,
                "title": "\"A #Lille, M\u00e9lenchon pr\u00e9vient le PS: \u00abSoyez polis avec nous!\u00bb\" &gt; http://t.co/caUHRgSr via @liberation_info #Insurrection #placeaupeuple",
                "url": "http://twitter.com/melenchon2012/status/184919702647209984",
                "trackback_date": 1332923267,
                "trackback_total": 12,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/caUHRgSr",
                        "display_url": "bit.ly/GZGPgx",
                        "expanded_url": "http://bit.ly/GZGPgx",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.liberation.fr/politiques/01012398743-a-lille-melenchon-previent-les-socialistes-ne-commencez-pas-a-me-chercher"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1332923267,
                "content": "\"A #Lille, M\u00e9lenchon pr\u00e9vient le PS: \u00abSoyez polis avec nous!\u00bb\" &gt; http://t.co/caUHRgSr via @liberation_info #Insurrection #placeaupeuple",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.526746,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459040628731432960/bekjj4Z2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/melenchon2012/status/184919702647209984",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jlmelenchon",
                "highlight": "\"A #Lille, M\u00e9lenchon pr\u00e9vient le PS: \u00abSoyez polis avec nous!\u00bb\" &gt; via @liberation_info #Insurrection",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jlmelenchon",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/melenchon2012/status/184919702647209984",
                "trackback_author_name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
                "trackback_author_nick": "jlmelenchon"
            },
            {
                "hits": 22,
                "firstpost_date": 1332232766,
                "title": "Claude-Marie Vadrot, \u00e9cologiste historique, compagnon des Verts, convaincu par Jean-Luc M\u00e9lenchon &gt; http://t.co/KgqpuvAO #Insurrection",
                "url": "http://twitter.com/melenchon2012/status/182023530567835648",
                "trackback_date": 1332232766,
                "trackback_total": 22,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/KgqpuvAO",
                        "display_url": "bit.ly/GAoGGw",
                        "expanded_url": "http://bit.ly/GAoGGw",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.placeaupeuple2012.fr/a-la-bastille-jean-luc-melenchon-m%E2%80%99a-convaincu/"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1332232766,
                "content": "Claude-Marie Vadrot, \u00e9cologiste historique, compagnon des Verts, convaincu par Jean-Luc M\u00e9lenchon &gt; http://t.co/KgqpuvAO #Insurrection",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.524975,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459040628731432960/bekjj4Z2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/melenchon2012/status/182023530567835648",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jlmelenchon",
                "highlight": "Claude-Marie Vadrot, \u00e9cologiste historique, compagnon des Verts, convaincu par Jean-Luc M\u00e9lenchon &gt;",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jlmelenchon",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/melenchon2012/status/182023530567835648",
                "trackback_author_name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
                "trackback_author_nick": "jlmelenchon"
            },
            {
                "hits": 11,
                "firstpost_date": 1332068951,
                "title": "Des arguments en faveur de la Constituante, de la 6\u00e8Rep, et de la clause de r\u00e9vocation http://t.co/MNwNBhZZ  #Bastille #insurrection",
                "url": "http://twitter.com/raquelgarridopg/status/181336442272890880",
                "trackback_date": 1332068951,
                "trackback_total": 13,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/MNwNBhZZ",
                        "display_url": "raquel-garrido.net/2012/03/la-rep\u2026",
                        "expanded_url": "http://www.raquel-garrido.net/2012/03/la-republique-en-debat/",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.raquel-garrido.net/2012/03/la-republique-en-debat/"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1332068951,
                "content": "Des arguments en faveur de la Constituante, de la 6\u00e8Rep, et de la clause de r\u00e9vocation http://t.co/MNwNBhZZ  #Bastille #insurrection",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.520611,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/432283396815863809/Clz__Ke-_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/RaquelGarridoPG/status/181336442272890880",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/raquelgarridopg",
                "highlight": "Des arguments en faveur de la Constituante, de la 6\u00e8Rep, et de la clause de r\u00e9vocation #Bastille",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/raquelgarridopg",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/raquelgarridopg/status/181336442272890880",
                "trackback_author_name": "Raquel Garrido",
                "trackback_author_nick": "raquelgarridopg"
            },
            {
                "hits": 36,
                "firstpost_date": 1332068650,
                "title": ". @CecileDuflot Venez d\u00e9fendre la 6\u00e8me R\u00e9publique plut\u00f4t que d'ergoter b\u00eatement. C'est \u00e0 la #Bastille ! #Insurrection",
                "url": "http://twitter.com/melenchon2012/status/181335178277425152",
                "trackback_date": 1332068650,
                "trackback_total": 47,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1332068650,
                "content": ". @CecileDuflot Venez d\u00e9fendre la 6\u00e8me R\u00e9publique plut\u00f4t que d'ergoter b\u00eatement. C'est \u00e0 la #Bastille ! #Insurrection",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.519595,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459040628731432960/bekjj4Z2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/melenchon2012/status/181335178277425152",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jlmelenchon",
                "highlight": ". @CecileDuflot Venez d\u00e9fendre la 6\u00e8me R\u00e9publique plut\u00f4t que d'ergoter b\u00eatement. C'est \u00e0 la #Bastille !",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jlmelenchon",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/melenchon2012/status/181335178277425152",
                "trackback_author_name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
                "trackback_author_nick": "jlmelenchon"
            },
            {
                "hits": 12,
                "firstpost_date": 1332020338,
                "title": "C'est toute la gauche qui sera demain dans la rue entre Nation et Bastille ! R\u00e9veillez vous ! Rejoignez nous ! #insurrection citoyenne !",
                "url": "http://twitter.com/miricordo07/status/181132546380275712",
                "trackback_date": 1332020338,
                "trackback_total": 12,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1332020338,
                "content": "C'est toute la gauche qui sera demain dans la rue entre Nation et Bastille ! R\u00e9veillez vous ! Rejoignez nous ! #insurrection citoyenne !",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.519586,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1822912052/070813_r16485_p465_normal.jpg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/miricordo07/status/181132546380275712",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/miricordo07",
                "highlight": "C'est toute la gauche qui sera demain dans la rue entre Nation et Bastille ! R\u00e9veillez vous ! Rejoignez nous ! #insurrection citoyenne !",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/miricordo07",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/miricordo07/status/181132546380275712",
                "trackback_author_name": "miricordo07",
                "trackback_author_nick": "miricordo07"
            },
            {
                "hits": 8,
                "firstpost_date": 1332080966,
                "title": "Pour le direct de la #Bastille, allez directement sur #Dailymotion, ici: http://t.co/CfjlZKqh #insurrection",
                "url": "http://twitter.com/mcbennn/status/181386834985762816",
                "trackback_date": 1332080966,
                "trackback_total": 7,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/CfjlZKqh",
                        "display_url": "dailymotion.com/video/xphk8g_d\u2026",
                        "expanded_url": "http://www.dailymotion.com/video/xphk8g_direct-reprenons-la-bastille_news",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.dailymotion.com/video/xphk8g_direct-reprenons-la-bastille_news"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1332080966,
                "content": "Pour le direct de la #Bastille, allez directement sur #Dailymotion, ici: http://t.co/CfjlZKqh #insurrection",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.51738,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2415212129/d2df4xmfljl46y4jtaqw_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/mcbennn/status/181386834985762816",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/mcbennn",
                "highlight": "Pour le direct de la #Bastille, allez directement sur #Dailymotion, ici:",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/mcbennn",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/mcbennn/status/181386834985762816",
                "trackback_author_name": "mcbennn",
                "trackback_author_nick": "mcbennn"
            },
            {
                "hits": 61,
                "firstpost_date": 1333119033,
                "title": "Malgr\u00e9 @jcgaudin, nous d\u00e9filerons bien \u00e0 #Marseille le 14/05 http://t.co/E7ZV5upm Sonnez la mobilisation les amis ! Please RT! #Insurrection",
                "url": "http://twitter.com/melenchon2012/status/185740805703614464",
                "trackback_date": 1333119033,
                "trackback_total": 66,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/E7ZV5upm",
                        "display_url": "bit.ly/HpurYH",
                        "expanded_url": "http://bit.ly/HpurYH",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.placeaupeuple2012.fr/le-front-de-gauche-defilera-bien-a-marseille-le-14-avril/"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1333119033,
                "content": "Malgr\u00e9 @jcgaudin, nous d\u00e9filerons bien \u00e0 #Marseille le 14/05 http://t.co/E7ZV5upm Sonnez la mobilisation les amis ! Please RT! #Insurrection",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.517283,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459040628731432960/bekjj4Z2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/melenchon2012/status/185740805703614464",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jlmelenchon",
                "highlight": "Malgr\u00e9 @jcgaudin, nous d\u00e9filerons bien \u00e0 #Marseille le 14/05 Sonnez la mobilisation les amis ! Please RT!",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jlmelenchon",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/melenchon2012/status/185740805703614464",
                "trackback_author_name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
                "trackback_author_nick": "jlmelenchon"
            }
        ],
        "last_offset": 10,
        "window": "a",
        "offset": 230,
        "hidden": 0,
        "total": 19580,
        "page": 1
    }
}