{
    "request": {
        "url": "http://api-int:7000/search.json?q=%23insurrection&window=a&apikey=09C43A9B270A470B8EB8F2946A9369F3&type=tweet&offset=70",
        "resource": "search",
        "response_type": "json",
        "parameters": {
            "q": "#insurrection",
            "window": "a",
            "type": "tweet",
            "offset": "70"
        }
    },
    "response": {
        "perpage": 10,
        "list": [
            {
                "hits": 8,
                "firstpost_date": 1332074712,
                "title": "Power to the people http://t.co/68P65n7w  #insurrection #bastille",
                "url": "http://twitter.com/missundermoon/status/181360607231090688",
                "trackback_date": 1332074712,
                "trackback_total": 8,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/68P65n7w",
                        "display_url": "yfrog.com/mo941kfj",
                        "expanded_url": "http://yfrog.com/mo941kfj",
                        "topsy_expanded_url": "http://yfrog.com/mo941kfj"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1332074712,
                "content": "Power to the people http://t.co/68P65n7w  #insurrection #bastille",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.8033905,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2978142826/ff850477f73b6fd515f14ad8661d8900_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/MissUnderMoon/status/181360607231090688",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/missundermoon",
                "highlight": "Power to the people #insurrection",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/missundermoon",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/missundermoon/status/181360607231090688",
                "trackback_author_name": "Anne Stoessel",
                "trackback_author_nick": "missundermoon"
            },
            {
                "hits": 16,
                "firstpost_date": 1332157341,
                "title": "\"M\u00e9lenchon tr\u00f4ne \u00e0 la #Bastille\" &gt; http://t.co/as6ZgLt0 via @liberation_info #Insurrection #placeaupeuple",
                "url": "http://twitter.com/melenchon2012/status/181707177470341120",
                "trackback_date": 1332157341,
                "trackback_total": 19,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/as6ZgLt0",
                        "display_url": "bit.ly/FQeepT",
                        "expanded_url": "http://bit.ly/FQeepT",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.liberation.fr/politiques/01012396848-melenchon-trone-a-la-bastille"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1332157341,
                "content": "\"M\u00e9lenchon tr\u00f4ne \u00e0 la #Bastille\" &gt; http://t.co/as6ZgLt0 via @liberation_info #Insurrection #placeaupeuple",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.799402,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459040628731432960/bekjj4Z2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/melenchon2012/status/181707177470341120",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jlmelenchon",
                "highlight": "\"M\u00e9lenchon tr\u00f4ne \u00e0 la #Bastille\" &gt; via @liberation_info #Insurrection",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jlmelenchon",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/melenchon2012/status/181707177470341120",
                "trackback_author_name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
                "trackback_author_nick": "jlmelenchon"
            },
            {
                "hits": 8,
                "firstpost_date": 1332076213,
                "title": "On y est !! #Bastille #insurrection #6rep #fdg http://t.co/RUYWsHMe",
                "url": "http://twitter.com/onlylili/status/181366898884227072",
                "trackback_date": 1332076213,
                "trackback_total": 10,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/RUYWsHMe",
                        "expanded_url": "http://twitter.com/OnlyLili/status/181366898884227072/photo/1",
                        "display_url": "pic.twitter.com/RUYWsHMe"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1332076213,
                "content": "On y est !! #Bastille #insurrection #6rep #fdg http://t.co/RUYWsHMe",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.79404,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/458606914939543552/OI-FY6Ox_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/OnlyLili/status/181366898884227072",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/onlylili",
                "highlight": "On y est !! #Bastille #insurrection #6rep #fdg",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/onlylili",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/onlylili/status/181366898884227072",
                "trackback_author_name": "C\u00e9line A.",
                "trackback_author_nick": "onlylili"
            },
            {
                "hits": 13,
                "firstpost_date": 1332011275,
                "title": "Qui vient ? &gt; http://t.co/aSSZTx1i #Bastille #Insurrection",
                "url": "http://twitter.com/melenchon2012/status/181094530701991936",
                "trackback_date": 1332011275,
                "trackback_total": 56,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/aSSZTx1i",
                        "display_url": "dai.ly/zC86Na",
                        "expanded_url": "http://dai.ly/zC86Na",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.dailymotion.com/video/xphsw6_rejoignez-la-revolution-citoyenne_news"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1332011275,
                "content": "Qui vient ? &gt; http://t.co/aSSZTx1i #Bastille #Insurrection",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.792087,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459040628731432960/bekjj4Z2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/melenchon2012/status/181094530701991936",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jlmelenchon",
                "highlight": "Qui vient ? &gt; #Bastille",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jlmelenchon",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/melenchon2012/status/181094530701991936",
                "trackback_author_name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
                "trackback_author_nick": "jlmelenchon"
            },
            {
                "hits": 16,
                "firstpost_date": 1332084162,
                "title": "webcam de la bastille il y a du monde #bastille #insurrection http://t.co/383lFn5r",
                "url": "http://twitter.com/plavisse/status/181400238215540736",
                "trackback_date": 1332084162,
                "trackback_total": 17,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/383lFn5r",
                        "expanded_url": "http://twitter.com/PLavisse/status/181400238215540736/photo/1",
                        "display_url": "pic.twitter.com/383lFn5r"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1332084162,
                "content": "webcam de la bastille il y a du monde #bastille #insurrection http://t.co/383lFn5r",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.790919,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1833445889/Stairwells_Niels_Eisfeld_normal.jpg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/PLavisse/status/181400238215540736",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/plavisse",
                "highlight": "webcam de la bastille il y a du monde #bastille #insurrection",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/plavisse",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/plavisse/status/181400238215540736",
                "trackback_author_name": "Pierre Lavisse",
                "trackback_author_nick": "plavisse"
            },
            {
                "hits": 13,
                "firstpost_date": 1332940120,
                "title": "\"M\u00e9lenchon : son message ferme au PS \" &gt; http://t.co/meWc6xD4 via @Europe1 #Insurrection #placeaupeuple",
                "url": "http://twitter.com/melenchon2012/status/184990389554528256",
                "trackback_date": 1332940120,
                "trackback_total": 13,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/meWc6xD4",
                        "display_url": "bit.ly/GWwEMA",
                        "expanded_url": "http://bit.ly/GWwEMA",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.europe1.fr/Politique/Melenchon-son-message-ferme-au-PS-1009499/"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1332940120,
                "content": "\"M\u00e9lenchon : son message ferme au PS \" &gt; http://t.co/meWc6xD4 via @Europe1 #Insurrection #placeaupeuple",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.788492,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459040628731432960/bekjj4Z2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/melenchon2012/status/184990389554528256",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jlmelenchon",
                "highlight": "\"M\u00e9lenchon : son message ferme au PS \" &gt; via @Europe1 #Insurrection",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jlmelenchon",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/melenchon2012/status/184990389554528256",
                "trackback_author_name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
                "trackback_author_nick": "jlmelenchon"
            },
            {
                "hits": 18,
                "firstpost_date": 1332429008,
                "title": "Op\u00e9ration Hollande : attention danger &gt; http://t.co/qlkbTDeT #placeaupeuple #Insurrection",
                "url": "http://twitter.com/melenchon2012/status/182846629324402688",
                "trackback_date": 1332429008,
                "trackback_total": 22,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/qlkbTDeT",
                        "display_url": "bit.ly/GKLxfR",
                        "expanded_url": "http://bit.ly/GKLxfR",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.placeaupeuple2012.fr/operation-hollande-attantion-danger/"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1332429008,
                "content": "Op\u00e9ration Hollande : attention danger &gt; http://t.co/qlkbTDeT #placeaupeuple #Insurrection",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.78845,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459040628731432960/bekjj4Z2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/melenchon2012/status/182846629324402688",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jlmelenchon",
                "highlight": "Op\u00e9ration Hollande : attention danger &gt; #placeaupeuple",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jlmelenchon",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/melenchon2012/status/182846629324402688",
                "trackback_author_name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
                "trackback_author_nick": "jlmelenchon"
            },
            {
                "hits": 28,
                "firstpost_date": 1332065040,
                "title": "D\u00e9but des concerts \u00e0 15h \u00e0 la #Bastille - #Insurrection http://t.co/ZxRM0mid",
                "url": "http://twitter.com/melenchon2012/status/181320035992748032",
                "trackback_date": 1332065040,
                "trackback_total": 36,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/ZxRM0mid",
                        "expanded_url": "http://twitter.com/melenchon2012/status/181320035992748032/photo/1",
                        "display_url": "pic.twitter.com/ZxRM0mid"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1332065040,
                "content": "D\u00e9but des concerts \u00e0 15h \u00e0 la #Bastille - #Insurrection http://t.co/ZxRM0mid",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.788428,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459040628731432960/bekjj4Z2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/melenchon2012/status/181320035992748032",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jlmelenchon",
                "highlight": "D\u00e9but des concerts \u00e0 15h \u00e0 la #Bastille - #Insurrection",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jlmelenchon",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/melenchon2012/status/181320035992748032",
                "trackback_author_name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
                "trackback_author_nick": "jlmelenchon"
            },
            {
                "hits": 23,
                "firstpost_date": 1332086287,
                "title": "Jean-Luc M\u00e9lenchon prend la parole ! http://t.co/5EIb56VK #Bastille #Insurrection",
                "url": "http://twitter.com/melenchon2012/status/181409156153098240",
                "trackback_date": 1332086287,
                "trackback_total": 25,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/5EIb56VK",
                        "display_url": "dai.ly/xAsRaQ",
                        "expanded_url": "http://dai.ly/xAsRaQ",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.dailymotion.com/video/xphk8g_direct-reprenons-la-bastille_news"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1332086287,
                "content": "Jean-Luc M\u00e9lenchon prend la parole ! http://t.co/5EIb56VK #Bastille #Insurrection",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.786934,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459040628731432960/bekjj4Z2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/melenchon2012/status/181409156153098240",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jlmelenchon",
                "highlight": "Jean-Luc M\u00e9lenchon prend la parole ! #Bastille",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jlmelenchon",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/melenchon2012/status/181409156153098240",
                "trackback_author_name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
                "trackback_author_nick": "jlmelenchon"
            },
            {
                "hits": 115,
                "firstpost_date": 1332087702,
                "title": "\"Quand le gouvernement viole les droits du peuple, l'insurrection est pour le peuple le plus sacr\u00e9 des devoirs !\" #Insurrection #Bastille",
                "url": "http://twitter.com/melenchon2012/status/181415090858364928",
                "trackback_date": 1332087702,
                "trackback_total": 123,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1332087702,
                "content": "\"Quand le gouvernement viole les droits du peuple, l'insurrection est pour le peuple le plus sacr\u00e9 des devoirs !\" #Insurrection #Bastille",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.780195,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459040628731432960/bekjj4Z2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/melenchon2012/status/181415090858364928",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jlmelenchon",
                "highlight": "\"Quand le gouvernement viole les droits du peuple, l'insurrection est pour le peuple le plus sacr\u00e9 des devoirs !\" #Insurrection",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jlmelenchon",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/melenchon2012/status/181415090858364928",
                "trackback_author_name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
                "trackback_author_nick": "jlmelenchon"
            }
        ],
        "last_offset": 10,
        "window": "a",
        "offset": 70,
        "hidden": 0,
        "total": 19598,
        "page": 1
    }
}