{
    "request": {
        "url": "http://api-int:7000/search.json?q=%23insurrection&window=a&apikey=09C43A9B270A470B8EB8F2946A9369F3&type=tweet&offset=150",
        "resource": "search",
        "response_type": "json",
        "parameters": {
            "q": "#insurrection",
            "window": "a",
            "type": "tweet",
            "offset": "150"
        }
    },
    "response": {
        "perpage": 10,
        "list": [
            {
                "hits": 15,
                "firstpost_date": 1332501143,
                "title": "Portugal : journ\u00e9e de gr\u00e8ve g\u00e9n\u00e9rale et manifestations contre l\u2019aust\u00e9rit\u00e9 ! &gt; http://t.co/ryFUEnlE #Insurrection #placeaupeuple",
                "url": "http://twitter.com/melenchon2012/status/183149187003711488",
                "trackback_date": 1332501143,
                "trackback_total": 15,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/ryFUEnlE",
                        "display_url": "bit.ly/GJ9rYQ",
                        "expanded_url": "http://bit.ly/GJ9rYQ",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.placeaupeuple2012.fr/portugal-journee-de-greve-generale-manifestations-contre-lausterite/"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1332501143,
                "content": "Portugal : journ\u00e9e de gr\u00e8ve g\u00e9n\u00e9rale et manifestations contre l\u2019aust\u00e9rit\u00e9 ! &gt; http://t.co/ryFUEnlE #Insurrection #placeaupeuple",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.6421,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459040628731432960/bekjj4Z2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/melenchon2012/status/183149187003711488",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jlmelenchon",
                "highlight": "Portugal : journ\u00e9e de gr\u00e8ve g\u00e9n\u00e9rale et manifestations contre l\u2019aust\u00e9rit\u00e9 ! &gt; #Insurrection",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jlmelenchon",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/melenchon2012/status/183149187003711488",
                "trackback_author_name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
                "trackback_author_nick": "jlmelenchon"
            },
            {
                "hits": 45,
                "firstpost_date": 1332949156,
                "title": "M\u00e9lenchon meilleure progression dans le sondage de la Sofres : 13,5 (+3,5) &gt; http://t.co/fNwxxU7d On l\u00e2che rien les amis ! #Insurrection",
                "url": "http://twitter.com/melenchon2012/status/185028287976841216",
                "trackback_date": 1332949156,
                "trackback_total": 54,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/fNwxxU7d",
                        "display_url": "bit.ly/HmdIRG",
                        "expanded_url": "http://bit.ly/HmdIRG",
                        "topsy_expanded_url": "http://lci.tf1.fr/filnews/politique/sarkozy-29-3-double-hollande-selon-sondage-tns-sofres-sopra-pour-7093670.html"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1332949156,
                "content": "M\u00e9lenchon meilleure progression dans le sondage de la Sofres : 13,5 (+3,5) &gt; http://t.co/fNwxxU7d On l\u00e2che rien les amis ! #Insurrection",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.640829,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459040628731432960/bekjj4Z2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/melenchon2012/status/185028287976841216",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jlmelenchon",
                "highlight": "M\u00e9lenchon meilleure progression dans le sondage de la Sofres : 13,5 (+3,5) &gt; On l\u00e2che rien les amis !",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jlmelenchon",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/melenchon2012/status/185028287976841216",
                "trackback_author_name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
                "trackback_author_nick": "jlmelenchon"
            },
            {
                "hits": 15,
                "firstpost_date": 1332170428,
                "title": "18 mars : la reprise de la #Bastille en images &gt; http://t.co/fN7WEXzD via @humanite_fr #Insurrection #placeaupeuple",
                "url": "http://twitter.com/melenchon2012/status/181762067143999488",
                "trackback_date": 1332170428,
                "trackback_total": 16,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/fN7WEXzD",
                        "display_url": "bit.ly/ACa8Zj",
                        "expanded_url": "http://bit.ly/ACa8Zj",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.humanite.fr/multimedia/voir/images/492553"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1332170428,
                "content": "18 mars : la reprise de la #Bastille en images &gt; http://t.co/fN7WEXzD via @humanite_fr #Insurrection #placeaupeuple",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.640617,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459040628731432960/bekjj4Z2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/melenchon2012/status/181762067143999488",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jlmelenchon",
                "highlight": "18 mars : la reprise de la #Bastille en images &gt; via @humanite_fr #Insurrection",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jlmelenchon",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/melenchon2012/status/181762067143999488",
                "trackback_author_name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
                "trackback_author_nick": "jlmelenchon"
            },
            {
                "hits": 18,
                "firstpost_date": 1332256150,
                "title": "La pauvret\u00e9 continue de progresser dans l'Europe n\u00e9olib\u00e9rale &gt; http://t.co/8kAVIx74 #TSCG #Insurrection #placeaupeuple",
                "url": "http://twitter.com/melenchon2012/status/182121611246313472",
                "trackback_date": 1332256150,
                "trackback_total": 23,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/8kAVIx74",
                        "display_url": "bit.ly/GB8kPe",
                        "expanded_url": "http://bit.ly/GB8kPe",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.placeaupeuple2012.fr/la-pauvrete-en-europe-etat-des-lieux/"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1332256150,
                "content": "La pauvret\u00e9 continue de progresser dans l'Europe n\u00e9olib\u00e9rale &gt; http://t.co/8kAVIx74 #TSCG #Insurrection #placeaupeuple",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.635399,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459040628731432960/bekjj4Z2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/melenchon2012/status/182121611246313472",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jlmelenchon",
                "highlight": "La pauvret\u00e9 continue de progresser dans l'Europe n\u00e9olib\u00e9rale &gt; #TSCG #Insurrection",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jlmelenchon",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/melenchon2012/status/182121611246313472",
                "trackback_author_name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
                "trackback_author_nick": "jlmelenchon"
            },
            {
                "hits": 41,
                "firstpost_date": 1332952138,
                "title": "Pour info &gt; dans le Rolling #Ifop pour #Match nous avons +6,5 points en 20j  (14% ce soir) #Insurrection #placeaupeuple",
                "url": "http://twitter.com/melenchon2012/status/185040798683889665",
                "trackback_date": 1332952138,
                "trackback_total": 50,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1332952138,
                "content": "Pour info &gt; dans le Rolling #Ifop pour #Match nous avons +6,5 points en 20j  (14% ce soir) #Insurrection #placeaupeuple",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.633413,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459040628731432960/bekjj4Z2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/melenchon2012/status/185040798683889665",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jlmelenchon",
                "highlight": "Pour info &gt; dans le Rolling #Ifop pour #Match nous avons +6,5 points en 20j (14% ce soir) #Insurrection",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jlmelenchon",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/melenchon2012/status/185040798683889665",
                "trackback_author_name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
                "trackback_author_nick": "jlmelenchon"
            },
            {
                "hits": 55,
                "firstpost_date": 1332410777,
                "title": "\"Jean-Luc M\u00e9lenchon rejoint Fran\u00e7ois Bayrou \u00e0 13%\" &gt;http://t.co/162fW51E via @LesEchos #Insurrection #placeaupeuple",
                "url": "http://twitter.com/melenchon2012/status/182770165950332928",
                "trackback_date": 1332410777,
                "trackback_total": 65,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/162fW51E",
                        "display_url": "bit.ly/GM6597",
                        "expanded_url": "http://bit.ly/GM6597",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.lesechos.fr/economie-politique/election-presidentielle-2012/autres-candidats/0201965176345-sondage-jean-luc-melenchon-rejoint-francois-bayrou-a-13-304718.php?xtor=RSS-2059"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1332410777,
                "content": "\"Jean-Luc M\u00e9lenchon rejoint Fran\u00e7ois Bayrou \u00e0 13%\" &gt;http://t.co/162fW51E via @LesEchos #Insurrection #placeaupeuple",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.63308,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459040628731432960/bekjj4Z2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/melenchon2012/status/182770165950332928",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jlmelenchon",
                "highlight": "\"Jean-Luc M\u00e9lenchon rejoint Fran\u00e7ois Bayrou \u00e0 13%\" &gt; via @LesEchos #Insurrection",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jlmelenchon",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/melenchon2012/status/182770165950332928",
                "trackback_author_name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
                "trackback_author_nick": "jlmelenchon"
            },
            {
                "hits": 38,
                "firstpost_date": 1333028100,
                "title": "RT si toi aussi tu viens \u00e0 #Toulouse le 5 avril, reprendre la place du #Capitole avec nous ! (http://t.co/sBrrA4Z5) #Insurrection",
                "url": "http://twitter.com/melenchon2012/status/185359404374294529",
                "trackback_date": 1333028100,
                "trackback_total": 50,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/sBrrA4Z5",
                        "display_url": "bit.ly/H3g2zO",
                        "expanded_url": "http://bit.ly/H3g2zO",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.placeaupeuple2012.fr/toulouse/"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1333028100,
                "content": "RT si toi aussi tu viens \u00e0 #Toulouse le 5 avril, reprendre la place du #Capitole avec nous ! (http://t.co/sBrrA4Z5) #Insurrection",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.632271,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459040628731432960/bekjj4Z2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/melenchon2012/status/185359404374294529",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jlmelenchon",
                "highlight": "RT si toi aussi tu viens \u00e0 #Toulouse le 5 avril, reprendre la place du #Capitole avec nous ! (",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jlmelenchon",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/melenchon2012/status/185359404374294529",
                "trackback_author_name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
                "trackback_author_nick": "jlmelenchon"
            },
            {
                "hits": 9,
                "firstpost_date": 1332072378,
                "title": "Crois\u00e9 pas mal de gens en rouge en v\u00e9lo entre Stalingrad et Nation ... #Bastille #Insurrection",
                "url": "http://twitter.com/val_do/status/181350817381613570",
                "trackback_date": 1332072378,
                "trackback_total": 10,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1332072378,
                "content": "Crois\u00e9 pas mal de gens en rouge en v\u00e9lo entre Stalingrad et Nation ... #Bastille #Insurrection",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.630061,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2404050664/image_normal.jpg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/Val_Do/status/181350817381613570",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/val_do",
                "highlight": "Crois\u00e9 pas mal de gens en rouge en v\u00e9lo entre Stalingrad et Nation ... #Bastille",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/val_do",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/val_do/status/181350817381613570",
                "trackback_author_name": "Val\u00e9rie de Saint-Do",
                "trackback_author_nick": "val_do"
            },
            {
                "hits": 1,
                "firstpost_date": 1318006437,
                "title": "Thats First Contact darlin. RT @CavannaRose: @ryan_buell But ... But ... Borg queen! #Insurrection",
                "url": "http://twitter.com/ryan_buell/status/122353983032528896",
                "trackback_date": 1318006437,
                "trackback_total": 3,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1318006437,
                "content": "Thats First Contact darlin. RT @CavannaRose: @ryan_buell But ... But ... Borg queen! #Insurrection",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.629798,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2710031430/a184bfd6e518837467acf64c02b3ed04_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/ryan_buell/status/122353983032528896",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/ryan_buell",
                "highlight": "Thats First Contact darlin.@ryan_buell But ... But ... Borg queen!",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/ryan_buell",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/ryan_buell/status/122353983032528896",
                "trackback_author_name": "Ryan Daniel Buell",
                "trackback_author_nick": "ryan_buell"
            },
            {
                "hits": 4,
                "firstpost_date": 1337801609,
                "title": "When the Welfare Systems in Bankrupt Countries run out We Will Have #Insurrection",
                "url": "http://twitter.com/richardcalhoun/status/205380953126866945",
                "trackback_date": 1337801609,
                "trackback_total": 4,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1337801609,
                "content": "When the Welfare Systems in Bankrupt Countries run out We Will Have #Insurrection",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.627927,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3274483082/6e6d80ed919168bbadc6e1d38b9f5ffa_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/richardcalhoun/status/205380953126866945",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/richardcalhoun",
                "highlight": "When the Welfare Systems in Bankrupt Countries run out We Will Have",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/richardcalhoun",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/richardcalhoun/status/205380953126866945",
                "trackback_author_name": "Richard Calhoun",
                "trackback_author_nick": "richardcalhoun"
            }
        ],
        "last_offset": 10,
        "window": "a",
        "offset": 150,
        "hidden": 0,
        "total": 19592,
        "page": 1
    }
}