{
    "request": {
        "url": "http://api-int:7000/search.json?q=%23insurrection&window=a&apikey=09C43A9B270A470B8EB8F2946A9369F3&type=tweet&offset=140",
        "resource": "search",
        "response_type": "json",
        "parameters": {
            "q": "#insurrection",
            "window": "a",
            "type": "tweet",
            "offset": "140"
        }
    },
    "response": {
        "perpage": 10,
        "list": [
            {
                "hits": 3,
                "firstpost_date": 1261128946,
                "title": "Everyone to the Streets! http://bit.ly/4OJN3u #athens #greece #revolt #insurrection #revolution",
                "url": "http://twitter.com/nihilozero/status/6791678141",
                "trackback_date": 1261128946,
                "trackback_total": 2,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1261128946,
                "content": "Everyone to the Streets! http://bit.ly/4OJN3u #athens #greece #revolt #insurrection #revolution",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.652572,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1273466587/1229613874_l_normal.jpg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/NihiloZero/status/6791678141",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/nihilozero",
                "highlight": "Everyone to the Streets! #athens #greece #revolt #insurrection",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/nihilozero",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/nihilozero/status/6791678141",
                "trackback_author_name": "Nihilo Zero (blog)",
                "trackback_author_nick": "nihilozero"
            },
            {
                "hits": 2,
                "firstpost_date": 1368250607,
                "title": "Worf was CLEARLY masturbating #insurrection",
                "url": "http://twitter.com/rsetzer314/status/333093306575757312",
                "trackback_date": 1368250607,
                "trackback_total": 1,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1368250607,
                "content": "Worf was CLEARLY masturbating #insurrection",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.650988,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/431691408852807681/EwQkfVxd_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/rsetzer314/status/333093306575757312",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/rsetzer314",
                "highlight": "Worf was CLEARLY masturbating",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/rsetzer314",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/rsetzer314/status/333093306575757312",
                "trackback_author_name": "Rachel Setzer",
                "trackback_author_nick": "rsetzer314"
            },
            {
                "hits": 27,
                "firstpost_date": 1333615005,
                "title": "Pas \u00e0 ScPo pour assister \u00e0 #PresidentiELLE ; mais \u00e0 #Toulouse pour reprendre le Capitole #dontdubiquite #Insurrection #placeaupeuple",
                "url": "http://twitter.com/melenchon2012/status/187821062946422785",
                "trackback_date": 1333615005,
                "trackback_total": 32,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1333615005,
                "content": "Pas \u00e0 ScPo pour assister \u00e0 #PresidentiELLE ; mais \u00e0 #Toulouse pour reprendre le Capitole #dontdubiquite #Insurrection #placeaupeuple",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.649699,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459040628731432960/bekjj4Z2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/melenchon2012/status/187821062946422785",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jlmelenchon",
                "highlight": "Pas \u00e0 ScPo pour assister \u00e0 #PresidentiELLE ; mais \u00e0 #Toulouse pour reprendre le Capitole #dontdubiquite #Insurrection",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jlmelenchon",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/melenchon2012/status/187821062946422785",
                "trackback_author_name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
                "trackback_author_nick": "jlmelenchon"
            },
            {
                "hits": 8,
                "firstpost_date": 1332842014,
                "title": "[VIDEO] L\u2019Art de rue \u00e0 la Bastille &gt; http://t.co/HAi68kFS #Insurrection",
                "url": "http://twitter.com/melenchon2012/status/184578902251941889",
                "trackback_date": 1332842014,
                "trackback_total": 7,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/HAi68kFS",
                        "display_url": "bit.ly/HfP3B4",
                        "expanded_url": "http://bit.ly/HfP3B4",
                        "topsy_expanded_url": "http://vimeo.com/38884011"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1332842014,
                "content": "[VIDEO] L\u2019Art de rue \u00e0 la Bastille &gt; http://t.co/HAi68kFS #Insurrection",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.649366,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459040628731432960/bekjj4Z2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/melenchon2012/status/184578902251941889",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jlmelenchon",
                "highlight": "[VIDEO] L\u2019Art de rue \u00e0 la Bastille &gt;",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jlmelenchon",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/melenchon2012/status/184578902251941889",
                "trackback_author_name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
                "trackback_author_nick": "jlmelenchon"
            },
            {
                "hits": 18,
                "firstpost_date": 1332429519,
                "title": "La prise de la #Bastille observ\u00e9e en Gr\u00e8ce &gt; http://t.co/wxxISOlR #Insurrection #placeaupeuple",
                "url": "http://twitter.com/melenchon2012/status/182848774249525248",
                "trackback_date": 1332429519,
                "trackback_total": 17,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/wxxISOlR",
                        "display_url": "bit.ly/GFInLn",
                        "expanded_url": "http://bit.ly/GFInLn",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.placeaupeuple2012.fr/jean-luc-melenchon-%C2%ABpour-commencer-le-printemps-des-peuples-deurope%C2%BB/"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1332429519,
                "content": "La prise de la #Bastille observ\u00e9e en Gr\u00e8ce &gt; http://t.co/wxxISOlR #Insurrection #placeaupeuple",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.646756,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459040628731432960/bekjj4Z2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/melenchon2012/status/182848774249525248",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jlmelenchon",
                "highlight": "La prise de la #Bastille observ\u00e9e en Gr\u00e8ce &gt; #Insurrection",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jlmelenchon",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/melenchon2012/status/182848774249525248",
                "trackback_author_name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
                "trackback_author_nick": "jlmelenchon"
            },
            {
                "hits": 9,
                "firstpost_date": 1332278513,
                "title": "La PlaGe au Peuple!  On l\u00e2che rien! http://t.co/w4nfZg4l #Prado #Insurrection cc @FDelapierre",
                "url": "http://twitter.com/raquelgarridopg/status/182215408626040832",
                "trackback_date": 1332278513,
                "trackback_total": 8,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/w4nfZg4l",
                        "display_url": "lexpress.fr/actualite/poli\u2026",
                        "expanded_url": "http://www.lexpress.fr/actualite/politique/melenchon-interdit-de-meeting-sur-la-plage-de-marseille_1095773.html",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.lexpress.fr/actualite/politique/melenchon-interdit-de-meeting-sur-la-plage-de-marseille_1095773.html"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1332278513,
                "content": "La PlaGe au Peuple!  On l\u00e2che rien! http://t.co/w4nfZg4l #Prado #Insurrection cc @FDelapierre",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.645938,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/432283396815863809/Clz__Ke-_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/RaquelGarridoPG/status/182215408626040832",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/raquelgarridopg",
                "highlight": "La PlaGe au Peuple! On l\u00e2che rien! #Prado #Insurrection cc @FDelapierre",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/raquelgarridopg",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/raquelgarridopg/status/182215408626040832",
                "trackback_author_name": "Raquel Garrido",
                "trackback_author_nick": "raquelgarridopg"
            },
            {
                "hits": 31,
                "firstpost_date": 1332086564,
                "title": "\"Nous adressons notre salut fraternel aux grecs, portugais, italiens, aux peuples mis sous tutelle !\" http://t.co/5EIb56VK #Insurrection",
                "url": "http://twitter.com/melenchon2012/status/181410316574396416",
                "trackback_date": 1332086564,
                "trackback_total": 32,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/5EIb56VK",
                        "display_url": "dai.ly/xAsRaQ",
                        "expanded_url": "http://dai.ly/xAsRaQ",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.dailymotion.com/video/xphk8g_direct-reprenons-la-bastille_news"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1332086564,
                "content": "\"Nous adressons notre salut fraternel aux grecs, portugais, italiens, aux peuples mis sous tutelle !\" http://t.co/5EIb56VK #Insurrection",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.645902,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459040628731432960/bekjj4Z2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/melenchon2012/status/181410316574396416",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jlmelenchon",
                "highlight": "\"Nous adressons notre salut fraternel aux grecs, portugais, italiens, aux peuples mis sous tutelle !\"",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jlmelenchon",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/melenchon2012/status/181410316574396416",
                "trackback_author_name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
                "trackback_author_nick": "jlmelenchon"
            },
            {
                "hits": 15,
                "firstpost_date": 1333011148,
                "title": "\"M\u00e9lenchon, star internationale\" &gt; http://t.co/We7yGw7x via @Europe1 #Insurrection #placeaupeuple",
                "url": "http://twitter.com/melenchon2012/status/185288303384346624",
                "trackback_date": 1333011148,
                "trackback_total": 18,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/We7yGw7x",
                        "display_url": "bit.ly/HgQvGe",
                        "expanded_url": "http://bit.ly/HgQvGe",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.europe1.fr/Politique/Melenchon-star-internationale-1012053/"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1333011148,
                "content": "\"M\u00e9lenchon, star internationale\" &gt; http://t.co/We7yGw7x via @Europe1 #Insurrection #placeaupeuple",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.645205,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459040628731432960/bekjj4Z2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/melenchon2012/status/185288303384346624",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jlmelenchon",
                "highlight": "\"M\u00e9lenchon, star internationale\" &gt; via @Europe1 #Insurrection",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jlmelenchon",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/melenchon2012/status/185288303384346624",
                "trackback_author_name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
                "trackback_author_nick": "jlmelenchon"
            },
            {
                "hits": 6,
                "firstpost_date": 1332083924,
                "title": "Y'a m\u00eame plus de 3G \u00e0 la #Bastille... c'est l'#insurrection du r\u00e9seau...",
                "url": "http://twitter.com/papapingouin/status/181399243104321537",
                "trackback_date": 1332083924,
                "trackback_total": 7,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1332083924,
                "content": "Y'a m\u00eame plus de 3G \u00e0 la #Bastille... c'est l'#insurrection du r\u00e9seau...",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.644404,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3053967067/e474131f71c74f997e1e5f3732297a08_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/PapaPingouin/status/181399243104321537",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/papapingouin",
                "highlight": "Y'a m\u00eame plus de 3G \u00e0 la #Bastille... c'est l'#insurrection du r\u00e9seau",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/papapingouin",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/papapingouin/status/181399243104321537",
                "trackback_author_name": "Papa Pingouin",
                "trackback_author_nick": "papapingouin"
            },
            {
                "hits": 15,
                "firstpost_date": 1332501143,
                "title": "Portugal : journ\u00e9e de gr\u00e8ve g\u00e9n\u00e9rale et manifestations contre l\u2019aust\u00e9rit\u00e9 ! &gt; http://t.co/ryFUEnlE #Insurrection #placeaupeuple",
                "url": "http://twitter.com/melenchon2012/status/183149187003711488",
                "trackback_date": 1332501143,
                "trackback_total": 15,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/ryFUEnlE",
                        "display_url": "bit.ly/GJ9rYQ",
                        "expanded_url": "http://bit.ly/GJ9rYQ",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.placeaupeuple2012.fr/portugal-journee-de-greve-generale-manifestations-contre-lausterite/"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1332501143,
                "content": "Portugal : journ\u00e9e de gr\u00e8ve g\u00e9n\u00e9rale et manifestations contre l\u2019aust\u00e9rit\u00e9 ! &gt; http://t.co/ryFUEnlE #Insurrection #placeaupeuple",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.6421,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459040628731432960/bekjj4Z2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/melenchon2012/status/183149187003711488",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jlmelenchon",
                "highlight": "Portugal : journ\u00e9e de gr\u00e8ve g\u00e9n\u00e9rale et manifestations contre l\u2019aust\u00e9rit\u00e9 ! &gt; #Insurrection",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jlmelenchon",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/melenchon2012/status/183149187003711488",
                "trackback_author_name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
                "trackback_author_nick": "jlmelenchon"
            }
        ],
        "last_offset": 10,
        "window": "a",
        "offset": 140,
        "hidden": 0,
        "total": 19604,
        "page": 1
    }
}