{
    "request": {
        "url": "http://api-int:7000/search.json?q=%23insurrection&window=a&apikey=09C43A9B270A470B8EB8F2946A9369F3&type=tweet&offset=220",
        "resource": "search",
        "response_type": "json",
        "parameters": {
            "q": "#insurrection",
            "window": "a",
            "type": "tweet",
            "offset": "220"
        }
    },
    "response": {
        "perpage": 10,
        "list": [
            {
                "hits": 2,
                "firstpost_date": 1381786890,
                "title": "\"The #Republican #Insurrection\":  http://t.co/9fmeQ7vTS1 via @NewYorker",
                "url": "http://twitter.com/dduane/status/389868590729424896",
                "trackback_date": 1381786890,
                "trackback_total": 1,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/9fmeQ7vTS1",
                        "display_url": "newyorker.com/talk/comment/2\u2026",
                        "expanded_url": "http://www.newyorker.com/talk/comment/2013/10/21/131021taco_talk_hertzberg?utm_source=tny&utm_medium=email&utm_campaign=weeklyemail&mbid=nl_Weekly%20(13)?mbid=social_retweet",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.newyorker.com/talk/comment/2013/10/21/131021taco_talk_hertzberg?mbid=nl_Weekly+(13)%3Fmbid%3Dsocial_retweet"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1381786890,
                "content": "\"The #Republican #Insurrection\":  http://t.co/9fmeQ7vTS1 via @NewYorker",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.547233,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/458953633782968321/YZsQZQz7_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/dduane/status/389868590729424896",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/dduane",
                "highlight": "\"The #Republican #Insurrection\": via @NewYorker",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/dduane",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/dduane/status/389868590729424896",
                "trackback_author_name": "Diane Duane",
                "trackback_author_nick": "dduane"
            },
            {
                "hits": 8,
                "firstpost_date": 1366364826,
                "title": "#CeJourL\u00e0, l'#insurrection du #ghetto de #Varsovie, par Annette #Wieviorka &gt;&gt; http://t.co/WhCJhCI55i",
                "url": "http://twitter.com/maglhistoire/status/325183766731554816",
                "trackback_date": 1366364826,
                "trackback_total": 8,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/WhCJhCI55i",
                        "display_url": "bit.ly/Z855ab",
                        "expanded_url": "http://bit.ly/Z855ab",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.histoire.presse.fr/web/articles/ce-jour-la-linsurrection-du-ghetto-de-varsovie-19-04-2013-54593"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1366364826,
                "content": "#CeJourL\u00e0, l'#insurrection du #ghetto de #Varsovie, par Annette #Wieviorka &gt;&gt; http://t.co/WhCJhCI55i",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.544208,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3413449246/bea95c732e91c6785320a6d055f41794_normal.png",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/maglhistoire/status/325183766731554816",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/maglhistoire",
                "highlight": "#CeJourL\u00e0, l'#insurrection du #ghetto de #Varsovie, par Annette #Wieviorka &gt;&gt;",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/maglhistoire",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/maglhistoire/status/325183766731554816",
                "trackback_author_name": "L'Histoire",
                "trackback_author_nick": "maglhistoire"
            },
            {
                "hits": 12,
                "firstpost_date": 1332942273,
                "title": "\"La vague M\u00e9lenchon \u00e0 mar\u00e9e haute \u00e0 #Lille\" &gt; http://t.co/XBE3A1XE via @lavoixdunord #Insurrection #placeaupeuple",
                "url": "http://twitter.com/melenchon2012/status/184999419224133632",
                "trackback_date": 1332942273,
                "trackback_total": 12,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/XBE3A1XE",
                        "display_url": "t.co/XBE3A1XE",
                        "expanded_url": "http://t.co/XBE3A1XE",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.lavoixdunord.fr/Election-presidentielle-2012/2012/03/28/article_la-vague-melenchon-a-maree-haute-a-lille.shtml"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1332942273,
                "content": "\"La vague M\u00e9lenchon \u00e0 mar\u00e9e haute \u00e0 #Lille\" &gt; http://t.co/XBE3A1XE via @lavoixdunord #Insurrection #placeaupeuple",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.543513,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459040628731432960/bekjj4Z2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/melenchon2012/status/184999419224133632",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jlmelenchon",
                "highlight": "\"La vague M\u00e9lenchon \u00e0 mar\u00e9e haute \u00e0 #Lille\" &gt; via @lavoixdunord #Insurrection",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jlmelenchon",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/melenchon2012/status/184999419224133632",
                "trackback_author_name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
                "trackback_author_nick": "jlmelenchon"
            },
            {
                "hits": 9,
                "firstpost_date": 1332066279,
                "title": "79% des socialistes consid\u00e8rent que #M\u00e9lenchon \"veut vraiment\" changer les choses! A la #Bastille, #insurrection! &gt;Maintenant!!!",
                "url": "http://twitter.com/banshees999/status/181325233310019584",
                "trackback_date": 1332066279,
                "trackback_total": 8,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1332066279,
                "content": "79% des socialistes consid\u00e8rent que #M\u00e9lenchon \"veut vraiment\" changer les choses! A la #Bastille, #insurrection! &gt;Maintenant!!!",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.541929,
                "topsy_author_img": "http://a0.twimg.com/profile_images/2157424248/1231522396921_bigger_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/banshees999/status/181325233310019584",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/banshees999",
                "highlight": "79% des socialistes consid\u00e8rent que #M\u00e9lenchon \"veut vraiment\" changer les choses! A la #Bastille, #insurrection! &gt;Maintenant!!!",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/banshees999",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/banshees999/status/181325233310019584",
                "trackback_author_name": "banshees",
                "trackback_author_nick": "banshees999"
            },
            {
                "hits": 19,
                "firstpost_date": 1332244200,
                "title": "\u00abM\u00e9lenchon poursuit sa campagne, \"un acte de r\u00e9sistance\"\u00bb &gt; http://t.co/37bk9qdR via @lemondefr #Toulouse #Insurrection #placeaupeuple",
                "url": "http://twitter.com/melenchon2012/status/182071490198519808",
                "trackback_date": 1332244200,
                "trackback_total": 27,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/37bk9qdR",
                        "display_url": "bit.ly/GAHGAw",
                        "expanded_url": "http://bit.ly/GAHGAw",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.lemonde.fr/election-presidentielle-2012/article/2012/03/20/melenchon-poursuit-sa-campagne-un-acte-de-resistance_1672626_1471069.html"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1332244200,
                "content": "\u00abM\u00e9lenchon poursuit sa campagne, \"un acte de r\u00e9sistance\"\u00bb &gt; http://t.co/37bk9qdR via @lemondefr #Toulouse #Insurrection #placeaupeuple",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.540932,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459040628731432960/bekjj4Z2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/melenchon2012/status/182071490198519808",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jlmelenchon",
                "highlight": "\u00abM\u00e9lenchon poursuit sa campagne, \"un acte de r\u00e9sistance\"\u00bb &gt; via @lemondefr #Toulouse #Insurrection",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jlmelenchon",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/melenchon2012/status/182071490198519808",
                "trackback_author_name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
                "trackback_author_nick": "jlmelenchon"
            },
            {
                "hits": 7,
                "firstpost_date": 1332079744,
                "title": "Quelle ambiance! En marche! #Bastille #insurrection http://t.co/NrODLOID",
                "url": "http://twitter.com/rafa_letellier/status/181381706396348416",
                "trackback_date": 1332079744,
                "trackback_total": 7,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/NrODLOID",
                        "expanded_url": "http://twitter.com/rafa_letellier/status/181381706396348416/photo/1",
                        "display_url": "pic.twitter.com/NrODLOID"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1332079744,
                "content": "Quelle ambiance! En marche! #Bastille #insurrection http://t.co/NrODLOID",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.54078,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2844401914/6eb000bef2d6e6c1d377b64a55b1a967_normal.png",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/rafa_letellier/status/181381706396348416",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/rafa_letellier",
                "highlight": "Quelle ambiance! En marche! #Bastille #insurrection",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/rafa_letellier",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/rafa_letellier/status/181381706396348416",
                "trackback_author_name": "Rapha\u00ebl Letellier",
                "trackback_author_nick": "rafa_letellier"
            },
            {
                "hits": 8,
                "firstpost_date": 1332081078,
                "title": "La Nation vers la bastille #Bastille #INSURRECTION #6rep #FDG http://t.co/6UEO4ecT",
                "url": "http://twitter.com/kiervel75/status/181387303665680385",
                "trackback_date": 1332081078,
                "trackback_total": 7,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/6UEO4ecT",
                        "expanded_url": "http://twitter.com/Kiervel75/status/181387303665680385/photo/1",
                        "display_url": "pic.twitter.com/6UEO4ecT"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1332081078,
                "content": "La Nation vers la bastille #Bastille #INSURRECTION #6rep #FDG http://t.co/6UEO4ecT",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.534711,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1566880620/PORTRAIT_WAM_normal.jpg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/Kiervel75/status/181387303665680385",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/kiervel75",
                "highlight": "La Nation vers la bastille #Bastille #INSURRECTION #6rep #FDG",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/kiervel75",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/kiervel75/status/181387303665680385",
                "trackback_author_name": "Kiervel",
                "trackback_author_nick": "kiervel75"
            },
            {
                "hits": 9,
                "firstpost_date": 1332506449,
                "title": "\"M\u00e9lenchon : les raisons du succ\u00e8s\" &gt; http://t.co/ohFIsskz via @Politis_fr #Insurrection #placeaupeuple",
                "url": "http://twitter.com/melenchon2012/status/183171443364859904",
                "trackback_date": 1332506449,
                "trackback_total": 10,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/ohFIsskz",
                        "display_url": "bit.ly/GR64Dk",
                        "expanded_url": "http://bit.ly/GR64Dk",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.politis.fr/Melenchon-les-raisons-du-succes,17663.html"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1332506449,
                "content": "\"M\u00e9lenchon : les raisons du succ\u00e8s\" &gt; http://t.co/ohFIsskz via @Politis_fr #Insurrection #placeaupeuple",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.5341425,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459040628731432960/bekjj4Z2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/melenchon2012/status/183171443364859904",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jlmelenchon",
                "highlight": "\"M\u00e9lenchon : les raisons du succ\u00e8s\" &gt; via @Politis_fr #Insurrection",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jlmelenchon",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/melenchon2012/status/183171443364859904",
                "trackback_author_name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
                "trackback_author_nick": "jlmelenchon"
            },
            {
                "hits": 11,
                "firstpost_date": 1332164197,
                "title": "\"M\u00e9lenchon fait place comble \u00e0 la Bastille\" &gt; http://t.co/O5qWB7aw via @f_inter #Bastille #Insurrection",
                "url": "http://twitter.com/melenchon2012/status/181735932049899522",
                "trackback_date": 1332164197,
                "trackback_total": 13,
                "url_expansions": [
                    {
                        "url": "http://t.co/O5qWB7aw",
                        "display_url": "bit.ly/FVRl3S",
                        "expanded_url": "http://bit.ly/FVRl3S",
                        "topsy_expanded_url": "http://www.franceinter.fr/depeche-melenchon-fait-place-comble-a-la-bastille"
                    }
                ],
                "target_birth_date": 1332164197,
                "content": "\"M\u00e9lenchon fait place comble \u00e0 la Bastille\" &gt; http://t.co/O5qWB7aw via @f_inter #Bastille #Insurrection",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.533998,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459040628731432960/bekjj4Z2_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/melenchon2012/status/181735932049899522",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/jlmelenchon",
                "highlight": "\"M\u00e9lenchon fait place comble \u00e0 la Bastille\" &gt; via @f_inter #Bastille",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/jlmelenchon",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/melenchon2012/status/181735932049899522",
                "trackback_author_name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
                "trackback_author_nick": "jlmelenchon"
            },
            {
                "hits": 10,
                "firstpost_date": 1332087906,
                "title": "Plus de 120.000 personnes \u00e0 l'#insurrection de la #Bastille. Coucouche panier #Sarkozy avec #Villepinte...",
                "url": "http://twitter.com/papapingouin/status/181415945334558720",
                "trackback_date": 1332087906,
                "trackback_total": 11,
                "url_expansions": [],
                "target_birth_date": 1332087906,
                "content": "Plus de 120.000 personnes \u00e0 l'#insurrection de la #Bastille. Coucouche panier #Sarkozy avec #Villepinte...",
                "mytype": "tweet",
                "score": 8.532994,
                "topsy_author_img": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3053967067/e474131f71c74f997e1e5f3732297a08_normal.jpeg",
                "trackback_permalink": "http://twitter.com/PapaPingouin/status/181415945334558720",
                "trackback_author_url": "http://twitter.com/papapingouin",
                "highlight": "Plus de 120.000 personnes \u00e0 l'#insurrection de la #Bastille. Coucouche panier #Sarkozy avec #Villepinte",
                "topsy_author_url": "http://topsy.com/twitter/papapingouin",
                "topsy_trackback_url": "http://topsy.com/trackback?url=http%3A//twitter.com/papapingouin/status/181415945334558720",
                "trackback_author_name": "Papa Pingouin",
                "trackback_author_nick": "papapingouin"
            }
        ],
        "last_offset": 10,
        "window": "a",
        "offset": 220,
        "hidden": 0,
        "total": 19584,
        "page": 1
    }
}